<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>dan on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/dan/</link>
    <description>Recent content in dan on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Dec 2021 17:47:05 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/dan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Jinggo dan Sate Lembat, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1045-cara-gampang-menyiapkan-nasi-jinggo-dan-sate-lembat-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 17:47:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1045-cara-gampang-menyiapkan-nasi-jinggo-dan-sate-lembat-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Jinggo dan Sate Lembat ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Jinggo dan Sate Lembat:  daging ayam 250 gr kelapa di parut 1/4 bagian Bumbu halus bawang merah 3 butir bawang putih 2 butir kunyit 1 cm kencur 1 cm terasi 1/4 sdt jahe 1 cm ketumbar 1/2 sdt cabe merah 2 buah garam secukupnya beberapa batang serai   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Jinggo dan Sate Lembat:  Haluskan daging ayam, campur dengan bumbu halus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk dan pelengkapnya yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/176-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-dan-pelengkapnya-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 03:11:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/176-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-dan-pelengkapnya-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk dan pelengkapnya cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk dan pelengkapnya:  Semua ada dilampiran ya Silahkan di klik  Penyajian nasi kuning cukup beragam, yang paling umum adalah membentuknya dengan bentuk cone atau yang biasa. Semua ada dilampiran ya. silahkan di klik. Resep nasi uduk ada di (lihat resep). Nasi uduk khas betawi terkenal dengan bumbu rempah, kini dapat anda sajika di rumah dengan pelengkap lauk yang komplit dan spesial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Ayam Pelalah dan Sambal Matah- Part Nasi Campur Bali yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1010-bagaimana-menyiapkan-ayam-pelalah-dan-sambal-matah-part-nasi-campur-bali-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2021 02:40:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1010-bagaimana-menyiapkan-ayam-pelalah-dan-sambal-matah-part-nasi-campur-bali-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep rahasia Ayam Pelalah dan Sambal Matah- Part Nasi Campur Bali dengan 5 langkahmudah dan cepat yang musti kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Ayam Pelalah dan Sambal Matah- Part Nasi Campur Bali:  Sambal Matah bawang merah iris halus 5 daun jeruk iris halus 4 cabai rawit iris halus 10 serai bagian putihnya iris halus 1 air jeruk nipis 50 ml terasi 1/2 sdt garam 1/2 sdt kaldu jamur 1 sdt gula pasir 1/2 sdt minyak sayur dipanaskan 3 sdm Ayam Pelalah dada ayam disayatsayat 1 air dicampur 2 sdm fibercreme 50 ml Bumbu Halus Ayam Pelalah tomat 1 cabai merah besar 3 bawang putih 2 bawang merah 3 kencur 4 cm laos 1 iris kemiri 2 serai bagian putihnya 1 batang terasi 1/2 sdt gula aren 1 sdm   Cara Mudah Membuat Ayam Pelalah dan Sambal Matah- Part Nasi Campur Bali:  Sambal Matah: campurkan semua bahan kecuali minyak sayur, minyak sayur baru ditambahkan setelah dipanaskan, kemudian aduk rata dengan bahan lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/33-resep-nasi-uduk-dan-soto-tangkar-berasa-balik-ke-jakarta-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 20:34:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/33-resep-nasi-uduk-dan-soto-tangkar-berasa-balik-ke-jakarta-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋 ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk dan soto tangkar, berasa balik ke Jakarta 😋:  daging sapi potong dady 500 gr santan kental 200 ml susu 500 ml air 500 ml tomat potong 1-2 buah Bumbu halus soto lengkuas iris atau geprek 2 cm jahe iris 2 cm bawang merah uk Besar 6 butir bawang putih 4 siung cabe merah besar buang biji 2 buah kunyit bubuk 1 sdt kemiri sangrai 5 butir ketumbar 2 sdt Bumbu Tumis soto serai geprek dan ikat simpul 1 buah daun salam 3 lembar daun jeruk 5 lembar kayu manis 5cm 1 batang Bumbu soto gula 1 sdm garam 1/2 sdm lada putih 1/2 sdt kaldu sapi bubuk 1 sdt Pelengkap Nasi uduk .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi briyani dan pelengkap nya, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/835-cara-gampang-membuat-nasi-briyani-dan-pelengkap-nya-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 03:58:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/835-cara-gampang-membuat-nasi-briyani-dan-pelengkap-nya-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi briyani dan pelengkap nya sederhana dengan 5 langkahmudah dan cepat yang bisa bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi briyani dan pelengkap nya:  Untuk nasi beras bastami 1 kg susu full cream 500 Ml cengker 8 butir pekak 4 butir kayu manis 3 bh saos tomat 1/2 botol minyak samin 7/8 bawang bombay 1 bh sium bawang putih 6 royko rasa ayam 1 Bks garam Secukupnya Untuk acar timun 14 tomat 1 buah nanas lemon bawang merah cabe 1/4 Saos tomat secukupnya Untuk ayam kecap ayam 1 ekor Bawang bombay Bawang putih Air lemon kecap manis sos tiram saos teriyaki saos tomat Daun salam daun jeruk sereh lengkuas  Nasi yang dimaksud ialah nasi kebuli, briyani, kabsah, mandhi dan bukhari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Ayam dan Udang Bakar ala Jimbaran Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1064-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-ayam-dan-udang-bakar-ala-jimbaran-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Oct 2021 06:06:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1064-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-ayam-dan-udang-bakar-ala-jimbaran-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Ayam dan Udang Bakar ala Jimbaran sederhana dengan 6 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Ayam dan Udang Bakar ala Jimbaran:  Bahan bumbu halus bawang putih 5 bawang merah 05 bombai ukuran sedang 5 daun jeruk tanpa tulang 5 jahe bubuk 1/2 sdt kunyit bubuk 1/2 sdt saus sambal 1 sdm saus tomat 2 sdm saus tiram 2 sdm terasi bakar 2 bungkus garam 1 sdt totole 1/2 sdt lada Sejumput limau 3 buah Bahan Protein udang 500 gr ayam paha fillet 500 gr Bahan pelengkap Lalapan Nasi Sambal tomat cabe campur 100 gr tomat 40 gr bawang putih 10 gr bawang merah 20 gr sereh 1 batang daun salam 2 garam 1/2 sdt totole 1/4 sdt   Cara Menyiapkan Ayam dan Udang Bakar ala Jimbaran:  Haluskan bumbu dan campur semua bahan bumbu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>