<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>peyek on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/peyek/</link>
    <description>Recent content in peyek on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Dec 2021 23:12:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/peyek/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Peyek Teri Medan, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/679-resep-peyek-teri-medan-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2021 23:12:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/679-resep-peyek-teri-medan-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Peyek Teri Medan cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Peyek Teri Medan:  tepung beras 200 gram teri medan 1 kantong Bahan Halus bawang putih 3 buah tumbar 1 sdt daun jeruk 2 lembar garam Secukupnya royko ayam Secukupnya air Secukupnya minyak goreng untuk menggoreng Secukupnya   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Peyek Teri Medan:  Cuci teri medan hingga bersih Haluskan bumbu halus Tuang teri, tepung beras, bumbu halus dan masukkan air sampai tekstur agak encer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Peyek Teri Medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/673-resep-peyek-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 01:54:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/673-resep-peyek-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Peyek Teri Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Peyek Teri Medan:  teri medan selera 100 gr tepung beras 400 gr sagu 1 sdm telur ayam 1 butir Bumbu Halus bawang putih uk kecil bisa di skip 3 siung kemiri 10 butir ketumbar 1/2 sdt daun jeruk potong rajang 6 lembar garam halus kalau teri sudah asin kurangi garam 1 sdt royco ayam bisa skip 1/2 sdt air jangan terlalu cair 400 ml Minyak sayur untuk menggoreng   Cara Mudah Membuat Peyek Teri Medan:  Pertama siapkan baskom, tuangkan tepung beras dan sagu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Peyek teri medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/669-resep-peyek-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 10:07:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/669-resep-peyek-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>11 langkah mudah dan cepat membuat Peyek teri medan cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Peyek teri medan:  tepung beras sy pake rose brand 500 gram Tepung tapioka 5 sdm teri medan boleh lebih tergantung selera 3 ons Santan secukupnya sy pake 2 buah kara segitiga Bawang Putih 5 Siung kemiri 3 buah kunyit 1 ruas Ketumbar 1sdm sy pake ketumbar yg sudah halus telur ayam 1 butir Bawang daun secukupnya iris tipis Daun Jeruk secukupnya iris tipis Garam secukupnya Masako secukupnya Minyak untuk menggoreng  Mulai dari teri Medan, teri jengkol, dan beberapa jenis teri lain yang kerap menjadi buruan pencinta kuliner Indonesia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Peyek Teri Medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/663-bagaimana-menyiapkan-peyek-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 16:01:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/663-bagaimana-menyiapkan-peyek-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Peyek Teri Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Peyek Teri Medan:  tepung beras 150 gr tepung tapioka 2 sdm teri medan 100 gr santan 250 ml telur 1 butir daun jeruk 5 lembar Bumbu bawang putih 4 siung ketumbar 1/2 sdt kencur 2 cm kunyit bubuk 1/4 sdt garam 1/4 sdt kaldu ayam bubuk 1/2 sdt   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Peyek Teri Medan:  Siapkan bahannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Peyek kacang vs teri medan yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/686-resep-peyek-kacang-vs-teri-medan-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 17:18:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/686-resep-peyek-kacang-vs-teri-medan-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep Peyek kacang vs teri medan dengan 5 langkahcepat dan mudah yang bisa kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Peyek kacang vs teri medan:  tepung beras rose brand 500 gram tepung kanji 200 gram kacang tanah seperlu nya teri medan teri nasi telur 4 butir santan kara cair 2 bks kunyit 1 cm bawang putih 8 siung ketumbar bubuk 1 bks kecil royco ayam 1 bks garam 2 sdm air es secukupnya daun jeruk iris memanjang 20 lembar kemiri 6 butir  Resep peyek kacang renyah - Peyek adalah salah satu jenis camilan khas Indonesia yang berasal dari kata rempeyek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Peyek Udang Rebon Teri Medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/670-langkah-mudah-untuk-membuat-peyek-udang-rebon-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 17:40:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/670-langkah-mudah-untuk-membuat-peyek-udang-rebon-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Peyek Udang Rebon Teri Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Peyek Udang Rebon Teri Medan:  udang rebon 50 gram teri medan 50 gram tepung beras 500 gram tepung tapioka 40 gram santan 700 cc kuning telur dikocok lepas 4 garam 1 sdt gula pasir 1 sdm kaldu bubuk rasa ayam 1 bungkus daun jeruk diiris halus 6 lembar Bumbu halus bawang putih 4 siung kemiri disangrai 4 siung kencur 4 butir ketumbar disangrai 2 sdt Tambahan wajib minyak goreng Secukupnya   Cara Membuat Peyek Udang Rebon Teri Medan:  Haluskan bumbu halus, aduk rata dengan santan, garam,gula, kaldu bubuk hingga larut merata Masukkan sedikit demi sedikit tepung beras dan tepung tapioka, aduk rata kembali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Peyek teri medan, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/689-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-peyek-teri-medan-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:27:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/689-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-peyek-teri-medan-lezat/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Peyek teri medan cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Peyek teri medan:  tepung beras 6 sendok makan teri medan secukupnya telur ayam 1 butir air ketumbar 1 sendok kemiri 1 buah garam secukupnya bawang putih ukuran besar 2 siung minyak goreng  Mulai dari teri Medan, teri jengkol, dan beberapa jenis teri lain yang kerap menjadi buruan pencinta kuliner Indonesia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>