<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>claypot on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/claypot/</link>
    <description>Recent content in claypot on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Nov 2021 23:26:08 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/claypot/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Chicken Claypot Rice Cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/779-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-chicken-claypot-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 23:26:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/779-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-chicken-claypot-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Chicken Claypot Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Chicken Claypot Rice Cooker:  beras 2 cup bwng putih 2 siung daun bawang iris tipis 2 btg ebi kering sangrai 3 sm paha atas ayam buang tulangnya potong sesuai selera 3 bh Bumbu perendam dark soy sauce 2 sm soy sauce 2 sm saus tiram 1 sm minyak wijen 1 sm garambubuk kaldu 1 st merica 1 st jahe parut 2 st   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Chicken Claypot Rice Cooker:  Rendam daging paha ayam dgn bumbu perendam, masukkan di kulkas selama 30mnt Masak nasi dgn air sesuai takaran spt biasa bersama bawang putih utuh Setlh 20mnt, letakkan ayam dan ebi di atasnya nasi, masak lagi sampai matang, sesuai dgn rice cooker masing2 Tabur irisan bawang di atasnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Claypot chicken rice Anti ribet yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/774-bagaimana-menyiapkan-claypot-chicken-rice-anti-ribet-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 06:18:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/774-bagaimana-menyiapkan-claypot-chicken-rice-anti-ribet-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia Claypot chicken rice Anti ribet enak dengan 10 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Claypot chicken rice Anti ribet:  beras cuci bersih 2 cup kecap asin 3 sdm kecap manis 1 sdm makan minyak wijen 1 sdm air 2 cup kaldu ayam 2 sdm ebi 100 gr Utk topping ayam ayam kampung potong 12 pcs 1 ekor kecap asin 3 sdm kecap manis 2 sdm lada bubuk 1 sdt minyak wijen 1 sdm jamur hioko 3 pcs Garam dan penyedap rasa sesuai selera Bahan pelengkap Acar timun Telur kecap  Disclosure: This post contains Amazon affiliate links.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>