<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>liwet on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/liwet/</link>
    <description>Recent content in liwet on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Dec 2021 11:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/liwet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Rice Cooker ala anak Kost (cepat tinggal cemplung) yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/411-resep-nasi-liwet-rice-cooker-ala-anak-kost-cepat-tinggal-cemplung-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Dec 2021 11:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/411-resep-nasi-liwet-rice-cooker-ala-anak-kost-cepat-tinggal-cemplung-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>3 langkah cepat membuat Nasi Liwet Rice Cooker ala anak Kost (cepat tinggal cemplung) cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Liwet Rice Cooker ala anak Kost (cepat tinggal cemplung):  Beras 250 gr bawang merah 4 siung bawang putih 3 siung cabe rawit optional 8 buah lengkuas 1 cm daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar kemangi 2 tangkai Pete 2 tangkai teri nasi kering 50 gr minyak goreng Secukupnya bawang goreng Secukupnya garam Secukupnya   Tata Cara Membuat Nasi Liwet Rice Cooker ala anak Kost (cepat tinggal cemplung):  Rebus air hingga mendidih, sambil menunggu mendidih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi liwet ricecooker yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/410-resep-nasi-liwet-ricecooker-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 14:22:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/410-resep-nasi-liwet-ricecooker-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi liwet ricecooker yang harus kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi liwet ricecooker:  beras 3 cup serai 3 bawang merah 5 bawang putih 4 daun salam 2 totole 2 sdt garam 2 sdt lada sejumput  Nasi Liwet Sunda is one of my favorite rice dishes. There are many rice dishes in Indonesia that use coconut milk and spices and they This nasi liwet Sunda can be made on stove-top, rice cooker or instant pot.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Teri Medan, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/615-resep-nasi-liwet-teri-medan-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 12:31:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/615-resep-nasi-liwet-teri-medan-sempurna/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi Liwet Teri Medan yang harus bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan:  beras 1 1/2 gelas Teri medan bawang merah 5 siung daun salam 3 lembar minyak goreng 5 sdm masako ayam 1/2 saset Air secukupnya   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan:  Cuci bersih beras. Dan teri medan dalam wadah yg terpisah ya bunda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Liwet Ayam KFC, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/534-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-liwet-ayam-kfc-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 10:04:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/534-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-liwet-ayam-kfc-bikin-ngiler/</guid>
      <description>6 langkah cepat membuat Nasi Liwet Ayam KFC yang harus bunda coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Ayam KFC:  magic com Beras Putih 1 1/2 cup ayam goreng tepung krispy KFC saya pakai paha atas 2 potong air sesuai takaran beras Secukupnya cabe rawit merahorange 5 buah cabe merah keriting 5 buah bawang putih 3 siung garam 1 sdt lada putih bubuk 1/2 sdt bubuk kaldu jamur 1/2 sdt kecap asin 1 sdm minyak wijen 1 sdm irisan daun bawang untuk toping Secukupnya Bumbu Sambal Korek garam Secukupnya minyak goreng panas 2 sdm   Tata Cara Menyiapkan Nasi Liwet Ayam KFC:  Cuci bersih beras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi liwet magiccom yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/418-resep-nasi-liwet-magiccom-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 02:09:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/418-resep-nasi-liwet-magiccom-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi liwet magiccom cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi liwet magiccom:  Beras 2 cup Ikan teri medan Bawang merah 4 siung Bawang putih 3 siung Daun salam 3 lembar Cabe keriting 3 biji sereh geprek 1 batang  Common steamed rice is usually cooked in water, but nasi liwet is rice cooked in coconut milk, chicken broth, salam leaves and lemongrass, thus giving the rice a rich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Liwet Magiccom (tidak pedas) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/403-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-magiccom-tidak-pedas-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 09:26:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/403-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-magiccom-tidak-pedas-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Liwet Magiccom (tidak pedas) enak dengan 5 langkahcepat yang wajib kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Magiccom (tidak pedas):  Beras cuci bersih 450 gram bawang merah 7 siung bawang putih 5 siung sereh 2 buah daun salam 3 lembar daun jeruk 5 lembar Minyak goreng buat menumis garam 1 sdt gula 1/2 sdt teri medan 2 sdm blueband 1 sdm   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Magiccom (tidak pedas):  Iris tipis-tipis bawang merah dan bawang putih, lalu tumis hingga layu Goreng teri Medan, lalu sisihkan Masukkan kedalam panci, beras yang sudah dicuci bersih, bawang merah, bawang putih, sereh, daun salam, daun jeruk, gula, garam, mentega dan 2 sdm minyak bekas menggoreng teri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Liwet Cumi Asin Magicom yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/417-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-cumi-asin-magicom-yang-enak/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 19:47:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/417-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-cumi-asin-magicom-yang-enak/</guid>
      <description>Resep Nasi Liwet Cumi Asin Magicom sederhana dengan 5 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Cumi Asin Magicom:  Cumi asin kering 100 gr Beras sesuai takaran masin2 2 Mug Bumbu bawang Bombay 1 Bawang merah 3 Bawang putih 2 Sereh 3 Daun salam 2 Daun jeruk 6 Garam Sasa 1/2 sdt   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Cumi Asin Magicom:  Cuci bersih cumi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Rice Cooker, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/406-resep-nasi-liwet-rice-cooker-enak-banget/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 21:34:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/406-resep-nasi-liwet-rice-cooker-enak-banget/</guid>
      <description>4 langkah mudah memasak Nasi Liwet Rice Cooker yang bisa kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Rice Cooker:  beras air sesuai takaran memasak nasi biasa 4 cup bawang merah iris tipis 8 siung bawang putih iris tipis 5 siung cabe keriting merah iris serong 3 cabe keriting hijau iris serong 3 daun salam 5 lembar daun jeruk tambahan dari aku 3 lembar serai geprek 3 batang petai kupas cuci bersih 1 papan Teri goreng secukupnya aku pakai teri medan goreng Ikan asin secukupnya aku skip Cumi asin secukupnya aku skip garam 1 sdt Bawang goreng sesuai selera minyak untuk menumis 2 sdm   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Liwet Rice Cooker:  Cuci bersih beras, masukkan rice cooker dan beri takaran sesuai takaran biasa memasak nasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Liwet teri Medan Magicom😍🤤👌, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/666-cara-gampang-menyiapkan-liwet-teri-medan-magicom-enak/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 16:54:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/666-cara-gampang-menyiapkan-liwet-teri-medan-magicom-enak/</guid>
      <description>Resep Liwet teri Medan Magicom😍🤤👌 enak dengan 3 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Liwet teri Medan Magicom😍🤤👌:  Beras 4 canting magicom Sereh 1 Salam 2 lembar Cabe keriting 3 iris Cabe rawit 5 utuh Minyak sayur Masko ayam Garam Teri Medan 1,5 ons Bawang merah 3 butir iris Bawang putih 2 iris   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Liwet teri Medan Magicom😍🤤👌:  Panaskan minyak jangan terlalu banyak hanya untuk menumis bumbu&amp;hellip; goreng duo bawang hingga harum dan kuning&amp;hellip;lanjut masukan sereh dan salam jg cabe oseng bentar&amp;hellip;setelah itu matikan api Cuci beras&amp;hellip;lalu beri air seperti masak nasi biasa tapi airnya lebihin dikit ya teman2&amp;hellip;lalu masukan semua bumbu beserta minyaknya&amp;hellip;beri Masako dan garam&amp;hellip;lalu masak deh di Magicom&amp;hellip; Sambil nunggu nasi Mateng&amp;hellip;kita goreng terinya ya tmn2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Liwet Teri Medan Rice Cooker yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/602-cara-gampang-membuat-nasi-liwet-teri-medan-rice-cooker-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 14:52:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/602-cara-gampang-membuat-nasi-liwet-teri-medan-rice-cooker-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Liwet Teri Medan Rice Cooker yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan Rice Cooker:  Bahan beras cuci bersih tiriskan 500 gram bawang merah iris tipis 7 butir bawang putih iris tipis 5 siung serai memarkan 2 batang lengkuas memarkan 1 iris daun salam 3 lembar cabai merah besar iris serong 2 buah cabai hijau besar iris serong 2 buah kaldu ayam atau jamur bubuk 1 sdt cabai rawit merah iris serong boleh ditambah 3 buah petai kupas dan belah dua 2 papan garam 1/2 sdt Air 700 mL santan kental 100 mL Optional Semangkuk daun kemangi petik tapi saya selalu tambahkan karena hasilnya lebih wangi dan enak teri medan cuci dan goreng kering 100 gram   Cara Mudah Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan Rice Cooker:  – Tumis bawang merah dan bawang putih dengan sedikit minyak hingga harum dan kecokelatan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Ayam KFC yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/529-resep-nasi-liwet-ayam-kfc-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Dec 2021 16:47:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/529-resep-nasi-liwet-ayam-kfc-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Liwet Ayam KFC yang bisa ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Ayam KFC:  beras 1,5 cup ayam kfc 2 potong kecap asin 3 sdm Optional mix vegetables   Tata Cara Menyiapkan Nasi Liwet Ayam KFC:  Cuci beras, masukin ke panci rice cooker dengan air. Tambahin ayam kfc sama kecap asin, masak sampai matang. Aku tambahin sedikit mix vegetables, biar agak cantip 🌈     Kalo udah mateng, bejek-bejek ayamnya dan ambil tulangnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi liwet teri medan🍚 Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/691-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 16:26:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/691-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi liwet teri medan🍚 ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi liwet teri medan🍚:  beras 2 cup Air untuk memasak nasi sereh 1 buah daun salam 2 lembar bawang merah 3 bawang putih 2 Teri medan teri nya yg halus ya bunda cabe rawit setanbagi yg suka pedas 1 buah Garam royco rasa ayam  Cara memasak nasi liwet teri medan di rice cooker atau di magic com sagatlah mudah dan sederhana, cara memasak nasi liwet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Teri Medan yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/589-resep-nasi-liwet-teri-medan-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 14:28:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/589-resep-nasi-liwet-teri-medan-yang-sempurna/</guid>
      <description>Resep Nasi Liwet Teri Medan enak dengan 4 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan:  Beras sudah di cuci 600 gr Pete dipotonh 2 atau 4 bagian opsional 1 papan teri medan 75 gr bawang merah iris tipis 5 butir bawang putih iris tipis 2 butir daun jeruk opsional 3 lembar daun salam 2 lembar sereh di geprek ikat simpul 1 batang cabe kriting potong miring 5 buah garam 1 sdm bumbu penyedap rasa ayamsapi 1 sdt minyak untuk menumis 8 sdm air secukupnya untuk memasak nasi   Cara Mudah Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan:  Panaskan minyak, masak bawang merah, bawang putih, teri medan, pete, daun jeruk, cabe kriting daun salam dan batang sereh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Daun Jeruk Rice cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/341-resep-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Dec 2021 07:57:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/341-resep-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Liwet Daun Jeruk Rice cooker anti gagal dengan 5 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Liwet Daun Jeruk Rice cooker:  beras cuci dan rendam 30 menit 4 mug bawang merah ukuran besar 3 siung bawang putih ukuran besar 3 siung sereh 2 batang daun jeruk besar bersihkan dari batang tengah 5 lembar garam 1 sdt makan mentega 1 sdm minyak goreng 1 sdm Daun pisang alas rice cooker Air untuk memasak nasi  Cara membuat nasi liwet rice cooker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Liwet Magic Com ✨ Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/415-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-liwet-magic-com-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 01:19:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/415-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-liwet-magic-com-anti-gagal/</guid>
      <description>6 langkah mudah dan cepat membuat Nasi Liwet Magic Com ✨ cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Liwet Magic Com ✨:  Beras 450 gram beras 3 Cup santan 65 ml teri medan 50 gram sereh geprek 2 batang daun salam 3 lembar daun jeruk 3 lembar Di iris untuk di tumis bawang merah 8 buah bawang putih 6 buah Cabe setan atau sesuai selera 3-5 buah Garam secukupnya Penyedap rasa totole jamur   Tata Cara Menyiapkan Nasi Liwet Magic Com ✨:  Iris bawang putih bawang merah cabe lalu tumis    1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi liwet teri medan magic com Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/638-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-liwet-teri-medan-magic-com-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 21:45:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/638-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-liwet-teri-medan-magic-com-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi liwet teri medan magic com dengan 4 langkahcepat yang musti ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi liwet teri medan magic com:  beras 1 kaleng susu teri medan 2 sendok makan bawang merah iris 1 siung besar bawang putih iris 1 siung cabe rawit merah 4 buah serai geprek 1 batang daun salam 3 lembar lengkuas geprek Seruas garamkaldu ayam Secukupnya air utk menanak nasi Secukupnya minyak goreng untuk menumis Secukupnya  Nasi Liwet Mbok MAMI Mbak Kus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Liwet Rice cooker sederhana praktis, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/402-cara-gampang-menyiapkan-nasi-liwet-rice-cooker-sederhana-praktis-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 01:20:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/402-cara-gampang-menyiapkan-nasi-liwet-rice-cooker-sederhana-praktis-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi Liwet Rice cooker sederhana praktis dengan 3 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Rice cooker sederhana praktis:  beras 8 cup daun salam 7-10 lembar serai geprek 2 batang lengkuas geprek 2 cm daun pandan 5-7 lembar daun jeruk 3 lembar garam 1,5 sdt kaldu jamur 1 sdt minyak sunco 3 sdm Air secukupnya  Resep Nasi Liwet Sunda - Nasi liwet merupakan salah satu hidangan berupa nasi gurih yang khas dari Jawa Barat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan (masak pakai rice cooker), Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/420-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-teri-medan-masak-pakai-rice-cooker-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 22:27:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/420-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-teri-medan-masak-pakai-rice-cooker-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Liwet Teri Medan (masak pakai rice cooker) cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan (masak pakai rice cooker):  Beras putih 2 cup Beras air bersih 3 Cup santan Kara 3 sendok makan teri Medan 50 gr bawang putih 3 siung cabe rawit domba 7 buah daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar Sereh 1 batang garam 1 sendok teh kaldu jamur Secukupnya Minyak goreng   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan (masak pakai rice cooker):  Cuci bersih beras dan tiriskan Goreng teri Medan hingga kering dan sisihkan Haluskan bawang putih, lalu Tumis bawang, daun salam, daun jeruk serta Sereh hingga wangi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi liwet ricecooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/408-resep-nasi-liwet-ricecooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 17:01:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/408-resep-nasi-liwet-ricecooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi liwet ricecooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi liwet ricecooker:  beras 330 gr minyak 2 sdm teri kering goreng 20 gr Bumbu iris bawang putih rajang cincang 2 siung bawang merah 5 siung cabe merah besar 1 buah Bumbu cemplung rawit utuh opsional 5 buah daun salam 2 lembar daun jeruk sobek2 4 lembar serai memarkan 1 batang daun pandan ikat simpul 1 lembar royco ayam 1/2 sdt garam 1 sd 15 sdt Secukupnya minyak untuk menumis bumbu 2 sdm Pelengkap Ayam suwir mercon .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Teri Medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/594-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 15:23:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/594-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Liwet Teri Medan yang bisa ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan:  beras 4 cangkir kecil teri medan 1 ons Salamsereh Royco ayam 1 bks Garam Bawang merah iris Bawang putih iris cabe rawit 10 biji daun pisang 1   Cara Membuat Nasi Liwet Teri Medan:  Bersihkan beras lalu beri air setelah itu masukan bamer baput cabe rawit Royco salam sereh dan garam aduk hingga tercampur lalu cook hingga matang Sambil menunggu matang goreng teri medan hingga sedikit kering Setelah nasinya matang tinggal di set di daun pisang lalu taburi teri medan nya dan makanan pendamping lainnya dan siap di makan bersama keluarga  Salah satu kuliner yang cukup praktis pembuatannya adalah Nasi Liwet Teri Medan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Bakar Ikan Tuna Suir Campur Pete Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/351-resep-nasi-liwet-bakar-ikan-tuna-suir-campur-pete-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 15:12:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/351-resep-nasi-liwet-bakar-ikan-tuna-suir-campur-pete-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi Liwet Bakar Ikan Tuna Suir Campur Pete cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Bakar Ikan Tuna Suir Campur Pete:  beras 1 setngah gelas takaran beras daun pisang stngah tua 3 lembar gigi 6 tusuk bawang Merah 5 bawang Putih 4 daun jeruk 3 serai 2 daun salam 2 Bahan Isian ikan tuna yang udah di potong 6 potong Pete sesuai selere 2 tangkai cabe merah besar 6 bawang merah 6 bawang putih 4 kunyit bubuk 1/2 sdt daun jeruk 3 lembar serai 2 batang gula pasir 1/2 sdt kaldu jamur 1 sdm garam 1/2 sdt   Cara Membuat Nasi Liwet Bakar Ikan Tuna Suir Campur Pete:  Cuci beras sampai bersih, masukkan daun jeruk (di sobek2 biar wanginya keluar).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Teri Medan Magicom Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/629-resep-nasi-liwet-teri-medan-magicom-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 18:20:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/629-resep-nasi-liwet-teri-medan-magicom-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi Liwet Teri Medan Magicom cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan Magicom:  beras 3 cup air Secukupnya teri medan 1/2 ons cabe merah iris serong 10 bawang merah iris 5 siung bawah putih iris 3 siung serai geprek 2 batang daun salam 5 lembar daun jeruk 3 lembar royco ayam 1 bungkus tomat utuh 1 cabe merah utuh 10 buah cabe rawit merah utuh 3 buah bawang putih utuh 1 siung gula pasir Secukupnya penyedap rasa Secukupnya   Cara Mudah Membuat Nasi Liwet Teri Medan Magicom:  Cuci beras dan masukkan ke dlm magicom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi liwet dori sambal matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1018-cara-gampang-menyiapkan-nasi-liwet-dori-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 10:23:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1018-cara-gampang-menyiapkan-nasi-liwet-dori-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi liwet dori sambal matah sederhana dengan 9 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi liwet dori sambal matah:  ikan dori 15kg Fillet Beras mentik wangi boleh pakai beras apa saja 1 kg Telur 2 pcs Tepung bumbu saya kombinasi 2 tepung bumbu cabe merah keriting 15 cabe setan 10 bawang merah 10 serei 2 untuk memasak nasi liwet 4 untuk sambal matah 6 batang daun jeruk 4 untuk memasak nasi liwet 6 untuk sambal matah 10 daun salam untuk memasak nasi liwet 3 lembar Teri nasi 150 gram Terasi secukupnya Minyak kelapa Jeruk limau jeruk nipis Santan kental saya pakai santan kara hijau yg kecil 2 pcs  Tren hidangan sambal matah ini tidak lepas dari tren penjualan rice bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Kampung &#43; Teri Medan, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/606-resep-nasi-liwet-kampung-teri-medan-enak/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 16:32:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/606-resep-nasi-liwet-kampung-teri-medan-enak/</guid>
      <description>9 langkah mudah mengolah Nasi Liwet Kampung + Teri Medan yang wajib kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Kampung + Teri Medan:  beras 1.5 cup daun salam 2 lembar serai 1 batang air Secukupnya garam Secukupnya kaldu ayam opsional Secukupnya Bahan Tumisan bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung cengek domba 2 buah teri medan 1 sdm minyak goreng 3 sdm   Cara Mudah Membuat Nasi Liwet Kampung + Teri Medan:  Kupas bawang merah dan bawang putih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi liwet rice cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/419-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 18:09:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/419-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi liwet rice cooker anti gagal dengan 4 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi liwet rice cooker:  beras 3 cup teri 1/2 ons cabe merah 5 buah rawit merah 5 buah bawang merah 4 siung bawang putih 4 siung pete 1 lenjer Garam Kaldu Air 200 ml daun Salam 3 lembar Sereh 2 batang Lengkoas 1 ruas daun jeruk 2 lembar  Gunakan Rice Cooker yang Anti Lengket.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan nasi liwet teri medan yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/655-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-teri-medan-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 15:37:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/655-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-teri-medan-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia nasi liwet teri medan dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan nasi liwet teri medan:  beras 1 1/2 centong daun salam 3 lembar serai memarkan ambil putihnya 1 batang lengkuas 1 cm rawit setan 3 buah cabai merah keriting 2 buah bawang merah 3 siung bawang putih 1 siung tomat 1/2 butir teri medan secukupnya santan kental 2 sdm air sesuai takaran masak nasi sesuai selera garam secukupnya gula secukupnya royco ayam secukupnya  Cara Memasak Nasi Liwet ikan teri medan, cukup simple dan bumbu yang mudah ditemukan, untuk bunda yang bosan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Liwet &amp;amp;amp; Dori Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1025-cara-gampang-menyiapkan-nasi-liwet-and-amp-dori-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 14:42:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1025-cara-gampang-menyiapkan-nasi-liwet-and-amp-dori-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>8 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Liwet &amp;amp; Dori Sambal Matah yang harus bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Liwet &amp;amp; Dori Sambal Matah:  Nasi liwet beras putih 500 gram serai 3 batang laos 1 potong daun salam 3 lembar cabe rawit optional 4 bawang merah 3 siung bawah putih 5 siung Dori goreng tepung fillet dori 250 gram bawang putih halus 1 siung garam Secukupnya lada Secukupnya telur 1 butir tepung bumbu adonan kering Secukupnya tepung terigu adonan kering Secukupnya Sambal matah Bawang merah Bawang putih Serai Daun jeruk Cabai rawit Minyak goreng panas secukupnya  Lihat juga resep Nasi liwet kastrol enak lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi liwet teri medan pete, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/616-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-liwet-teri-medan-pete-enak-banget/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 14:14:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/616-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-liwet-teri-medan-pete-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi liwet teri medan pete ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi liwet teri medan pete:  magicom beras 4 cup air untuk memasak nasi sesuaikan jenis beras Secukupnya teri medan 200 gram bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung cabai merah keriting 3 buah cabai rawit orens 5 buah petai dibelah dua per biji petai 2 papan sereh di geprek 1 batang lengkuas digeprek 3 cm daun jeruk buang tulang daun dan disobek 2 lembar daun salam 3 lembar garam 1/2 sdt kaldu ayam saya royco 1 sachet minyak goreng Secukupnya  Namun, walaupun cara membuatnya yang praktis, cita rasa dari nasi liwet teri ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Teri Medan Rice Cooker yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/621-resep-nasi-liwet-teri-medan-rice-cooker-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 10:02:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/621-resep-nasi-liwet-teri-medan-rice-cooker-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Liwet Teri Medan Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan Rice Cooker:  beras cuci bersih tiriskan 500 gram bawang merah iris tipis 7 butir bawang putih iris tipis 5 siung serai memarkan 2 batang lengkuas memarkan 1 iris daun salam 3 lembar cabai merah besar iris serong 2 buah cabai hijau besar iris serong 2 buah cabai rawit merah iris serong boleh ditambah 3 buah garam bila tambahkan kaldu ayam bubuk 1/2 sdt kaldu ayam atau jamur bubuk 2 sdt petai kupas dan belah dua 2 papan Air 700 mL santan kental 100 mL Optional Semangkuk daun kemangi petik tapi saya selalu tambahkan karena hasilnya lebih wangi dan enak teri medan cuci dan goreng kering 100 gram   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Liwet Teri Medan Rice Cooker:  – Tumis bawang merah dan bawang putih dengan sedikit minyak hingga harum dan kecokelatan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Liwet Magic Com yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/407-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-magic-com-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 09:25:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/407-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-magic-com-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>4 langkah cepat dan mudah membuat Nasi Liwet Magic Com yang bisa ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Magic Com:  beras 4 cup 600 gr air sesuaikan dengan takaran air memasak nasi masing 950 ml teri 50 gr bawang merah iris 8 butir bawang putih iris 3 siung cabe merah keriting iris 4 buah daun salam 4 lembar sereh geprek 2 batang lengkuas geprek 1 cm garam 2 sdt gula pasir 1/2 sdt lada bubuk 1/6 sdt minyak goreng   Cara Membuat Nasi Liwet Magic Com:  Goreng ikan teri sampai kering dengan api sedang cenderung kecil, tiriskan minyak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Liwet Teri Medan (Rice Cooker/Magicom), Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/611-bagaimana-membuat-nasi-liwet-teri-medan-rice-cooker-magicom-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 08:35:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/611-bagaimana-membuat-nasi-liwet-teri-medan-rice-cooker-magicom-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi Liwet Teri Medan (Rice Cooker/Magicom) yang bisa bunda coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan (Rice Cooker/Magicom):  Beras 3 Cup Teri medan 1/2 Ons Sereh geprek 2 Btg Daun salam robek sedikit 5 Lembar Cabe rawit 5 Bh Cabe merah keriting iris 3 Bh Bawang merah iris 1 Bh Bawang putih iris 1 Bh Air secukupnya Bumbu Penyedap Garam Royco ayam Sasa   Cara Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan (Rice Cooker/Magicom):  Cuci beras hingga bersih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Liwet Daun Jeruk Rice Cooker Masakan Rumahan, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/346-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-masakan-rumahan-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 06:46:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/346-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-masakan-rumahan-lezat/</guid>
      <description>3 langkah cepat memasak Nasi Liwet Daun Jeruk Rice Cooker Masakan Rumahan cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Daun Jeruk Rice Cooker Masakan Rumahan:  canting beras 2 air 1 gelas garam 1 sdt Bumbu Tumis bawang merah iris 5 siung bawah putih cincang halus 3 siung cabai merah potong panjang 4 bh serai 2 batang daun jeruk 5 lembar daun salam 2 lembar daun suji 2 lembar   Tata Cara Menyiapkan Nasi Liwet Daun Jeruk Rice Cooker Masakan Rumahan:  Tumis bumbu dengan sedikit minyak/margarine Cuci beras, berikan air secukupnya (seperti masak nasi biasa) berikan 1 sdt garam Masukan bumbu tumis ke dalam rice cooker, tekan cook!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Rice Cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/412-resep-nasi-liwet-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 15:57:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/412-resep-nasi-liwet-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Liwet Rice Cooker enak dengan 5 langkahcepat dan mudah yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Rice Cooker:  teri 1/2 ons beras 4 cup Air untuk memasak Bumbu tumis bawang merah 4 siung bawang putih 3 siung cabe merah keriting 3 buah Bumbu cemplung cabe rawit merah 10 buah sereh 2 buah lengkuas 1 ruas daun salam 4 lembar   Cara Mudah Menyiapkan Nasi Liwet Rice Cooker:  Cuci beras, masukkan air seperti biasa setinggi satu buku jari, aku agak dilebihkan Iris tipis bumbu tumis, panaskan minyak lalu tumis hingga harum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Teri Medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/645-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 06:40:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/645-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Liwet Teri Medan cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan:  beras 3 cup teri nasi medan 100 gr bawang merah iris tipis 8 siung bawang putih iris tipis 5 siung serai atau sereh ikat lalu geprek 3 batang daun salam memarkan 5 lembar lengkuas geprek 2 ruas Kemangi sesuai selera cabe merah keriting iris memanjang 4 buah garam atau sesuai selera 2 sdt kaldu ayam balok Saya pakai Maggi Block rasa ayam 1/2 block Minyak sayur untuk menggoreng teri medan dan menumis secukupnya  Cara Memasak Nasi Liwet ikan teri medan, cukup simple dan bumbu yang mudah ditemukan, untuk bunda yang bosan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/572-resep-9-nasi-liwet-dada-ayam-dan-teri-medan-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Oct 2021 02:42:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/572-resep-9-nasi-liwet-dada-ayam-dan-teri-medan-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan:  beras 1 cup dada ayam 2 potong teri Medan 1 genggam bawang merah 4 bawang putih 3 cabe utuh 10 serai keprek 3 daun jeruk 6 lmbr daun salam 3 lmbr kaldu ayam bisa juga pakai chiken broth 1 mangkok santan kara 1,5 bungkus chiken powder 1 sdt Garam secukupnya  Nasi liwet ikan teri resep cara buat yang sederhana akan tetapi memiliki rasa istimewa gurih, wangi dan nikmat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi liwet rice cooker, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/414-cara-gampang-membuat-nasi-liwet-rice-cooker-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 21:34:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/414-cara-gampang-membuat-nasi-liwet-rice-cooker-lezat/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi liwet rice cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi liwet rice cooker:  beras 500 gr teri medan kering goreng 50 gr teri jengki kering goreng 50 gr cabai rawit 10 buah air Secukupnya garam Secukupnya kaldu bubuk Secukupnya Bumbu tumis bawang merah 5 siung bawang putih 2 siung cabai merah keriting 1 buah petai Secukupnya Serai 2 btg Daun salam 3 lbr minyak goreng Secukupnya  Gunakan Rice Cooker yang Anti Lengket.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Liwet Teri Medan Magicom yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/582-bagaimana-membuat-nasi-liwet-teri-medan-magicom-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 22:38:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/582-bagaimana-membuat-nasi-liwet-teri-medan-magicom-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep Nasi Liwet Teri Medan Magicom enak dengan 8 langkahmudah dan cepat yang musti kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan Magicom:  beras 4 cup teri medan 1 ons bawang merah 7 siung sereh 2 batang daun salam 4 lembar Bumbu penyedap secukupnya me royco ayam Garam secukupnya Minyak secukupnya untuk menumis   Tata Cara Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan Magicom:  Siapkan bahan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Ricecooker yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/405-resep-nasi-liwet-ricecooker-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:18:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/405-resep-nasi-liwet-ricecooker-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Liwet Ricecooker cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Ricecooker:  beras 4 cup teri goreng hingga kuning kecoklatan 1 gengam daun salam 2 lbr serai memarkan 2 batang bawang putih iris tipis 3 siung bawang merah iris tipis 5 bh cabai merah besar iris serong 2 bh garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdt   Cara Menyiapkan Nasi Liwet Ricecooker:  Cuci beras, taruh dalam rice cooker Goreng bumbu bawang merah, bawang putih, daun salam, cabe, sereh, sisihkan, goreng teri hingga kuning kecoklatan, sisihkan Masukkan bumbu bumbu dan teri ke rice cooker, tambahkan garam, kaldu bubuk dan gula pasir, tambahkan air seperti kita masak nasi biasanya, cek rasa, lalu masak Setelah matang, aduk aduk, sajikan  Selamat menikmati hidangan spesial ini bersama keluarga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Teri Medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/605-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 14:54:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/605-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Liwet Teri Medan dengan 4 langkahmudah yang musti ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan:  beras 2 cup bawang merah iris 3 siung bawang putih iris 2 siung jahe geprek 1/2 cm teri nasi 2 sdm sereh geprek 1 btg daun pandan 2 lbr daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lbr gula garam merica Secukupnya Secukupnys air Pelengkap Ayam goreng Ikan asin Telur asin Tempe goreng tepung Sambel lalapan   Tata Cara Membuat Nasi Liwet Teri Medan:  Panaskan wajan, tuang minyak lalu tumis duo bawang hingga wangi kemudian masukkan sereh jahe daun salam daun jeruk dan daun pandan aduk2 lalu masukkan teri aduk rata kembali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi liwet daun jeruk rice cooker yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/343-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 03:18:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/343-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi liwet daun jeruk rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi liwet daun jeruk rice cooker:  beras 2 cup sereh 2 batang cabe rawit 4 buah cabe keriting 1 buah masakoroyco ayam 1 bungkus daun jeruk 3-4 lembar lengkuas 1 buah bawang merah 4 bawang putih 3  Cara membuat nasi liwet rice cooker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi liwet campur (khas sunda) yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/989-resep-nasi-liwet-campur-khas-sunda-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 05:07:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/989-resep-nasi-liwet-campur-khas-sunda-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi liwet campur (khas sunda) cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi liwet campur (khas sunda):  beras 6 cup cumi asin yg sudah di rebus lalu iris 4 biji teri yang sudah di rebus 1/2 bks petai yang sudah di iris 2 papan cabe rawit utuh atau sesuai selera 10 buah cabe merah besar iris kurleb 1 cm 2 buah daun bawang iris 2 cm 1 daun salam 8 lmbr daun jeruk 4 lmbr lengkuas 2 cm penyedap masako 1 bks sereh iris tipis 2 buah minyak goreng 2 sdm  Nasi liwet rupanya tidak hanya terkenal sebagai makanan khas Sunda, tetapi juga banyak yang mengenal nasi liwet sebagai makanan asli asal Sukoharjo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Sunda Rice Cooker, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/404-resep-nasi-liwet-sunda-rice-cooker-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:03:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/404-resep-nasi-liwet-sunda-rice-cooker-lezat-sekali/</guid>
      <description>10 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Liwet Sunda Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Sunda Rice Cooker:  beras 3 cup santan instan bisa skip 1 sachet bawang merah 6 buah bawang putih 5 siung daun salam 5 lembar serai ambil putihnya geprek 1 batang daun jeruk 2 lembar garam 1/2 sdt kaldu bubuk 1/2 sachet pete kupas 2 papan teri nasi yang sudah digoreng Secukupnya cabe rawit 10 buah minyak goreng sisa gpreng ikan asin Sedikit air tinggi air seruas jari diatas permukaan beras Secukupnya   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Liwet Sunda Rice Cooker:  Cuci bersih beras Tambahkan santan yg telah diberi air kira2 seruas jari diatas permukaan beras (dalam panci rice cooker) Iris tipis bawang merah &amp;amp; bawang putih Tumis bawang merah, bawang putih, serai, salam dan daun jeruk     Masukan tumisan bumbu, tambahkan kaldu bubuk dan garam    Tambahkan minyak sisa goreng ikan asin (sedikit saja untuk aroma) Tambahkan pete dan cabe rawit, aduk Nyalakan rice cooker tunggu hingga matang Setelah matang buka rice cooker aduk hingga santan diatas tercampur rata Hidangkan nasi liwet dg lauk sesuai selera  Terima kasih telah menggunakan resep yang kami tampilkan di sini.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>