<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>briyani on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/briyani/</link>
    <description>Recent content in briyani on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Dec 2021 16:29:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/briyani/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Briyani Ayam yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/887-cara-gampang-menyiapkan-nasi-briyani-ayam-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 16:29:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/887-cara-gampang-menyiapkan-nasi-briyani-ayam-yang-lezat/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Briyani Ayam ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Briyani Ayam:  ayam kampung muda 1/2 ekor bombay 1/2 buah beras basmati rendam 30 menit 350 gram kecil kayu manis 1 batang bunga lawangpekakstar anise 2 buah bumbu instan nasi briyani 1 bungkus daun salam 2 lembar cengkeh 3 butir kapulaga 3 butir saffron Sejumput kismis 1 sdm minyak 1 sdm margarin 2 sdm Garam secukupnya Gula secukupnya Kaldu bubuk secukupnya Parsley utk taburan Bumbu tambahan haluskan bawang putih 3 siung ketumbar bubuk 1/2 sdt jinten Seujung sdt  Kalo menurutku timun jepang juga punya rasa yang berperan di sini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Briyani Ayam Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/879-resep-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 17:54:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/879-resep-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Briyani Ayam dengan 5 langkahmudah dan cepat yang musti kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Briyani Ayam:  Nasi Beras Basmati 200 gr kayu manis 2 ruas cengkeh 4 buah kapulaga 2 buah jinten 1 sdt Air kaldu rebusan ayam Bahan Ayam Ayam potong sesuai selera 200 gr Yogurt kental plain 2 sdm Garam masala 2 sdm Kunyit bubuk 2 sdm Cabe bubuk 2 sdm jinten 1 sdt Lada bubuk 1 sdm garam dan kaldu jamur Secukupnya Butter 1 sdm bawang merah iris tipis 8 buah bawang bombay iris tipis 1 buah  Kalo menurutku timun jepang juga punya rasa yang berperan di sini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Briyani Rice Cooker yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/827-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-briyani-rice-cooker-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 12:49:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/827-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-briyani-rice-cooker-yang-sempurna/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Briyani Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Briyani Rice Cooker:  Bumbu briyani siap pakai Saya pakai merk Maggi made in Malaysia telur ayam rebus 4 kayu manis 1/2 pelaga Buah bawang bombay 1/2 lengkuas 1 ruas tomat 1 buah beras basmathi 2 mug   Cara Menyiapkan Nasi Briyani Rice Cooker:  Cuci beras basmathi hingga bersih dan masukkan air (2 mug beras = 4 mug air) Kemudian, sisihkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi briyani ayam, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/881-cara-gampang-menyiapkan-nasi-briyani-ayam-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 15:56:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/881-cara-gampang-menyiapkan-nasi-briyani-ayam-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi briyani ayam cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi briyani ayam:  beras basmiati rendam 30 menit 500 gram ayam kampung potong 4 1 ekor minyak samin 2 sdm Air secukup nya Garam Kaldu Gula Bumbu bawang merah 5 bawang putih 5 bawang bombay 1 tomat 2 Bumbu cemplung daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serai 2 batang lawang 3 bunga kapulaga 3 kayu manis 2 ruas cengkeh 5 Bumbu halus bumbu dasar putih .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Briyani Kambing / Biryani Lamb, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/843-bagaimana-menyiapkan-nasi-briyani-kambing-biryani-lamb-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 15:18:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/843-bagaimana-menyiapkan-nasi-briyani-kambing-biryani-lamb-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Briyani Kambing / Biryani Lamb ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Briyani Kambing / Biryani Lamb:  tulang paha kambing yg masih ada dagingnya Sesuai selera bumbu Biryani instant merk Shan 1 pack tomat potong kecil 1 bh bawang bombay potong dadu 1 bh jahe dan bawang putih yg sudah diuleg halus 2 sdm yogurt plan 200 ml garam Sesuai selera minyak utk menumis Secukupnya beras saya pake basmati 3,5 cup air kaldu bekas rebusan presto 4 cup Bahan Presto Kambing garam 2 sdm cengkeh 2 pcs bunga lawang 2 pcs kayu manis 2 cm kepulaga hijau 3 pcs air Secukupnya   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Briyani Kambing / Biryani Lamb:  Langkah pertama presto tulang paha kambing, masukkan air secukupnya dan semua bahan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Briyani india yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/831-bagaimana-membuat-nasi-briyani-india-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 07:38:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/831-bagaimana-membuat-nasi-briyani-india-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Briyani india dengan 10 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Briyani india:  ayam 1/2 kilo beras basmati 500 gr santan 500 ml bawang bombai potong2 memanjang 3 buah tomat potong2 sesuai selera 3 buah cabe keriting potong serongoptional 3 buah makan bubuk kari aku pakai merek babas 2 sdm kapulaga 3 butir kayu manis 1 batang cengkeh 3 butir daun salam 5 lembar garam 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi briyani ayam, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/886-cara-gampang-membuat-nasi-briyani-ayam-sempurna/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 04:36:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/886-cara-gampang-membuat-nasi-briyani-ayam-sempurna/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi briyani ayam cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi briyani ayam:  Bahan merebus nasi Beras 500 gr air utk merebus beras 1500 ml minyak sayur 1 sdm garam 2 sdt kapulaga 3 cengkeh 4 daun salam 1 lembar kayumanis 2 cm Marinasi ayam daging ayam 400 gr yogurt tawar 3 sdm bawang bombay iris tipis2 goreng 1 bawang putih haluskan 4 siung jahe haluskan 3 cm kunyit bubuk 1 sdt ketumbar bubuk 1 1/4 sdt jintan bubuk 3/4 sdt lada hitam 1/2 sdt garam 1,5 sdt tomat potong kecil2 cincang 1 Bahan tumis minyak sayur 2 sdm kapulaga 4 cengkeh 4 daun salam 2 kayumanis 2 cm air 400 ml  Kalo menurutku timun jepang juga punya rasa yang berperan di sini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Briyani Ayam India/Chicken Briyani. Simple dan Mudah, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/837-resep-nasi-briyani-ayam-india-chicken-briyani-simple-dan-mudah-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 06:36:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/837-resep-nasi-briyani-ayam-india-chicken-briyani-simple-dan-mudah-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Briyani Ayam India/Chicken Briyani. Simple dan Mudah yang bisa ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Briyani Ayam India/Chicken Briyani. Simple dan Mudah:  beras bashmati 4 cup ayam Potong 8 1 ekor bawang merah besar iris2 4 buah tomat iris2 3 buah cabe hijau belah dua 6 buah jahe yg telah dihaluskan bersama 3 butir bawang putih blender supaya lebih mudah 2 sdm cardamon 3 buah Daun mint 1 genggam daun ketumbar 1 genggam cengkeh 2 buah kayu manis 4 cm yogurtcurd 1 cup jintan manis 1 sdm bubuk briyani masala 4-5 sdm garam Secukupnya   Cara Mudah Membuat Nasi Briyani Ayam India/Chicken Briyani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Briyani Ayam India/Chicken Briyani. Simple dan Mudah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/880-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-briyani-ayam-india-chicken-briyani-simple-dan-mudah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 02:35:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/880-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-briyani-ayam-india-chicken-briyani-simple-dan-mudah-anti-gagal/</guid>
      <description>9 langkah cepat membuat Nasi Briyani Ayam India/Chicken Briyani. Simple dan Mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Briyani Ayam India/Chicken Briyani. Simple dan Mudah:  beras bashmati 4 cup ayam Potong 8 1 ekor bawang merah besar iris2 4 buah tomat iris2 3 buah cabe hijau belah dua 6 buah jahe yg telah dihaluskan bersama 3 butir bawang putih blender supaya lebih mudah 2 sdm cardamon 3 buah Daun mint 1 genggam daun ketumbar 1 genggam cengkeh 2 buah kayu manis 4 cm yogurtcurd 1 cup jintan manis 1 sdm bubuk briyani masala 4-5 sdm garam Secukupnya   Cara Membuat Nasi Briyani Ayam India/Chicken Briyani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi briyani simple Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/830-bagaimana-membuat-nasi-briyani-simple-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 09:52:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/830-bagaimana-membuat-nasi-briyani-simple-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi briyani simple yang bisa bunda coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi briyani simple:  beras basmati cuci bersih 1/2 kg air 250 ml kapulaga india kapulaga hijau 5 buah cengkeh 3 buah daun salam 1 lembar kayu manis 3 cm garam masala 3 sdm kunyit bubuk 1 sdt bawang bombay iris 1 buah garam 2 sdt kaldu bubuk 1 sdt butter 1 sdm merica hitam 1 sdt kismis 1 sdm bunga pekaklawang 3 buah  Brought to India during the Mughal Era,briyani is almost like an adventure to the taste buds to spice seekers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi briyani dan pelengkap nya, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/835-cara-gampang-membuat-nasi-briyani-dan-pelengkap-nya-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 03:58:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/835-cara-gampang-membuat-nasi-briyani-dan-pelengkap-nya-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi briyani dan pelengkap nya sederhana dengan 5 langkahmudah dan cepat yang bisa bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi briyani dan pelengkap nya:  Untuk nasi beras bastami 1 kg susu full cream 500 Ml cengker 8 butir pekak 4 butir kayu manis 3 bh saos tomat 1/2 botol minyak samin 7/8 bawang bombay 1 bh sium bawang putih 6 royko rasa ayam 1 Bks garam Secukupnya Untuk acar timun 14 tomat 1 buah nanas lemon bawang merah cabe 1/4 Saos tomat secukupnya Untuk ayam kecap ayam 1 ekor Bawang bombay Bawang putih Air lemon kecap manis sos tiram saos teriyaki saos tomat Daun salam daun jeruk sereh lengkuas  Nasi yang dimaksud ialah nasi kebuli, briyani, kabsah, mandhi dan bukhari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Briyani Ayam Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/829-resep-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 07:18:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/829-resep-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</guid>
      <description>5 langkah cepat memasak Nasi Briyani Ayam yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Briyani Ayam:  Nasi Beras Basmati 200 gr kayu manis 2 ruas cengkeh 4 buah kapulaga 2 buah jinten 1 sdt Air kaldu rebusan ayam Bahan Ayam Ayam potong sesuai selera 200 gr Yogurt kental plain 2 sdm Garam masala 2 sdm Kunyit bubuk 2 sdm Cabe bubuk 2 sdm jinten 1 sdt Lada bubuk 1 sdm garam dan kaldu jamur Secukupnya Butter 1 sdm bawang merah iris tipis 8 buah bawang bombay iris tipis 1 buah   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Briyani Ayam:  Rendam beras basmati selama 1 jam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep 160. Nasi Briyani Ayam Magic Com, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/889-resep-160-nasi-briyani-ayam-magic-com-enak/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:51:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/889-resep-160-nasi-briyani-ayam-magic-com-enak/</guid>
      <description>Ingin membuat 160. Nasi Briyani Ayam Magic Com ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan 160. Nasi Briyani Ayam Magic Com:  beras 5 cup daging sapi me ayam 500 gram Curry Powder 5 sdm Air untuk masak nasi Secukupnya Bumbu iris Bawang Bombay 1/2 bagian Bawang merah 5 siung Bawang Putih 4 siung Bumbu utuh Serai Geprak 3 buah Daun Salam 4 lmbr bunga Lawang wajib ada 3 buah Cengkeh wajib ada 5 butir biji Kapulagawajib ada 4 butir Kayu manis wajib ada 3 batang Gula Garam kaldu bubuk Secukupnya Mentegaminyak umenumis me skip 3 sdm  Kiranya rasa macam nasi ayam semalam tu yang paling sedaplah yang pernah kami makan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Briyani Ayam Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/888-resep-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 04:21:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/888-resep-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Briyani Ayam sederhana dengan 7 langkahmudah yang wajib kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Briyani Ayam:  Ayam 1 ekor Minyak samin bawang bombay 1 buah bawang putih 2 siung bawang merah 5 siung cabai hijau besar 5 daun jeruk 1 bumbu masala 3 sendok bubuk 5 chinese seasoning 2 sendok bubuk curry 1/2 sdt kayu manis 3 batang kapulaga geprek 3 buah cengkeh Sejumput bunga lawang 3 kuntum Nasi Briyani beras bashmati premium 4 gelas susu full cream 200 ml Kismis 150 gr Garam Penyedap rasa Acar wortel 2 buah timun 2 buah bawang merah besar 7 siung Cabe rawit hijau sesuai selera cuka 1 sendok Lemon kecil 1 buah  Kalo menurutku timun jepang juga punya rasa yang berperan di sini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi briyani daging kambing, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/839-resep-nasi-briyani-daging-kambing-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 18:29:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/839-resep-nasi-briyani-daging-kambing-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi briyani daging kambing yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi briyani daging kambing:  daging kambing ber tulang 500 gr beras biasabasmaticuci sisihkan 1 liter air tuk merebus 1500 ml daun salam 4 lbr seraiseprek 1 btg bukharatbumbu daging 1 sdm penyedap micin 1 sdt masako 1 bawang merah 4 siung bawang bombay 1 bh bawang putih 2 siung tomat 1 bh jahe 1 ruas jari kunyit 2 ruas jari cabe 2 bh Garam bila di perlukan Kunyit bubuk bila kurang kuning Minyak tuk menumis  Nasi kebuli dibuat dengan cara menanak nasi bersama kaldu dan susu kambing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi briyani ayam Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/890-bagaimana-menyiapkan-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 04:34:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/890-bagaimana-menyiapkan-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi briyani ayam cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi briyani ayam:  Beras basmati 500 gram Fiber creme 400 ml Minyak kelapa kara secukupnya Ayam frozen so good 10 potong Air secukupnya Bumbu Bawang putih parut 3 siung Jahe 1 ruas jari parut Bumbu indian curry 2 sdm Tomat potong dadu 3 buah ukuran besar Bawang bombang potong dadu 3 buah ukuran besar Kapulaga 4 buah Cengkeh 4 buah Kayu manis 5 cm Cabe merah kriting 3 buah Kunyit 1ruas jari parut Garam secukupnya Gula secukupnya Kaldu ayam jays secukupnya Saos tomat delmonte secukupnya  Kalo menurutku timun jepang juga punya rasa yang berperan di sini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Briyani, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/838-resep-nasi-briyani-sempurna/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 07:39:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/838-resep-nasi-briyani-sempurna/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Briyani ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Briyani:  Rebusan Daging daging sapi 500 gram Cabe keriting skip Air mendidih untuk merebus daging Secukupnya jahe 5 cm himsalt 1 sdt Bahan Tumisan minyak samin 2 sdm bawang bombai iris tipis 1 buah bawang putih cincang 3 butir tomat iris skip 1 buah daun salam 2 lembar serai geprek 1 bunga Lawang 3 butir cengkeh 5 butir kapulaga 6 butir cabe ijo iris 1 kunyit bubuk 1 sdt lada 1/2 sdt ketumbar 1 sdt pala 1 sdt kayumanis 1 sdt jinten 2 sdt Beras Basmati 2 Cup air matang sisa rebusan daging 3 cup himsalt 1 sdt Pelengkap Kismis Kacang Mede skip   Cara Menyiapkan Nasi Briyani:  Didihkan air, masukkan daging yang sudah dicuci dan dipotong, rebus hingga empuk, sesekali buang lemak yang mengapung Masukkan minyak Samin, tumis bawang bombai dan bawang putih hingga harum, masukkan bahan Cemplung lainnya kemudian masukkan daging aduk merata hingga bumbu meresap Masukkan beras dan air aduk hingga air meresap, panaskan kukusan dan kukus nasi hingga matang  Daripada bunda beli Nasi Briyani diluar terus, kamu bisa membuatnya sendiri dirumah.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>