<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>goreng on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/goreng/</link><description>Recent content in goreng on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Mon, 11 Oct 2021 13:54:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/goreng/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/647-resep-nasi-goreng-teri-medannugget-bumbu-diiris-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 13:54:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/647-resep-nasi-goreng-teri-medannugget-bumbu-diiris-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris dengan 6 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris: putih 3 centong nasi bawang putih diiris halus 3 siung bawang bombay kecil 1 siung cabe galak diiris tipis 3 pcs teri medan 2 sendok makan chicken nugget diiris kecil 3 pcs telur ayam 1 saos tiram secukupnya garam secukupnya coconut oil 1 sendok makan Cara Mudah Membuat Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris: Panaskan coconut oil.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan Praktis yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/641-resep-nasi-goreng-teri-medan-praktis-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 22:29:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/641-resep-nasi-goreng-teri-medan-praktis-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia Nasi Goreng Teri Medan Praktis anti gagal dengan 3 langkahcepat yang musti bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan Praktis: nasi putih simpan di suhu ruangan semaleman 2 porsi teri medan 12 ons 1 bungkus telur ayam 1 butir wortel potong dadu kecil2 1 buah bawang merah iris tipis 6 siung bawang putih cincang halus 4 siung cabe merah keriting potong serong 2 buah cabe mercon potong serong 2 buah garam Secukupnya gula Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan Praktis: Teri medan saya rendam air panas dulu biar ga terlalu asin,setelah itu digoreng sampai garing,sisihkan Tumis bawang merah,bawang putih,cabe merah dan cabe mercon sampai harum,lalu masukan wortel dan tambahkan telur ayam,beri sedikit garam,aduk (discramble) Masukan nasi putih,tambahkan garam dan gula,aduk rata,koreksi rasa,jika sudah pas rasanya,tambahkan teri medan yang telah digoreng,aduk kembali (masak sampai nasi agak kering),sajikan Salah satu kuliner yang cukup praktis pembuatannya adalah Nasi Goreng Teri Medan Praktis.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/627-resep-nasi-goreng-teri-medan-ala-solaria-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 21:42:38 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/627-resep-nasi-goreng-teri-medan-ala-solaria-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria: nasi 1 piring bakso ikan potong2 3 wortel potong2 1 buah kacang polong aku skip Secukupnya Cabai merah dan Cabai rawit potong2 5 telur ayam 1 butir teri Medan Segenggam garlic Powder 1 sdm garam 1/2 sdm lada bubuk 1 sdm lada hitam bubuk 1 sdm kaldu bubuk 1 sdm Tata Cara Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria: Siapkan wajan, masukan telur ayam lalu orak arik, masukan teri Medan.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Sambal Matah yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:21:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Sambal Matah: nasi putih 1 mangkuk telur 1 butir pindang suwir 1/2 iris Bahan Sambal cabai rawit iris 4 buah bawang merah iris 4 siung serai putihnya iris 1 batang daun jeruk iris 1 lembar air jeruk nipis 1 sdm minyak panas 3 sdm garam gula pasir Secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Matah: Campur sebuah bahan sambal, beri perasan jeruk nipis, garam dan gula, remas-remas Kucuri minyak panas, aduk rata Panaskan mentega, masukkan 1 sdm sambal matah, tumis.</description></item></channel></rss>