<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>goreng on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/goreng/</link><description>Recent content in goreng on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Thu, 14 Oct 2021 06:25:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/goreng/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/578-resep-nasi-goreng-sambal-ijo-toping-baso-sapi-dan-teri-medan-simple-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 06:25:00 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/578-resep-nasi-goreng-sambal-ijo-toping-baso-sapi-dan-teri-medan-simple-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple: nasi putih 2 piring Teri Medan secukupnya Baso Sapi 3 buah Wortel kecil 1 buah Bawang Merah 5 Siung Bawang Putih 3 Siung Cabe Rawit Ijo sesuai selera Telur Ayam 1 buah Bumbu Instan Royco Nasi Goreng Cabe Ijo Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple: Siapkan teri medan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi goreng teri medan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/690-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 15:51:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/690-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng teri medan anti gagal dengan 5 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi goreng teri medan: Nasi putih lebih enak beras pera padang wortel potong dadu 1 Kacang polong sesuai selera tomat diiris 1 buah cb merah diiriis tipis mau pedas bisa dikasih cabe rawit 10 bawang putih diiris 5 siung Teri Medan sesuai selera bw Bombay 6 siung bawang merah diiris 1 saus tiram 1 sendok makan Royco rasa ayam dan garam disesuaikan aja Saladeri daun bawang sesuai selera Padahal ya tetep masak nasi dan lauk pauk buat Yodha dan papinya.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Goreng Tuna, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/375-bagaimana-membuat-nasi-goreng-tuna-sempurna/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 23:39:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/375-bagaimana-membuat-nasi-goreng-tuna-sempurna/</guid><description>4 langkah cepat membuat Nasi Goreng Tuna cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Tuna: Nasi Putih 300 gr Ikan Tuna buang airnya 1 kaleng Bawang Merah haluskan 5 btr Bawang Putih haluskan 2 siung Daun Bawang iris halus 1 tangkai Kunyit Bakar haluskan 1/2 ruas Cabai Merah haluskan 2 bh Terasi Bakar haluskan 1 sdt Kecap Manis 2 sdm Garam dan Merica secukupnya Cara Membuat Nasi Goreng Tuna: Campurkan minyak sayur dan daun bawang.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Ayam Goreng Rempah Malaysia Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/792-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-goreng-rempah-malaysia-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:18:58 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/792-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-goreng-rempah-malaysia-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah memasak Ayam Goreng Rempah Malaysia yang wajib bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Ayam Goreng Rempah Malaysia: daging ayam bagian apa saja 750 gr Bumbu A daun kari 3 batang tepung beras 2 sdm tepung maizena 2 sdm telur 1 butir bubuk kari 1,5 sdm chilli flakes sy bubuk balado 1,5 sdm garam 2 sdt gula pasir 1 sdt sdt kaldu ayam bubuk 1 pasta asam jawa sy 2 mata asam 1 sdm air 1 sdt Bumbu B bawang merah 50 gr bawang putih 25 gr serai ambil intinya 35 gr lengkuas muda 75 gr jahe 20 gr kemiri 3 butir ketumbar 1 sdm jintan 1/2 sdm Tata Cara Menyiapkan Ayam Goreng Rempah Malaysia: Haluskan bumbu B dengan cara diulek atau diblender dengan sedikit air.</description></item><item><title>Resep Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng), Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1001-resep-nasi-campur-goreng-nasi-campur-bali-goreng-sempurna/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 18:07:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1001-resep-nasi-campur-goreng-nasi-campur-bali-goreng-sempurna/</guid><description>1 langkah mudah dan cepat memasak Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng): sendokcentong nasi putih 5 bumbu geneplengkap saya beli dipasar yg sudah halus 2 sdm Topingcampuran bebas sesuai selera Garam dan penyedap secukupnya Minyak gorengmargarinbutter secukupnya Semboyan yang pas untuk sajian nasi goreng kampung ini adalah penampilan boleh sederhana tetapi rasa harus luar biasa.</description></item><item><title>Resep Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/647-resep-nasi-goreng-teri-medannugget-bumbu-diiris-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 13:54:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/647-resep-nasi-goreng-teri-medannugget-bumbu-diiris-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris dengan 6 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris: putih 3 centong nasi bawang putih diiris halus 3 siung bawang bombay kecil 1 siung cabe galak diiris tipis 3 pcs teri medan 2 sendok makan chicken nugget diiris kecil 3 pcs telur ayam 1 saos tiram secukupnya garam secukupnya coconut oil 1 sendok makan Cara Mudah Membuat Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris: Panaskan coconut oil.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan Praktis yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/641-resep-nasi-goreng-teri-medan-praktis-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 22:29:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/641-resep-nasi-goreng-teri-medan-praktis-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia Nasi Goreng Teri Medan Praktis anti gagal dengan 3 langkahcepat yang musti bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan Praktis: nasi putih simpan di suhu ruangan semaleman 2 porsi teri medan 12 ons 1 bungkus telur ayam 1 butir wortel potong dadu kecil2 1 buah bawang merah iris tipis 6 siung bawang putih cincang halus 4 siung cabe merah keriting potong serong 2 buah cabe mercon potong serong 2 buah garam Secukupnya gula Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan Praktis: Teri medan saya rendam air panas dulu biar ga terlalu asin,setelah itu digoreng sampai garing,sisihkan Tumis bawang merah,bawang putih,cabe merah dan cabe mercon sampai harum,lalu masukan wortel dan tambahkan telur ayam,beri sedikit garam,aduk (discramble) Masukan nasi putih,tambahkan garam dan gula,aduk rata,koreksi rasa,jika sudah pas rasanya,tambahkan teri medan yang telah digoreng,aduk kembali (masak sampai nasi agak kering),sajikan Salah satu kuliner yang cukup praktis pembuatannya adalah Nasi Goreng Teri Medan Praktis.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/627-resep-nasi-goreng-teri-medan-ala-solaria-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 21:42:38 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/627-resep-nasi-goreng-teri-medan-ala-solaria-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria: nasi 1 piring bakso ikan potong2 3 wortel potong2 1 buah kacang polong aku skip Secukupnya Cabai merah dan Cabai rawit potong2 5 telur ayam 1 butir teri Medan Segenggam garlic Powder 1 sdm garam 1/2 sdm lada bubuk 1 sdm lada hitam bubuk 1 sdm kaldu bubuk 1 sdm Tata Cara Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria: Siapkan wajan, masukan telur ayam lalu orak arik, masukan teri Medan.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Sambal Matah yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:21:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Sambal Matah: nasi putih 1 mangkuk telur 1 butir pindang suwir 1/2 iris Bahan Sambal cabai rawit iris 4 buah bawang merah iris 4 siung serai putihnya iris 1 batang daun jeruk iris 1 lembar air jeruk nipis 1 sdm minyak panas 3 sdm garam gula pasir Secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Matah: Campur sebuah bahan sambal, beri perasan jeruk nipis, garam dan gula, remas-remas Kucuri minyak panas, aduk rata Panaskan mentega, masukkan 1 sdm sambal matah, tumis.</description></item></channel></rss>