<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>isi on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/isi/</link>
    <description>Recent content in isi on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Nov 2021 19:55:02 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/isi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Tahu pong isi makaroni yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/516-resep-tahu-pong-isi-makaroni-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 19:55:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/516-resep-tahu-pong-isi-makaroni-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia Tahu pong isi makaroni sederhana dengan 4 langkahmudah dan cepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Tahu pong isi makaroni:  tahu pong 20 biji makaroni rebus tiriskan 100 gr daun bawang iris tipis 1 batang daging ayam cincang halus 1/4 kg kentang potong kecil2 1 biji wortel potong kecil2 1 biji maizenaterigu larutkan 1 sdm Air secukupnya kaldu bubuk 1 sdt garam secukupnya Gula pasir secukupnya lada bubuk 1/2 sdt Minyak untuk menumis dan menggoreng Bumbu bawang putih cincang halus 3 siung bawang merah iris tipis 2 siung Celupan terigu 3 sdm tepung beras 3 Sdm racik tempe secukupnya Air secukupnya  Ada cara buat saus petis yang bisa disajikan sebagai cocolan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Bakar Isi Ikan, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/369-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-isi-ikan-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 15:29:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/369-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-isi-ikan-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Bakar Isi Ikan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Isi Ikan:  Bahan Olahan Nasi Nasi 700 gr Mentega cairkan 50 gr Garam Sejumput Kaldu Jamur Rasa Ayam Sejumput Bahan Isian Ikan Ikan Tuna Suwirsuwir Tomat 1 buah Lombok Besar 1 buah Garam 1 sdt Bawang Putih haluskan 1 siung Bahan Pembungkus Daun Pisang Gigi Tusuk   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Bakar Isi Ikan:  Campur nasi panas dengan mentega cair, aduk sampai benar-benar tercampur rata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Bakar Isi Ayam, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/922-resep-nasi-bakar-isi-ayam-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 07:29:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/922-resep-nasi-bakar-isi-ayam-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Bakar Isi Ayam cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Isi Ayam:  Bahan Olahan Nasi Nasi 700 gr Mentega cairkan 50 gr Garam Sejumput Masako Ayam Sejumput Bahan Isian Ayam Dada Ayam Suwirsuwir 2 potong Tomat 1 buah Lombok besar 1 buah Garam 1 sdt Bawang Putih haluskan 1 siung Bahan Pembungkus Daun Pisang Gigi Tusuk   Tata Cara Membuat Nasi Bakar Isi Ayam:  Campur nasi panas dengan mentega cair, aduk sampai benar-benar tercampur rata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Bakar isi Ayam Suwir Kemangi, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/901-resep-nasi-bakar-isi-ayam-suwir-kemangi-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 08:11:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/901-resep-nasi-bakar-isi-ayam-suwir-kemangi-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>8 langkah cepat dan mudah membuat Nasi Bakar isi Ayam Suwir Kemangi yang musti bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Bakar isi Ayam Suwir Kemangi:  Nasi Gurih beras 1 1/4 cup serai 1 batang daun salam 2 lembar santan cair sachet 1/2 bungkus Air rebusan kaldu ayam cabai rawit setan kepedasan sesuai selera 1 buah Ayam Suwir Kemangi dada ayam 250 gr bawang merah 6 butir bawang putih 4 butir cabai merah keriting 5 buah kemir 5 butir daun salam 2 lembar serai 1 batang santan cair sachet 1/2 bungkus kemangi 1 batang Garam secukupnya Gula merah secukupnya Kecap secukupnya Air rebusan kaldu ayam Pembungkus Daun pisang yang sudah dipanaskan Tusul gigi atau staples   Cara Membuat Nasi Bakar isi Ayam Suwir Kemangi:  Rebus daging ayam dengan air mendidih kurang lebih 10 menit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi bakar isi balado teri medan&#43;ayam suwir super cepat Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/577-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-isi-balado-teri-medanayam-suwir-super-cepat-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 19:03:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/577-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-isi-balado-teri-medanayam-suwir-super-cepat-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat dengan 5 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat:  Nasi untuk 4 porsi Teri medan yg sudah dibaladoboleh diganti abononcomdll ayam yg sudah di suwir2 2 potong mentega 2-3 sendok Perasa secukupnya sambal hijau kemasan mesambal hijau indofood 2-3 sendok Bawang goreng buat taburan Daun pisang untuk 4 porsi tusuk sate yg dibagi 2tusuk gigi yg blum dipakai 4 buah   Cara Menyiapkan Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat:  Sediakan nasi (me:sisa di-ricecooker kemarin)yg masih panas atau hangat,campur dengan 2 sendok mentega dan perasa,aduk-aduk agar bumbu tercampur rata,sisihkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Tahu pong isi ayam💓, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/505-resep-tahu-pong-isi-ayam-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Oct 2021 08:31:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/505-resep-tahu-pong-isi-ayam-bikin-ngiler/</guid>
      <description>5 langkah mudah dan cepat membuat Tahu pong isi ayam💓 yang harus kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Tahu pong isi ayam💓:  tahu pong 10 biji Suwiran daging dada ayam yang sudah direbus tepung beras 4 sdm tepung terigu 5 sdm royco ayam 1 sdm merica bubuk 1 sdt telur 1 butir Air 200 ml  Tahu Baxo aka Tahu Bakso isi ayam cincang, dagingnya pake paha ayam ya supaya lembut, enak di goreng buat buka puasa hay gays, pengen tahu cara membuat tahu bakso ayam, resep tahu bakso kali ini sangat cocok untuk ide jualan, maupun untuk.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>