<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>isi on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/isi/</link><description>Recent content in isi on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sat, 23 Oct 2021 19:03:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/isi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/577-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-isi-balado-teri-medanayam-suwir-super-cepat-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 19:03:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/577-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-isi-balado-teri-medanayam-suwir-super-cepat-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat dengan 5 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat: Nasi untuk 4 porsi Teri medan yg sudah dibaladoboleh diganti abononcomdll ayam yg sudah di suwir2 2 potong mentega 2-3 sendok Perasa secukupnya sambal hijau kemasan mesambal hijau indofood 2-3 sendok Bawang goreng buat taburan Daun pisang untuk 4 porsi tusuk sate yg dibagi 2tusuk gigi yg blum dipakai 4 buah Cara Menyiapkan Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat: Sediakan nasi (me:sisa di-ricecooker kemarin)yg masih panas atau hangat,campur dengan 2 sendok mentega dan perasa,aduk-aduk agar bumbu tercampur rata,sisihkan.</description></item><item><title>Resep Tahu pong isi ayam💓, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/505-resep-tahu-pong-isi-ayam-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 08:31:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/505-resep-tahu-pong-isi-ayam-bikin-ngiler/</guid><description>5 langkah mudah dan cepat membuat Tahu pong isi ayam💓 yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Tahu pong isi ayam💓: tahu pong 10 biji Suwiran daging dada ayam yang sudah direbus tepung beras 4 sdm tepung terigu 5 sdm royco ayam 1 sdm merica bubuk 1 sdt telur 1 butir Air 200 ml Tahu Baxo aka Tahu Bakso isi ayam cincang, dagingnya pake paha ayam ya supaya lembut, enak di goreng buat buka puasa hay gays, pengen tahu cara membuat tahu bakso ayam, resep tahu bakso kali ini sangat cocok untuk ide jualan, maupun untuk.</description></item></channel></rss>