<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>magicom on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/magicom/</link>
    <description>Recent content in magicom on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Dec 2021 06:32:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/magicom/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Magicom Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/161-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-magicom-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Dec 2021 06:32:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/161-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-magicom-anti-gagal/</guid>
      <description>4 langkah cepat membuat Nasi Uduk Magicom cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Magicom:  beras 400 ml air atau sesuai takaran masak biasa 600 ml santan kara 65 ml 1 bungkus garam 1/2 sdm daun salam 3 lembar jahe geprek 1 ruas lengkuas geprek 1 ruas serai geprek 1 batang Menu Pendamping Lainnya Sambel Kentang Pete . Ayam Goreng Serundeng .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi lemak magicom #postinganrame2_nasi yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/771-resep-nasi-lemak-magicom-postinganrame2-nasi-yang-enak/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 06:41:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/771-resep-nasi-lemak-magicom-postinganrame2-nasi-yang-enak/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi lemak magicom #postinganrame2_nasi dengan 3 langkahcepat yang bisa kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi lemak magicom #postinganrame2_nasi:  beras 2 cup santan kara 100 ml garam 1/2 sdt daun salam 1 lembar daun jeruk 2 lembar daun pandansobek ikat simpul 2 lembar serehgeprek 1 batang air untuk beras secukupnya lauk pelengkap ada d postingan sblm telur dadar 2 butir sambal kering tempe secukupnya timun 1 buah bawang goreng sesuai selera kerupuk sesuai selera ayam goreng 2 potong  Nasi Lemak is not as light and refreshing as the name suggests!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Magicom Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/146-resep-nasi-uduk-magicom-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 13:26:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/146-resep-nasi-uduk-magicom-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Uduk Magicom dengan 3 langkahmudah dan cepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Magicom:  tokong beras 1,5 daun salam 2 sereh 2 batang suncaraa 1 saset (60 ml) GGP Garam Gula Penyedap secukupnya Air secukupnya  Resep NASI UDUK RICE COOKER Ala Ola Подробнее. Cara masak nasi uduk #magicom ini mudah banget. Dapur Ima: Nasi Kuning/Nasi Uduk Tumpeng (Homemade Dapur Ima).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi uduk magicom, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/178-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-magicom-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:51:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/178-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-magicom-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi uduk magicom dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk magicom:  beras 1 kg daun salam 3 lembar lengkuas digeprek 2 ruas serai digeprek 2 batang santan bubuk 1 sdm Ryko Bumbu halus bawang merah 5 bawang putih 4 kencur bisa skip 1 ruas garam 1 sdt  Dari bahan - bumbu nasi uduk betawi istimewa hingga, detail cara membuat nasi uduk spesial untuk jualan / konsumsi pribadi yang paling enak dan gurih.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>