<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ijo on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/ijo/</link>
    <description>Recent content in ijo on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Dec 2021 09:25:06 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/ijo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi bakar ijo 🌶️pedes gila, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/955-cara-gampang-membuat-nasi-bakar-ijo-pedes-gila-lezat/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 09:25:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/955-cara-gampang-membuat-nasi-bakar-ijo-pedes-gila-lezat/</guid>
      <description>Resep Nasi bakar ijo 🌶️pedes gila dengan 12 langkahmudah dan cepat yang harus kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi bakar ijo 🌶️pedes gila:  beras cuci bersih 1 liter Daun pisang yg agak layu Lidihtusuk gigi cabe ijo besar bersihkan bijinya dan blender halus 1/4 bawang M iris tipis 4 butir bawang P iris tipis 2 butir daun salam 6 lembar daun jeruk 1 lembar sereh keprek 3 batang rius besar langkuas keprek 1 minyak goreng 4 sdm Air secukupnya isi ikan tongkol cuwe suwir dan bersihkan dari durinya 1 ekor kemangi 6 ikat daun bawang iris halus 4 batang cabe rawit merah haluskan 3 genggam bawang M haluskan 7 butir bawang P haluskan 4 butir daun salam 3 lembar daun jeruk 1 lembar Minyak goreng Garam gula dan penyedap  Resep Nasi Goreng Gila, Pakai Nasi Sisa Semalam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambel ijo teri medan yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/687-resep-sambel-ijo-teri-medan-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 00:05:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/687-resep-sambel-ijo-teri-medan-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambel ijo teri medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Sambel ijo teri medan:  cabe ijo besar 25 gram cabe ijo kriting 25 gram cabe rawit ijo 14 buah tomat ijo uk sedang 2 buah tomat merah 1 buah teri medan teri nasi 50 gram bawang merah 7 siung bawang putih 5 siung garamgula putihmasako rasa ayam secukupnya  Sambel Teri Medan JS diolah dari ikan teri medan segar yang dipadu dengan bumbu-bumbu pilihan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep 199.*Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk*, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/808-resep-199tompi-peyek-kacang-ijo-renyah-kriuk-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 22:29:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/808-resep-199tompi-peyek-kacang-ijo-renyah-kriuk-enak-banget/</guid>
      <description>3 langkah cepat mengolah 199.Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk yang musti bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan 199.Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk:  Bahan A kacang hijau 160 gr nya air mendidih Secukup Bahan B tepung beras 250 gr tapioka 1 sdm Masako ayam 1 sdt garamsesuai selera 1 sdt penyedap 1/2 sdt telur size M 1 butir Daun jeruk 7 lembar iris halus Bumbu halus ketumbar 1 sdt kunyit 1/2 ruas ibu jari kencur 1 ruas jari bawang putih 2 siung kemiri 2 butir Pelengkap air 270 mil Minyak secukup nya untuk menggoreng  Salah satunya adalah resep peyek kacang hijau (kacang ijo), resep peyek udang rebon Kriuk-kriuk mantap!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>