<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tim on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/tim/</link>
    <description>Recent content in tim on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Oct 2021 16:35:25 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/tim/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Tim Ayam Medan, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/545-resep-nasi-tim-ayam-medan-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Oct 2021 16:35:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/545-resep-nasi-tim-ayam-medan-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Tim Ayam Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Tim Ayam Medan:  ayam potong dada tipis potong dadu 5 slide beras 1,5 cup jamur kaleng di iris 6 bh Kecap asin secukupnya Kecap manis secukupnya Kecap wijen secukupnya bawang bombai di potong dadu 1 buah bawang putih di cincang 6 buah Kaldu ayam royco secukupnya Lada secukupnya Garam secukupnya Gula secukupnya telur rebus 2 bh   Tata Cara Membuat Nasi Tim Ayam Medan:  Tumis 3 bh bawang putih dan 1/2 bawbombay sampe wangi,masukin kecap asin, kecap manis, garem, lada, kaldu ayam royco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi tim ayam jamur Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/715-cara-gampang-membuat-nasi-tim-ayam-jamur-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 07:59:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/715-cara-gampang-membuat-nasi-tim-ayam-jamur-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi tim ayam jamur dengan 7 langkahcepat dan mudah yang wajib bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi tim ayam jamur:  Nasi 2 porsi daging ayam 100 gr jamur tiram Segenggam Saos tiram kecap ikan kaldu jamur kecap manos bawang putih iris 2 siung bawang bombai iris 1/4 buah Bahan kuah daun bawang 1 btg Air 200 ml Kaldu jamur dan garam secukupnya  My Homemade NASI TIM AYAM JAMUR dengan menggunakan air kaldu ayam kampung untuk mengaron nasinya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi tim &#43; Tum/pepes Tahu Keju. MpAsi 11bulan, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1042-resep-nasi-tim-tum-pepes-tahu-keju-mpasi-11bulan-enak-banget/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 11:18:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1042-resep-nasi-tim-tum-pepes-tahu-keju-mpasi-11bulan-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi tim + Tum/pepes Tahu Keju. MpAsi 11bulan yang wajib kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi tim + Tum/pepes Tahu Keju. MpAsi 11bulan:  Nasi Tim beras 3 sendok makan buncis iris tipis 4 batang wortel parut pakai parutan keju 6-7 cm Air secukupnya Tumpepes tahu keju tahu putih peras buang air nya 1 buah wortel Parut 1 ruas jari keju ceddar 1/2 ruas bawang putih 1 siung bawang merah 1 siung Daun pisang untuk membungkus   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi tim + Tum/pepes Tahu Keju.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Tim Ayam yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/712-cara-gampang-menyiapkan-nasi-tim-ayam-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 21:41:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/712-cara-gampang-menyiapkan-nasi-tim-ayam-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Tim Ayam ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Tim Ayam:  Bahan utk ayam semur ayam rebus setengah matang potong dadu sesuai selera 150 gram Bumbu halus bawang merah 5 siung bawang putih 2 siung ketumbar 1 sdt kecap manis 3 sdm saus tiram 1 sdm Garam Gula pasir Lada Air secukupnya utk mematangkan ayam minyak utk menumis 2 sdm Bahan pelengkap Telur rebus belah 2 2 Nasi   Cara Membuat Nasi Tim Ayam:  Semur ayam : - - Rebus ayam sampai setengah matang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan MPASI nasi tim &#43; tumis ayam tahu Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/704-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-nasi-tim-tumis-ayam-tahu-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 06:02:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/704-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-nasi-tim-tumis-ayam-tahu-anti-gagal/</guid>
      <description>6 langkah cepat memasak MPASI nasi tim + tumis ayam tahu yang bisa ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan MPASI nasi tim + tumis ayam tahu:  ayam fillet 2 potong kecil tahu susu putih 1/2 buah Bawang bombay secukupnya Bawang putih secukupnya saya pake yang udah diblender Minyak kanola secukupnya untuk menumis Saori saus tiram sedikit aja Kaldu ayam cair secukupnya Kaldu jamur bubuk secukupnya Nasi tim beras 2 cup kecil ayam fillet 1 potong kecil Bawang bombay secukupnya Bawang putih secukupnya saya pake yang udah diblender   Langkah-langkah Untuk Membuat MPASI nasi tim + tumis ayam tahu:  Rebus ayam, kemudian potong kecil-kecil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>