<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>crispy on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/crispy/</link>
    <description>Recent content in crispy on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Nov 2021 10:35:18 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/crispy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Crispy Chicken Rice Bowl Sambal Matah, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1051-resep-crispy-chicken-rice-bowl-sambal-matah-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 10:35:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1051-resep-crispy-chicken-rice-bowl-sambal-matah-lezat/</guid>
      <description>5 langkah mudah mengolah Crispy Chicken Rice Bowl Sambal Matah yang musti bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Crispy Chicken Rice Bowl Sambal Matah:  ayam potong sesuai selera 250 gram minyak goreng secukupnya Adonan Pencelup tepung terigu serbaguna 3 sendok makan bawang putih haluskan 2 siung air secukupnya Adonan Pelapis tepung terigu serbaguna 5 sendok makan baking powder 1/2 sendok teh garam 1/2 sendok teh Pelengkap sambal matah .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Ceplok Crispy dengan Sambal Matah ☆Minggu 21☆ Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1068-bagaimana-menyiapkan-ceplok-crispy-dengan-sambal-matah-minggu-21-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 04:08:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1068-bagaimana-menyiapkan-ceplok-crispy-dengan-sambal-matah-minggu-21-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Ceplok Crispy dengan Sambal Matah ☆Minggu 21☆ dengan 6 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Ceplok Crispy dengan Sambal Matah ☆Minggu 21☆:  Telur 4 butir Tepung bumbu serbaguna 1 bungkus (80 gram) air kirakira 34 gelas Secukupnya Sambal Matah Bawang merah rajang halus 4 siung Cabe rawit 6 buah Cabe merah keriting 2 buah Serai ambil bagian putihnya dan rajang halus 1 batang Daun jeruk rajang halus 4 lembar Air jeruk nipis 1 sdt Minyak goreng boleh pakai minyak zaitunminyak kelapa 50 ml Garam 1/2 sdt Gula 1/2 sdt Terasi 1/2 sdt Pelengkap opt Nasi putih Selada timun dan tomat ceri   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Ceplok Crispy dengan Sambal Matah ☆Minggu 21☆:  Siapkan bahan-bahan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Jamur tiram crispy sambal matah yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1138-resep-jamur-tiram-crispy-sambal-matah-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 09:09:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1138-resep-jamur-tiram-crispy-sambal-matah-yang-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Jamur tiram crispy sambal matah yang harus ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Jamur tiram crispy sambal matah:  jamur tiram 1 bungkus tepung beras 2 sdm tepung serbaguna saya pakai kobe super crispy kentucky 2 bungkus  Resep Jamur Tiram - Jamur tiram merupakan salah satu bahan pangan yang mudah dijumpai di Indonesia. Keberadaannya semakin dikenal karena cara pengolahannya yang sangat mudah dan dapat dijadikan berbagai resep masakan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Ayam Geprek Crispy Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1125-bagaimana-menyiapkan-ayam-geprek-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 13:34:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1125-bagaimana-menyiapkan-ayam-geprek-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Ayam Geprek Crispy Sambal Matah dengan 13 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Ayam Geprek Crispy Sambal Matah:  Bahan Marinasi ayam fillet 250 gr bawang putih 4 siung merica bubuk 1 sdt garam 1 sdt jahe parut 1 ruas jari Bahan Kering tepung beras 4 sdm tepung terigu protein sedang 6 sdm tepung kentucky sasa 5 sdm kaldu jamur 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Jamur Crispy Sambal Matah, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1071-resep-jamur-crispy-sambal-matah-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 16:11:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1071-resep-jamur-crispy-sambal-matah-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Jamur Crispy Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Jamur Crispy Sambal Matah:  jamur tiram 100 gr tep Bumbu 1 bks tep beras 3 sdm tep kanji atau tapioka 2 sdm Sedikkit garam halus Minyak untuk mengoreng Bahan sambal matah aduk jadi satu cabe rawit iris 8 bawang putih iris 1 siung bawang merah iris 3 buah serai ambil putihnya iris halus 1 btg daun jeruk iris halus 1 lembar terasi bakar Sedikit Garam gula pasir Air jeruk nipis dari 1/2 buah Minyak yang dipanaskan   Tata Cara Membuat Jamur Crispy Sambal Matah:  Bersihkan jamur suir2 sesukanya, cuci bersih kemudian peras biar kering.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Ayam Crispy KFC Rice Cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/536-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-crispy-kfc-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 14:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/536-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-crispy-kfc-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Ayam Crispy KFC Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Ayam Crispy KFC Rice Cooker:  ayam wendys mcd kfc dsb 2 pcs beras 1.5 cup air dingin 2 cup bawang putih cincang 1 siung jahe 3 iris minyak wijen 1 sdm kecap asin 2 sdm kaldu jamur 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Teri Crispy Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1135-cara-gampang-menyiapkan-teri-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 16:06:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1135-cara-gampang-menyiapkan-teri-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Teri Crispy Sambal Matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Teri Crispy Sambal Matah:  teri segar uk besar Bersihkan kepalanya agar tdk pait 500 gr tepung terigu 200 gr tepung beras 2 sdm kecap asin 2 sdm merica bubuk 1/2 sdt Garam Bahan Sambal Matah serai ambil putihnya Iris serong 1 batang cabe rawit rajang halus 17 daun jeruk rajang halus 3 bawang merah geprek lalu rajang 3 siung bawang putih geprek lalu rajang 1 siung tomat segar potong dadu 2 jeruk nipis peras 1 Minyak sayur  Cara membuat sambal matah : Iris-iris semua bahan dan panaskan minyak kelapa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>