<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>jukut on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/jukut/</link>
    <description>Recent content in jukut on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Jan 2022 15:59:34 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/jukut/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Jukut bejek kacang panjang Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1086-resep-jukut-bejek-kacang-panjang-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 15:59:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1086-resep-jukut-bejek-kacang-panjang-anti-gagal/</guid>
      <description>16 langkah cepat mengolah Jukut bejek kacang panjang cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Jukut bejek kacang panjang:  Kacang panjang Santan kental tepung beras 1 Sdm air Secukupnya Daun salam Jeruk limau Bumbu halus bawang merah 5 bawang putih 5 kemiri 3 kunyit 1 ruas kencur 1/2 ruas Sambal Sere tabia bawang merah 3 bawang putih 2 cabe rawit sesuai selera 5 Terasi Garam  Jukut Bejek merupakan salah satu makanan khas Bali, biasanya disajikan bersama ayam sitsit atau ayam suwir dalam nasi campur Bali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat JUKUT PULUNG-PULUNG AYAM (BALI) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1111-cara-gampang-membuat-jukut-pulung-pulung-ayam-bali-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 04:39:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1111-cara-gampang-membuat-jukut-pulung-pulung-ayam-bali-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat JUKUT PULUNG-PULUNG AYAM (BALI) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan JUKUT PULUNG-PULUNG AYAM (BALI):  dada ayam 1/2 kg jepangmanisa 2 buah Bumbu Halus Bumbu Genep Bali diblender bawang merah 8 siung bawang putih 7 siung jahe 1 ruas kunyit 1 ruas kencur 3cm 1 ruas lengkuas 1 ruas ketumbar 1 1/2 sdt kemiri 2 buah cabai besar buang biji 1 buah cabai keriting 5 buah cabai rawit sesuai selera 7 buah terasi 1/2 sdt Bumbu pelengkap Garam Merica Masako daun salam 2 lembar Air 500 ml minyak goreng 2 sdm Tepung kobe super crispy kentucky ada di foto resep 1/2 bks tepung beras 2 sdm tepung terigu 2 sdm telur ayam 1 butir  Pulung-pulung ubi dinikmati sebagai camilan atau sajian tamu saat upacara adat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>