<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>chicken on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/chicken/</link>
    <description>Recent content in chicken on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Nov 2021 23:26:08 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/chicken/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Chicken Claypot Rice Cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/779-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-chicken-claypot-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 23:26:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/779-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-chicken-claypot-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Chicken Claypot Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Chicken Claypot Rice Cooker:  beras 2 cup bwng putih 2 siung daun bawang iris tipis 2 btg ebi kering sangrai 3 sm paha atas ayam buang tulangnya potong sesuai selera 3 bh Bumbu perendam dark soy sauce 2 sm soy sauce 2 sm saus tiram 1 sm minyak wijen 1 sm garambubuk kaldu 1 st merica 1 st jahe parut 2 st   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Chicken Claypot Rice Cooker:  Rendam daging paha ayam dgn bumbu perendam, masukkan di kulkas selama 30mnt Masak nasi dgn air sesuai takaran spt biasa bersama bawang putih utuh Setlh 20mnt, letakkan ayam dan ebi di atasnya nasi, masak lagi sampai matang, sesuai dgn rice cooker masing2 Tabur irisan bawang di atasnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Crispy Chicken Rice Bowl Sambal Matah, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1051-resep-crispy-chicken-rice-bowl-sambal-matah-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 10:35:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1051-resep-crispy-chicken-rice-bowl-sambal-matah-lezat/</guid>
      <description>5 langkah mudah mengolah Crispy Chicken Rice Bowl Sambal Matah yang musti bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Crispy Chicken Rice Bowl Sambal Matah:  ayam potong sesuai selera 250 gram minyak goreng secukupnya Adonan Pencelup tepung terigu serbaguna 3 sendok makan bawang putih haluskan 2 siung air secukupnya Adonan Pelapis tepung terigu serbaguna 5 sendok makan baking powder 1/2 sendok teh garam 1/2 sendok teh Pelengkap sambal matah .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Claypot chicken rice Anti ribet yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/774-bagaimana-menyiapkan-claypot-chicken-rice-anti-ribet-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 06:18:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/774-bagaimana-menyiapkan-claypot-chicken-rice-anti-ribet-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia Claypot chicken rice Anti ribet enak dengan 10 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Claypot chicken rice Anti ribet:  beras cuci bersih 2 cup kecap asin 3 sdm kecap manis 1 sdm makan minyak wijen 1 sdm air 2 cup kaldu ayam 2 sdm ebi 100 gr Utk topping ayam ayam kampung potong 12 pcs 1 ekor kecap asin 3 sdm kecap manis 2 sdm lada bubuk 1 sdt minyak wijen 1 sdm jamur hioko 3 pcs Garam dan penyedap rasa sesuai selera Bahan pelengkap Acar timun Telur kecap  Disclosure: This post contains Amazon affiliate links.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Chicken Katsu Curry Rice, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/776-resep-chicken-katsu-curry-rice-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:17:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/776-resep-chicken-katsu-curry-rice-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Chicken Katsu Curry Rice ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Chicken Katsu Curry Rice:  fillet dada ayam masingmasing belah tipis menjadi 2 2 potong Bumbu marinasi air perasan jeruk nipis 2 sdm bawang putih bubuk 1 sdm lada putih bubuk 1 sdt garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdm Pelapis tepung maizena 5 sdm telur kocok lepas 1 butir tepung rotitepung panir Secukupnya Curry bawang putih cincang 3 siung bawang bombay cincang 1 siung kentang potong dadu 2 buah wortel potong dadu 2 buah pasta kari3 sdm bubuk kari 1 bungkus tepung maizena larutkan dengan sedikit air 2 sdm garam gula lada bubuk dan kaldu bubuk Secukupnya air Secukupnya biji wijen sebagai taburan untuk hidangan Secukupnya   Cara Menyiapkan Chicken Katsu Curry Rice:  Lumuri potongan ayam dengan bumbu marinasi hingga merata ke semua permukaan daging.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Hainanese Chicken Rice (nasi ayam Hainam) di rice cooker, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/458-langkah-mudah-untuk-membuat-hainanese-chicken-rice-nasi-ayam-hainam-di-rice-cooker-sempurna/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 17:25:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/458-langkah-mudah-untuk-membuat-hainanese-chicken-rice-nasi-ayam-hainam-di-rice-cooker-sempurna/</guid>
      <description>Resep Hainanese Chicken Rice (nasi ayam Hainam) di rice cooker enak dengan 8 langkahcepat dan mudah yang wajib bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Hainanese Chicken Rice (nasi ayam Hainam) di rice cooker:  Kuah kaldu ayam dada ayam bisa ganti paha 1 1/2 ekor jahe 2 ruas daun bawang 2 batang bawang putih utuh dengan kulit 2 siung kaldu ayam 1 sdm garam 1 sdt Kuah nasi Hainam di rice cooker beras 500 gr (2 cup) air kuah kaldu ayam 550-600 ml jahe diparut 2 ruas bawang putih cincang halus 5-7 siung minyak wijen 1 sdm saos tiram 1 sdm kecap asin 1 sdm garam 2 sdt gula pasir 1/2 sdm merica 1/2 sdt Scallion Oil daun bawang cincang 5 batang jahe parut 1 ruas bawang putih cincang 2 siung minyak wijen 1 sdm saos tiram 1 sdm garam 1/2 sdt gula 1 sdt merica 1/2 sdt Siraman diatas ayam saos tiram 2 sdm daun bawang 1 batang air 50 ml gula 1 sdm kecap asin 2 sdm Sambal nasi Hainam cabe merah keriting 8 cabe rawit merah 8 bawang putih 6 siung garam 1 sdt air 80-100 ml cuka 2 sdt   Cara Membuat Hainanese Chicken Rice (nasi ayam Hainam) di rice cooker:  Rebus ayam dan semua bahan kuah kaldu ayam dengan api kecil, cek daging apakah sudah matang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Thai chicken rice Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/777-resep-thai-chicken-rice-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 00:14:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/777-resep-thai-chicken-rice-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Thai chicken rice enak dengan 12 langkahmudah yang musti ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Thai chicken rice:  Bahan untuk Ayam Rebus Ayam 1 ekor Garam secukupnya Air untuk merebus Bahan untuk Nasi beras jasmine 4 cup bawang merah 2 bungkul Kulit dan lemak ayam Bahan untuk soup Air rebusan ayam lobak putihwinter melonlabu tergantung selera 1 buah Daun ketumbar Lada Garam Bahan sambal tauco 2 sdm akar daun ketumbar 5 batang bawang putih 5 siung cabai rawit merah 100 gr jahe 1 ruas jari kecap manis 2 sdm gula pasir 1 sdm cuka 1 sdm air rebusan ayam 1 cup Garam  Marion&#39;s Kitchen is packed with simple and delicious Asian recipes and food ideas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Buttermilk chicken (malaysia), Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/804-resep-buttermilk-chicken-malaysia-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 01:57:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/804-resep-buttermilk-chicken-malaysia-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>5 langkah mudah membuat Buttermilk chicken (malaysia) yang musti kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Buttermilk chicken (malaysia):  dada ayam fillet 200 gr garam dan lada bubuk 1/4 sdt cuka 1 sdt telur 1 buah tepung beras 3 sdm tepung maizena 3 sdm Daun kari secukupnya bawang putih iris 2 siung cabai rawit iris 1 buah buttermargarin 1 sdm susu evaporasi sy susu segar 1 gelas SKM 1 sdm garam optional Sejumput  Click here for the easy recipe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Hainanese Chicken Rice (nasi ayam Hainam) di rice cooker yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/697-resep-hainanese-chicken-rice-nasi-ayam-hainam-di-rice-cooker-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Nov 2021 07:08:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/697-resep-hainanese-chicken-rice-nasi-ayam-hainam-di-rice-cooker-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Hainanese Chicken Rice (nasi ayam Hainam) di rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Hainanese Chicken Rice (nasi ayam Hainam) di rice cooker:  Kuah kaldu ayam dada ayam bisa ganti paha 1 1/2 ekor jahe 2 ruas daun bawang 2 batang bawang putih utuh dengan kulit 2 siung kaldu ayam 1 sdm garam 1 sdt Kuah nasi Hainam di rice cooker beras 500 gr (2 cup) air kuah kaldu ayam 550-600 ml jahe diparut 2 ruas bawang putih cincang halus 5-7 siung minyak wijen 1 sdm saos tiram 1 sdm kecap asin 1 sdm garam 2 sdt gula pasir 1/2 sdm merica 1/2 sdt Scallion Oil daun bawang cincang 5 batang jahe parut 1 ruas bawang putih cincang 2 siung minyak wijen 1 sdm saos tiram 1 sdm garam 1/2 sdt gula 1 sdt merica 1/2 sdt Siraman diatas ayam saos tiram 2 sdm daun bawang 1 batang air 50 ml gula 1 sdm kecap asin 2 sdm Sambal nasi Hainam cabe merah keriting 8 cabe rawit merah 8 bawang putih 6 siung garam 1 sdt air 80-100 ml cuka 2 sdt   Langkah-langkah Untuk Membuat Hainanese Chicken Rice (nasi ayam Hainam) di rice cooker:  Rebus ayam dan semua bahan kuah kaldu ayam dengan api kecil, cek daging apakah sudah matang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/811-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-blacan-fried-chicken-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 04:29:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/811-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-blacan-fried-chicken-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Blacan Fried Chicken ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken:  paha ayam dipotong keci 1 kg Marinasi ayam Bawang putih 6 siung ulek Terasi 2 sdm Jahe 1cm diparut Kecap asin 1 sdm Minyak wijen 1 sdm Saos tiram 1 sdm Lada putih 1/2 sdt Gula 1 sdt Maizena 1 sdm Air secukupnya Bahan kering Tepung terigu 1 sdm Tepung sagu 2 sdm Tepung beras 1 sdm Soda kue 1 sdt Garnish daun bawang iris tipis 1 Cabe merah besar cincang 1 cabe rawit cincang 2   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken:  Lumuri ayam dengan bahan marinasi minimal 1 jam atau Semalaman akan lebih baik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Malacca Hainanese Chicken Rice Balls, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/783-resep-malacca-hainanese-chicken-rice-balls-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 20:14:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/783-resep-malacca-hainanese-chicken-rice-balls-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Ingin membuat Malacca Hainanese Chicken Rice Balls ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Malacca Hainanese Chicken Rice Balls:  Bahan A Ayam Ayam Fillet 500 Gr bawang putih tumbuk 5 siung jahe segar tumbuk 2 cm daun bawang iris halus untuk taburan penyajian akhir 1 batang garam 1 Sdt kaldu ayam bubuk 1 sdm air 1 liter daun pandan simpulkan 1 lbr Bahan B Nasi Bola minyak sayur 200 cc bawang putih memarkan 1 siung garam 1 Sdt beras cuci lalu tiriskan 1 ltr kaldu ayam bisa pakai sisa rebusan ayam 600 ml Bahan C Sambal Bawang kecap asin 1 Sdt cabe merah 5 Buah cabe Lombok 2 buah jahe muda 15 Gr bawang putih 3 siung air kaldu ayam bisa pakai air sisa rebusan ayam 5 sdm lemon segar peras lalu ambil airnya 2 buah garam 1 Sdt minyak wijen untuk penyajian akhir 1 Sdt   Cara Mudah Menyiapkan Malacca Hainanese Chicken Rice Balls:  Bahan A (Ayam).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep MILO Chicken Strips yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/810-resep-milo-chicken-strips-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 13:43:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/810-resep-milo-chicken-strips-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>10 langkah mudah dan cepat memasak MILO Chicken Strips yang wajib bunda coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan MILO Chicken Strips:  dada ayam filet 250 gr telur kocok lepas 1 butir milo bubuk 20 gr minyak goreng Secukupnya Bumbu marinasi bawang putih paruthaluskan 2 siung paprika bubuk 1/2 sdt bawang bombay bubuk 1/2 sdt susu cair 50-100 ml kaldu ayam 1 sdt Bahan pelapis tepung terigu protein rendahserbaguna 90 gr tepung maizena 20 gr tepung beras 15 gr baking powder 1/2 sdt garam 1 sdt kaldu jamur 1 sdt milo bubuk 1 sdm   Cara Mudah Membuat MILO Chicken Strips:  Potong ayam memanjang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Chicken Curry Rice Noodles yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/782-resep-chicken-curry-rice-noodles-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 15:24:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/782-resep-chicken-curry-rice-noodles-yang-sempurna/</guid>
      <description>Ingin membuat Chicken Curry Rice Noodles ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Chicken Curry Rice Noodles:  bihun beras AAA 2 genggam jagung manis serut bijinya 1 buah rumput laut panjang 1015 cm gunting 2 cm 3 batang santan kental Kara 2 sdm bubuk kari instant 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt wijen sangrai 1 sdt cabe bubuk 1 sdt air 1 liter garam secukupnya Topping Ayam dada ayam 100 gram bawang putih geprak cincang halus 2 siung minyak wijen 1 sdm merica bubuk 1/2 sdt saus tiram 1 sdt kecap manis 1 sdm kecap asin 2 sdm air 1 cup minyak goreng 2 sdm garam secukupnya   Tata Cara Menyiapkan Chicken Curry Rice Noodles:  Membuat topping : panaskan minyak goreng, tumis bawang putih sampai harum, masukkan ayam, tumis sampai berubah warna, aduk.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>