<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>krispi on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/krispi/</link>
    <description>Recent content in krispi on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Jan 2022 10:36:31 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/krispi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Ayam goreng krispi sambel matah yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1124-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-ayam-goreng-krispi-sambel-matah-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 10:36:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1124-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-ayam-goreng-krispi-sambel-matah-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Ayam goreng krispi sambel matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Ayam goreng krispi sambel matah:  Bahan ayam goreng krispi dada ayam fillet potong2 size bites 1 ptg telur ayam kocok rata 1 btr minyak goreng Secukupnya Bahan baluran ayam krispi tepung terigu 3 sdm tepung beras 2 sdm tepung tapioka sagu 1 sdm garlic powder 1 sdt garem Secukupnya gula Secukupnya Bahan sambel matah cacah halus bawang merah 3 siung bawang putih 1 siung cabe rawit merah 5 bh daun jeruk 2 lmbr isi sereh sy pake yg frozen 1 btg gula Secukupnya garam Secukupnya  Tiriskan ayam untuk kemudian digoreng dengan menggunakan minyak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Cumi krispi sambal matah yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1126-resep-cumi-krispi-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 21:41:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1126-resep-cumi-krispi-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep Cumi krispi sambal matah sederhana dengan 5 langkahmudah dan cepat yang wajib kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Cumi krispi sambal matah:  cumi segar Bersihkan lalu potong 250 gram Tepung beras Tepung kobe Minyak Telur 1 btr  Begitupun halnya ayam krispi dan berbagai hidangan goreng bahkan nasi putih sekalipun cocok dengan sambal Itulah Sambal cumi yang begitu menggugah selera dan bisa membuat ketagihan. Baca Juga : Resep Cumi Pete Sambal Ijo ala Sambal Kemasan Yang Hitz di Instagram.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>