<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sambel on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/sambel/</link>
    <description>Recent content in sambel on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Dec 2021 17:48:10 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/sambel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Burger Ayam Sambel Matah yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1066-langkah-mudah-untuk-membuat-burger-ayam-sambel-matah-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 17:48:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1066-langkah-mudah-untuk-membuat-burger-ayam-sambel-matah-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Burger Ayam Sambel Matah yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Burger Ayam Sambel Matah:  nasi secukupnya tepung bumbu secukupnya tepung roti secukupnya minyak goreng secukupnya bahan patty daging ayam giling 25 gr daun bawang cincang 3 cm bawang bombai cincang 1 iris tepung tapioka 1 sdm garam secukupnya merica secukupnya kaldu jamur secukupnya bahan sambel matah bawang merah iris tipis cuci tiriskan 5 siung cabai rawit merah iris 3 buah serai iris tipis 1/2 batang daun jeruk hilangkan tulang daun iris tipis 1 lembar minyak panas 2 sdm garam dan kaldu jamur secukupnya   Cara Membuat Burger Ayam Sambel Matah:  Ambil secukupnya nasi, cetak dengan mangkok, nasinya dipencet2 ya biar merekat dan gak mudah hancur, sisihkan Buat patty dengan mencampur ayam dan bahan2 lain hingga merata Ambil pastik bening, ambil adonan dan bentuk adonan Panaskan minyak goreng adonan dengan api kecil agar matang sampai ke dalam, jangan bolak balik ya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Sambel nasi uduk, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/228-cara-gampang-menyiapkan-sambel-nasi-uduk-enak/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 17:32:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/228-cara-gampang-menyiapkan-sambel-nasi-uduk-enak/</guid>
      <description>3 langkah mudah dan cepat memasak Sambel nasi uduk yang harus kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Sambel nasi uduk:  cabe merah pilih yg seger dan merah 10 batang bawang merah 10 buah tomat merah 1 buah jeruk nipis 1 sdt kaldu jamur gula dan garam secukupnya minyak u belender dan menumis secukupnya  Disantap sebagai pendamping nasi enak, apalagi dipenyet sama tempe atau tahu dan ditemani lalapan mentah juga Mak Nyussss!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Sambel nasi uduk betawi yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/135-bagaimana-menyiapkan-sambel-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 19:32:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/135-bagaimana-menyiapkan-sambel-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambel nasi uduk betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Sambel nasi uduk betawi:  cabe rawit merah 1/4 cabe kriting 100 gr bawang merah 10 siung bawang putih 5 siung tomat 3 buah sereh geprek 2 batang daun salam 3 lembar Gula merah 1 buah gula putih 1 sdm Garam sesuai selera kaldu bubuk 1 bungkus  Sajikan nasi uduk yang telah matang dengan tambahan sambal kacang kemudian beri pelengkap seperti Telur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambel ijo teri medan yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/687-resep-sambel-ijo-teri-medan-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 00:05:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/687-resep-sambel-ijo-teri-medan-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambel ijo teri medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Sambel ijo teri medan:  cabe ijo besar 25 gram cabe ijo kriting 25 gram cabe rawit ijo 14 buah tomat ijo uk sedang 2 buah tomat merah 1 buah teri medan teri nasi 50 gram bawang merah 7 siung bawang putih 5 siung garamgula putihmasako rasa ayam secukupnya  Sambel Teri Medan JS diolah dari ikan teri medan segar yang dipadu dengan bumbu-bumbu pilihan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambel Teri Kacang Medan, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/688-resep-sambel-teri-kacang-medan-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 20:39:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/688-resep-sambel-teri-kacang-medan-sempurna/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambel Teri Kacang Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambel Teri Kacang Medan:  Teri medan teri nasi 100 gr kacang tanah 100 gr cabai rawit orange puedess 10 buah bawang merah 5 buah bawang putih 2 buah tomat 1/2 buah daun salam 2 lbr daun jeruk 1 lbr lengkuas geprek 1 ruas jari asam jawa beri 4 sdt air hangat 1 sdt gula jawa parut 1-1 1/2 sdm Kaldu ayam bubuk secukupnya Garam secukupnya cabai rawit merah iris tipis 2 buah Minyak sayur secukupnya   Cara Menyiapkan Sambel Teri Kacang Medan:  Rendam teri medan dengan air hangat kira&amp;quot; 5-10 menit supaya kadar asin nya larut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Cumi Krispy Sambel Matah, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1113-bagaimana-membuat-cumi-krispy-sambel-matah-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 15:42:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1113-bagaimana-membuat-cumi-krispy-sambel-matah-sempurna/</guid>
      <description>8 langkah mudah dan cepat mengolah Cumi Krispy Sambel Matah yang bisa kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Cumi Krispy Sambel Matah:  cumi 1/2 kg Bahan tepung maizena 2 sdm tepung beras 2 sdm terigu serbaguna 6 sdm Bumbu halus garam 1/2 sdt gula Sejumput bawang putih 3 siung bawang merah 2 siung merica bubuk 1/4 sdt Sambel Matah bawang merah 15 siung cabai rawit 10 daun jeruk 3 lembar bagang sereh 2 garam 1/2 sdt gula Sejumput Minyak untuk menumis 3 sdm  Resep ikan goreng tepung super krispi viral!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>