<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>jakarta on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/jakarta/</link>
    <description>Recent content in jakarta on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Nov 2021 12:43:49 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/jakarta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Uduk Jakarta, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/84-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 12:43:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/84-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Uduk Jakarta yang musti ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Jakarta:  beras 500 gr santan 700 ml serai geprek 2 btg daun jeruk 5 lbr garam 2 sdm kaldu sapi bubuk 1 sdm daun salam 2 lbr Pelengkap Kering tempe . Ayam tulang lunak . Timun Keremesan . Telur rebus   Tata Cara Membuat Nasi Uduk Jakarta:  Siapkan semua bahan Masukkan semua bahan dalam magic jar dan diaduk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk jakarta (pake magicom) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/97-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-pake-magicom-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 23:58:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/97-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-pake-magicom-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi uduk jakarta (pake magicom) cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk jakarta (pake magicom):  Beras cuci bersih 400 gr Sereh memarkan 2 batang Daun pandan 2 lembar Daun salam 2 lembar cengkeh 3 butir Santan dari 1 butir kelapa 600 ml garam 1 sdt  Menjual Nasi Uduk Jakarta, AYAM &amp;amp; BEBEK Remek. Nasi Uduk Jakarta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk Jakarta (memakai magic com) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/90-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-memakai-magic-com-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 13:52:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/90-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-memakai-magic-com-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk Jakarta (memakai magic com) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk Jakarta (memakai magic com):  Beras sesuai keinginan Santan sasuai takaran biasa masak nasi sereh memarkan 2 batang daun salam 3 lembar Garam minyak goreng 1 SDM Bahan pelengkap orek tempesambal bawang goreng telur dadar bihun goreng Sambal dan kerupuk  Nasi Uduk adalah nasi ala Melayu jakarta Betawi yang dimasak dengan kuah santan yang berasal dari Batavia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>