<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pandan on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/pandan/</link>
    <description>Recent content in pandan on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Dec 2021 01:31:06 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/pandan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi gurih pandan / Nasi uduk pandan yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/189-resep-nasi-gurih-pandan-nasi-uduk-pandan-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 01:31:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/189-resep-nasi-gurih-pandan-nasi-uduk-pandan-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi gurih pandan / Nasi uduk pandan enak dengan 3 langkahcepat yang harus bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi gurih pandan / Nasi uduk pandan:  beras 400 gr santan instant me ss 65 ml daun pandan blender dengan sedikit air 5 lbr garam 1/4 sdt kaldu jamur 1/4 sdt daun pandan simpul 2 helai daun salam 2 lbr serei geprek dan simpul 2 btg  Nasinya yang gurih dan lauk telur dadar, ayam goreng, kering tempe, dan perkedel menjadi kombinasi nikmat Cara membuat nasi uduk dengan rice cooker sebenarnya sama seperti memasak nasi biasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Pandan yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/223-bagaimana-membuat-nasi-uduk-pandan-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 06:04:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/223-bagaimana-membuat-nasi-uduk-pandan-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk Pandan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Pandan:  bawang putih 5 siung bawang merah 3 siung beras 1200 gr serai 2-3 batang daun jeruk 5 lbr daun salam 5 lbr daun pandan 2 lbr santan instan kara 400 ml air putih 10 daun suji 20 daun pandan diblender peras dgn kain 300 ml air putih 700 ml garam 1,5 sdt kaldu jamur 1 sdm Minyak secukupnya untuk menumis   Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Pandan:  Panaskan wajan, tuang minyak dan masukkan bawang putih, bawang putih, serai, daun jeruk, daun salam, garam.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>