<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>injin on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/injin/</link>
    <description>Recent content in injin on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Dec 2021 08:23:42 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/injin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Jaje Injin yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1122-resep-jaje-injin-yang-enak/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 08:23:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1122-resep-jaje-injin-yang-enak/</guid>
      <description>Resep Jaje Injin enak dengan 3 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Jaje Injin:  beras ketan putihrendam 2 jam 100 gr santan 80 ml daun pandan 1 garam 1/8 sdt ketan hitam beras ketan hitam rendam semalaman 100 gr santan100 ml air 80 ml garam 1/8 sdt maizena 50 ml air 1/2 sdm kincaair gula gula arenmerah 4 keping air 200 ml lb daun pandan 1 kelapa parut muda sejumput garam 100 gr  Barulah setelahnya diberi taburan kelapa parut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Jaje injin bali, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1139-langkah-mudah-untuk-membuat-jaje-injin-bali-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 02:05:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1139-langkah-mudah-untuk-membuat-jaje-injin-bali-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Jaje injin bali yang wajib kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Jaje injin bali:  Bahan beras ketan putih 250 gram beras ketan hitam 100 gram garam 1/4 sendok teh daun pandan 4 lembar santan sedang 300 ml Kuah Kinca gula merah 200 gram air dan 1 lembar daun pandan 200 ml Pelengkap Kelapa parut secukupnya kukus sebentar diberi daun pandan  Visiting one of the biggest night streed food in bali called pasar senggol located in gianyar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>