<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tahu on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/tahu/</link>
    <description>Recent content in tahu on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Nov 2021 15:35:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/tahu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Tahu Gimbal Khas Semarang, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/515-resep-tahu-gimbal-khas-semarang-lezat/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 15:35:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/515-resep-tahu-gimbal-khas-semarang-lezat/</guid>
      <description>Ingin membuat Tahu Gimbal Khas Semarang ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Tahu Gimbal Khas Semarang:  Bahan Gimbal Udang Tepung Terigu Protein sedang 100 gram tepung beras 50 gram udang segar ukuran kecil 250 gram bawang putih 2 siung ketumbar 1/4 sdt Kaldu ayam bubuk optional 1/2 sdt Garam secukupnya air 200 ml Bumbu Kacang bawang putih kalo kurang suka aroma bawang goreng dulu 2 siung kacang tanah goreng ulek kasar 100 gr cabe rawit sesuai selera 5 buah garam 1/4 sdt petis udang 1 sdm air asam 1 sdt air matang 150-200 ml gula merah 2 sdt Kecap manis sesuai selera Bahan Pelengkap lontong saya skip 2 buah tahu putih goreng 2 buah Kol iris tipis Mentimun iris tipis Taoge panjang rendam air panas telur ceplok 2 butir Seledri dan bawang merah goreng untuk taburan   Cara Membuat Tahu Gimbal Khas Semarang:  Bersihkan udang dari kotoran, cuci bersih, kepala dan kulit tidak perlu di kupas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Semur Tahu (Lauk Pendamping Nasi Uduk) yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/209-bagaimana-menyiapkan-semur-tahu-lauk-pendamping-nasi-uduk-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 01:31:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/209-bagaimana-menyiapkan-semur-tahu-lauk-pendamping-nasi-uduk-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep Semur Tahu (Lauk Pendamping Nasi Uduk) enak dengan 3 langkahmudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Semur Tahu (Lauk Pendamping Nasi Uduk):  tahu putih potong segitiga goreng hingga berkulit 6 kotak bumbu dasar putih . 2 sdm kecap manis 5 sdm sereh geprek 2 batang daun salam sobek2 3 lembar daun jeruk sobek2 2 lembar garam 3 sdt kaldu jamur 2 sdt merica bubuk 1 sdt bubuk kayu manis 1 sdt pala bubuk 1 sdt air 300 ml minyak goreng 2 sdm   Cara Menyiapkan Semur Tahu (Lauk Pendamping Nasi Uduk):  Tumis bumbu dasar putih, daun salam, daun jeruk, sereh, bubuk kayu manis dan pala bubuk hingga harum dan matang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/216-cara-gampang-membuat-semur-kentang-tahu-coklat-ala-nasi-uduk-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 09:16:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/216-cara-gampang-membuat-semur-kentang-tahu-coklat-ala-nasi-uduk-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk:  tahu coklat 10 kentang 2 bawang merah 4 bawang putih 2 daun salam 2 kayu manis 5 cm kemiri 3 buah minyak goreng 7 sdm gula putih 1,5 sdm kecap 10 sdm lada bubuk 1 sdm royco ayam 2 sdm garam 1/4 sdt air matang 450 ml bawang bombay 1/4  Nasi uduk memang salah satu menu andalan warga Jakarta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Tahu Tepung Sambal Matah yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 01:44:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Tahu Tepung Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Tahu Tepung Sambal Matah:  tahu kuning 7 bh resep sambal matah Cek resep sambal matah . 1 Bahan pelapis tepung muncung tepung terigu 4 sdm tepung beras 1 sdm baking powder 1/2 sdt garam 1/2 sdt royco ayam optional Sedikit  Make this delicious and famous sambal matah from the island of Bali that goes perfectly with your meat or seafood dishes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Kripik Tahu Pong, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/524-resep-kripik-tahu-pong-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 08:39:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/524-resep-kripik-tahu-pong-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Kripik Tahu Pong ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Kripik Tahu Pong:  tahu pong goreng 12 buah Minyak untuk menggoreng Bahan rendaman garam 1 sdt ketumbar 1 sdt merica 1/2 sdt bawang putih bubuk 1 sdt air 250 ml Bahan pelapis tepung terigu serbaguna 80 gr tepung beras 40 gr tepung tapioka 15 gr baking powder 1/4 sdt bubuk royko rasa ayam 1/2 sdt garam 1/4 sdt merica 1/4 sdt   Cara Mudah Membuat Kripik Tahu Pong:  A.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Tahu pong isi ayam💓, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/505-resep-tahu-pong-isi-ayam-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Oct 2021 08:31:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/505-resep-tahu-pong-isi-ayam-bikin-ngiler/</guid>
      <description>5 langkah mudah dan cepat membuat Tahu pong isi ayam💓 yang harus kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Tahu pong isi ayam💓:  tahu pong 10 biji Suwiran daging dada ayam yang sudah direbus tepung beras 4 sdm tepung terigu 5 sdm royco ayam 1 sdm merica bubuk 1 sdt telur 1 butir Air 200 ml  Tahu Baxo aka Tahu Bakso isi ayam cincang, dagingnya pake paha ayam ya supaya lembut, enak di goreng buat buka puasa hay gays, pengen tahu cara membuat tahu bakso ayam, resep tahu bakso kali ini sangat cocok untuk ide jualan, maupun untuk.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>