<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>sambal on Criptron</title><link>https://www.criptron.com/tags/sambal/</link><description>Recent content in sambal on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sun, 10 Oct 2021 01:24:41 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.criptron.com/tags/sambal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Sambal matah rice box chicken katsu, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.criptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 01:24:41 +0000</pubDate><guid>https://www.criptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara memasak Sambal matah rice box chicken katsu yang wajib kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambal matah rice box chicken katsu: cabe keriting 4 buah cabe rawit kalau suka pedasbisa ditambah 3 buah serai 1 batang daun jeruk 4 lembar bawang merah 4 siung Kaldu jamur secukupnya Minyak goreng 4 sdm Berikut adalah resep Chicken katsu sambal matah asli bali yang bisa kamu coba.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Sambal Matah yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.criptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:21:06 +0000</pubDate><guid>https://www.criptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Sambal Matah: nasi putih 1 mangkuk telur 1 butir pindang suwir 1/2 iris Bahan Sambal cabai rawit iris 4 buah bawang merah iris 4 siung serai putihnya iris 1 batang daun jeruk iris 1 lembar air jeruk nipis 1 sdm minyak panas 3 sdm garam gula pasir Secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Matah: Campur sebuah bahan sambal, beri perasan jeruk nipis, garam dan gula, remas-remas Kucuri minyak panas, aduk rata Panaskan mentega, masukkan 1 sdm sambal matah, tumis.</description></item></channel></rss>