<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>sambal on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/sambal/</link><description>Recent content in sambal on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Thu, 04 Nov 2021 18:58:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/sambal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bagaimana Membuat Sambal Goreng Jipang Nasi Ayam Semarang Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/502-bagaimana-membuat-sambal-goreng-jipang-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 18:58:56 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/502-bagaimana-membuat-sambal-goreng-jipang-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</guid><description>5 langkah mudah mengolah Sambal Goreng Jipang Nasi Ayam Semarang yang bisa bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Sambal Goreng Jipang Nasi Ayam Semarang: krupuk kulit sapi yang sudah digoreng 100 gram labu siam iris korek api 200 gram Bumbu Halus bawang putih 5 siung bawang putih 3 siung cabai merah keriting 6 Bumbu Cemplung lengkuas digeprek 5 cm daun salam 3 cabai rawit utuh 10 Bumbu Lainnya gula aren 1 sdm garam Secukupnya gula pasir Secukupnya kaldu jamur Secukupnya air 250 ml santan kental kara 65 ml Cara Mudah Membuat Sambal Goreng Jipang Nasi Ayam Semarang: Tumis bumbu halus dan bumbu cemplung sampai harum.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1079-bagaimana-menyiapkan-ikan-tepung-sambal-matah-disuka-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 01:27:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1079-bagaimana-menyiapkan-ikan-tepung-sambal-matah-disuka-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia Ikan Tepung Sambal Matah Disuka enak dengan 3 langkahmudah dan cepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka: fillet ikan sunukerapu 300 gr telur ayam kocok 2 sdm air 1 butir Minyak goreng Racikan Tepung Bumbu tepung bumbu instan mama suka 5 sdm tepung beras 5 sdm tapioka 3 sdm bawang putih bubuk 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt Cara Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka: Campur jadi satu tepung bumbu, aduk rata.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Ayam sambal matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1040-bagaimana-menyiapkan-nasi-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 15:41:29 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1040-bagaimana-menyiapkan-nasi-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Ayam sambal matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Ayam sambal matah: Ayam goreng dada ayam filet 2 bawang putih 3 siung garam 1 tbsp merica 1 tbsp terigu 2 cup maizena 1/2 cup chili flakesboncabe 1 tbsp paprika bubuk 1 tbsp Sambal Matah bawang merah 10 Siung cabe rawit merah 10 sereh 2 batang Daun jeruk 1 lembar minyak 3 tbsp Garam secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Ayam sambal matah: Potong - potong ayam(Dadu) lalu bumbui dengan serutan bawang putih, beri garam dan merica, aduk rata dan diamkan di kulkas minimal 30 menit.</description></item><item><title>Resep Jamur Crispy Sambal Matah, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1071-resep-jamur-crispy-sambal-matah-enak-banget/</link><pubDate>Sun, 31 Oct 2021 16:11:11 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1071-resep-jamur-crispy-sambal-matah-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Jamur Crispy Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Jamur Crispy Sambal Matah: jamur tiram 100 gr tep Bumbu 1 bks tep beras 3 sdm tep kanji atau tapioka 2 sdm Sedikkit garam halus Minyak untuk mengoreng Bahan sambal matah aduk jadi satu cabe rawit iris 8 bawang putih iris 1 siung bawang merah iris 3 buah serai ambil putihnya iris halus 1 btg daun jeruk iris halus 1 lembar terasi bakar Sedikit Garam gula pasir Air jeruk nipis dari 1/2 buah Minyak yang dipanaskan Tata Cara Membuat Jamur Crispy Sambal Matah: Bersihkan jamur suir2 sesukanya, cuci bersih kemudian peras biar kering.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Ayam Sambal matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1073-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 02:50:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1073-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara memasak Ayam Sambal matah yang bisa kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ayam Sambal matah: Ayam dada 100 gr sereh 1 batang cabe rawit 3 bawang merah 2 daun jeruk 1 lembar terasi 5 gr minyak kedelai 50 ml garam gula chicken powder emping 2 pcs nasi putih Nah, buat kamu yang penasaran ingin membuat ayam geprek dengan sambal matah sendiri, simak resep berikut.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Teri Crispy Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1135-cara-gampang-menyiapkan-teri-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 16:06:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1135-cara-gampang-menyiapkan-teri-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Teri Crispy Sambal Matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Teri Crispy Sambal Matah: teri segar uk besar Bersihkan kepalanya agar tdk pait 500 gr tepung terigu 200 gr tepung beras 2 sdm kecap asin 2 sdm merica bubuk 1/2 sdt Garam Bahan Sambal Matah serai ambil putihnya Iris serong 1 batang cabe rawit rajang halus 17 daun jeruk rajang halus 3 bawang merah geprek lalu rajang 3 siung bawang putih geprek lalu rajang 1 siung tomat segar potong dadu 2 jeruk nipis peras 1 Minyak sayur Cara membuat sambal matah : Iris-iris semua bahan dan panaskan minyak kelapa.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Ayam sambal matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1119-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 07:56:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1119-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Ayam sambal matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ayam sambal matah: Ayam Goreng dada ayam utuh potong dadu 1 x 1 cm 1 tepung terigu protein sedang 100 gr tepung beras 50 gr tepung maizena 20 gr Garam dan merica secukupnya telur kocok lepas plus 12 sdt garam dan 12 sdt merica 2 butir bawang putih dihaluskan 2 siung Sambal Matah bawang merah iris halus 7 rawit merah iris halus 10 serai iris halus bagian putihnya 1 batang daun jeruk buang tulangnya iris tipis 3 lembar jeruk limo 1 minyak goreng 4 sdm Nah, buat kamu yang penasaran ingin membuat ayam geprek dengan sambal matah sendiri, simak resep berikut.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Ayam Geprek Sambal Matah, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1127-bagaimana-menyiapkan-ayam-geprek-sambal-matah-lezat-sekali/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 09:14:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1127-bagaimana-menyiapkan-ayam-geprek-sambal-matah-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia Ayam Geprek Sambal Matah sederhana dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Ayam Geprek Sambal Matah: ayam 4 potongan tp terigu 10 sdm tp maizena 2 sdm tp beras 2 sdm garam 2 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt lada bubuk 1 sdt air dingin secukupnya Bumbu Marinasi bawang putih parut 4 siung garam 2 sdt lada bubuk 1 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt Bahan Sambal cabe rawit iris 20 buah bawang merah iris 6 siung serai iris 2 batang daun jeruk buang tangkai tengahnya iris 4 lembar garam 2 sdt sdt kaldu bubuk 1 jeruk nipis 1/2 buah minyak goreng secukupnya Penyajian: Geprek ayam hingga hancur, lalu beri taburan sambal matah di atasnya.</description></item><item><title>Resep Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis) yang Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/750-resep-sambal-nasi-lemak-sambal-bilis-yang-enak/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 03:26:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/750-resep-sambal-nasi-lemak-sambal-bilis-yang-enak/</guid><description>Ingin membuat Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis): bawang merah 8 siung bawang putih 6 siung cabe merah keriting 15 cabe rawit 10 ikan teri besar bilis goreng 40 gr air asam jawa kental 1 sdm terasi ABC 1/2 sachet kaldu ayam bubuk 1/2 sdm garam gula Secukupnya minyak 6 sdm air 50 ml Langkah-langkah Untuk Membuat Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis): Blender bawang merah dan bawang putih dengan sebagian air, tumis dengan minyak panas.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Sambal Matah Kecombrang yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1062-cara-gampang-menyiapkan-sambal-matah-kecombrang-yang-lezat/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 15:13:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1062-cara-gampang-menyiapkan-sambal-matah-kecombrang-yang-lezat/</guid><description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Sambal Matah Kecombrang cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Sambal Matah Kecombrang: Bawang merah saya kecil bawangnya 5 siung Kecombrang 2 bh Cabe rawit 4 bh Cabe besar ijo 2 bh Daun jeruk 5 lembar air perasan Jeruk nipis 1 sdt Garam 1/2 sdt Minyak goreng me 2 sdm minyak Secukupnya Pelengkap Nasi goreng Sanga .</description></item><item><title>Resep Teri Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1059-resep-teri-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 02:34:11 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1059-resep-teri-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>3 langkah cepat memasak Teri Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Teri Sambal Matah: teri nasi 2 sdm bawang merah 2 siung cabai rawit bisa ditambah 3 buah jeruk nipis 1 buah daun jeruk 2 lembar Cara Membuat Teri Sambal Matah: Goreng teri nasih hingga keemasan. Angkat sisihkan. Iris tipis bawang merah, cabai, daun jeruk yang dibuang tulangnya.</description></item><item><title>Resep Tahu Tepung Sambal Matah yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 01:44:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</guid><description>Ingin membuat Tahu Tepung Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Tahu Tepung Sambal Matah: tahu kuning 7 bh resep sambal matah Cek resep sambal matah . 1 Bahan pelapis tepung muncung tepung terigu 4 sdm tepung beras 1 sdm baking powder 1/2 sdt garam 1/2 sdt royco ayam optional Sedikit Make this delicious and famous sambal matah from the island of Bali that goes perfectly with your meat or seafood dishes.</description></item><item><title>Resep Ikan Dori Sambal Matah, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1133-resep-ikan-dori-sambal-matah-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 23:06:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1133-resep-ikan-dori-sambal-matah-menggugah-selera/</guid><description>4 langkah cepat mengolah Ikan Dori Sambal Matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ikan Dori Sambal Matah: ikan dori filet potong2 sesuai selera 500 gr sagu 100 gr tepung beras 100 gr Sambal Matah Cabai rawit sesuai selera kecombrang direbus dan diiris tipis 1 batang bawang merah dikupas dan diiris tipis 10 siung serai ambil bagian lunak diiris tipis 1 batang terasi bakar 50 gr minyak kelapa 100 ml jeruk limau 1 daun jeruk iris tipis 3 lembar Garam gula dan penyedap sesuai selera Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Ikan Dori Sambal Matah: Campurkan sagu dan tepung beras sampai rata.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/578-resep-nasi-goreng-sambal-ijo-toping-baso-sapi-dan-teri-medan-simple-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 06:25:00 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/578-resep-nasi-goreng-sambal-ijo-toping-baso-sapi-dan-teri-medan-simple-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple: nasi putih 2 piring Teri Medan secukupnya Baso Sapi 3 buah Wortel kecil 1 buah Bawang Merah 5 Siung Bawang Putih 3 Siung Cabe Rawit Ijo sesuai selera Telur Ayam 1 buah Bumbu Instan Royco Nasi Goreng Cabe Ijo Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple: Siapkan teri medan.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Bakar sambal Teri Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/863-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-sambal-teri-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 19:32:39 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/863-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-sambal-teri-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar sambal Teri ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Bakar sambal Teri: nasi lemaknasi uduk . 1 porsi daun kemangi daun pisang Secukupnya sambal teri resep menyusul Secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Bakar sambal Teri: Daun pisang di lap bersih, tuang nasi uduk dijereng, lalu beri daun kemangi, tumpangin sambal teri, tutup daun kemangi lg, lalu gulungkan bungkus membentuk seperti lemper, bakar di atas teflon smp garing daun pisangnya.</description></item><item><title>Resep Sambal matah rice box chicken katsu, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 01:24:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara memasak Sambal matah rice box chicken katsu yang wajib kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambal matah rice box chicken katsu: cabe keriting 4 buah cabe rawit kalau suka pedasbisa ditambah 3 buah serai 1 batang daun jeruk 4 lembar bawang merah 4 siung Kaldu jamur secukupnya Minyak goreng 4 sdm Berikut adalah resep Chicken katsu sambal matah asli bali yang bisa kamu coba.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Sambal Matah yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:21:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Sambal Matah: nasi putih 1 mangkuk telur 1 butir pindang suwir 1/2 iris Bahan Sambal cabai rawit iris 4 buah bawang merah iris 4 siung serai putihnya iris 1 batang daun jeruk iris 1 lembar air jeruk nipis 1 sdm minyak panas 3 sdm garam gula pasir Secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Matah: Campur sebuah bahan sambal, beri perasan jeruk nipis, garam dan gula, remas-remas Kucuri minyak panas, aduk rata Panaskan mentega, masukkan 1 sdm sambal matah, tumis.</description></item></channel></rss>