<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sambal on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/sambal/</link>
    <description>Recent content in sambal on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Jan 2022 12:42:41 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/sambal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Dori Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1112-cara-gampang-menyiapkan-dori-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jan 2022 12:42:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1112-cara-gampang-menyiapkan-dori-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>9 langkah mudah dan cepat memasak Dori Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Dori Sambal Matah:  ikan dori 2 tepung bumbu siap pakai 1 bungkus tepung beras 1 sdt Bahan sambal matah serai 2 batang cabe rawit 5 buah daun jeruk 6 lembar bawang merah 2 siung Garam Gula Minyak panas jeruk nipis 1/2  Sambal matah biasanya disajikan sebagai lalapan sambal yang dihidangkan bersama berbagai lauk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Tuna Crispy Sambal Matah, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1101-resep-tuna-crispy-sambal-matah-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 10:55:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1101-resep-tuna-crispy-sambal-matah-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>6 langkah cepat mengolah Tuna Crispy Sambal Matah yang bisa bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Tuna Crispy Sambal Matah:  Ikan Tuna segar 500 gr jeruk nipis 1 bh lada bubuk 1/2 sdt Bahan Tepung Crispy Tepung terigu 250 gr tepung beras 2 sdm tepung tapioka 2 sdm Soda kue 1/2 sdt garam 1/2 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt lada bubuk 1/2 sdt telur 2 btr Bahan Sambal Matah Cabe merah keriting iris tipis 10 bh Cabe rawit merah iris tipis 5 bh Bawang merah iiris tipis 5 bh Bawang putih iris tipis 2 bh sereh bgn putihnya saja iris tipis 2 btg daun jeruk buang batang tengahnya iris tipis 7 lbr Terasi 1/2 sdt Jeruk nipis 1/2 bh garam gula pasir Secukupnya minyak goreng Secukupnya   Cara Menyiapkan Tuna Crispy Sambal Matah:  Cuci bersih Tuna dan beri perasan jeruk nipis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Ayam suwir sambal matah mamatun, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1072-cara-gampang-membuat-ayam-suwir-sambal-matah-mamatun-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 08:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1072-cara-gampang-membuat-ayam-suwir-sambal-matah-mamatun-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>9 langkah cepat membuat Ayam suwir sambal matah mamatun cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ayam suwir sambal matah mamatun:  dada ayam fillet bisa diganti teri nasi atau teri medan 300 gram bawang merah 4 siung sereh 2 batang jeruk nipis limau yg di mang2 batagor 1 butir garam Secukupnya perasa jamur Secukupnya cabe rawit 7 buah minyak panas 3 sendok  Langsung deh seperti biasa pikiran langsung Resep sambal matah, saya sudah pernah share yah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal Matah ala Rice Cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1065-resep-sambal-matah-ala-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 17:49:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1065-resep-sambal-matah-ala-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Sambal Matah ala Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Sambal Matah ala Rice Cooker:  lombok 250 gr Sereh hanya putihnya 2 batang Bawang putih 4 siung Bawang merah 8 siung Kulit jeruk nipis karena tidak ada daun   Tata Cara Membuat Sambal Matah ala Rice Cooker:  Semua bahan di cuci bersih kemudian diiris halus,     Campur hingga rata dan jika suka asem dapat menambahkan tomat hijau segar atau air jeruk nipis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep 🌶Tahu Crispy Sambal Mattah🌶 yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1103-resep-tahu-crispy-sambal-mattah-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 16:04:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1103-resep-tahu-crispy-sambal-mattah-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah 🌶Tahu Crispy Sambal Mattah🌶 cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan 🌶Tahu Crispy Sambal Mattah🌶:  Tahu 2 kotak tepung bumbu 2 sendok sensok tepung beras 1 baking powder 1/3 sendok Tambahkan sedikit kaldu jamur Sambal mattah bahan cabe rawit 3 bawang merah 2 siung Daun bawang 1 lembar Daun jeruk 2 lembar Gula sedikit Garam sedikit Kaldu secukupnya   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan 🌶Tahu Crispy Sambal Mattah🌶:  Potong tahu sesuai selera dan campur semua bumbu dan kasih air Goreng hingga matang dan tiriskan Untuk sambal mattah, iris lembut cabe rawit, daun bawang, bawang merah, daun jeruk lalu campur semua dan beri sepucuk sendok teh gula dan garam, tambahkan sedikit kaldu bubuk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Dori Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1134-resep-dori-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 02:41:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1134-resep-dori-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Dori Sambal Matah dengan 2 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Dori Sambal Matah:  ikan dori 250 gr tepung bumbu 75 gr tepung beras 3 sdm air 100 ml garam 1/2 sdt Lada halus secukupnya minyak goreng 3 sdm terasi 1 sdt jeruk nipis 1 buah Bumbu diiris halus cabe keriting 5 cabe rawit merah 5 bawang merah 3 siung tomat 1 buah serai bg putih 1 btg daun jeruk 3 lbr  Sambal matah biasanya disajikan sebagai lalapan sambal yang dihidangkan bersama berbagai lauk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Rice Bowl Sambal Matah, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/380-langkah-mudah-untuk-membuat-rice-bowl-sambal-matah-enak/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 23:19:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/380-langkah-mudah-untuk-membuat-rice-bowl-sambal-matah-enak/</guid>
      <description>6 langkah mudah membuat Rice Bowl Sambal Matah yang wajib ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Rice Bowl Sambal Matah:  ikan tuna basah potong kotak kecil 250 gram Bumbu rendaman kecap asin 1 sdt merica bubuk 1/4 sdt kaldu bubuk 1/4 sdt Bahan sambal matah iris halus bawang merah 8 butir cabe rawit merah 15 buah serai ambil putihnya 2 batang daun jeruk 5 lembar terasi bakar 1 bks kecil jeruk nipis ambil airnya 1 buah garam 1/2 sdt minyak goreng bekas goreng ikan sisihkan 50 ml Bahan tepung kering tepung terigu 150 gram baking powder 1/2 sdt nasi putih minyak goreng Secukupnya   Tata Cara Menyiapkan Rice Bowl Sambal Matah:  Siapkan bahannya Dalam wadah masukkan potongan ikan tuna, tambahkan kecap asin, merica bubuk, kaldu bubuk, diamkan selam kurleb 30 menit, sisihkan Buat sambal matah, iris halus bawang merah, cabe rawit merah, serai, daun jeruk, terasi bakar, air jeruk nipis, dalam mangkok, sisihkan Siapkan tepung terigu dalam wadah, masukkan baking powder, aduk rata, potongan ikan balut dengan tepung, goreng sampai matang, angkat, tiriskan, sisihkan Didihkan minyak goreng, bekas goreng ikan asin, langsung tuang ke mangkok aduk rata, sisihkan Sajika nasi dalam mangkok, tambahkan diatasnya potongan ikan yang sudah digoreng, tambahkan sambal matah, siap disajikan  Demikian informasi resep Rice Bowl Sambal Matah yang bisa Anda coba di rumah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/108-resep-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 02:42:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/108-resep-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi:  kacang tanah yg sudah digoreng 50 gram cabe rawit orange 3 buah cabe merah 5 buah bawang putih yg sudah digoreng 1 siung terasi optional yaaa 1/4 sdt gula pasir 1 sdt garam 1/2 sdt air hangat 50 ml air jeruk limau Secukupnya   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi:  Siapkan cobek atau blender untuk menghaluskan bumbu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Cumi krispi sambal matah yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1126-resep-cumi-krispi-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 21:41:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1126-resep-cumi-krispi-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep Cumi krispi sambal matah sederhana dengan 5 langkahmudah dan cepat yang wajib kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Cumi krispi sambal matah:  cumi segar Bersihkan lalu potong 250 gram Tepung beras Tepung kobe Minyak Telur 1 btr  Begitupun halnya ayam krispi dan berbagai hidangan goreng bahkan nasi putih sekalipun cocok dengan sambal Itulah Sambal cumi yang begitu menggugah selera dan bisa membuat ketagihan. Baca Juga : Resep Cumi Pete Sambal Ijo ala Sambal Kemasan Yang Hitz di Instagram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 12:08:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi:  kacang tanah harga 3000 1 bks bawang putih 1 cabai rawit 15 cabai merah keriting 5 cuka 1 sdm garam 3 sdt gula 2 sdt Air panas secukupnya  Sambal Kacang Sambal kacang adalah konon katanya adalah sambal citarasa asli dari nasi uduk betawi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Dori Sambal Matah Ricebowl yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1067-cara-gampang-membuat-dori-sambal-matah-ricebowl-yang-enak/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 13:12:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1067-cara-gampang-membuat-dori-sambal-matah-ricebowl-yang-enak/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Dori Sambal Matah Ricebowl yang wajib bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Dori Sambal Matah Ricebowl:  Bahan fillet ikan dori 200 gr tepung bumbu 100 gr Bahan sambal matah bawang merah iris tipis 20 siung cabai rawit merah iris tipis 15 buah serai ambil bagian putihnya iris tipis 2 batang daun jeruk buang bagian batangnya dan iris tipis 3 lembar jeruk limau 1 buah terasi 1/4 sdt garam 1/2 sdt minyak panas 1 sdk sayur Pelengkap Nasi Telur mata sapi   Cara Mudah Menyiapkan Dori Sambal Matah Ricebowl:  Bersihkan fillet dori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Cumi sambal matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1132-resep-cumi-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Nov 2021 02:00:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1132-resep-cumi-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Cumi sambal matah anti gagal dengan 5 langkahmudah yang harus ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Cumi sambal matah:  cumi bersihkan potongpotong 250 gr Minyak makan untuk menggoreng secukupnya Bahan tepung pencelup tepung bumbu 3 sdm tepung beras 3 sdm Air secukupnya Garam secukupnya Sambal matah cabe rawit iris 7 buah bawang merah iris 5 buah tomat hijau ukuran kecil 3 buah batang serai ambil putihnya iris halus 1 buah daun jeruk purut buang batang tengah iris halus 3 lembar Garam secukupnya Gula secukupnya Terasi secukupnya minyak makankelapa panas 3-5 sdm  Membuat ayam sambal matah ini sangat mudah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Bakar Sambal Teri Petai, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/876-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-sambal-teri-petai-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 20:07:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/876-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-sambal-teri-petai-sempurna/</guid>
      <description>Resep Nasi Bakar Sambal Teri Petai dengan 6 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Sambal Teri Petai:  NASI GURIH beras 3 cup santan 500 ml serai memarkan 1 batang lengkuas memarkan 1 ruas jari daun jeruk 3 lembar daun salam 2 lembar daun pandan simpulkan 1 lembar Daun kemangi untuk taburan Daun pisang untuk membungkus gigi untuk menyemat Tusuk SAMBAL TERI PETAI teri nasi digoreng kering tapi jangan sampai gosong 150 gram petai kupas kulit arinya 1 papan garam Secukupnya gula Secukupnya minyak untuk menumis 2 sdm BUMBU HALUS cabai merah keriting 10 buah cabai rawit merah 5 buah bawang merah 8 butir bawang putih 5 siung   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Sambal Teri Petai:  Cuci bersih beras, masukkan ke dalam rice cooker bersama serai, lengkuas, daun jeruk, daun salam dan daun pandan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/38-cara-gampang-menyiapkan-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 15:48:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/38-cara-gampang-menyiapkan-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi:  kacang tanah 50 gram cabai rawit domba 3 cabai keriting 5 bawang putih 1 siung gula pasir 1 sdt garam 1/2 sdt terasi bakar saya tidak pakai 1/4 sdt royco ayam tambahan saya boleh skip 1/2 sdt air jeruk nipis di kulkas sisa ini 1/2 sdm cuka makan tambahan dari saya boleh skip 1/2 sdm air panas 50 ml  Buat Pelengkap Nasi Kuning, Nasi Uduk, dll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal mata ala nasi campur bali yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1011-resep-sambal-mata-ala-nasi-campur-bali-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 19:02:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1011-resep-sambal-mata-ala-nasi-campur-bali-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambal mata ala nasi campur bali ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Sambal mata ala nasi campur bali:  cabe merah 3 cabe rawit sesuai selera 10 bawang putih 2 bawang merah 5 jahe geprek 1/2 Gulagaram sesuai selera minyak sayur aku pake coconut oil 3 sdm  With an array of dishes available, it is best enjoyed and shared for dinner with a large group.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Ayam Geprek Sambal Mata #ResepPertamku# yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1130-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-geprek-sambal-mata-reseppertamku-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 14:33:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1130-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-geprek-sambal-mata-reseppertamku-yang-lezat/</guid>
      <description>7 langkah cepat dan mudah memasak Ayam Geprek Sambal Mata #ResepPertamku# cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Ayam Geprek Sambal Mata #ResepPertamku#:  Bahan A Ayam fillet 14kg jeruk nipis 1 bh Merica bubuk 1 sendok teh Garam secukupnya Minyak goreng secukupnyaagak banyak Bahan B Tepung crispy tepung kentucky merk apa saja 1 bks tepung terigu 250 gram tepung beras 2 sendok makan air matang 100 ml Bahan C Sambal Mata bawang merah iris tipis cincang halus 3 siung serai ambil putihnya iris tipis lalu cincang halus 2 batang cabe rawit iris tipis 7 bh cabe keriting iris tipis 5 bh cabe hijau iris tipis 3 bh tomat merahhijau podong dadu iris kecilkecil 1 bh Minyak kelapa panas secukupnya jeruk nipis peras airnya 1 bh Terasi bakar dihaluskan secukupnya Garamgula secukupnya Bahan pelengkap Nasi hangat Kubis Mentimun Tomat Slada Bawang goreng  Ayam geprek sambal matah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Sambal Kacang (Lauk Pendamping Nasi Uduk) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/208-bagaimana-membuat-sambal-kacang-lauk-pendamping-nasi-uduk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 12:11:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/208-bagaimana-membuat-sambal-kacang-lauk-pendamping-nasi-uduk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Sambal Kacang (Lauk Pendamping Nasi Uduk) anti gagal dengan 3 langkahcepat yang musti ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Sambal Kacang (Lauk Pendamping Nasi Uduk):  cabe giling . 3 sdm kacang goreng 4 sdm air mendidih 150 ml garam 2 sdt kaldu jamur 1 sdt cuka masak 1 sdt jeruk limo 2 buah   Cara Membuat Sambal Kacang (Lauk Pendamping Nasi Uduk):  Chopper semua bahan (kecuali jeruk nipis).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Ayam Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1026-cara-gampang-membuat-nasi-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 18:55:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1026-cara-gampang-membuat-nasi-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Ayam Sambal Matah enak dengan 5 langkahmudah dan cepat yang wajib ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Ayam Sambal Matah:  ayam tanpa tulang 150 Grm Tepung bumbu sajiku Tepung terigu Air es secukupnya Minyak goreng secukupnya Garam gula lada Sambal Cabe rawit 6 buah iris kecilkecil Cabe merah besar 3 buah iris kecilkecil Bawang merah 3 buah iris kecilkecil Bawang putih 2 buah iris kecilkecil Sereh iris tipis ambil bagian putihnya aja 1 buah Terasi bakar Daun jeruk purut 2 lembar Jeruk nipis secukupnya Totole Minyak goreng 3 sendok Gula garam secukupnya  Kamu juga bisa menikmati sambal matah sebagai makanan pendamping ikan bakar, ayam goreng dan aneka lauk lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal T3 (Terong,Tahu dan Teri) ala anak medan, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/671-resep-sambal-t3-terong-tahu-dan-teri-ala-anak-medan-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 07:38:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/671-resep-sambal-t3-terong-tahu-dan-teri-ala-anak-medan-sempurna/</guid>
      <description>Resep Sambal T3 (Terong,Tahu dan Teri) ala anak medan enak dengan 5 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Sambal T3 (Terong,Tahu dan Teri) ala anak medan:  Terong 1 buah tahu putih 2 buah Teri medan teri nasi 1/2 ons Bumbu halus cabai merah 1 ons cabai kecil Secukupnya Bawang putih 3 siung bawang merah 5 siung tomat 1 buah Perasa Garam Secukupnya gula putih Secukupnya kaldu ayam bubuk royco Secukupnya  Resep masakan padang, sebenarnya sangat mudah untuk Cara membuat sambal ijo khas padang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Bakar sambal Teri yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/813-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-sambal-teri-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 01:24:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/813-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-sambal-teri-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Bakar sambal Teri yang bisa kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Bakar sambal Teri:  nasi lemaknasi uduk . 1 porsi daun kemangi daun pisang Secukupnya sambal teri resep menyusul Secukupnya   Cara Menyiapkan Nasi Bakar sambal Teri:  Daun pisang di lap bersih, tuang nasi uduk dijereng, lalu beri daun kemangi, tumpangin sambal teri, tutup daun kemangi lg, lalu gulungkan bungkus membentuk seperti lemper, bakar di atas teflon smp garing daun pisangnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi goreng sambal matah 🤤, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1038-resep-nasi-goreng-sambal-matah-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 01:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1038-resep-nasi-goreng-sambal-matah-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi goreng sambal matah 🤤 cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi goreng sambal matah 🤤:  Bahan sambal matah bawang merah besar 3 buah serai 1 batang daun jeruk 2 lembar cabai rawit hijau 9 buah terasi kukus 1/4 sdt garam dan 12 sdt lada bubuk 3/4 sdt minyak panas 5 sdm Bahan lain entong nasi 4 ayam yg uda d suwir bs d ganti udang juga sesuai selera 3 sdm telur 1 bj bawang putih besar 2 buah lada bubuk atau sesuai selera 1 sdt gula atau sesuai selera 2 sdt garam atau sesuai selera 21/2 sdt telur rebus 1 bj  Nasi goreng is often described as an Indonesian rice dish cooked with pieces of.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Teri sambal Matah menu boros nasi, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1015-resep-teri-sambal-matah-menu-boros-nasi-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 06:27:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1015-resep-teri-sambal-matah-menu-boros-nasi-lezat-sekali/</guid>
      <description>2 langkah cepat memasak Teri sambal Matah menu boros nasi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Teri sambal Matah menu boros nasi:  teri jengki sambal matah rawit merah 22 bawang merah 8 daun jeruk 3 serai putihnya 2 batang terasi bakar 1/2 sdt garam gula jeruk nipis 1 sdm micin secukupnya minyak panas 5-6 sdm  Jangan sampai keasinan karena teri dan terasinya udah asin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/219-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-dan-nasi-uduk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 22:29:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/219-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-dan-nasi-uduk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk:  kacang tanah 1 genggam bawang merah 3 buah bawang putih 1 buah cabai merah besar atau bisa ditambah cabai rawit 3 buah air matang Secukupnya gula pasir Secukupnya garam Secukupnya penyedap rasa Secukupnya  Sambal kacang pelengkap nasi uduk ini, kadang-kadang disebut sebagai sambal kacang cuka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Sambal Goreng Jipang Nasi Ayam Semarang Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/502-bagaimana-membuat-sambal-goreng-jipang-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 18:58:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/502-bagaimana-membuat-sambal-goreng-jipang-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</guid>
      <description>5 langkah mudah mengolah Sambal Goreng Jipang Nasi Ayam Semarang yang bisa bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Sambal Goreng Jipang Nasi Ayam Semarang:  krupuk kulit sapi yang sudah digoreng 100 gram labu siam iris korek api 200 gram Bumbu Halus bawang putih 5 siung bawang putih 3 siung cabai merah keriting 6 Bumbu Cemplung lengkuas digeprek 5 cm daun salam 3 cabai rawit utuh 10 Bumbu Lainnya gula aren 1 sdm garam Secukupnya gula pasir Secukupnya kaldu jamur Secukupnya air 250 ml santan kental kara 65 ml   Cara Mudah Membuat Sambal Goreng Jipang Nasi Ayam Semarang:  Tumis bumbu halus dan bumbu cemplung sampai harum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1079-bagaimana-menyiapkan-ikan-tepung-sambal-matah-disuka-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 01:27:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1079-bagaimana-menyiapkan-ikan-tepung-sambal-matah-disuka-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep rahasia Ikan Tepung Sambal Matah Disuka enak dengan 3 langkahmudah dan cepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka:  fillet ikan sunukerapu 300 gr telur ayam kocok 2 sdm air 1 butir Minyak goreng Racikan Tepung Bumbu tepung bumbu instan mama suka 5 sdm tepung beras 5 sdm tapioka 3 sdm bawang putih bubuk 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt   Cara Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka:  Campur jadi satu tepung bumbu, aduk rata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Ayam sambal matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1040-bagaimana-menyiapkan-nasi-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 15:41:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1040-bagaimana-menyiapkan-nasi-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Ayam sambal matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Ayam sambal matah:  Ayam goreng dada ayam filet 2 bawang putih 3 siung garam 1 tbsp merica 1 tbsp terigu 2 cup maizena 1/2 cup chili flakesboncabe 1 tbsp paprika bubuk 1 tbsp Sambal Matah bawang merah 10 Siung cabe rawit merah 10 sereh 2 batang Daun jeruk 1 lembar minyak 3 tbsp Garam secukupnya   Tata Cara Membuat Nasi Ayam sambal matah:  Potong - potong ayam(Dadu) lalu bumbui dengan serutan bawang putih, beri garam dan merica, aduk rata dan diamkan di kulkas minimal 30 menit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Jamur Crispy Sambal Matah, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1071-resep-jamur-crispy-sambal-matah-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 16:11:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1071-resep-jamur-crispy-sambal-matah-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Jamur Crispy Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Jamur Crispy Sambal Matah:  jamur tiram 100 gr tep Bumbu 1 bks tep beras 3 sdm tep kanji atau tapioka 2 sdm Sedikkit garam halus Minyak untuk mengoreng Bahan sambal matah aduk jadi satu cabe rawit iris 8 bawang putih iris 1 siung bawang merah iris 3 buah serai ambil putihnya iris halus 1 btg daun jeruk iris halus 1 lembar terasi bakar Sedikit Garam gula pasir Air jeruk nipis dari 1/2 buah Minyak yang dipanaskan   Tata Cara Membuat Jamur Crispy Sambal Matah:  Bersihkan jamur suir2 sesukanya, cuci bersih kemudian peras biar kering.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Ayam Sambal matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1073-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Oct 2021 02:50:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1073-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Ayam Sambal matah yang bisa kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ayam Sambal matah:  Ayam dada 100 gr sereh 1 batang cabe rawit 3 bawang merah 2 daun jeruk 1 lembar terasi 5 gr minyak kedelai 50 ml garam gula chicken powder emping 2 pcs nasi putih  Nah, buat kamu yang penasaran ingin membuat ayam geprek dengan sambal matah sendiri, simak resep berikut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Teri Crispy Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1135-cara-gampang-menyiapkan-teri-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 16:06:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1135-cara-gampang-menyiapkan-teri-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Teri Crispy Sambal Matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Teri Crispy Sambal Matah:  teri segar uk besar Bersihkan kepalanya agar tdk pait 500 gr tepung terigu 200 gr tepung beras 2 sdm kecap asin 2 sdm merica bubuk 1/2 sdt Garam Bahan Sambal Matah serai ambil putihnya Iris serong 1 batang cabe rawit rajang halus 17 daun jeruk rajang halus 3 bawang merah geprek lalu rajang 3 siung bawang putih geprek lalu rajang 1 siung tomat segar potong dadu 2 jeruk nipis peras 1 Minyak sayur  Cara membuat sambal matah : Iris-iris semua bahan dan panaskan minyak kelapa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Ayam sambal matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1119-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 07:56:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1119-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Ayam sambal matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ayam sambal matah:  Ayam Goreng dada ayam utuh potong dadu 1 x 1 cm 1 tepung terigu protein sedang 100 gr tepung beras 50 gr tepung maizena 20 gr Garam dan merica secukupnya telur kocok lepas plus 12 sdt garam dan 12 sdt merica 2 butir bawang putih dihaluskan 2 siung Sambal Matah bawang merah iris halus 7 rawit merah iris halus 10 serai iris halus bagian putihnya 1 batang daun jeruk buang tulangnya iris tipis 3 lembar jeruk limo 1 minyak goreng 4 sdm  Nah, buat kamu yang penasaran ingin membuat ayam geprek dengan sambal matah sendiri, simak resep berikut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Ayam Geprek Sambal Matah, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1127-bagaimana-menyiapkan-ayam-geprek-sambal-matah-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 09:14:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1127-bagaimana-menyiapkan-ayam-geprek-sambal-matah-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia Ayam Geprek Sambal Matah sederhana dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Ayam Geprek Sambal Matah:  ayam 4 potongan tp terigu 10 sdm tp maizena 2 sdm tp beras 2 sdm garam 2 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt lada bubuk 1 sdt air dingin secukupnya Bumbu Marinasi bawang putih parut 4 siung garam 2 sdt lada bubuk 1 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt Bahan Sambal cabe rawit iris 20 buah bawang merah iris 6 siung serai iris 2 batang daun jeruk buang tangkai tengahnya iris 4 lembar garam 2 sdt sdt kaldu bubuk 1 jeruk nipis 1/2 buah minyak goreng secukupnya  Penyajian: Geprek ayam hingga hancur, lalu beri taburan sambal matah di atasnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis) yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/750-resep-sambal-nasi-lemak-sambal-bilis-yang-enak/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 03:26:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/750-resep-sambal-nasi-lemak-sambal-bilis-yang-enak/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis):  bawang merah 8 siung bawang putih 6 siung cabe merah keriting 15 cabe rawit 10 ikan teri besar bilis goreng 40 gr air asam jawa kental 1 sdm terasi ABC 1/2 sachet kaldu ayam bubuk 1/2 sdm garam gula Secukupnya minyak 6 sdm air 50 ml   Langkah-langkah Untuk Membuat Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis):  Blender bawang merah dan bawang putih dengan sebagian air, tumis dengan minyak panas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Sambal Matah Kecombrang yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1062-cara-gampang-menyiapkan-sambal-matah-kecombrang-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 15:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1062-cara-gampang-menyiapkan-sambal-matah-kecombrang-yang-lezat/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Sambal Matah Kecombrang cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Sambal Matah Kecombrang:  Bawang merah saya kecil bawangnya 5 siung Kecombrang 2 bh Cabe rawit 4 bh Cabe besar ijo 2 bh Daun jeruk 5 lembar air perasan Jeruk nipis 1 sdt Garam 1/2 sdt Minyak goreng me 2 sdm minyak Secukupnya Pelengkap Nasi goreng Sanga .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Teri Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1059-resep-teri-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 02:34:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1059-resep-teri-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>3 langkah cepat memasak Teri Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Teri Sambal Matah:  teri nasi 2 sdm bawang merah 2 siung cabai rawit bisa ditambah 3 buah jeruk nipis 1 buah daun jeruk 2 lembar   Cara Membuat Teri Sambal Matah:  Goreng teri nasih hingga keemasan. Angkat sisihkan. Iris tipis bawang merah, cabai, daun jeruk yang dibuang tulangnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Tahu Tepung Sambal Matah yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 01:44:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Tahu Tepung Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Tahu Tepung Sambal Matah:  tahu kuning 7 bh resep sambal matah Cek resep sambal matah . 1 Bahan pelapis tepung muncung tepung terigu 4 sdm tepung beras 1 sdm baking powder 1/2 sdt garam 1/2 sdt royco ayam optional Sedikit  Make this delicious and famous sambal matah from the island of Bali that goes perfectly with your meat or seafood dishes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Ikan Dori Sambal Matah, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1133-resep-ikan-dori-sambal-matah-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 23:06:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1133-resep-ikan-dori-sambal-matah-menggugah-selera/</guid>
      <description>4 langkah cepat mengolah Ikan Dori Sambal Matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ikan Dori Sambal Matah:  ikan dori filet potong2 sesuai selera 500 gr sagu 100 gr tepung beras 100 gr Sambal Matah Cabai rawit sesuai selera kecombrang direbus dan diiris tipis 1 batang bawang merah dikupas dan diiris tipis 10 siung serai ambil bagian lunak diiris tipis 1 batang terasi bakar 50 gr minyak kelapa 100 ml jeruk limau 1 daun jeruk iris tipis 3 lembar Garam gula dan penyedap sesuai selera   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Ikan Dori Sambal Matah:  Campurkan sagu dan tepung beras sampai rata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/578-resep-nasi-goreng-sambal-ijo-toping-baso-sapi-dan-teri-medan-simple-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 06:25:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/578-resep-nasi-goreng-sambal-ijo-toping-baso-sapi-dan-teri-medan-simple-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple:  nasi putih 2 piring Teri Medan secukupnya Baso Sapi 3 buah Wortel kecil 1 buah Bawang Merah 5 Siung Bawang Putih 3 Siung Cabe Rawit Ijo sesuai selera Telur Ayam 1 buah Bumbu Instan Royco Nasi Goreng Cabe Ijo   Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple:  Siapkan teri medan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Bakar sambal Teri Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/863-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-sambal-teri-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 19:32:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/863-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-sambal-teri-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Bakar sambal Teri ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Bakar sambal Teri:  nasi lemaknasi uduk . 1 porsi daun kemangi daun pisang Secukupnya sambal teri resep menyusul Secukupnya   Tata Cara Membuat Nasi Bakar sambal Teri:  Daun pisang di lap bersih, tuang nasi uduk dijereng, lalu beri daun kemangi, tumpangin sambal teri, tutup daun kemangi lg, lalu gulungkan bungkus membentuk seperti lemper, bakar di atas teflon smp garing daun pisangnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal matah rice box chicken katsu, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 01:24:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Sambal matah rice box chicken katsu yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambal matah rice box chicken katsu:  cabe keriting 4 buah cabe rawit kalau suka pedasbisa ditambah 3 buah serai 1 batang daun jeruk 4 lembar bawang merah 4 siung Kaldu jamur secukupnya Minyak goreng 4 sdm  Berikut adalah resep Chicken katsu sambal matah asli bali yang bisa kamu coba.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Goreng Sambal Matah yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:21:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Sambal Matah:  nasi putih 1 mangkuk telur 1 butir pindang suwir 1/2 iris Bahan Sambal cabai rawit iris 4 buah bawang merah iris 4 siung serai putihnya iris 1 batang daun jeruk iris 1 lembar air jeruk nipis 1 sdm minyak panas 3 sdm garam gula pasir Secukupnya   Tata Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Matah:  Campur sebuah bahan sambal, beri perasan jeruk nipis, garam dan gula, remas-remas Kucuri minyak panas, aduk rata Panaskan mentega, masukkan 1 sdm sambal matah, tumis.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>