<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sisa on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/sisa/</link>
    <description>Recent content in sisa on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Dec 2021 14:07:17 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/sisa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Bubur Nasi Sisa Campur Sayuran yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/993-resep-bubur-nasi-sisa-campur-sayuran-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 14:07:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/993-resep-bubur-nasi-sisa-campur-sayuran-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Bubur Nasi Sisa Campur Sayuran yang wajib ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Bubur Nasi Sisa Campur Sayuran:  nasi sisa sepiring daun salam 3 lbr air panas 1 liter tempe 1 potong kacang panjang 5 helai wortel 2 buah cabe rawit merah 3 buah cabe merah besar 2 buah lada bubuk 1 sdt garam 1 sdt royco rasa ayamdaging sapi 1/2 sdt   Tata Cara Membuat Bubur Nasi Sisa Campur Sayuran:  Siapkan bahan dan sayuran sesuaikan dengan selera dan stock yang ada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk sisa nasi semalam, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/199-resep-nasi-uduk-sisa-nasi-semalam-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 19:13:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/199-resep-nasi-uduk-sisa-nasi-semalam-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi uduk sisa nasi semalam yang harus ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk sisa nasi semalam:  Nasi sisa semalam 4 piring Santan instan 2 sachet 130 ml daun salam 2 lembar Garam merica secukupnya penyedap rasa Topping telur dadar ayam suwir tempe goreng kering abon  Di sisi lain, semalam nia juga sedang memerlukan akan kebutuhan rohaninya. Pak broto tak segan-segan memuaskan kebutuhan seksualnya semalam.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>