<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>fried on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/fried/</link>
    <description>Recent content in fried on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 19:20:38 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/fried/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Malay Spiced Fried Chicken (Ayam Goreng Berempah Malaysia) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/790-resep-malay-spiced-fried-chicken-ayam-goreng-berempah-malaysia-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 19:20:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/790-resep-malay-spiced-fried-chicken-ayam-goreng-berempah-malaysia-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Malay Spiced Fried Chicken (Ayam Goreng Berempah Malaysia) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Malay Spiced Fried Chicken (Ayam Goreng Berempah Malaysia):  dada ayam sekitar 600g 2 tepung jagung 6 sendok makan tepung beras 6 sendok makan daun kari 3 batang bawang putih 6 siung jahe 2 cm cabai kering atau bisa pakai cabe merah besar cukup 56 buah 10 bubuk kari 2 sendok makan bubuk cabai merah 1 sendok makan lada putih bubuk 1 sendok makan garam 2 sendok teh telur 1 butir   Cara Membuat Malay Spiced Fried Chicken (Ayam Goreng Berempah Malaysia):  Blender siung bawang putih, jahe, bubuk kari, cabai kering, telur, bubuk cabai merah, lada putih dan garam menjadi pasta Campur pasta, tepung beras, tepung jagung dan daun kari menjadi satu menjadi adonan Potong ayam menjadi 7 bagian yang lebih kecil per dada kira-kira dengan ukuran yang sama agar adonan/bumbu meresap lebih baik ke dalam ayam dan mengurangi waktu memasak sedikit Marinasi ayam dengan adonan selama 1 jam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/811-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-blacan-fried-chicken-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 04:29:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/811-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-blacan-fried-chicken-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Blacan Fried Chicken ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken:  paha ayam dipotong keci 1 kg Marinasi ayam Bawang putih 6 siung ulek Terasi 2 sdm Jahe 1cm diparut Kecap asin 1 sdm Minyak wijen 1 sdm Saos tiram 1 sdm Lada putih 1/2 sdt Gula 1 sdt Maizena 1 sdm Air secukupnya Bahan kering Tepung terigu 1 sdm Tepung sagu 2 sdm Tepung beras 1 sdm Soda kue 1 sdt Garnish daun bawang iris tipis 1 Cabe merah besar cincang 1 cabe rawit cincang 2   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken:  Lumuri ayam dengan bahan marinasi minimal 1 jam atau Semalaman akan lebih baik.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>