<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>teri on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/teri/</link><description>Recent content in teri on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Tue, 19 Oct 2021 14:54:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/teri/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi Liwet Teri Medan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/605-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 14:54:52 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/605-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi Liwet Teri Medan dengan 4 langkahmudah yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan: beras 2 cup bawang merah iris 3 siung bawang putih iris 2 siung jahe geprek 1/2 cm teri nasi 2 sdm sereh geprek 1 btg daun pandan 2 lbr daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lbr gula garam merica Secukupnya Secukupnys air Pelengkap Ayam goreng Ikan asin Telur asin Tempe goreng tepung Sambel lalapan Tata Cara Membuat Nasi Liwet Teri Medan: Panaskan wajan, tuang minyak lalu tumis duo bawang hingga wangi kemudian masukkan sereh jahe daun salam daun jeruk dan daun pandan aduk2 lalu masukkan teri aduk rata kembali.</description></item><item><title>Resep Teri Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1059-resep-teri-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 02:34:11 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1059-resep-teri-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>3 langkah cepat memasak Teri Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Teri Sambal Matah: teri nasi 2 sdm bawang merah 2 siung cabai rawit bisa ditambah 3 buah jeruk nipis 1 buah daun jeruk 2 lembar Cara Membuat Teri Sambal Matah: Goreng teri nasih hingga keemasan. Angkat sisihkan. Iris tipis bawang merah, cabai, daun jeruk yang dibuang tulangnya.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan Pete Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/626-resep-nasi-goreng-teri-medan-pete-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 03:28:05 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/626-resep-nasi-goreng-teri-medan-pete-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi Goreng Teri Medan Pete sederhana dengan 7 langkahmudah dan cepat yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Teri Medan Pete: nasi 1 piring teri medan 2 sendok makan pete 1/2 papan bawang putih 2 bawang merah 2 cabe rawit optional sesuai selera 10 buah telur ayam 1 butir Cara Mudah Membuat Nasi Goreng Teri Medan Pete: Goreng ikan teri medan menggunakan wajan dengan sedikit minyak hingga berbau harum dan warnanya kecoklatan, angkat kemudian tiriskan Haluskan bawang putih, bawang merah, dan 5 cabe rawit, 5 cabe rawit lainnya saya potong2 sesuai selera saya hehehe jadi disesuaikan saja sama lidah masing2 yah Tuang sedikit minyak ke wajan, api kecil saja kemudian masukkan telur ayam, orak arik setengah matang, pinggirkan di pinggiran wajan, masukkan bumbu yang sudah dihaluskan tumis hingga harum kemudian masukkan cabe potong serta pete sesuaikan tingkat kematangan pete ya jangan terlalu lama karena telur dan bumbu sudah cukup matang.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi goreng teri medan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/690-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 15:51:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/690-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng teri medan anti gagal dengan 5 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi goreng teri medan: Nasi putih lebih enak beras pera padang wortel potong dadu 1 Kacang polong sesuai selera tomat diiris 1 buah cb merah diiriis tipis mau pedas bisa dikasih cabe rawit 10 bawang putih diiris 5 siung Teri Medan sesuai selera bw Bombay 6 siung bawang merah diiris 1 saus tiram 1 sendok makan Royco rasa ayam dan garam disesuaikan aja Saladeri daun bawang sesuai selera Padahal ya tetep masak nasi dan lauk pauk buat Yodha dan papinya.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi bakar teri medan+ayam yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/978-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-teri-medanayam-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 07:06:54 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/978-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-teri-medanayam-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi bakar teri medan+ayam cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi bakar teri medan+ayam: bawang merah 3 siung bawang putih 4 siung daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serai 1 biji air santan kelapa 4 sdm nasi 1 piring dada ayam sesuai selera teri medan secukupnya garam dan penyedap secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi bakar teri medan+ayam: Cuci bersih teri medan lalu rendam di air panas, cuci bersih daging ayam lalu potong kecil2 dan rebus ayam di air mendidih lalu masukkan garam Haluskan bawang merah dan bawang putih, lalu tumis hingga harum Jika tumisan sudah harum masukkan daun salam, daun jeruk, dan sereh yang sudah digepruk Lalu masukkan santan di tumisan tadi lalu kasih air sedikit, lalu masukkan ayam yang sudah direbus+ ikan teri medan yg sudah direndam air panas, lalu aduk rata sampai harum lalu masukkan nasi secukupnya.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Peyek teri medan, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/689-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-peyek-teri-medan-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:27:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/689-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-peyek-teri-medan-lezat/</guid><description>Resep dan cara mengolah Peyek teri medan cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Peyek teri medan: tepung beras 6 sendok makan teri medan secukupnya telur ayam 1 butir air ketumbar 1 sendok kemiri 1 buah garam secukupnya bawang putih ukuran besar 2 siung minyak goreng Mulai dari teri Medan, teri jengkol, dan beberapa jenis teri lain yang kerap menjadi buruan pencinta kuliner Indonesia.</description></item><item><title>Resep Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/647-resep-nasi-goreng-teri-medannugget-bumbu-diiris-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 13:54:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/647-resep-nasi-goreng-teri-medannugget-bumbu-diiris-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris dengan 6 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris: putih 3 centong nasi bawang putih diiris halus 3 siung bawang bombay kecil 1 siung cabe galak diiris tipis 3 pcs teri medan 2 sendok makan chicken nugget diiris kecil 3 pcs telur ayam 1 saos tiram secukupnya garam secukupnya coconut oil 1 sendok makan Cara Mudah Membuat Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris: Panaskan coconut oil.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan Praktis yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/641-resep-nasi-goreng-teri-medan-praktis-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 22:29:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/641-resep-nasi-goreng-teri-medan-praktis-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia Nasi Goreng Teri Medan Praktis anti gagal dengan 3 langkahcepat yang musti bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan Praktis: nasi putih simpan di suhu ruangan semaleman 2 porsi teri medan 12 ons 1 bungkus telur ayam 1 butir wortel potong dadu kecil2 1 buah bawang merah iris tipis 6 siung bawang putih cincang halus 4 siung cabe merah keriting potong serong 2 buah cabe mercon potong serong 2 buah garam Secukupnya gula Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan Praktis: Teri medan saya rendam air panas dulu biar ga terlalu asin,setelah itu digoreng sampai garing,sisihkan Tumis bawang merah,bawang putih,cabe merah dan cabe mercon sampai harum,lalu masukan wortel dan tambahkan telur ayam,beri sedikit garam,aduk (discramble) Masukan nasi putih,tambahkan garam dan gula,aduk rata,koreksi rasa,jika sudah pas rasanya,tambahkan teri medan yang telah digoreng,aduk kembali (masak sampai nasi agak kering),sajikan Salah satu kuliner yang cukup praktis pembuatannya adalah Nasi Goreng Teri Medan Praktis.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/627-resep-nasi-goreng-teri-medan-ala-solaria-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 21:42:38 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/627-resep-nasi-goreng-teri-medan-ala-solaria-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria: nasi 1 piring bakso ikan potong2 3 wortel potong2 1 buah kacang polong aku skip Secukupnya Cabai merah dan Cabai rawit potong2 5 telur ayam 1 butir teri Medan Segenggam garlic Powder 1 sdm garam 1/2 sdm lada bubuk 1 sdm lada hitam bubuk 1 sdm kaldu bubuk 1 sdm Tata Cara Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria: Siapkan wajan, masukan telur ayam lalu orak arik, masukan teri Medan.</description></item></channel></rss>