<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kacang on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/kacang/</link>
    <description>Recent content in kacang on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Dec 2021 12:08:47 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/kacang/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 12:08:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi:  kacang tanah harga 3000 1 bks bawang putih 1 cabai rawit 15 cabai merah keriting 5 cuka 1 sdm garam 3 sdt gula 2 sdt Air panas secukupnya  Sambal Kacang Sambal kacang adalah konon katanya adalah sambal citarasa asli dari nasi uduk betawi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Peyek kacang vs teri medan yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/686-resep-peyek-kacang-vs-teri-medan-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 17:18:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/686-resep-peyek-kacang-vs-teri-medan-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep Peyek kacang vs teri medan dengan 5 langkahcepat dan mudah yang bisa kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Peyek kacang vs teri medan:  tepung beras rose brand 500 gram tepung kanji 200 gram kacang tanah seperlu nya teri medan teri nasi telur 4 butir santan kara cair 2 bks kunyit 1 cm bawang putih 8 siung ketumbar bubuk 1 bks kecil royco ayam 1 bks garam 2 sdm air es secukupnya daun jeruk iris memanjang 20 lembar kemiri 6 butir  Resep peyek kacang renyah - Peyek adalah salah satu jenis camilan khas Indonesia yang berasal dari kata rempeyek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/38-cara-gampang-menyiapkan-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 15:48:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/38-cara-gampang-menyiapkan-sambal-kacang-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Sambal Kacang Nasi Uduk Betawi:  kacang tanah 50 gram cabai rawit domba 3 cabai keriting 5 bawang putih 1 siung gula pasir 1 sdt garam 1/2 sdt terasi bakar saya tidak pakai 1/4 sdt royco ayam tambahan saya boleh skip 1/2 sdt air jeruk nipis di kulkas sisa ini 1/2 sdm cuka makan tambahan dari saya boleh skip 1/2 sdm air panas 50 ml  Buat Pelengkap Nasi Kuning, Nasi Uduk, dll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Sambal Kacang (Lauk Pendamping Nasi Uduk) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/208-bagaimana-membuat-sambal-kacang-lauk-pendamping-nasi-uduk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 12:11:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/208-bagaimana-membuat-sambal-kacang-lauk-pendamping-nasi-uduk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Sambal Kacang (Lauk Pendamping Nasi Uduk) anti gagal dengan 3 langkahcepat yang musti ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Sambal Kacang (Lauk Pendamping Nasi Uduk):  cabe giling . 3 sdm kacang goreng 4 sdm air mendidih 150 ml garam 2 sdt kaldu jamur 1 sdt cuka masak 1 sdt jeruk limo 2 buah   Cara Membuat Sambal Kacang (Lauk Pendamping Nasi Uduk):  Chopper semua bahan (kecuali jeruk nipis).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/219-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-dan-nasi-uduk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 22:29:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/219-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-dan-nasi-uduk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk:  kacang tanah 1 genggam bawang merah 3 buah bawang putih 1 buah cabai merah besar atau bisa ditambah cabai rawit 3 buah air matang Secukupnya gula pasir Secukupnya garam Secukupnya penyedap rasa Secukupnya  Sambal kacang pelengkap nasi uduk ini, kadang-kadang disebut sebagai sambal kacang cuka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambel Teri Kacang Medan, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/688-resep-sambel-teri-kacang-medan-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 20:39:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/688-resep-sambel-teri-kacang-medan-sempurna/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambel Teri Kacang Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambel Teri Kacang Medan:  Teri medan teri nasi 100 gr kacang tanah 100 gr cabai rawit orange puedess 10 buah bawang merah 5 buah bawang putih 2 buah tomat 1/2 buah daun salam 2 lbr daun jeruk 1 lbr lengkuas geprek 1 ruas jari asam jawa beri 4 sdt air hangat 1 sdt gula jawa parut 1-1 1/2 sdm Kaldu ayam bubuk secukupnya Garam secukupnya cabai rawit merah iris tipis 2 buah Minyak sayur secukupnya   Cara Menyiapkan Sambel Teri Kacang Medan:  Rendam teri medan dengan air hangat kira&amp;quot; 5-10 menit supaya kadar asin nya larut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep 199.*Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk*, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/808-resep-199tompi-peyek-kacang-ijo-renyah-kriuk-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 22:29:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/808-resep-199tompi-peyek-kacang-ijo-renyah-kriuk-enak-banget/</guid>
      <description>3 langkah cepat mengolah 199.Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk yang musti bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan 199.Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk:  Bahan A kacang hijau 160 gr nya air mendidih Secukup Bahan B tepung beras 250 gr tapioka 1 sdm Masako ayam 1 sdt garamsesuai selera 1 sdt penyedap 1/2 sdt telur size M 1 butir Daun jeruk 7 lembar iris halus Bumbu halus ketumbar 1 sdt kunyit 1/2 ruas ibu jari kencur 1 ruas jari bawang putih 2 siung kemiri 2 butir Pelengkap air 270 mil Minyak secukup nya untuk menggoreng  Salah satunya adalah resep peyek kacang hijau (kacang ijo), resep peyek udang rebon Kriuk-kriuk mantap!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Bubur ayam kacang teri medan 😊😊 Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/658-resep-bubur-ayam-kacang-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 01:09:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/658-resep-bubur-ayam-kacang-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Bubur ayam kacang teri medan 😊😊 sederhana dengan 4 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Bubur ayam kacang teri medan 😊😊:  Beras 1/2 cup Air 4 liter Ayam 4 potongan paha atas Jahe 1 ruas Bawang putih 3 siung Bawang merag 2 siung Kaldu ayam Ikan teri medan goreng Kacang tanah goreng Merica dan garam secukupnya Minyak goreng Kerupuk singkong optional seledri secukupnya Irisan  RESEP BUBUR AYAM - Bubur ayam merupakan salah satu menu sarapan pagi yang banyak digemari.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>