<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>kacang on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/kacang/</link><description>Recent content in kacang on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Wed, 03 Nov 2021 20:39:54 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/kacang/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Sambel Teri Kacang Medan, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/688-resep-sambel-teri-kacang-medan-sempurna/</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 20:39:54 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/688-resep-sambel-teri-kacang-medan-sempurna/</guid><description>Ingin membuat Sambel Teri Kacang Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambel Teri Kacang Medan: Teri medan teri nasi 100 gr kacang tanah 100 gr cabai rawit orange puedess 10 buah bawang merah 5 buah bawang putih 2 buah tomat 1/2 buah daun salam 2 lbr daun jeruk 1 lbr lengkuas geprek 1 ruas jari asam jawa beri 4 sdt air hangat 1 sdt gula jawa parut 1-1 1/2 sdm Kaldu ayam bubuk secukupnya Garam secukupnya cabai rawit merah iris tipis 2 buah Minyak sayur secukupnya Cara Menyiapkan Sambel Teri Kacang Medan: Rendam teri medan dengan air hangat kira&amp;quot; 5-10 menit supaya kadar asin nya larut.</description></item><item><title>Resep 199.*Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk*, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/808-resep-199tompi-peyek-kacang-ijo-renyah-kriuk-enak-banget/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 22:29:14 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/808-resep-199tompi-peyek-kacang-ijo-renyah-kriuk-enak-banget/</guid><description>3 langkah cepat mengolah 199.Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk yang musti bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan 199.Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk: Bahan A kacang hijau 160 gr nya air mendidih Secukup Bahan B tepung beras 250 gr tapioka 1 sdm Masako ayam 1 sdt garamsesuai selera 1 sdt penyedap 1/2 sdt telur size M 1 butir Daun jeruk 7 lembar iris halus Bumbu halus ketumbar 1 sdt kunyit 1/2 ruas ibu jari kencur 1 ruas jari bawang putih 2 siung kemiri 2 butir Pelengkap air 270 mil Minyak secukup nya untuk menggoreng Salah satunya adalah resep peyek kacang hijau (kacang ijo), resep peyek udang rebon Kriuk-kriuk mantap!</description></item><item><title>Resep Bubur ayam kacang teri medan 😊😊 Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/658-resep-bubur-ayam-kacang-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 01:09:23 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/658-resep-bubur-ayam-kacang-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep Bubur ayam kacang teri medan 😊😊 sederhana dengan 4 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Bubur ayam kacang teri medan 😊😊: Beras 1/2 cup Air 4 liter Ayam 4 potongan paha atas Jahe 1 ruas Bawang putih 3 siung Bawang merag 2 siung Kaldu ayam Ikan teri medan goreng Kacang tanah goreng Merica dan garam secukupnya Minyak goreng Kerupuk singkong optional seledri secukupnya Irisan RESEP BUBUR AYAM - Bubur ayam merupakan salah satu menu sarapan pagi yang banyak digemari.</description></item></channel></rss>