<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>hainan on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/hainan/</link><description>Recent content in hainan on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Tue, 12 Oct 2021 20:06:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/hainan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi Ayam Hainan Rice Cooker, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/444-resep-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-lezat-sekali/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 20:06:27 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/444-resep-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-lezat-sekali/</guid><description>Ingin membuat Nasi Ayam Hainan Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: beras 2 cup air atau menyesuaikan ukuran beras masingmasing 2 cup Bumbu paha ayam 250 gr jahe bubuk 1/2 sdt garam 1/2 sdt kaldu jamur bubuk 1/4 sdt saos tiram 2 sdm kecap asin 1/2 sdt minyak goreng 2 sdm bawang putih goreng lihat resep 2 sdm Cara Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: Cuci bersih ayam, tiriskan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Ayam Hainan yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/453-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-hainan-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 03:22:54 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/453-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-hainan-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia Nasi Ayam Hainan enak dengan 7 langkahmudah dan cepat yang musti bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Hainan: Rebusan Ayam ayam potong ukuran sedang 1 ekor bawang bombay potong kasar 1/2 daun bawang ikat jadi satu 3 jahe iris tipis 5 cm air 3 Liter garam 1,25 sdm Nasi beras cuci bersih 500 gr air rebusan ayam 1 Liter bawang putih geprek 3 siung jahe geprek 1 ruas jari Garam merica bubuk secukupnya minyak wijen 1,5 sdm Kaldu Kaldu sisa rebusan ayam Air bawang putih geprek 5 siung daun bawang iris sekitar 1 cm 2 batang gula pasir 1/2 sdt Garam merica bubuk secukupnya minyak wijen 1 sdm Saus cocolan bawang putih parut 3 siung jahe parut 5 cm kecap asin 5 sdm Cara Menyiapkan Nasi Ayam Hainan: Masukkan bawang bombay, jahe, dan daun bawang yang telah diikat ke dalam rongga ayam.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Ayam Hainan Rice Cooker, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/711-bagaimana-membuat-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-sempurna/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 22:43:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/711-bagaimana-membuat-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-sempurna/</guid><description>4 langkah cepat memasak Nasi Ayam Hainan Rice Cooker yang musti ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: beras 2 cup air atau menyesuaikan ukuran beras masingmasing 2 cup Bumbu paha ayam 250 gr jahe bubuk 1/2 sdt garam 1/2 sdt kaldu jamur bubuk 1/4 sdt saos tiram 2 sdm kecap asin 1/2 sdt minyak goreng 2 sdm bawang putih goreng lihat resep 2 sdm Cara Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: Cuci bersih ayam, tiriskan.</description></item></channel></rss>