<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>rai on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/rai/</link><description>Recent content in rai on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sun, 17 Oct 2021 19:15:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/rai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Pisang Rai, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1129-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-pisang-rai-enak-banget/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 19:15:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1129-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-pisang-rai-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia Pisang Rai dengan 4 langkahcepat yang harus kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Pisang Rai: Pisang kepok dipotong 3 tiap 1buah 4 buah Tepung beras 200 gram Tepung tapioka 4 sdm Garam 1 sdt Gula 2 sdm Daun suji diblender lalu disaring 4sdm 6 lembar Daun pandan diblender lalu disaring 4sdm 4 lembar Santan instant 150 ml Air Kelapa parut dikukus sbntar campur sdikit garam Easy to prepare, low failure rate, and for sure you'll get a very delicious exotic dessert.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Pisang Rai Khas Bali, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1137-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-sempurna/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 05:37:30 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1137-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-sempurna/</guid><description>Resep rahasia Pisang Rai Khas Bali anti gagal dengan 5 langkahcepat yang harus ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Pisang Rai Khas Bali: pisang kepok 10 buah kelapa kukus dgn sedikit garam 1/4 butir Bahan pencelup tepung beras 100 gram tepung kanji 2 sdm air panas 75 ml gula pasir 4 sdm santan kental 2 sdm garam 1/4 sdt pewarna makanan secukupnya Bahan kuah kinca gula merah 100 gram gula pasir 2 sdm air 150 ml garam 1/4 sdt daun pandan 1 lembar tepung maizena dan larutkan dgn sedikit air 1/2 sdm Olahan pisang itu berbentuk mirip pisang ijo khas Makassar.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Pisang Rai Khas Bali yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1083-bagaimana-membuat-pisang-rai-khas-bali-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 17:09:35 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1083-bagaimana-membuat-pisang-rai-khas-bali-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep dan cara memasak Pisang Rai Khas Bali cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Pisang Rai Khas Bali: pisang kepok matang belah dua 2 buah tepung beras 100 gram air 75 ml kelapa muda parut 1/5 pasta durian 1/4 sdt vanili extract 1/4 sdt garam Seujung sdt daun pandan saya skip 1 lembar gula pasir 1/4 sdt Cara Mudah Membuat Pisang Rai Khas Bali: Campur kelapa parut dengan garam dan gula, lalu kukus sebentar kurleb 10 menit, biarkan hingga dingin tetap di dalam kukusan lalu pindahkan di piring Larutkan tepung beras dengan air, vanili dan pasta durian, konsistensi jangan terlalu encer - Potong serong pisang, sambil didihkan air - Celupkan pisang ke dalam larutan tepung lalu cemplungkan ke dalam air mendidih, rebus hingga mengapung, angkat lalu gulingkan dalam parutan kelapa yang sudah dikukus tadi Sajikan dengan atau tanpa topping - Saya menambahkan taburan kental manis coklat untuk melengkapi Salah satu kuliner yang cukup praktis dalam pembuatannya adalah Pisang Rai Khas Bali.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Pisang Rai Khas Bali, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1097-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 12:34:42 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1097-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Pisang Rai Khas Bali ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Pisang Rai Khas Bali: pisang raja yang matang ukuran kecil 2 buah daun pandan 1 lembar air untuk merebus 400 ml Bahan tepung Tepung beras putih 40 gram air kapur sirih opsional Seujung sdt garam 1/2 sdt pasta merah muda Seujung sdt air 40 ml Bahan pembalut kelapa parut 5 sdm garam Seujung sdt Bahan saus kinca air 100 ml gula merah 50 gram gula pasir 25 g garam 1/2 sdt daun pandan potongpotong 1 lembar tepung maizena larutkan dengan sedikit air 1 sdt Olahan pisang itu berbentuk mirip pisang ijo khas Makassar.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Pisang Rai khas Bali yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1075-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 12:14:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1075-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-yang-lezat/</guid><description>Resep dan cara mengolah Pisang Rai khas Bali yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Pisang Rai khas Bali: pisang kepok potong serong 4 buah tepung beras 100 gr tepung terigu 25 gr gula pasir 25 pewarna hijau pandan 3 tetes mlt air 50-100 Bahan topping kelapa parut Secukupnya daun pandan 1 lembar garam Sejumput Olahan pisang itu berbentuk mirip pisang ijo khas Makassar.</description></item></channel></rss>