<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>simpel on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/simpel/</link>
    <description>Recent content in simpel on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Dec 2021 08:40:19 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/simpel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Bakar Simpel Isi Ikan dan Daun Singkong, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/377-resep-nasi-bakar-simpel-isi-ikan-dan-daun-singkong-lezat/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 08:40:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/377-resep-nasi-bakar-simpel-isi-ikan-dan-daun-singkong-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Bakar Simpel Isi Ikan dan Daun Singkong sederhana dengan 7 langkahmudah dan cepat yang musti kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Simpel Isi Ikan dan Daun Singkong:  Nasi putih secukupnya Daun pisang secukupnya ikan tuna ditiriskan dan disuwir2 1 kaleng daun singkong 2 ikat bawang bombay dicincang 1/2 siung bawang putih dicincang halus 2 siung cabe merah besar diiris 6 buah gula pasir 1 sdt garam 1 sdt kaldu 1 sdt daun kemangi 1 ikat cabe rawit secukupnya   Cara Menyiapkan Nasi Bakar Simpel Isi Ikan dan Daun Singkong:  Rebus daun singkong dalam air mendidih dan sedikit garam hingga lunak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk simpel Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/130-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-simpel-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 12:10:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/130-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-simpel-anti-gagal/</guid>
      <description>2 langkah mudah mengolah Nasi uduk simpel yang wajib kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk simpel:  beras 3 cup santan kara 1 bungkus Airtakaran patokan jarisesuai selera garam 1/2 sdt salamdaun jeruk 2 lembar laos geprek 1 ruas daun pandan ikat simput 1 lembar  RESEP NASI UDUK MUDAH DAN PRAKTIS PAKE RICE COOKER Подробнее. Today we are making this Indonesian recipe! It is a rice dish called Nasi Uduk!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi goreng simpel teri medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/608-resep-nasi-goreng-simpel-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Nov 2021 04:03:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/608-resep-nasi-goreng-simpel-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>3 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi goreng simpel teri medan yang bisa kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi goreng simpel teri medan:  cabai rawit merah 2 buah bawang putih 2 siung bawang merah 3 siung teri medan diseduh air panas tiriskan 25 gram telur ayam 1 butir nasi putih 300 gram garam Secukupnya lada putih halus Secukupnya kaldu jamur Secukupnya kecap manis Secukupnya minyak goreng Secukupnya  Paduan teri Medan dan nasi hangat memang menciptakan rasa yang kaya dan nikmat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>