<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>mpasi on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/mpasi/</link>
    <description>Recent content in mpasi on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Dec 2021 04:04:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/mpasi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep MPASI 6 - 8 bln : bubur uduk tuna Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/140-resep-mpasi-6-8-bln-bubur-uduk-tuna-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 04:04:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/140-resep-mpasi-6-8-bln-bubur-uduk-tuna-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak MPASI 6 - 8 bln : bubur uduk tuna cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan MPASI 6 - 8 bln : bubur uduk tuna:  ikan tuna 60 gram wortel yang telah diparut atau dihaluskan 1 sendok makan nasi 60 gram daun salam 1 lembar minyak kelapa 1/2 sendok makan santan instan 20 ml Air 150 ml Bawang merah dan bawang putih cincang 1/2 sendok makan  Kiano Wajib Coba Mpasi Menu Lengkap Bubur Ayam Telur Mentega Terinspirasi Resep Dr Meta Hanindita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Mpasi nasi Tim wortel dan ayam suwir, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/713-langkah-mudah-untuk-membuat-mpasi-nasi-tim-wortel-dan-ayam-suwir-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 03:21:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/713-langkah-mudah-untuk-membuat-mpasi-nasi-tim-wortel-dan-ayam-suwir-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia Mpasi nasi Tim wortel dan ayam suwir dengan 4 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Mpasi nasi Tim wortel dan ayam suwir:  centong nasi 1 Wortel parut secukupnya Brokoli di kukus ambil bunganya saja dan buang batangnya Garam secukupnya Air bawang putih 1 siung Dada ayam yg sudah digoreng Disuwir atau dipotong sesuai selera  Nasi tim is a traditional Indonesian rice dish.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Mpasi 6m&#43; Bubur uduk daging sapi Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/207-langkah-mudah-untuk-membuat-mpasi-6m-bubur-uduk-daging-sapi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 06:25:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/207-langkah-mudah-untuk-membuat-mpasi-6m-bubur-uduk-daging-sapi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Mpasi 6m+ Bubur uduk daging sapi sederhana dengan 5 langkahmudah dan cepat yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Mpasi 6m+ Bubur uduk daging sapi:  nasi 60 g daging sapi giling 60 g daun bayam cincang halus 2 lembar wortel parut Sedikit santan cair 150 ml minyak kelapa sawit utk menumis 7,5 ml Garam secukupnya optional Jahe memarkan Serai memarkan 1 batang daun salam 1 lembar bawang merah dan bawang putih haluskan Sedikit   Cara Mudah Membuat Mpasi 6m+ Bubur uduk daging sapi:  Lumuri daging sapi giling dengan jeruk nipis dan diamkan selama kurleb 10 menit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Mpasi 8 bulan (zuchini,teri medan, tempe) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/684-resep-mpasi-8-bulan-zuchini-teri-medan-tempe-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 19:30:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/684-resep-mpasi-8-bulan-zuchini-teri-medan-tempe-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Mpasi 8 bulan (zuchini,teri medan, tempe) dengan 6 langkahmudah dan cepat yang bisa kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Mpasi 8 bulan (zuchini,teri medan, tempe):  Bubur beras beras putih 2 sendok bawang putih 1 siung daun salam 1 lembar Kaldu ayam Toping zuchini 1/2 buah teri medan basah 1 sendok makan bubuk tempe 1/2 sendok teh Unsalted butter sesuai selera  Jika dulu Moms dan Dads menyiapkan MPASI dengan diblender halus lalu disaring.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat MPASI 9M&#43; : Nasi Uduk Sapi Kecap yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/165-cara-gampang-membuat-mpasi-9m-nasi-uduk-sapi-kecap-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 16:48:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/165-cara-gampang-membuat-mpasi-9m-nasi-uduk-sapi-kecap-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat MPASI 9M+ : Nasi Uduk Sapi Kecap ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan MPASI 9M+ : Nasi Uduk Sapi Kecap:  coconut oil untuk menumis 1 sdm bawang putih 1 siung bawang merah 1 siung daging sapi giling 100 gr wortel 1 sdm air matang 80 ml daun jeruk 1 lembar daun salam 1 lembar kecap manis 1 sdm garam gula lada Sejumput   Tata Cara Membuat MPASI 9M+ : Nasi Uduk Sapi Kecap:  Nasi Uduk Lembek : 3 sdm nasi, 2 sdm santan kental, 1 batang sereh, 300 ml air matang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Mpasi 9 bulan: bubur uduk hati ayam, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/185-resep-mpasi-9-bulan-bubur-uduk-hati-ayam-lezat/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 17:39:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/185-resep-mpasi-9-bulan-bubur-uduk-hati-ayam-lezat/</guid>
      <description>Ingin membuat Mpasi 9 bulan: bubur uduk hati ayam ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Mpasi 9 bulan: bubur uduk hati ayam:  beras putih hati ayam parut diparut selagi beku bayam cincang kecil ambil daunnya saja kaldu yampung santan bubuk secukupnya canola oil untuk menumis bawang merah bawang putih 12 siung cincang halus jahe sedikit saja digeprek sereh sedikit saja daun salam  Supaya bayi makin lahap dan tidak bosan dengan pilihan menu yang ada, anda dapat berkreasi dengan mengganti menu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Mpasi 9 bulan: bubur uduk udang yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/192-resep-mpasi-9-bulan-bubur-uduk-udang-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 01:22:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/192-resep-mpasi-9-bulan-bubur-uduk-udang-yang-sempurna/</guid>
      <description>3 langkah cepat mengolah Mpasi 9 bulan: bubur uduk udang yang bisa bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Mpasi 9 bulan: bubur uduk udang:  beras putih udang cincang halus wortel baby parut santan bubuk canola oil bawang merah bawang putih cincang halus bumtik jahe sedikit saja digeprek sereh secukupnya digeprek daun salam  Akhirnya kebeli juga ne oat bob&#39;s red mill hehehe. Ambil bawang putih dan daun bawang, cincang halus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan MPASI 14&#43; Nasi Bakar Ayam Kemangi yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/398-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-14-nasi-bakar-ayam-kemangi-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 16:56:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/398-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-14-nasi-bakar-ayam-kemangi-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep rahasia MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi sederhana dengan 8 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi:  Bahan nasi beras 1 cup santan instan 1 bungkus air 240 ml sereh 1 lembar salam 1 lembar daun pandan 1 batang Kaldu jamur dan kaldu ayam Ayam kemangi Bumbu halus kunyit bawang putih bawang merah jahe cabe merah tanpa biji ayam fillet rebus 200 gram Kemangi secukupnya Salam sereh daun jeruk Daun pisang untuk membungkus   Cara Mudah Membuat MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi:  Campurkan bahan nasi dirice cooker lalu masak seperti biasa Tumis bumbu halus bersama salam, sereh dan daun jeruk Setelah bumbu sedikit asat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep MPASI 8m&#43; : Nasi Lembek Uduk Udang Saus Mentega Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/191-resep-mpasi-8m-nasi-lembek-uduk-udang-saus-mentega-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 23:35:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/191-resep-mpasi-8m-nasi-lembek-uduk-udang-saus-mentega-anti-gagal/</guid>
      <description>8 langkah cepat dan mudah memasak MPASI 8m+ : Nasi Lembek Uduk Udang Saus Mentega yang harus ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan MPASI 8m+ : Nasi Lembek Uduk Udang Saus Mentega:  Nasi Lembek Uduk nasi putih 60 gram air putih 200 ml santan kental me kara 30 ml serai geprek 1 batang daun salam 1 lembar Bumbu halus bawang merah bawang putih kemiri Udang Saus Mentega udang cincang halus marinasi dengan jeruk nipis 60 gram daun bayam cincang halus 4 lembar kecil labu siam potong dadu 2 slice margarin 1,5 sdm kecap manis 1 sdt minyak wijen 1/2 sdt Bumbu halus bawang merah bawang putih bawang bombay ukuran kecil iris kasar 1/5 air 60 ml   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan MPASI 8m+ : Nasi Lembek Uduk Udang Saus Mentega:  Nasi lembek: Masukkan nasi, diikuti dengan seluruh bahan nasi lembek lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep MPASI Triple ProHe: Ikan Teri Medan, Ayam, Telur Ayam Kampung Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/657-resep-mpasi-triple-prohe-ikan-teri-medan-ayam-telur-ayam-kampung-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 20:54:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/657-resep-mpasi-triple-prohe-ikan-teri-medan-ayam-telur-ayam-kampung-anti-gagal/</guid>
      <description>6 langkah mudah memasak MPASI Triple ProHe: Ikan Teri Medan, Ayam, Telur Ayam Kampung yang musti ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan MPASI Triple ProHe: Ikan Teri Medan, Ayam, Telur Ayam Kampung:  Beras Organik Karbo 3 sdm Ikan Teri Medan ProHe 2 sdm Ayam Giling ProHe 3 sdm Telor Ayam Kampung ProHe 1 butir Kacang Merah ProNa 1 sdm Unsalted Butter Lemak 1 pc Wortel Sayur Bawang merah dan 1 siung dan Bawang putih Bumbu Aromatik 1 siung Kaldu Iga Sapi dan sejumput Garam Seasoning 50 ml Air Mineral 200 ml   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan MPASI Triple ProHe: Ikan Teri Medan, Ayam, Telur Ayam Kampung:  Cuci ikan teri dan rendam dengan air hangat selama 5 menit, supaya ikannya jadi empuk Sambil menunggu ikan terinya, bersihkan seluruh bahan Masukkan seluruh bahan ke slow cooker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan MPASI nasi tim &#43; tumis ayam tahu Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/429-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-nasi-tim-tumis-ayam-tahu-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 06:16:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/429-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-nasi-tim-tumis-ayam-tahu-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat MPASI nasi tim + tumis ayam tahu ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan MPASI nasi tim + tumis ayam tahu:  ayam fillet 2 potong kecil tahu susu putih 1/2 buah Bawang bombay secukupnya Bawang putih secukupnya saya pake yang udah diblender Minyak kanola secukupnya untuk menumis Saori saus tiram sedikit aja Kaldu ayam cair secukupnya Kaldu jamur bubuk secukupnya Nasi tim beras 2 cup kecil ayam fillet 1 potong kecil Bawang bombay secukupnya Bawang putih secukupnya saya pake yang udah diblender   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan MPASI nasi tim + tumis ayam tahu:  Rebus ayam, kemudian potong kecil-kecil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep MPASI 6&#43; Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/187-resep-mpasi-6-bubur-uduk-ayam-wortel-tahu-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 17:48:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/187-resep-mpasi-6-bubur-uduk-ayam-wortel-tahu-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu dengan 3 langkahmudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu:  Beras 30 ml Ayam Wortel Tahu Santan 2 sdm Daun salam Daun jeruk Serai Air putih 200 ml Evoo   Tata Cara Menyiapkan MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu:  Cuci bersih dan masukkan semua bahan ke dalam slow cooker kemudian beri air Setelah 2 jam, sisihkan daun salam, serai, daun jeruknya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep MPASI 14&#43; Nasi Bakar Ayam Kemangi yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/850-resep-mpasi-14-nasi-bakar-ayam-kemangi-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 12:51:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/850-resep-mpasi-14-nasi-bakar-ayam-kemangi-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep rahasia MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi sederhana dengan 8 langkahmudah dan cepat yang harus bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi:  Bahan nasi beras 1 cup santan instan 1 bungkus air 240 ml sereh 1 lembar salam 1 lembar daun pandan 1 batang Kaldu jamur dan kaldu ayam Ayam kemangi Bumbu halus kunyit bawang putih bawang merah jahe cabe merah tanpa biji ayam fillet rebus 200 gram Kemangi secukupnya Salam sereh daun jeruk Daun pisang untuk membungkus   Cara Mudah Membuat MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi:  Campurkan bahan nasi dirice cooker lalu masak seperti biasa Tumis bumbu halus bersama salam, sereh dan daun jeruk Setelah bumbu sedikit asat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan MPASI nasi tim &#43; tumis ayam tahu Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/704-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-nasi-tim-tumis-ayam-tahu-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 06:02:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/704-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-nasi-tim-tumis-ayam-tahu-anti-gagal/</guid>
      <description>6 langkah cepat memasak MPASI nasi tim + tumis ayam tahu yang bisa ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan MPASI nasi tim + tumis ayam tahu:  ayam fillet 2 potong kecil tahu susu putih 1/2 buah Bawang bombay secukupnya Bawang putih secukupnya saya pake yang udah diblender Minyak kanola secukupnya untuk menumis Saori saus tiram sedikit aja Kaldu ayam cair secukupnya Kaldu jamur bubuk secukupnya Nasi tim beras 2 cup kecil ayam fillet 1 potong kecil Bawang bombay secukupnya Bawang putih secukupnya saya pake yang udah diblender   Langkah-langkah Untuk Membuat MPASI nasi tim + tumis ayam tahu:  Rebus ayam, kemudian potong kecil-kecil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep MPASI 10 Month : bubur uduk brokoli yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/195-resep-mpasi-10-month-bubur-uduk-brokoli-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Oct 2021 13:06:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/195-resep-mpasi-10-month-bubur-uduk-brokoli-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>7 langkah cepat dan mudah memasak MPASI 10 Month : bubur uduk brokoli cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan MPASI 10 Month : bubur uduk brokoli:  beras 2 genggam dada ayam cincang 50 gram ceker 1 buah daun salam 2 lembar sereh geprek ukuran kecil 2 buah santan 1 sdm air 300 ml brokoli ukuran sedang 3 potong labu kuning 25 gram bawang putih 1 siung Garam secukupnya  Supaya tidak bosan dan membuat si Kecil ogah makan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>