<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cumi on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/cumi/</link>
    <description>Recent content in cumi on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Dec 2021 14:02:47 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/cumi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi bakar cumi asin yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/896-resep-nasi-bakar-cumi-asin-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 14:02:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/896-resep-nasi-bakar-cumi-asin-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi bakar cumi asin ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi bakar cumi asin:  Nasi putih secukupnya sereh digeprek 1 batang jari lengkuas Seruas Daun jeruk daun salam secukupnya cumi Asin disiram air panas 35 menit tiriskan Secukupnya Cumi asin dipotong2 kecil2 atau sesuai selera bawang merah iris2 7 bawang putih iris2 5 cabe merah iris2 8 cabe rawit iris2 3 Daun kemangi secukupnya Garam lada kaldu bubuk secukupmya Daun pisang secukupnya dibakar terlebih dahulu biar lentur  Setelah matang, angkat cumi asin dan sisihkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Liwet Cumi Asin Magicom yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/417-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-cumi-asin-magicom-yang-enak/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 19:47:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/417-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-cumi-asin-magicom-yang-enak/</guid>
      <description>Resep Nasi Liwet Cumi Asin Magicom sederhana dengan 5 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Cumi Asin Magicom:  Cumi asin kering 100 gr Beras sesuai takaran masin2 2 Mug Bumbu bawang Bombay 1 Bawang merah 3 Bawang putih 2 Sereh 3 Daun salam 2 Daun jeruk 6 Garam Sasa 1/2 sdt   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Cumi Asin Magicom:  Cuci bersih cumi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Cumi krispi sambal matah yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1126-resep-cumi-krispi-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 21:41:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1126-resep-cumi-krispi-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep Cumi krispi sambal matah sederhana dengan 5 langkahmudah dan cepat yang wajib kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Cumi krispi sambal matah:  cumi segar Bersihkan lalu potong 250 gram Tepung beras Tepung kobe Minyak Telur 1 btr  Begitupun halnya ayam krispi dan berbagai hidangan goreng bahkan nasi putih sekalipun cocok dengan sambal Itulah Sambal cumi yang begitu menggugah selera dan bisa membuat ketagihan. Baca Juga : Resep Cumi Pete Sambal Ijo ala Sambal Kemasan Yang Hitz di Instagram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Bakar (Cumi Balado) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/936-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-cumi-balado-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 10:52:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/936-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-cumi-balado-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Bakar (Cumi Balado) dengan 6 langkahcepat dan mudah yang musti kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar (Cumi Balado):  beras 3 1/2 cup santan kara kecil 1 bungkus Air takarannya seperti masak nasi biasa bumbu halus bawang putih 3 siung bawang merah 5 siung bumbu cemplung serai geprek 2 batang daun salam 3 lembar daun jeruk 5 lembar garam Secukupnya tambahan Daun kemangi Cabai rawit merah Daun pisang bungkus gigi bungkus Tusuk Cumi balado isi nasi bakar nya sesuai selera ya moms   Tata Cara Membuat Nasi Bakar (Cumi Balado):  Haluskan bumbu yang harus dihaluskan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Cumi sambal matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1132-resep-cumi-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Nov 2021 02:00:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1132-resep-cumi-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Cumi sambal matah anti gagal dengan 5 langkahmudah yang harus ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Cumi sambal matah:  cumi bersihkan potongpotong 250 gr Minyak makan untuk menggoreng secukupnya Bahan tepung pencelup tepung bumbu 3 sdm tepung beras 3 sdm Air secukupnya Garam secukupnya Sambal matah cabe rawit iris 7 buah bawang merah iris 5 buah tomat hijau ukuran kecil 3 buah batang serai ambil putihnya iris halus 1 buah daun jeruk purut buang batang tengah iris halus 3 lembar Garam secukupnya Gula secukupnya Terasi secukupnya minyak makankelapa panas 3-5 sdm  Membuat ayam sambal matah ini sangat mudah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi cumi bakar sambal matah yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1033-bagaimana-menyiapkan-nasi-cumi-bakar-sambal-matah-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 11:49:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1033-bagaimana-menyiapkan-nasi-cumi-bakar-sambal-matah-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi cumi bakar sambal matah anti gagal dengan 8 langkahmudah yang bisa bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi cumi bakar sambal matah:  Nasi putih liwet Baceman untuk cumi Cumi 1/2 kg Garamroyco Ketumbar secukupnya Bawang putih 1 siung Kecap manis bango Bahan sambal matah Cabe merah 10 buah Cabe hijau 10 buah Sereh 2 batang ambil batang putihnya saja Daun jeruk 5 lembar Bawang merah 3 siung Jeruk sambal 1 buah Terasi secukupnya Royco Minyak goreng 3 sendok  Dalam sepiring Nasi Bali Uluwatu terdapat nasi putih, lawar ayam, sate pentul atau lilit, urap, kering teri kacang, telur pindang dan sambal matah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep 236. Cumi Asin Disambelin (Bisa utk isian nasi bakar) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/909-resep-236-cumi-asin-disambelin-bisa-utk-isian-nasi-bakar-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 11:01:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/909-resep-236-cumi-asin-disambelin-bisa-utk-isian-nasi-bakar-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia 236. Cumi Asin Disambelin (Bisa utk isian nasi bakar) dengan 3 langkahcepat yang harus ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan 236. Cumi Asin Disambelin (Bisa utk isian nasi bakar):  cumi asin rendam air panas 15 mnt lalu cuci bersih 150 gr Bumbu halus cabai rawit merah 5 bh cabai merah keriting 5 bh bawang merah 6 siung bawang putih 4 siung kemiri 2 butir Bumbu cemplung daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lbr jahe geprek 2 cm sereh geprek 1 btg cabe rawit merah iris miring 5 bh garam 1 sdt gula pasir 1 sdt kaldu bubuk opsional 1/2 sdt minyak goreng utk menumis 3 sdm   Cara Mudah Menyiapkan 236.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Cumi Krispy Sambel Matah, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1113-bagaimana-membuat-cumi-krispy-sambel-matah-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 15:42:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1113-bagaimana-membuat-cumi-krispy-sambel-matah-sempurna/</guid>
      <description>8 langkah mudah dan cepat mengolah Cumi Krispy Sambel Matah yang bisa kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Cumi Krispy Sambel Matah:  cumi 1/2 kg Bahan tepung maizena 2 sdm tepung beras 2 sdm terigu serbaguna 6 sdm Bumbu halus garam 1/2 sdt gula Sejumput bawang putih 3 siung bawang merah 2 siung merica bubuk 1/4 sdt Sambel Matah bawang merah 15 siung cabai rawit 10 daun jeruk 3 lembar bagang sereh 2 garam 1/2 sdt gula Sejumput Minyak untuk menumis 3 sdm  Resep ikan goreng tepung super krispi viral!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>