<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>9 on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/9/</link>
    <description>Recent content in 9 on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Dec 2021 01:22:28 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Mpasi 9 bulan: bubur uduk udang yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/192-resep-mpasi-9-bulan-bubur-uduk-udang-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 01:22:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/192-resep-mpasi-9-bulan-bubur-uduk-udang-yang-sempurna/</guid>
      <description>3 langkah cepat mengolah Mpasi 9 bulan: bubur uduk udang yang bisa bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Mpasi 9 bulan: bubur uduk udang:  beras putih udang cincang halus wortel baby parut santan bubuk canola oil bawang merah bawang putih cincang halus bumtik jahe sedikit saja digeprek sereh secukupnya digeprek daun salam  Akhirnya kebeli juga ne oat bob&#39;s red mill hehehe. Ambil bawang putih dan daun bawang, cincang halus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/572-resep-9-nasi-liwet-dada-ayam-dan-teri-medan-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Oct 2021 02:42:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/572-resep-9-nasi-liwet-dada-ayam-dan-teri-medan-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan:  beras 1 cup dada ayam 2 potong teri Medan 1 genggam bawang merah 4 bawang putih 3 cabe utuh 10 serai keprek 3 daun jeruk 6 lmbr daun salam 3 lmbr kaldu ayam bisa juga pakai chiken broth 1 mangkok santan kara 1,5 bungkus chiken powder 1 sdt Garam secukupnya  Nasi liwet ikan teri resep cara buat yang sederhana akan tetapi memiliki rasa istimewa gurih, wangi dan nikmat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>