<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>semur on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/semur/</link><description>Recent content in semur on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Thu, 28 Oct 2021 09:16:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/semur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Gampang Membuat Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/216-cara-gampang-membuat-semur-kentang-tahu-coklat-ala-nasi-uduk-yang-lezat/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 09:16:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/216-cara-gampang-membuat-semur-kentang-tahu-coklat-ala-nasi-uduk-yang-lezat/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk: tahu coklat 10 kentang 2 bawang merah 4 bawang putih 2 daun salam 2 kayu manis 5 cm kemiri 3 buah minyak goreng 7 sdm gula putih 1,5 sdm kecap 10 sdm lada bubuk 1 sdm royco ayam 2 sdm garam 1/4 sdt air matang 450 ml bawang bombay 1/4 Nasi uduk memang salah satu menu andalan warga Jakarta.</description></item><item><title>Resep Semur telur + tahu (lauk nasi uduk) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/218-resep-semur-telur-tahu-lauk-nasi-uduk-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 15:57:43 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/218-resep-semur-telur-tahu-lauk-nasi-uduk-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Semur telur + tahu (lauk nasi uduk) dengan 5 langkahcepat dan mudah yang musti kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Semur telur + tahu (lauk nasi uduk): telur rebus 4 buah tahu Secukupnya bawang merah 4 buah sereh geprek 1 batang lengkuas 2 potong daun salam 2 lembar pala bubuk Sedikit Setemgah sendok teh merica ketumbar 1 sendok teh garam Secukupnya Secukupnya gula merah kecap manis Secukupnya penyedap rasa Secukupnya air Secukupnya Tata Cara Membuat Semur telur + tahu (lauk nasi uduk): Rebus telur kemudian kupas kulitnya.</description></item></channel></rss>