<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>dengan on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/dengan/</link>
    <description>Recent content in dengan on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Dec 2021 12:10:20 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/dengan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Sei Sapi Dengan Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/283-langkah-mudah-untuk-membuat-sei-sapi-dengan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Dec 2021 12:10:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/283-langkah-mudah-untuk-membuat-sei-sapi-dengan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Sei Sapi Dengan Nasi Daun Jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Sei Sapi Dengan Nasi Daun Jeruk:  daging sapi 300 gram daun singkong 1 ikat beras 50 gram gula palem 15 gram daun pandan 3 lembar beras 500 gram Kemangi iris 1 genggam bahan pengasapan gula 1 sdt Air disesuaikan 650 ml Tomat 1 buah kecap Inggris 1 sdm daun salam 2 lembar serai geprek 1 batang lengkuas geprek 2 cm Daun serai geprek 1 Bahan Tumis Sei Sapi Daun salam 2 lembar Daun serai geprek 1 lembar Daun salam 2 lembar Lengkuas geprek 2 cm Jeruk nipis peras airnya 1 buah lada bubuk 1/2 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt bit bubuk 1 tetes pewarna merah 1 sdt daun jeruk 5 lembar Nasi daun Jeruk Bawang Merah iris tipis 6 siung Bawang Putih iris tipis 4 siung Cabe merah iris serong 1 Gula pasir 1 sdt Bawang putih cincang 4 siung Cabe rawit sesuai selera 15 Sambal Luat Khas NTT Bawang merah 4 siung Bawang putih 1 siung garam 1/2 sdt Garam 1/2 sdt garam 1/2 sdt   Cara Menyiapkan Sei Sapi Dengan Nasi Daun Jeruk:  Marinasi daging sapi dengan lada bubuk, garam dan saus Inggris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Biryani dengan kearifan lokal 🙈😂 yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/828-resep-nasi-biryani-dengan-kearifan-lokal-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 13:55:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/828-resep-nasi-biryani-dengan-kearifan-lokal-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>6 langkah mudah memasak Nasi Biryani dengan kearifan lokal 🙈😂 yang musti bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Biryani dengan kearifan lokal 🙈😂:  Bahan untuk Nasinya beras bashmati 250 gram kayu manis 5 cm Kapulaga 4 Buah Cengkeh 6 Buah bunga lawang 2 Buah Bahan untuk ayamnya Kepak ayam 6 Buah bawang Bombay 1/2 Buah bawang merah 5 Buah jintan 1 sdt cabe bubuk 2 sdm yogurt plain 2 sdm kunyit bubuk 2 sdm merica putih bubuk 1 sdt merica hitam bubuk 1 sdt garam secukupnya kaldu jamur secukupnya   Tata Cara Membuat Nasi Biryani dengan kearifan lokal 🙈😂:  Cuci beras Dan Rendam selama kurang lebih 60 menit Sementara beras direndam kita bikin Ayamnya ya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Ceplok Crispy dengan Sambal Matah ☆Minggu 21☆ Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1068-bagaimana-menyiapkan-ceplok-crispy-dengan-sambal-matah-minggu-21-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 04:08:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1068-bagaimana-menyiapkan-ceplok-crispy-dengan-sambal-matah-minggu-21-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Ceplok Crispy dengan Sambal Matah ☆Minggu 21☆ dengan 6 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Ceplok Crispy dengan Sambal Matah ☆Minggu 21☆:  Telur 4 butir Tepung bumbu serbaguna 1 bungkus (80 gram) air kirakira 34 gelas Secukupnya Sambal Matah Bawang merah rajang halus 4 siung Cabe rawit 6 buah Cabe merah keriting 2 buah Serai ambil bagian putihnya dan rajang halus 1 batang Daun jeruk rajang halus 4 lembar Air jeruk nipis 1 sdt Minyak goreng boleh pakai minyak zaitunminyak kelapa 50 ml Garam 1/2 sdt Gula 1/2 sdt Terasi 1/2 sdt Pelengkap opt Nasi putih Selada timun dan tomat ceri   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Ceplok Crispy dengan Sambal Matah ☆Minggu 21☆:  Siapkan bahan-bahan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Soto medan dengan bihun goreng, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/561-cara-gampang-membuat-soto-medan-dengan-bihun-goreng-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 07:52:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/561-cara-gampang-membuat-soto-medan-dengan-bihun-goreng-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Soto medan dengan bihun goreng ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Soto medan dengan bihun goreng:  dada ayam 1/2 kg serei geprek 4 batang daun jeruk buang tulangnyabisa digunting 4 lembar lengkuas geprek 5 cm Lawang 2 bunga Kapulaga 5 Santan instan kara 65 ml 2 bgkus air 1500 ml garam dan kaldu jamur Secukupnya Pelengkap Telur rebus Perkedel kentang Tomat Daun seledri Daun bawang Sambal Bihun goreng Nasi Bumbu halus bawang merah 10 siung bawang putih cutting 5 siung kemiri disangrai 5 buah merica butir disangrai 1 sdm jahe 3 cm kunyit 3 cm jinten 1 sdt merica 1 sdt lada 1 sdt  Bihun merupakan bahan yang seringkali digunakan dalam beberapa olahan seperti soto ayam atau laksa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>