<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>panas on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/panas/</link><description>Recent content in panas on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sun, 31 Oct 2021 07:49:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/panas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi Hujan Panas Malaysia, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/723-resep-nasi-hujan-panas-malaysia-enak/</link><pubDate>Sun, 31 Oct 2021 07:49:09 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/723-resep-nasi-hujan-panas-malaysia-enak/</guid><description>Ingin membuat Nasi Hujan Panas Malaysia ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Hujan Panas Malaysia: beras biasabasmati saya pake beras pera 500 gr susu cair evaporated saya pake susu cair ultra 250 ml air panas saya air biasa 600 ml margarinbutter 2 sdm minyak saminGHEE 2 sdm kaldu ayam blok 10 gr garam 2 sdt bawang putih cincang 3 siung bombay cincang 75 gr bunga lawang 2 butir kapulaga 5 butir cengkeh 5 butir kayumanis 5 cm daun pandan ikat 3 lembar Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Hujan Panas Malaysia: Cuci beras, dan masukan susu+air+pandan seperti masak nasi.</description></item><item><title>Resep Nasi Hujan Panas, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/764-resep-nasi-hujan-panas-enak/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 15:15:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/764-resep-nasi-hujan-panas-enak/</guid><description>Ingin membuat Nasi Hujan Panas ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Hujan Panas: Beras 1 1/2 cup Air 1 cup Susu 1/2 cup GaramBubukKiub Kaldu Ayam 1/4 tsp Daun Pandan 1 helai Bahan bumbu dihaluskan Bawang Merah 4 biji Bawang Putih 2 biji Jahe 1 cm Bahan lain MinyakGheeButterMargarin 1 tbs Kayu Manis 2 inci Pelaga 2 biji Cengkeh 3 biji Bunga Lawang 1 biji Untuk hiasan Pewarna makanan Kuning Merah Hijau Daun Saledri dicincang Kacang Tanah digoreng Kismis Cara Membuat Nasi Hujan Panas: Bersihkan beras, toskan dan ketepikan sementara menyediakan bahan bumbu.</description></item><item><title>Resep Nasi Hujan Panas Pelangi 🌈 / Rainbow rice 🌾 Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/749-resep-nasi-hujan-panas-pelangi-rainbow-rice-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 22:40:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/749-resep-nasi-hujan-panas-pelangi-rainbow-rice-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Hujan Panas Pelangi 🌈 / Rainbow rice 🌾 yang bisa ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Hujan Panas Pelangi 🌈 / Rainbow rice 🌾: beras 2 cup kaldu ayam sy santan 2 cup daun pandan 3 lbr garam Dikit mentega 1 sdm Bahan tumis bawang merah 4 butir bawang putih 2 butir jahe iris 1 cm bunga lawangpekak 1 bh kapulaga 2 bh bunga cengkeh2 bh bunga cengkeh 2 bh kayu manis 1 cm serai geprek 2 bh Pewarna sy guna bunga telang pandan juice air kunyit dan ros Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Hujan Panas Pelangi 🌈 / Rainbow rice 🌾: Cuci beras kemudian masukkan kaldu ayam, sisihkan.</description></item><item><title>Resep Nasi Hujan Panas (Rainbow Rice) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/746-resep-nasi-hujan-panas-rainbow-rice-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 13:03:17 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/746-resep-nasi-hujan-panas-rainbow-rice-anti-gagal/</guid><description>7 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Hujan Panas (Rainbow Rice) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Hujan Panas (Rainbow Rice): beras bhasmati beras biasa 500 gr susu cair evaporated 250 ml air panas 600 ml Bahan Tumisan butter margarin 2 sdm minyak samin 2 sdm daun pandan 3 lbr bunga lawang 2 buah cengkeh 5 buah kapulaga 5 buah kayu manis 5 cm bawang putih cincang 3 siung bawang bombay cincang 1/2 buah chicken cubekaldu bubuk ayam 10 gr garam 2 sdt Pewarna hijau secukupnya Pewarna oranyekuning me biru secukupnya Pewarna merahpink secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Hujan Panas (Rainbow Rice): Beras di cuci bersih, kemudian rendam selama 1 menit.</description></item></channel></rss>