<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/post/</link><description>Recent content in Posts on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sat, 30 Oct 2021 16:35:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi Tim Ayam Medan, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/545-resep-nasi-tim-ayam-medan-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 16:35:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/545-resep-nasi-tim-ayam-medan-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Tim Ayam Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Tim Ayam Medan: ayam potong dada tipis potong dadu 5 slide beras 1,5 cup jamur kaleng di iris 6 bh Kecap asin secukupnya Kecap manis secukupnya Kecap wijen secukupnya bawang bombai di potong dadu 1 buah bawang putih di cincang 6 buah Kaldu ayam royco secukupnya Lada secukupnya Garam secukupnya Gula secukupnya telur rebus 2 bh Tata Cara Membuat Nasi Tim Ayam Medan: Tumis 3 bh bawang putih dan 1/2 bawbombay sampe wangi,masukin kecap asin, kecap manis, garem, lada, kaldu ayam royco.</description></item><item><title>Resep Nasi Hujan Panas, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/764-resep-nasi-hujan-panas-enak/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 15:15:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/764-resep-nasi-hujan-panas-enak/</guid><description>Ingin membuat Nasi Hujan Panas ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Hujan Panas: Beras 1 1/2 cup Air 1 cup Susu 1/2 cup GaramBubukKiub Kaldu Ayam 1/4 tsp Daun Pandan 1 helai Bahan bumbu dihaluskan Bawang Merah 4 biji Bawang Putih 2 biji Jahe 1 cm Bahan lain MinyakGheeButterMargarin 1 tbs Kayu Manis 2 inci Pelaga 2 biji Cengkeh 3 biji Bunga Lawang 1 biji Untuk hiasan Pewarna makanan Kuning Merah Hijau Daun Saledri dicincang Kacang Tanah digoreng Kismis Cara Membuat Nasi Hujan Panas: Bersihkan beras, toskan dan ketepikan sementara menyediakan bahan bumbu.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Ayam Kecap Khas Medan, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/570-cara-gampang-menyiapkan-nasi-ayam-kecap-khas-medan-menggugah-selera/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 11:47:26 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/570-cara-gampang-menyiapkan-nasi-ayam-kecap-khas-medan-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Ayam Kecap Khas Medan yang bisa bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Ayam Kecap Khas Medan: ayam 1 ekor telur ayam rebus yang sudah dikupas cangkang nya 5-10 butir bawang putih digeprek 5-7 siung Kecap manis Kecap asin Kaldu jamur totole Garam Air Bahan atau Bumbu untuk Nasi Bawang merah iris 10-15 siung bawang putih cincang kasar 2 buah Beras 5 gelas ukur pake gelas ukur beras Minyak goreng Kecap manis kecap asin garam Totole Air Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Ayam Kecap Khas Medan: Cuci bersih ayam, kemudian potong ayam menjadi 4 bagian saja.</description></item><item><title>Resep Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1017-resep-nasi-katsu-telur-krispi-sambal-matah-enak-banget/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 08:08:04 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1017-resep-nasi-katsu-telur-krispi-sambal-matah-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah: Nasi Panas Secukupnya Telur Katsu Krispi telur 2 butir Garam lada secukupnya campur ke kocokan telur tepung krispi serbaguna Bagi ke 2 mangkuk 1 bungkus Sambel Matah bawang merah 5 siung cabe rawit merah dan ijo 10 butir tomat ijo besar 1 daun jeruk iris setipis mungkin 3 lembar cuka makanjeruk nipis 1 sdm terasi haluskan 1 cm Garam gula totole secukupnya minyak zaitun untuk menumis terasi 1 Sdt Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah: Buat Katsu: Dadar telur, lalu potong menjadi 4 bagian.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Ayam dan Udang Bakar ala Jimbaran Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1064-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-ayam-dan-udang-bakar-ala-jimbaran-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 06:06:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1064-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-ayam-dan-udang-bakar-ala-jimbaran-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Ayam dan Udang Bakar ala Jimbaran sederhana dengan 6 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Ayam dan Udang Bakar ala Jimbaran: Bahan bumbu halus bawang putih 5 bawang merah 05 bombai ukuran sedang 5 daun jeruk tanpa tulang 5 jahe bubuk 1/2 sdt kunyit bubuk 1/2 sdt saus sambal 1 sdm saus tomat 2 sdm saus tiram 2 sdm terasi bakar 2 bungkus garam 1 sdt totole 1/2 sdt lada Sejumput limau 3 buah Bahan Protein udang 500 gr ayam paha fillet 500 gr Bahan pelengkap Lalapan Nasi Sambal tomat cabe campur 100 gr tomat 40 gr bawang putih 10 gr bawang merah 20 gr sereh 1 batang daun salam 2 garam 1/2 sdt totole 1/4 sdt Cara Menyiapkan Ayam dan Udang Bakar ala Jimbaran: Haluskan bumbu dan campur semua bahan bumbu.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Khas Betawi yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/85-resep-nasi-uduk-khas-betawi-yang-sempurna/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 04:52:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/85-resep-nasi-uduk-khas-betawi-yang-sempurna/</guid><description>5 langkah cepat mengolah Nasi Uduk Khas Betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Khas Betawi: beras pulen 1 liter air santan dengan kekentalan sedang Secukupnya sereh 3 batang bawang merah agak besar diparut 5 buah daun salam 7 lembar jahe kupas kulitnya di parutgeprek 1 ruas kayu manis bisa di skip 1 ruas garam Secukupnya lengkuas di geprek 1 ruas Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Khas Betawi: Cuci beras hingga bersih, sisihkan Rebus air santan beri garam, aduk2 sampai mendidih Setelah itu, masukkan jahe parut/geprek dan bawang merah parutnya, aduk2 kembali Berturut-turut masukkan daun salam, sereh, lengkuas, kemudian masukkan berasnya, aduk2 sampai menjadi aron, koreksi rasa Kukus nasi uduk aronnya, kurleb selama 30 menit hingga matang, angkat dan siap disajikan bersama menu kesukaan kamu tips : kalau membuat nasi uduk jangan takut menggunakan bumbu rempah, seperti daun salam dan sereh yang agak banyak Terima kasih telah membaca resep yang tim kami tampilkan di halaman ini.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Ayam Sambal matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1073-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 02:50:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1073-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara memasak Ayam Sambal matah yang bisa kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ayam Sambal matah: Ayam dada 100 gr sereh 1 batang cabe rawit 3 bawang merah 2 daun jeruk 1 lembar terasi 5 gr minyak kedelai 50 ml garam gula chicken powder emping 2 pcs nasi putih Nah, buat kamu yang penasaran ingin membuat ayam geprek dengan sambal matah sendiri, simak resep berikut.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Daun Jeruk yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/331-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 01:12:08 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/331-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-lezat-sekali/</guid><description>4 langkah cepat memasak Nasi Daun Jeruk yang harus kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk: beras 2 gelas takar santan kental 100 ml garam 1 sdm sereh geprek 1 batang daun jeruk sobeksobek 4 lembar daun jeruk buang tulang daunnya iris tipis 12 lembar daun salam 2 lembar Air secukupnya Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description></item><item><title>Resep Nasi bakar daging sapi dan kemangi, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/970-resep-nasi-bakar-daging-sapi-dan-kemangi-menggugah-selera/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 00:20:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/970-resep-nasi-bakar-daging-sapi-dan-kemangi-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Nasi bakar daging sapi dan kemangi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi bakar daging sapi dan kemangi: daging sapi secukupnya bawang merah bawang putih tomat cabe rawit lengkuas gula garam penyedap rasa secukupnya nasi putih kemangi daun pisang Biasa ditemukan di Pulau Jawa, nasi bakar berisi beragam protein.</description></item><item><title>Resep Nasi Ayam KFC di Magic Com, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/540-resep-nasi-ayam-kfc-di-magic-com-menggugah-selera/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 22:18:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/540-resep-nasi-ayam-kfc-di-magic-com-menggugah-selera/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Ayam KFC di Magic Com yang wajib bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Ayam KFC di Magic Com: ayam dada KFC OR 1 ptg beras 1 cup air matang 1 1/2 cup kecap asin 1 sdm bawang putih geprek 1 siung margarin 1 sdm sawi hijau 1 bonggol Cara Menyiapkan Nasi Ayam KFC di Magic Com: Siapkan semua bahan.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Simple Dengan Ricecooker, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/138-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-simple-dengan-ricecooker-lezat/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 21:02:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/138-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-simple-dengan-ricecooker-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi Simple Dengan Ricecooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Simple Dengan Ricecooker: beras di cuci bersih 1 1/2 cup santan instan sun kara 65 ml daun salam 3 lembar sereh 1 buah jahe utuh 1 ruas lengkuas di geprek 1 ruas cengkeh 3 butir kayu manis 2 batang garam sambal kacang kacang tanah di sangrai 100 gr cabe merah 50 gr gula merah sisir 1 sdm garam secukupnya air My Mom still use that method to make her nasi uduk.</description></item><item><title>Resep Nasi ayam hainam RICE COOKER, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/714-resep-nasi-ayam-hainam-rice-cooker-sempurna/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 17:19:35 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/714-resep-nasi-ayam-hainam-rice-cooker-sempurna/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi ayam hainam RICE COOKER cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi ayam hainam RICE COOKER: ayam rebus dan kaldu ayam ayam kampung utuh ukuran 1kg cuci bersih potong kaki sampai dengkul balur dengan cuka makan dan sedikit garam urut dan bilas sampai bersih 1 jahe geprak mekar 5 cm bawang putih berkulit geprak 3 siung daun salam 2 lembar air untuk merebus 1.</description></item><item><title>Resep Nasi Hainan Ayam Simple, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/450-resep-nasi-hainan-ayam-simple-enak/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 15:36:23 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/450-resep-nasi-hainan-ayam-simple-enak/</guid><description>4 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Hainan Ayam Simple yang bisa kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Hainan Ayam Simple: Bahan Kaldu dada ayam 250 gr bawang bombai iris 1/4 buah bawang putih cincang halus 2 siung jahe cincang kasar 1 ruas garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdt lada bubuk 1/2 sdt kecap ikan 1/2 sdt minyak wijen 1 sdm daun bawang iris serong 1 batang air Secukupnya Bahan Nasi beras cuci bersih 200 gr bawang putih uleg 2 siung bawang merah uleg 1 siung jahe parut 1 ruas wortel parut 1 buah daun bawang iris 1 batang serai 1 batang saus tiram 1 sdt garam 1 sdt lada bubuk 1/2 sdt kecap asin 1/2 sdt minyak wijen 1 sdm air Secukupnya Bahan Sambal bawang putih uleg 1 siung cabe rawit merah iris 5 buah air kaldu dan kecap asin Secukupnya Cara Mudah Membuat Nasi Hainan Ayam Simple: Pertama bersihkan dada ayam nya lalu beri perasan jeruk supaya tidak amis, diamkan 10 menit.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi yang Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/131-resep-nasi-uduk-betawi-yang-enak/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 14:39:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/131-resep-nasi-uduk-betawi-yang-enak/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi: beras 2 liter daun salam 10 lembar sereh 3 batang munjung garam 3 sdt santan dari 34 atau 1 butir kelapa yg tua dikupas y kulit na biar nasi uduk na bersih air 2 gayung Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Ayam Crispy KFC Rice Cooker Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/536-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-crispy-kfc-rice-cooker-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 14:30:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/536-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-crispy-kfc-rice-cooker-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Ayam Crispy KFC Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Ayam Crispy KFC Rice Cooker: ayam wendys mcd kfc dsb 2 pcs beras 1.5 cup air dingin 2 cup bawang putih cincang 1 siung jahe 3 iris minyak wijen 1 sdm kecap asin 2 sdm kaldu jamur 1.</description></item><item><title>Resep Nasi goreng teri medan, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/643-resep-nasi-goreng-teri-medan-enak/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 14:08:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/643-resep-nasi-goreng-teri-medan-enak/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi goreng teri medan cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi goreng teri medan: penuh nasi putih sepiring telur ayam 2 butir bawang merah iris tipis 4 siung cabe rawit merah iris kecil 5 biji teri medan sudah digoreng agak kering secukupnya garam secukupnya Padahal ya tetep masak nasi dan lauk pauk buat Yodha dan papinya.</description></item><item><title>Resep Cilok ikan teri nasi medan, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/549-resep-cilok-ikan-teri-nasi-medan-enak-banget/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 12:15:34 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/549-resep-cilok-ikan-teri-nasi-medan-enak-banget/</guid><description>6 langkah mudah dan cepat membuat Cilok ikan teri nasi medan yang harus ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Cilok ikan teri nasi medan: Tepung tapiokakanji 6 sdm Tepung terigu 2 sdm kan teri nasi secukupnya Bawang putih haluskan 3 siung Merica bubuk secukupnya Garam secukupnya Penyedap rasa secukupnyarayco Air panas setengah gelas untuk ngadon Telur ayam bisa juga ga pake 1 biji Bisa pake daun bawangga pake karena lagi gak ada stok Hidangan utama nasi spesial dengan isi teri medan yang dibakar dengan aroma bumbu rempah yang khas patut untuk anda coba.</description></item><item><title>Resep Nasi Ayam Hainan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/741-resep-nasi-ayam-hainan-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 08:04:49 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/741-resep-nasi-ayam-hainan-anti-gagal/</guid><description>6 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Ayam Hainan yang musti bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Ayam Hainan: Bahan2 nya ayam kampung potong kecil2 1/2 ekor Beras cuci bersih 1/2 liter Bawang bombay potong kecil2 1/4 Kecap asin 1/2 sdm Kecap ikan saya skip 1 sdm Minyak wijen 1 sdm Merica garam kaldu ayam bubuk secukupnya daun pandan 1 lembar mentega 1 sdm Bumbu halus bawang putih 4 siung jahe Sejempol garam 1/2 sdt Cara Menyiapkan Nasi Ayam Hainan: Panaskan mentega, tumis bawang bombay dan bumbu halus hingga harum Masukan ayam, tambahkan minyak wijen, kecap asin, kecap ikan, merica, dan kaldu ayam bubuk.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy), Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/116-resep-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-ala-silvy-enak-banget/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 05:49:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/116-resep-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-ala-silvy-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy): beras putih 3 gelas belimbing sereh 2 batang jahe 1 ruas ibu jari lengkuas 1/2 ruas ibu jari kencur 3 buah bawang merah 7 siung daun salam 3 lbr garam 1 sdm minyak bekas menggoreng bawang 1 sdk sayur Santan dengan kekentalan sedang secukupnya Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy): Rendam beras semalaman atau paling tidak selama 2 jam.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/811-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-blacan-fried-chicken-yang-enak-banget/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 04:29:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/811-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-blacan-fried-chicken-yang-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Blacan Fried Chicken ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken: paha ayam dipotong keci 1 kg Marinasi ayam Bawang putih 6 siung ulek Terasi 2 sdm Jahe 1cm diparut Kecap asin 1 sdm Minyak wijen 1 sdm Saos tiram 1 sdm Lada putih 1/2 sdt Gula 1 sdt Maizena 1 sdm Air secukupnya Bahan kering Tepung terigu 1 sdm Tepung sagu 2 sdm Tepung beras 1 sdm Soda kue 1 sdt Garnish daun bawang iris tipis 1 Cabe merah besar cincang 1 cabe rawit cincang 2 Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Blacan Fried Chicken: Lumuri ayam dengan bahan marinasi minimal 1 jam atau Semalaman akan lebih baik.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Semur Jengkol betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/127-bagaimana-membuat-nasi-uduk-semur-jengkol-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 02:14:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/127-bagaimana-membuat-nasi-uduk-semur-jengkol-betawi-anti-gagal/</guid><description>3 langkah cepat memasak Nasi Uduk Semur Jengkol betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Semur Jengkol betawi: Semur Jengkol jengkol tua 1/4 kg bawang putih 3 siung bawang merah 5 siung cabe keriting 5 bh tomat merah besar 1 buah pala 1 biji merica butir 1 sdt garam daun salam daun sereh geprek kecap bango Nasi uduk beras santan kara jahe potong tipis2 saya suka agak banyak biar wangi 1 ruas garam daun salam daun sereh daun jeruk Tata Cara Membuat Nasi Uduk Semur Jengkol betawi: Nasi uduk : cuci beras, lgsg masukan santan, potongan jahe, daun salam, sereh, jeruk dan garam (klo ada yg mw nambahin royco boleh)jumlah air seperti masak nasi biasanya ya, nyalakan rice cooker hingga nasi matang #Semur jengkol : Rebus jengkol (klo saya pake daun salam utk menghilangkan bau)klo sdh agak empuk angkat, buang kulitnya,bagi 2 trus geprek, lalu tumis semua bumbu yg sdh dihaluskan hingga harum ya biar ga bau langu masukan juga daun salam dan sereh lalu masukan jengkol, aduk bentar lalu masukan air, kecap manis dan garam secukupnya, masak hingga air menyusut dan bumbu sdh menyerap kejengkol Hidangkan nasi uduk dgn tambahan bawang goreng, emping, sambel kacang.</description></item><item><title>Resep Wonton / pangsit rebus paling enak! Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/785-resep-wonton-pangsit-rebus-paling-enak-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 20:55:15 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/785-resep-wonton-pangsit-rebus-paling-enak-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Wonton / pangsit rebus paling enak! ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Wonton / pangsit rebus paling enak!: Bahan wonton Kulit pangsit rebus fotonya saya lampirkan jgn beli Yang tipis untuk spring roll biasanya beli di pasar dada ayam cincang 2 buah udang dagingnya saja cincang 250 gr Daun bawang se cukupnya garlic oil 3 sdm kecap Asin angsa 2 sdm Garam secukupnya lada putih Secukupnya Bahan kecap pedas Kecap asin cup untuk cetak nasi 1 cup kecil Cabe rawit merah 10 buah sereh 1 buah Bahan kuah Air 1 liter Kecap Asin 5 sdm Kaldu bubuk secukupnya Garam secukupnya Lada putih secukupnya Daun bawang secukupnya Bahan garlic oil minyak bisa minyak apa aja 150 ml bawang putih 10 siung Pangsit tak hanya nikmat dijadikan pelengkap saat makan bakso.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Kulit Ayam (Versi Rice Cooker) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/263-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-kulit-ayam-versi-rice-cooker-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 20:49:05 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/263-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-kulit-ayam-versi-rice-cooker-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk Kulit Ayam (Versi Rice Cooker) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk Kulit Ayam (Versi Rice Cooker): beras 1 Cup bawang putih cincang 2 siung daun jeruk rajang halus 4 Lembar Kaldu bubuk 1 sdt garam Sejumput MargarinMentega 2 sdm Untuk Kulit Ayam kulit Ayam cuci potong kecil2 300 gr bawang putih cincang 2 siung bubuk cabe 1 sdt Kaldu bubuk 1 sdt garam 1/2 sdt Cara Mudah Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Kulit Ayam (Versi Rice Cooker): Tumis bawang putih cincang sampai harum dan kecoklatan.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ayam Kemangi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/422-resep-nasi-bakar-ayam-kemangi-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 19:10:45 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/422-resep-nasi-bakar-ayam-kemangi-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi yang wajib bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Bakar Ayam Kemangi: Nasi gurih saya pakai nasi liwet Ayam suwir Kemangi . Tempe orek optional Daun pisang dan tusuk lidi Untuk nasi liwet beras 3 cup bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung sereh 3 batang daun salam 3 lembar daun jeruk 3 lembar Garam secukupnya Minyak untuk menumis Cara Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Kemangi: Cuci beras beri air.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Tutug Oncom Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/823-resep-nasi-bakar-tutug-oncom-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 15:25:05 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/823-resep-nasi-bakar-tutug-oncom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Bakar Tutug Oncom yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Tutug Oncom: nasi 2 porsi oncom 1 papan teri 1 genggam kemangi resep asli tidak pakai 1 ikat garam gula kaldu Secukupnya daun pisang utk membungkus 2 lbr Bumbu Halus bawang merah 3 bh bawang putih 4 siung cabe keriting resep asli 3 cabe 3 rawit 6 bh kencur 2 ruas Tata Cara Menyiapkan Nasi Bakar Tutug Oncom: Oncom dipotong2 lalu dibakar menggunakan teflon.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan 416. Pisang Rai, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1140-bagaimana-menyiapkan-416-pisang-rai-enak-banget/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 14:13:26 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1140-bagaimana-menyiapkan-416-pisang-rai-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat 416. Pisang Rai ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan 416. Pisang Rai: pisang kepok kupas 5 buah air 1 liter daun pandan 1 lembar Adonan tepung tepung beras 100 gr air kapur sirih saya skip 1 sdt garam 1/2 sdt pasta pandan 1 sdt air 75 ml Baluran dicampur kelapa parut 100 gr garam 1/4 sdt Saus gula merah gula merah 100 gr air 100 ml gula pasir 25 gr garam 1/4 sdm daun pandan potongpotong 1 lembar maizena25 ml air 1 sdt Mereka pun menjadikan buah yang satu ini sebagai jenis sesajen yang tak bisa terlewatkan.</description></item><item><title>Resep Nasi Ayam Hainan Rice Cooker Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/698-resep-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 12:02:45 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/698-resep-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Ayam Hainan Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: ayam bagian bawah cuci bersih 1/2 ekor Beras Putih cuci bersih Sisihkan 200 gr air 200 ml jahe dimemarkan 1 ruas bawang putih 2 siung seledri 2 batang daun bawang 1 batang merica 1 SDT garam 1 SDT minyak wijen 1 SDM Tata Cara Membuat Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: Dalam wadah Ricecooker - Masukkan air, bawang putih,daun seledri,daun bawang, jahe,garam,merica aduk rata.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Bakar Pindang Tongkol Balado yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/814-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-pindang-tongkol-balado-yang-sempurna/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 11:50:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/814-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-pindang-tongkol-balado-yang-sempurna/</guid><description>3 langkah cepat dan mudah membuat Nasi Bakar Pindang Tongkol Balado cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Bakar Pindang Tongkol Balado: olahan pindang tongkol balado 1 mangkok nasi Secukupnya daun kemangi siangi cuci bersih 1 ikat daun pisang Secukupnya Cara Menyiapkan Nasi Bakar Pindang Tongkol Balado: Campur pindang tongkol balado yang disuwir terlebih dahulu dengan daun kemangi, aduk rata.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Bakar Sederhana yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/818-bagaimana-membuat-nasi-bakar-sederhana-yang-lezat/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 11:17:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/818-bagaimana-membuat-nasi-bakar-sederhana-yang-lezat/</guid><description>Resep rahasia Nasi Bakar Sederhana sederhana dengan 7 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Sederhana: beras cuci bersih 2 cup kecil daun salam 2 lembar serai 2 ruas bawang merah iris halus 3 siung bawang putih iris halus 2 siung cabai merah optional iris tipis 1 buah kaldu bubuk 1-2 sdt margarin 2 sdm air secukupnya Isian tongkolayam suwir tongkoldaging ayam 150 gr kemangi ambil daunnya saja 1 ikat cabai hijau iris serong 20 buah cabai rawit iris serong 5 buah bawang merah iris halus 5 siung bawang putih iris halus 3 siung jahe geprek 1 ruas lengkuas geprek 1 ruas serai geprek 1 ruas daun salam 2 lembar daun jeruk 6 lembar tomat hijau optional potong dadu 1 buah saos tiram 1 sdm garam secukupnya gula pasir secukupnya kaldu bubuk secukupnya Cara Mudah Membuat Nasi Bakar Sederhana: Cuci bersih beras, lalu campurkan dengan irisan bawang merah, bawang putih, cabai merah, daun salam dan serai.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Suwir, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/388-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-suwir-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 11:08:18 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/388-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-suwir-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep Nasi Bakar Ayam Suwir sederhana dengan 5 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Suwir: beras putih 500 gr santan kara 1 bh daun salam 2 lbr daun pandan boleh skip 1 lbr serai 2 btg garam 1 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt Sec air Resep ayam suwir ayam suwir 250 daun kemangi 1 iket air 60 ml daun dalamnya 3 lbr serai 2 btg daun jeruk 4 lbr Bumbu halus sg bawang putih 3 sg bawang merah 8 cabe merah keriting 5 bh cabe rawit merah 3 bh terasi 1/2 sdt kemiri 3 bh garamlada bubukkaldu bubuk dan gula Secukupnya Daun pisang secukupnya lidi utk menyemat minyak utk menumis 2 sdm Cara Mudah Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Suwir: Cuci bersih beras masukan ke dlm magic com tambahkan daun pandan,daun salam,garam,air dan santan.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/216-cara-gampang-membuat-semur-kentang-tahu-coklat-ala-nasi-uduk-yang-lezat/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 09:16:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/216-cara-gampang-membuat-semur-kentang-tahu-coklat-ala-nasi-uduk-yang-lezat/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Semur kentang tahu coklat ala nasi uduk: tahu coklat 10 kentang 2 bawang merah 4 bawang putih 2 daun salam 2 kayu manis 5 cm kemiri 3 buah minyak goreng 7 sdm gula putih 1,5 sdm kecap 10 sdm lada bubuk 1 sdm royco ayam 2 sdm garam 1/4 sdt air matang 450 ml bawang bombay 1/4 Nasi uduk memang salah satu menu andalan warga Jakarta.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Ayam Rice cooker, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/699-cara-gampang-membuat-nasi-ayam-rice-cooker-bikin-ngiler/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 08:45:08 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/699-cara-gampang-membuat-nasi-ayam-rice-cooker-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Ayam Rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Rice cooker: ayam potong 1/2 kg beras cuci bersih 3 1/2 cangkir jahe geprek lalu cingcang 1 ruas bawang putih geprek cingcang 3 siung lada halus 1/2 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt saus tiram 1 sdt kecap asin12 sdt garam 1 sdt air cangkir takaran beras 5 cangkir minyak sayur 3 sdm Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Ayam Rice cooker: Tuang minyak, tumis bawang putih sampai harum.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/152-resep-nasi-uduk-betawi-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 08:16:33 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/152-resep-nasi-uduk-betawi-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi dengan 6 langkahmudah yang musti kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi: nasi 3 cup daun salam 6 lembar serai 2 batang lengkuas 1 ruas garam santal kental kara 1 buah air secukupnya minyak goreng Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet. Be the first to write a review!</description></item><item><title>Resep Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/309-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 08:08:23 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/309-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi Daun Jeruk anti gagal dengan 3 langkahmudah dan cepat yang wajib ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk: beras jumlahnya tergantung dengan kebutuhan masingmasing yaa 2 1/2 cup daun salam 2 lembar daun pandan potong menjadi lebih kecilikat simpul 1 helai daun jeruk buang tulangnya dan iris tipis 10-15 serai ukuran besar ambil bagian putihnya dan memarkan 1 buah lengkuas memarkan 2 ruas santan instan 65 ml garam atau sesuai selera 1 sdt Air secukupnya untuk memasak nasi seperti biasa hasil nasi jangan lembek pulen tapi tetap terpisah bulirnya Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description></item><item><title>Resep Pisang Rai yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1131-resep-pisang-rai-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:41:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1131-resep-pisang-rai-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara memasak Pisang Rai yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Pisang Rai: pisang kepok raja kupas biarkan utuh 8 tepung beras 100 gr tepung tapioka 2 sdm santan 80 ml garam 1/4 sdt gula pasir 2 sdm daun pandan 2 pandan extractpasta 1/2 sdt air untuk merebus kelapa parut muda beri garam sedikit kukus 10 menit 100 gr kinca air 50 ml daun pandan 1 gula arenmerah sisir 100 gr Easy to prepare, low failure rate, and for sure you'll get a very delicious exotic dessert.</description></item><item><title>Resep Nasi ayam mentega (#341) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/428-resep-nasi-ayam-mentega-341-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 22:12:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/428-resep-nasi-ayam-mentega-341-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi ayam mentega (#341) sederhana dengan 1 langkahmudah dan cepat yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi ayam mentega (#341): Ayam dada potong 50 gr nasi 2 porsi baput geprek cincang 2 mentega 1 sdm kaldu bbk 1,5 sdt Daun bwg bole skip Nasi ambeng or Nasi ambang is an Indonesian fragrant rice dish that consists of - but is not limited to - steamed white rice, chicken curry or chicken stewed in soy sauce, beef or chicken rendang, sambal goreng (lit.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Wajan (Bento panda) yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/153-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-wajan-bento-panda-yang-sempurna/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 20:26:19 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/153-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-wajan-bento-panda-yang-sempurna/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Wajan (Bento panda) yang wajib ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Wajan (Bento panda): Beras 1 liter air perasan santan dari 1 kelapa tua 1 liter Bumbu halus Bawang merah di parut halus 5 Jahe di parut Halus 1 cm Garam halus 3 sdt Bumbu pelengkap sereh geprek 6 Batang Daun salam 8 lembar lengkuas geprek 2 cm Kayu Manis 2 cm Cara Membuat Nasi Uduk Wajan (Bento panda): Cuci beras tiriskan Air nya.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Bakar Ayam Suwir Pedas Kemangi, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/927-bagaimana-membuat-nasi-bakar-ayam-suwir-pedas-kemangi-enak-banget/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 20:05:53 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/927-bagaimana-membuat-nasi-bakar-ayam-suwir-pedas-kemangi-enak-banget/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Bakar Ayam Suwir Pedas Kemangi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Bakar Ayam Suwir Pedas Kemangi: beras 2 cups santan kara cair 40 ml sereh 2 batang lengkuas 10 cm daun jeruk 5 lembar daun salam 3 lembar jahe 4 cm bawang putih haluskan 2 siung Royco ayam Garam secukupnya bungkus Untuk Daun pisang secukupnya dibersihkan di panasin sebentar di atas kompor biar lemes Toothpick secukupnya Bahan isian dada ayam tanpa tulang tanpa kulit 350 gr gula 1 sdt saos tiram 1 sdm kecap asin 1 sdt Royco secukupnya Garam secukupnya daun jeruk 3 lengkuas 5 cm cabe hijau besar 3 Sweet basil atau kemangi secukupnya minyak sunflower untuk menumis 1 sdt Sambal terasi uleg optional secukupnya bawang goreng Secukupnya cabe rawit potong optional Secukupnya Bumbu halus kemiri 1 bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung cabe rawit bisa tambah sesuai selera 3 cabe merah besar 1 Cara Membuat Nasi Bakar Ayam Suwir Pedas Kemangi: Siapkan semua bahan.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Urap Bali - Part Nasi Campur Bali Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1007-bagaimana-menyiapkan-urap-bali-part-nasi-campur-bali-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 19:55:29 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1007-bagaimana-menyiapkan-urap-bali-part-nasi-campur-bali-anti-gagal/</guid><description>2 langkah cepat dan mudah membuat Urap Bali - Part Nasi Campur Bali cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Urap Bali - Part Nasi Campur Bali: kelapa parut 4 genggam kacang panjang dipotongpotong lalu rebus 4 bayam direbus saya hanya pakai daunnya 1 ikat kecambah direbus saya skip ini 100 gram Bumbu Halus cabai merah besar kalau mau pedas bisa tambah cabai rawit 2 bawang putih 2 kencur 3 cm terasi 1/2 sdt daun jeruk purut buang tulangnya 2 gula aren 1 sdm garam 1 sdt Tata Cara Menyiapkan Urap Bali - Part Nasi Campur Bali: Campurkan bumbu halus dengan kelapa parut, tes rasa.</description></item><item><title>Resep Nasi Liwet Rice Cooker Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/412-resep-nasi-liwet-rice-cooker-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 15:57:18 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/412-resep-nasi-liwet-rice-cooker-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi Liwet Rice Cooker enak dengan 5 langkahcepat dan mudah yang wajib ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Rice Cooker: teri 1/2 ons beras 4 cup Air untuk memasak Bumbu tumis bawang merah 4 siung bawang putih 3 siung cabe merah keriting 3 buah Bumbu cemplung cabe rawit merah 10 buah sereh 2 buah lengkuas 1 ruas daun salam 4 lembar Cara Mudah Menyiapkan Nasi Liwet Rice Cooker: Cuci beras, masukkan air seperti biasa setinggi satu buku jari, aku agak dilebihkan Iris tipis bumbu tumis, panaskan minyak lalu tumis hingga harum.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk Betawi (magic com) yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/47-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-enak-banget/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 15:03:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/47-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk Betawi (magic com) yang harus bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk Betawi (magic com): beras cup magic com 4 cup santan kara 65 ml bawang merah dihaluskan 2 siung daun pandan ikat simpul 2 lembar daun salam 5 lembar serai 2 batang kayu manis sepanjang jari kelingking 1 batang garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdt air banyaknya air sama seperti masak nasi biasa 600 ml Setiap daerah punya menunya masing-masing dan ada yang diaduk.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ikan Teri Pedas Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/966-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-ikan-teri-pedas-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 13:50:29 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/966-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-ikan-teri-pedas-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi Bakar Ikan Teri Pedas dengan 5 langkahmudah dan cepat yang harus ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Ikan Teri Pedas: beras 2 1/2 Cup santan kara 1 bgks serai di geprek 1 batang lengkuas di geprek 1 ruas daun salam 1 lembar Untuk Isian Nasi bakar Teri 150 gr daun kemangi 1 ikat bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung cabe merah keriting 8 biji cabe rawit merah galak 10 buah Garam secukupnya Gula sesuai selera Air secukupnya penyedap rasa secukupnya Minyak untuk menumis secukupnya Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ikan Teri Pedas: Cuci beras, lalu masukkan air dengan takaran seperti memasak nasi biasa.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Ayam Hainan (Hainanese Chicken) ala Malay&amp;amp;amp;Sgp, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/717-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-ayam-hainan-hainanese-chicken-ala-malay-and-amp-sgp-enak/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 13:01:22 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/717-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-ayam-hainan-hainanese-chicken-ala-malay-and-amp-sgp-enak/</guid><description>Ingin membuat Nasi Ayam Hainan (Hainanese Chicken) ala Malay&amp;amp;Sgp ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Hainan (Hainanese Chicken) ala Malay&amp;amp;Sgp: ayam 1/2 kg bahan kuah ayam daging fillet dan tulang ayam 1/4 bagian bawang prei 1 batang jahe 1 ruas soy sauce 1 sdm miny wijen 1 sdm bahan utk nasi beras yg sudah dicuci 2 cup kulit dan lemak ayam yg digoreng pake minyak minyak ayam sesuai selera bawang putih cincang 1 siung bawang merah cincang 2 siung jahe cincang sedikit soy sauce 1 sdt miny wijen 1 sdt daun pandan diikat 2 lbr air kaldu ayam yg tadi secukupnya bahan chicken sauce saus tiram aku tambah sendiri yg ini 1 sdm soy sauce 1 sdm miny wijen 1 sdm saus inggris aku tambah sendiri jg yg ini 1 sdm gula 1 sdm kecap manis aku tambah sendiri jg biar lebih manis 1 sdm biji wijen ini jg aku tambah sendiri sejumput kecil kuah kaldu ayam yg tadi biar kentelan dikit aku kasih air kanji tapioka secukupnya bahan chilli garam cabe merah besar buang bijinya 2 bh bawang putih 1 siung jahe sedikit jeruk nipis yg kuning 1/2 bh gula garam sesuai selera kuah kaldu ayam yg tadi secukupnya Cara Membuat Nasi Ayam Hainan (Hainanese Chicken) ala Malay&amp;amp;Sgp: BIKIN KALDU AYAM.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/167-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 12:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/167-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi: beras 3 gelas santan kara 1 bks air sesuai kebutuhan membuat nasi secukupnya bumbu cemplung tdk diapa apakan sereh di geprek 2 buah daun salam 5 lembar daun jeruk 4 buah bumbu ulek kencur 1 ruas jahe 1 ruas bawang putih 4 siung sasa dan garam secukupnya pelengkap emping telor dadar ayam goreng bawang goreng sambal kacang kacang 100 gram cabe merah 10 buah rawit merah 5 buah cuka air asam 1 sdt Be the first to write a review!</description></item><item><title>Resep Nasi bakar ikan tuna, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/366-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-menggugah-selera/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 09:02:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/366-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-menggugah-selera/</guid><description>5 langkah mudah dan cepat membuat Nasi bakar ikan tuna yang wajib bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi bakar ikan tuna: resep nasi beras putih cuci 450 gram daun salam 3 lbr serai 1 batang laos 2 cm garam 2 sdt santan instan 65 ml air bisa diganti santan asli ±500 ml resep ikan tuna ikan tuna cuci bersih beri perasan jeruk nipis 200 gram bawang merah 4 siung bawang putih 4 siung lombok merah buang biji bila suka pedas tambahkan lombok rawit sesuai selera 1 buah kunyit 1 cm garam 1 1/2 sdt gula pasir 1/2 sdt bahan pelengkap daun kemangi 4 batang daun pisang utk membungkus Angkat nasi dan Nasi Bakar Ikan Tuna Serai Kemangi siap dihidangkan.</description></item><item><title>Resep Nasi bakar ikan tuna Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/350-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 04:59:49 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/350-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi bakar ikan tuna cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi bakar ikan tuna: nasi putih 1 piring Mentega secukupnya cairkan Bumbu Ikan tuna secukupnya tomat ukuran besarpotong2 1 buah cabe merah besarpotong2 2 biji bawang putih haluskan 1 siung Garam scukupnya Penyedap rasa secukupnya daun kemangi 5 helai Angkat nasi dan Nasi Bakar Ikan Tuna Serai Kemangi siap dihidangkan.</description></item><item><title>Resep Nasi goreng teri medan simple yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/648-resep-nasi-goreng-teri-medan-simple-yang-lezat/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 04:43:27 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/648-resep-nasi-goreng-teri-medan-simple-yang-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi goreng teri medan simple ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi goreng teri medan simple: nasi 1/2 kg teri 1 genggam bawang putih 1 siung bawang merah 2 siung daun bawang 1 batang daun seledri 1 batang cabe rawit iris 5 buah telur ayam 1 butir kecap manis kecap asin garam dan air secukupnya Nasi goreng Aceh: Aceh style spicy shrimp nasi goreng.</description></item><item><title>Resep Nasi Daun Jeruk yang Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/304-resep-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 01:14:33 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/304-resep-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk: Nasi secukupnya sesuai selera daun jeruk 10 buah bawang putih cincang halus 3 siung margarin 2-3 sdm kaldu jamur secukupnya Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi daun jeruk Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/296-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 22:16:31 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/296-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi daun jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk: beras 750 gr santan kental Saya kara instant 65 gr garam 1 sdt kaldu bubuk Saya rasa ayam 1 sdt Bahan cair daun jeruk buang tangkainya 7 lembar daun pandan 1 lembar serai 1 batang air 600 ml Taburan daun jeruk cincang halus 10 lembar bawang goreng .</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Ayam Suwir Sere Lemo yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1063-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-ayam-suwir-sere-lemo-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 18:25:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1063-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-ayam-suwir-sere-lemo-yang-lezat-sekali/</guid><description>Ingin membuat Ayam Suwir Sere Lemo ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Ayam Suwir Sere Lemo: daging ayam rebus suwir dari 15 kg dadapaha 1 kg Air jeruk lemojeruk sambal jeruk nipis uk besar tambahan dari saya 1/2 daun jeruk purut tambahan dari saya remas 4-5 Gula garam Bumbu Halus cabe merah Lombok merah besar 1/4 kg bawang putih 3/4 cup tomat ukuran sedang 5 terasi ABC 2 sdt 2 sachet cabe rawit merah kalau suka pedas sesuaikan saja Saya skip Pendamping Nasi putih Opor telur ayam Bihun goreng Terong Kecap Nasi Campur .</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Ayam Goreng Kunyit ala Malaysia /Thai, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/795-bagaimana-menyiapkan-ayam-goreng-kunyit-ala-malaysia-thai-menggugah-selera/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 17:46:29 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/795-bagaimana-menyiapkan-ayam-goreng-kunyit-ala-malaysia-thai-menggugah-selera/</guid><description>Resep Ayam Goreng Kunyit ala Malaysia /Thai dengan 11 langkahmudah dan cepat yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Ayam Goreng Kunyit ala Malaysia /Thai: ayam dada fillet potong dadu 1 kg Bahan marinasi ayam tepung jagung 30 gram tepung beras 10 gram kunyit di parut halus 2sdm kunyit bubuk 3 ruas bubuk kari 1 sdm penyedap rasa Sesuai selera air opsional Sedikit garam Sedikit Bahan sayur Kacang panjang Bawang bombay Wortel Bahan pelengkap Sambal Kecap Cara Membuat Ayam Goreng Kunyit ala Malaysia /Thai: Potong sayuran.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Kandar (Kari Malay) yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/724-bagaimana-membuat-nasi-kandar-kari-malay-yang-enak-banget/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 12:43:52 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/724-bagaimana-membuat-nasi-kandar-kari-malay-yang-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Kandar (Kari Malay) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Kandar (Kari Malay): Bahan kari bubuk kari 1 bungkus Bawang merah 5 siung Bawang putih 3 siung Kecap manis 2 sdm Air 500 ml Garam 1/2 sdt Ayam 1/2 ekor Kentang 2 buah Bahan tumisan kol Kol Bawang bombay 1/2 buah Saus tiram 1 sdm Kecap asin 1 sdm Sambal Cabe Hijau Cabe hijau besar 50 gr Tomat hijau 50 gr Bawang merah 3 siung Minyak goreng 100 ml Cara Membuat Nasi Kandar (Kari Malay): Haluskan bawang merah bawang putih tumis hingga harum kemudian masukkan bubuk kari.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi goreng sayur matah mentega BBQ Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1028-cara-gampang-menyiapkan-nasi-goreng-sayur-matah-mentega-bbq-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 10:39:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1028-cara-gampang-menyiapkan-nasi-goreng-sayur-matah-mentega-bbq-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng sayur matah mentega BBQ dengan 6 langkahcepat yang bisa ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi goreng sayur matah mentega BBQ: sawi hijau 1 ikat kelupas kubis optional saja 3 ayam paha fillet 1 potong telur 1 butir bakso 3 butir mentega BBQ Khusus nasi 1 sachet bumbu nasi goreng sambal matah 1/2 bks Nasi goreng menjadi salah satu menu masakan andalan berasal dari Indonesia.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat NASI KUNING DAUN JERUK (Rice Cooker) yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/345-cara-gampang-membuat-nasi-kuning-daun-jeruk-rice-cooker-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 08:59:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/345-cara-gampang-membuat-nasi-kuning-daun-jeruk-rice-cooker-yang-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat NASI KUNING DAUN JERUK (Rice Cooker) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan NASI KUNING DAUN JERUK (Rice Cooker): beras 300 gr bawang merah 4 siung bawang putih 3 siung daun bawang selera 1 tangkai kemiri 2 butir daun salam ukuran sedang 4 lembar daun jeruk ukuran sedang 5 lembar sirih 2 tangkai lengkuas selera garam 1 sdt gula pasir 1/2 sdt penyedap rasa bubuk lada selera bubuk ketumbar selera kunyit ukuran sedang 2 batang cabe rawit 4 biji Santan secukupnya tomat ukuran sedang selera 1/4 Tata Cara Membuat NASI KUNING DAUN JERUK (Rice Cooker): Cuci beras sampai bersih, tiriskan Haluskan bumbu2 (bawang putih, bawang merah, kemiri, kunyit dan tomat) Tumis irisan daun bawang sampai tercium harum, masukkan bumbu yang sudah di haluskan dan tambahkan santan yang sudah dicampur dengan air Masukkan sirih yang sudah digeprek, daun salam, lengkus dan irisan daun jeruk Masukkan garam, gula pasir, penyedap, bubuk lada dan bubuk ketumbar Tunggu sampai mendidih dan tercium harum Masukkan santan rebusan yang sudah dimasak ke dalam penanak nasi (rice cooker) Masak nasi kuning sampai matang di dalam rice cooker Nasi kuning daun jeruk siap dihidangkan&amp;hellip; Terima kasih telah menggunakan resep yang kami tampilkan di sini.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/28-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 08:25:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/28-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>12 langkah mudah dan cepat memasak Nasi Uduk Betawi Anti Gagal yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Anti Gagal: beras 1 Kg santan sedang 1.200 ml minyak goreng 3 sdm (45 ml) bawang putih iris tipis cincang 3 siung bawang merah iris tipis 6 siung sereh geprek dan buat jadi simpul 3 batang garam 2 sdt jahe yang digeprek 1 ruas jempol lengkuas yang digeprek 1 ruas jempol 46 cm kayu manis 2 ruas jari kecil daun salam jika besar pakai 2 lembar saja 4 lembar Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal: Cuci beras sampai bersih dan air menjadi jernih, lalu rendam selama 1 jam.</description></item><item><title>Resep Nasi Liwet Teri Medan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/645-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 06:40:56 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/645-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Liwet Teri Medan cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan: beras 3 cup teri nasi medan 100 gr bawang merah iris tipis 8 siung bawang putih iris tipis 5 siung serai atau sereh ikat lalu geprek 3 batang daun salam memarkan 5 lembar lengkuas geprek 2 ruas Kemangi sesuai selera cabe merah keriting iris memanjang 4 buah garam atau sesuai selera 2 sdt kaldu ayam balok Saya pakai Maggi Block rasa ayam 1/2 block Minyak sayur untuk menggoreng teri medan dan menumis secukupnya Cara Memasak Nasi Liwet ikan teri medan, cukup simple dan bumbu yang mudah ditemukan, untuk bunda yang bosan dengan.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Pandan yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/223-bagaimana-membuat-nasi-uduk-pandan-yang-enak-banget/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 06:04:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/223-bagaimana-membuat-nasi-uduk-pandan-yang-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Pandan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Pandan: bawang putih 5 siung bawang merah 3 siung beras 1200 gr serai 2-3 batang daun jeruk 5 lbr daun salam 5 lbr daun pandan 2 lbr santan instan kara 400 ml air putih 10 daun suji 20 daun pandan diblender peras dgn kain 300 ml air putih 700 ml garam 1,5 sdt kaldu jamur 1 sdm Minyak secukupnya untuk menumis Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Pandan: Panaskan wajan, tuang minyak dan masukkan bawang putih, bawang putih, serai, daun jeruk, daun salam, garam.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Kimbab Nasi Uduk, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/227-cara-gampang-menyiapkan-kimbab-nasi-uduk-enak-banget/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 05:25:42 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/227-cara-gampang-menyiapkan-kimbab-nasi-uduk-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia Kimbab Nasi Uduk enak dengan 4 langkahcepat yang bisa kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Kimbab Nasi Uduk: Bahan nasi uduk beras biasa bukan pulen 2 cup beras ketan 2/3 cup air sesuaikan dengan jenis beras Secukupnya lengkuas iris lalu geprek 1 jempol serai ambil putihnya lalu geprek 2-3 batang dan salam 2-3 lembar fiber creme 1 saset santan instan 65ml 4 sdm garam sy jg pakai kaldu jamur Secukupnya Bahan lainnya nori Secukupnya abon Secukupnya telur dadar iris Secukupnya ketimun buang bijinya iris panjang2 Secukupnya sambal Secukupnya daun kemangi petiki Secukupnya Cara Mudah Membuat Kimbab Nasi Uduk: Campur bahan nasi uduk lalu aduk.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/122-resep-nasi-uduk-betawi-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 03:29:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/122-resep-nasi-uduk-betawi-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi anti gagal dengan 4 langkahmudah yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi: beras 3 cangkir santan 1 bungkus sereh geprek 1 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 4 lembar garam 1 sdm air atau sesuaikan selera 600 ml Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Soto Ayam Medan Non Santan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/554-bagaimana-membuat-soto-ayam-medan-non-santan-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 21:23:02 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/554-bagaimana-membuat-soto-ayam-medan-non-santan-anti-gagal/</guid><description>5 langkah mudah dan cepat mengolah Soto Ayam Medan Non Santan cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Soto Ayam Medan Non Santan: Bahan ayam kampung 1/2 ekor air 1200 ml FiberCreme 4 sdm daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lbr bunga lawang 1 bh jahememarkan 1 cm kapulaga 2 buah lengkuasmemarkan 1 cm serai memarkan 2 btg Garam merica bubuk dan gula pasir Bumbu halus bawang merah 5 butir bawang putih 3 siung kunyit 4 cm jahe 1 cm ketumbar sangrai 1/2 sdm jintan 1/2 sdt Bahan Pelengkap Perkedel Jeruk nipis Sambal hijau Nasi panas Bawang merah goreng Daun bawang Seledri iris halus Emping Cara Menyiapkan Soto Ayam Medan Non Santan: Panaskan minyak, tumis bumbu halus daun salam, daun jeruk, bunga lawang, kapulaga, jahe, lengkuas, dan serai sampai harum.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Lemak Strawberry My Lovely Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/754-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-lemak-strawberry-my-lovely-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 20:44:11 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/754-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-lemak-strawberry-my-lovely-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi Lemak Strawberry My Lovely sederhana dengan 4 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Lemak Strawberry My Lovely: Nasi Lemak Strawberry Beras 250 gr Santan kara 100 gr Minyak Sayur 2 Sdt Air Sesuaikan dengan jenis beras 250 ml Strawberry Powder 2 Sdt Garam halus 1 Sdt Chicken stok powder non MSG 1/2 Sdt Daun Pandan disimpul 1 Lembar Bawang putih diiris tipis 1 Siung Bawang merah diiris tipis 2 Siung Jahe diiris tipis dan lebar 20 gr Sambal Ikan Bilis Strawberry Bawang putih 10 gr Bawang merah 50 gr Cabe merah kering di rebus 30 batang Terasi bakar 1/2 Sdt Strawberry di cincang halus 150 gr Ikan Bilis goreng 50 gr Bawang Bombay di iris tipis 30 gr Minyak sayur 100 ml Garam halus 1 Sdt Chicken stok powder non MSG 1 1/2 Sdt Gula pasir 2 Sdt Pelengkap Telur Ayam 2 butir Ayam Goreng 3 potong Timun Irisan Ikan Bilis goreng Kacang Tanah Goreng Garnish Strawberry Tata Cara Membuat Nasi Lemak Strawberry My Lovely: Cuci bersih Beras dan tiriskan.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Kwetiau Goreng Medan cah liao Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/567-cara-gampang-menyiapkan-kwetiau-goreng-medan-cah-liao-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 19:10:09 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/567-cara-gampang-menyiapkan-kwetiau-goreng-medan-cah-liao-anti-gagal/</guid><description>5 langkah cepat membuat Kwetiau Goreng Medan cah liao yang harus kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Kwetiau Goreng Medan cah liao: Kwetiau beras sagu 1 bks Bakso ikan potong tipis bulat 5 btr Telur bebek wien ganti telur ayam 2 btr Caisim secukupnya Tauge secukupnya Kucai daun bawang secukupnya Bawang putih cincang 3 siung Minyak wijen 1 sdm Kecap angsa wajib ada 5 sdm lada kaldu jamur Secukupnya minyak Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Kwetiau Goreng Medan cah liao: Pisahkan kwetiau supaya tidak menempel.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat 🍚 Nasi Uduk Dandang yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/748-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-dandang-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 15:52:39 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/748-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-dandang-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia 🍚 Nasi Uduk Dandang dengan 4 langkahmudah dan cepat yang musti bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan 🍚 Nasi Uduk Dandang: beras 6 cangkir santan kara 1 bungkus 200 ml air Bumbu penyedap garam bisa disesuaikan 2 sdt kaldu ayam bubuk 1,5 bungkus Bumbu cemplung sereh geprek 2 batang daun salam 6 lembar daun jeruk me skip Tata Cara Membuat 🍚 Nasi Uduk Dandang: Cuci beras lalu dalam wadah panci beri air sampai kurang lebih 1 ruas jari diatas permukaan beras.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Bubur Santan / Bubur Uduk Special 👍, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/224-bagaimana-menyiapkan-bubur-santan-bubur-uduk-special-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 14:31:49 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/224-bagaimana-menyiapkan-bubur-santan-bubur-uduk-special-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia Bubur Santan / Bubur Uduk Special 👍 enak dengan 4 langkahcepat yang wajib kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Bubur Santan / Bubur Uduk Special 👍: Nasi Matang 5 centong nasi Santan Kara 65 ml 1/2 bks kecil Garam Sesuai selera 1 sdt Daun Salam 2 lembar Daun pandan 1 lembar lengkuas 2 cm air 1,5 liter Cara Mudah Menyiapkan Bubur Santan / Bubur Uduk Special 👍: Siapkan panci berisi air masukan daun salam,daun pandan dan lengkuas sampe hampir mendidih masukan nasi aduk2 sampai nasi nya tidak mengumpal&amp;hellip;lalu masak sampai air menyusut dgn api sedang.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/62-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-87-nasi-uduk-betawi-ala-gadih-minang-lezat/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 13:58:36 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/62-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-87-nasi-uduk-betawi-ala-gadih-minang-lezat/</guid><description>Resep rahasia 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang enak dengan 3 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang: beras pake cup dari hadiah rice cooker 2 cup Santan sebanyak takaran masak nasi biasasantan instan cairair jahe geprek 1 ruas jari lengkoas geprek irisiris 1 ruas jari cengkeh 5 butir daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serei geprek 1 batang merica bubuk 1 sdt garam dan kaldu bubuk secukupnya PELENGKAP Bawang goreng resepnya pernah di posting Perkedel tahu kornet resep nya sudah pernah di posting timun kerupuk udang telor asin homemade resep nya nanti diketik yaa Cara Mudah Membuat 87.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Telur dadar suir(pelengkap nasi kuning dan nasi uduk) yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/233-bagaimana-menyiapkan-telur-dadar-suirpelengkap-nasi-kuning-dan-nasi-uduk-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 09:28:30 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/233-bagaimana-menyiapkan-telur-dadar-suirpelengkap-nasi-kuning-dan-nasi-uduk-yang-bikin-ngiler/</guid><description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Telur dadar suir(pelengkap nasi kuning dan nasi uduk) yang wajib bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Telur dadar suir(pelengkap nasi kuning dan nasi uduk): telur 3 butir garam lada bubuk kaldu bubuk sedikit Sulit untuk ditebak karena hidangan semacam telur dadar seperti omelet sangat umum ditemukan pada berbagai negara. Hidangan telur dadar/omelet berasal dari Iran. Setelah orang Arab menguasai Iran Menu sarapan apa yang paling mudah dibuat selain telur dadar dan nasi goreng?</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Ayam khas Medan, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/547-bagaimana-menyiapkan-nasi-ayam-khas-medan-enak/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 03:06:49 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/547-bagaimana-menyiapkan-nasi-ayam-khas-medan-enak/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Ayam khas Medan yang musti kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Ayam khas Medan: Nasi Beras 450 gr 2 cup Bawang Putih cincang kasar 4 siung Jahe geprek secukupnya Air secukupnya takaran masak nasi di rice cooker Garam secukupnya Penyedap rasa secukupnya Lada bubuk secukupnya Kecap Manis secukupnya Minyak untuk menumis beras secukupnya Minyak wijen untuk menumis beras secukupnya Acar Timun Timun 2 bj Bawang merah secukupnya potong kecil Gula secukupnya Cuka secukupnya Garam secukupnya untuk meremas timun Ayam Goreng Ayam 3 potong Saus Tiram secukupnya Penyedap rasa secukupnya Gula secukupnya Pindang Telur Telur rebus 4 btr Daun Salam 3 lbr Lengkuas secukupnya geprek Bawang Putih geprek 4 siung Bunga Lawang 3 bj Garam secukupnya Lada bubuk secukupnya Air secukupnya Sambal Udang Kentang Kentang potong dadu goreng 2 bj Udang kupas bersih 1 genggam Garam secukupnya Gula secukupnya Bumbu Halus Sambal Udang Bawang Merah 6 bj Bawang putih 4 siung Cabe merah keriting secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Ayam khas Medan: Nasi : Tumis baput dan jahe hingga harum, kemudian masukkan beras beserta air takarannya.</description></item><item><title>Resep 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/572-resep-9-nasi-liwet-dada-ayam-dan-teri-medan-menggugah-selera/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 02:42:17 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/572-resep-9-nasi-liwet-dada-ayam-dan-teri-medan-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan 9. Nasi Liwet Dada ayam dan teri Medan: beras 1 cup dada ayam 2 potong teri Medan 1 genggam bawang merah 4 bawang putih 3 cabe utuh 10 serai keprek 3 daun jeruk 6 lmbr daun salam 3 lmbr kaldu ayam bisa juga pakai chiken broth 1 mangkok santan kara 1,5 bungkus chiken powder 1 sdt Garam secukupnya Nasi liwet ikan teri resep cara buat yang sederhana akan tetapi memiliki rasa istimewa gurih, wangi dan nikmat.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi liwet rice cooker, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/414-cara-gampang-membuat-nasi-liwet-rice-cooker-lezat/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 21:34:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/414-cara-gampang-membuat-nasi-liwet-rice-cooker-lezat/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi liwet rice cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi liwet rice cooker: beras 500 gr teri medan kering goreng 50 gr teri jengki kering goreng 50 gr cabai rawit 10 buah air Secukupnya garam Secukupnya kaldu bubuk Secukupnya Bumbu tumis bawang merah 5 siung bawang putih 2 siung cabai merah keriting 1 buah petai Secukupnya Serai 2 btg Daun salam 3 lbr minyak goreng Secukupnya Gunakan Rice Cooker yang Anti Lengket.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Teri, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/868-resep-nasi-bakar-teri-lezat/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 20:14:05 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/868-resep-nasi-bakar-teri-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Teri ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Teri: nasi 2 porsi Teri secukupnya bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung cabe merah keriting 2 buah Daun bawang secukupnya saus tiram 1 sdt Garam secukupnya Merica secukupnya Kaldu bubuk secukupnya air Sedikit Minyak untuk menumis Daun pisang gigi Tusuk Cara Mudah Membuat Nasi Bakar Teri: Siapkan semua bahan.</description></item><item><title>Resep Nasi campur sate lilit Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1013-resep-nasi-campur-sate-lilit-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 19:06:48 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1013-resep-nasi-campur-sate-lilit-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi campur sate lilit ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi campur sate lilit: dada ayam bmb 1/2 kg bawang putih bawang merah kencur kunyit jahe kemiri Bahasa Indonesia: Nasi Campur Bali dengan dua macam sate lilit, daging dan ikan. Ditambah telur, ayam, tempe, dan sayuran.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Tongkol, jamur &amp;amp;amp; jagung manis, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/967-resep-nasi-bakar-tongkol-jamur-and-amp-jagung-manis-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 14:39:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/967-resep-nasi-bakar-tongkol-jamur-and-amp-jagung-manis-bikin-ngiler/</guid><description>9 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Bakar Tongkol, jamur &amp;amp; jagung manis cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Tongkol, jamur &amp;amp; jagung manis: Bahan nasi bakar beras pakai takaran rice cooker 4 takar santan kara 1 bungkus kecil daun salam 5 lbr serai 5 batang garam 1,5 sdt air secukupnya Bumbu bahan bawang merah 7 btr bawang putih 5 btr cabe keriting 5 buah kemiri 4 buah jahe 1,5 cm kunyit 1,5 cm tomat 2 buah ketumbar bubuk 1 sdt gula 1 sdt tongkol kukus Suwir2 3 kg kemangi 1 mangkuk jamur kancing 1 mangkuk Bahan tambahan jagung manis dipipil 1 buah sere potong kecil2 2 btg daun salam potong2 jadi 3 5 lbr cabe rawit 15 daun pisang yg gede 1 lembar Cara Mudah Menyiapkan Nasi Bakar Tongkol, jamur &amp;amp; jagung manis: Masak nasi, biasanya kl beras 4 takar, airnya digaris no 4.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Daun Jeruk #RiceCooker Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/254-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-ricecooker-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 11:41:48 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/254-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-ricecooker-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi Daun Jeruk #RiceCooker enak dengan 3 langkahmudah dan cepat yang harus ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk #RiceCooker: beras 2 cup daun jeruk iris2 me8lembar 15 lembar sereh ikat geprek 1 btg daun salam 3 lmbr butter margarin 1 sdm kaldu jamur garam merica Secukupnya Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk #RiceCooker: Cuci bersih beras dan berikan air seperti takaran air mau masak nasi biasa Siapkan daun jeruk, daun salam, sereh, butter/ mentega, garam, kaldu jamur dan merica.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Bakar Ikan Tuna, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/347-bagaimana-membuat-nasi-bakar-ikan-tuna-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 10:43:37 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/347-bagaimana-membuat-nasi-bakar-ikan-tuna-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia Nasi Bakar Ikan Tuna dengan 5 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ikan Tuna: daging tuna fillet 1 kg bwamg merah 5 siung bawang putih 8 siung cabe keriting 5 cabe rawit cincang atau sesuai selera 15 jeruk nipis untuk perasan 1 buah buncis 100 gr I sdt merica bubuk Garam secukupmyq Gula secukupnya Kaldu bubuk secukupnya berasmasak terlebih dahulu 500 gr Daun seredaun salamdaun jerukdaun kemangi secukupnya Daun pisang untuk membeungkus Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ikan Tuna: Masak beras terlebih dahulu sperti biasa bunda masak namun tambahkan bawang putih 2 siung cincang halus,daun salam daun sere,tambahkan garam Perasi daging tuna dengan jeruk nipis diamkan 10 menit,setelahnya,kukus 15 menit.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Goreng Cina yang Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/757-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-goreng-cina-yang-enak/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 07:10:24 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/757-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-goreng-cina-yang-enak/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Goreng Cina cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Cina: Nasi dingin 2 piring Dada ayamisi ayam potong kecil 1 keping Udang saya tidak pakai Secukupnya Telur 2 butir Bawang putih tumbuk atau uleg 3-4 siung Bawang besar iris 1/4 buah Cili padirawit 3 biji Lada bubuk 1/2 sdt Margarin 3 sdm Minyak untuk menumis Minyak wijen Bahan Sayur Wortel potong dadu 1/2 batang Kol iris panjang Secukupnya Daun bawang iris 1 batang Cara Mudah Membuat Nasi Goreng Cina: Sediakan bahan-bahan utama.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Ayam buttermilk sedaap yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/805-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-buttermilk-sedaap-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 03:33:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/805-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-buttermilk-sedaap-yang-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Ayam buttermilk sedaap ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Ayam buttermilk sedaap: daging ayam 500 g tepung beras 1/2 cup tepung maizena 1/2 cup Marinate garam 1/2 sdt gula 1/2 sdt telur 1 butir Bumbu bawang putih cincang 3 siung cabe rawit 3 biji cabe rawit hijau 3 biji daun kari 2 tangkai butter 50 g minyak zaitun 2 sdm susu evaporated 1 cup susu kental manis 1/4 Cara nak buat pun agak mudah dan tidak memerlukan banyak bahan yang rumit.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Jaje injin bali, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1139-langkah-mudah-untuk-membuat-jaje-injin-bali-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 02:05:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1139-langkah-mudah-untuk-membuat-jaje-injin-bali-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Jaje injin bali yang wajib kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Jaje injin bali: Bahan beras ketan putih 250 gram beras ketan hitam 100 gram garam 1/4 sendok teh daun pandan 4 lembar santan sedang 300 ml Kuah Kinca gula merah 200 gram air dan 1 lembar daun pandan 200 ml Pelengkap Kelapa parut secukupnya kukus sebentar diberi daun pandan Visiting one of the biggest night streed food in bali called pasar senggol located in gianyar.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Merah Bakar Ikan Tuna Mangga Muda (Diet Enak Diabetes), Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/361-bagaimana-membuat-nasi-merah-bakar-ikan-tuna-mangga-muda-diet-enak-diabetes-lezat/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 23:40:14 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/361-bagaimana-membuat-nasi-merah-bakar-ikan-tuna-mangga-muda-diet-enak-diabetes-lezat/</guid><description>Resep Nasi Merah Bakar Ikan Tuna Mangga Muda (Diet Enak Diabetes) dengan 18 langkahmudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Merah Bakar Ikan Tuna Mangga Muda (Diet Enak Diabetes): nasi merah matang 3-4 porsi ikan tuna segar 350 gr mangga muda 1 buah cabe merah besar 4 buah bawang merah 10 siung daun jeruk purut 3 lembar cabe rawit 20 buah bawang putih 4 siung minyak goreng 1 sdm air 1 gelas garam dan merica Secukupnya gula diabtx 1 sachet daun pisang Secukupnya Cara Mudah Membuat Nasi Merah Bakar Ikan Tuna Mangga Muda (Diet Enak Diabetes): Cuci bersih dan potong2 tuna.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Teri kemangi yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/870-resep-nasi-bakar-teri-kemangi-yang-sempurna/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 23:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/870-resep-nasi-bakar-teri-kemangi-yang-sempurna/</guid><description>Resep Nasi Bakar Teri kemangi sederhana dengan 6 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Teri kemangi: santan sasa 23gr 2 bks beras cuci bersih 3 mug air 4 mug ikan teri medan 100 gr daun kemangi 1 ikat daun salam 3 lembar serai 2 ruas garam secukupnya tusuk gigi daun pisang secukupnya bumbu halus bawang merah 4 siung bawang putih 2 siung Tata Cara Membuat Nasi Bakar Teri kemangi: Tumis bumbu halus, sereh dan daun salam sampai wangi Masukkan beras, garam dan santan tumis sebentar Masukan beras ke rice cooker dan masukkan air tekan tombol cook tunggu sampai matang Cuci ikan teri, lalu goreng hingga matang, daun pisang di bakar sebentar agar mudah membungkus Campur nasi dengan ikan teri dan daun kemangi bungkus dengan daun pisang semat kan dengan tusuk gigi Panggang dengan teflon gunakan api kecil sampai daunnya agak gosong Daripada ibu beli Nasi Bakar Teri kemangi diluar terus, ibu bisa membuatnya sendiri dirumah.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Liwet Teri Medan Magicom yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/582-bagaimana-membuat-nasi-liwet-teri-medan-magicom-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 22:38:22 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/582-bagaimana-membuat-nasi-liwet-teri-medan-magicom-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep Nasi Liwet Teri Medan Magicom enak dengan 8 langkahmudah dan cepat yang musti kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Teri Medan Magicom: beras 4 cup teri medan 1 ons bawang merah 7 siung sereh 2 batang daun salam 4 lembar Bumbu penyedap secukupnya me royco ayam Garam secukupnya Minyak secukupnya untuk menumis Tata Cara Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan Magicom: Siapkan bahan.</description></item><item><title>Resep 199.*Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk*, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/808-resep-199tompi-peyek-kacang-ijo-renyah-kriuk-enak-banget/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 22:29:14 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/808-resep-199tompi-peyek-kacang-ijo-renyah-kriuk-enak-banget/</guid><description>3 langkah cepat mengolah 199.Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk yang musti bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan 199.Tompi/peyek kacang ijo renyah kriuk: Bahan A kacang hijau 160 gr nya air mendidih Secukup Bahan B tepung beras 250 gr tapioka 1 sdm Masako ayam 1 sdt garamsesuai selera 1 sdt penyedap 1/2 sdt telur size M 1 butir Daun jeruk 7 lembar iris halus Bumbu halus ketumbar 1 sdt kunyit 1/2 ruas ibu jari kencur 1 ruas jari bawang putih 2 siung kemiri 2 butir Pelengkap air 270 mil Minyak secukup nya untuk menggoreng Salah satunya adalah resep peyek kacang hijau (kacang ijo), resep peyek udang rebon Kriuk-kriuk mantap!</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ikan Tuna yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/357-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-yang-sempurna/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 21:35:43 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/357-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-yang-sempurna/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ikan Tuna ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Ikan Tuna: nasi putih 600 gr fillet ikan tuna potong kotak 300 gr kemangi 1 ikat daun jeruk 3 lbr laos geprek 1/2 ruas daun salam 2 lbr sereh geprek 1 btg Bumbu halus bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung kemiri 1 btr cabe merah besar 2 buah cabe keriting 4 buah cabe rawit 4 buah tomat 1/2 buah kunyit 1/2 ruas jahe 1/4 ruas Cara Membuat Nasi Bakar Ikan Tuna: Blender bumbu halus dengan sedikit air hingga tercampur rata Panaskan minyak, tumis bumbu halus.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/577-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-isi-balado-teri-medanayam-suwir-super-cepat-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 19:03:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/577-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-isi-balado-teri-medanayam-suwir-super-cepat-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat dengan 5 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat: Nasi untuk 4 porsi Teri medan yg sudah dibaladoboleh diganti abononcomdll ayam yg sudah di suwir2 2 potong mentega 2-3 sendok Perasa secukupnya sambal hijau kemasan mesambal hijau indofood 2-3 sendok Bawang goreng buat taburan Daun pisang untuk 4 porsi tusuk sate yg dibagi 2tusuk gigi yg blum dipakai 4 buah Cara Menyiapkan Nasi bakar isi balado teri medan+ayam suwir super cepat: Sediakan nasi (me:sisa di-ricecooker kemarin)yg masih panas atau hangat,campur dengan 2 sendok mentega dan perasa,aduk-aduk agar bumbu tercampur rata,sisihkan.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Daun Jeruk masak di RiceCooker ala Tiger Kitchen Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/256-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-masak-di-ricecooker-ala-tiger-kitchen-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 16:25:40 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/256-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-masak-di-ricecooker-ala-tiger-kitchen-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Daun Jeruk masak di RiceCooker ala Tiger Kitchen yang harus bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk masak di RiceCooker ala Tiger Kitchen: Beras daun jeruk dibuang tulangnya dan diiris tipis2 16 lembar daun salam 2 sereh digeprek 1 garam kaldu blok secukupnya bawang putih 2 siung Cara Membuat Nasi Daun Jeruk masak di RiceCooker ala Tiger Kitchen: Tumis bawang putih, daun jeruk, d salam, sereh.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Teri Crispy Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1135-cara-gampang-menyiapkan-teri-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 16:06:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1135-cara-gampang-menyiapkan-teri-crispy-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Teri Crispy Sambal Matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Teri Crispy Sambal Matah: teri segar uk besar Bersihkan kepalanya agar tdk pait 500 gr tepung terigu 200 gr tepung beras 2 sdm kecap asin 2 sdm merica bubuk 1/2 sdt Garam Bahan Sambal Matah serai ambil putihnya Iris serong 1 batang cabe rawit rajang halus 17 daun jeruk rajang halus 3 bawang merah geprek lalu rajang 3 siung bawang putih geprek lalu rajang 1 siung tomat segar potong dadu 2 jeruk nipis peras 1 Minyak sayur Cara membuat sambal matah : Iris-iris semua bahan dan panaskan minyak kelapa.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ayam Rica Rica #BikinRamadanBerkesan yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/958-resep-nasi-bakar-ayam-rica-rica-bikinramadanberkesan-yang-lezat/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 14:23:19 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/958-resep-nasi-bakar-ayam-rica-rica-bikinramadanberkesan-yang-lezat/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Bakar Ayam Rica Rica #BikinRamadanBerkesan yang musti bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Bakar Ayam Rica Rica #BikinRamadanBerkesan: Ayam fillet aku pake kulit ayam juga 1/2 kg Daun kemangi 1 ikat sereh 2 batang daun salam 3 lbr daun jeruk 2 lbr jahe Seruas lengkuas Seruas Nasi putihNasi uduk Daun pisang Garam Penyedap rasa Gula Merica bubuk Bumbu Halus bawang putih 6 siung bawang merah 5 siung kunyit Seruas kemiri 3 butir cabe rawit Secukupnya cabe merah Secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Rica Rica #BikinRamadanBerkesan: Cuci bersih ayam, lalu rebus hingga setengah matang.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Kroket nasi ayam yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/424-cara-gampang-menyiapkan-kroket-nasi-ayam-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 12:34:53 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/424-cara-gampang-menyiapkan-kroket-nasi-ayam-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia Kroket nasi ayam enak dengan 5 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Kroket nasi ayam: Bahan isi nasi 250 gram dada ayam rebus haluskansuwir 250 gram telur ukuran besar2 butir kalau kecil 1 butir bawang putih haluskan 4 siung Daun bawang iris tipis garam 1 Sdt Lada bubuk secukupnya Penyedap rasa secukupnya susu bubuk 10 gram terigu segitiga 3-4 sdm Bahan olesan telur 1 sdm terigu 1 butir Bahan baluran tepung panir Kroket kentang is one of my favorite snacks ever.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/18-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 11:03:53 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/18-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>4 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Uduk Betawi yang wajib ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: beras 500 gram air santan me 65 ml santan kara dicampur air 600 ml garam 7 gram Bumbu daun salam 3 lembar sereh 1 batang kayu manis ukuran kecil 1 batang cengkeh 3 butir jahe Sejempol lengkuas Sejempol Cara Membuat Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, masukkan santan ke beras, beri garam, dan bumbu.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng atau Nasi Gongso Ati Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/479-resep-nasi-goreng-atau-nasi-gongso-ati-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 09:39:52 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/479-resep-nasi-goreng-atau-nasi-gongso-ati-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Goreng atau Nasi Gongso Ati cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Goreng atau Nasi Gongso Ati: nasi Putih Sepiring wortel 1 buah kembang kol 1/2 buah ati ampela ayam dipotong kecil 1 telur ayam 1 saos sambal 2 sendok cabai rawit 5 buah kecap bango 1 sachet bawang bombay diiris kotak 1/2 siung bawang putih cincang halus 1 siung Garam dan merica secukupnya cabai merah besar 3 buah Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Goreng atau Nasi Gongso Ati: Tumis bawang putih, bawang bombay dan cabai rawit sampai harum lalu masukkan sayuran.</description></item><item><title>Resep Nasi bakar Jamur Tuna, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/930-resep-nasi-bakar-jamur-tuna-menggugah-selera/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 09:16:34 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/930-resep-nasi-bakar-jamur-tuna-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Nasi bakar Jamur Tuna ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi bakar Jamur Tuna: jamur tiram 250 gram jamur kancing 5 buah tuna saya pakai yang kalengan 2 sdm Bumbu yang diiris bawang putih 4 butir bawang merah 8 butir cabe merah sesuai selera 6 buah Garam secukupnya Daun kemangi Daun pisang untuk membungkus Nasi 1/2 liter Mentega untuk menumis Merica secukupnya Tata Cara Membuat Nasi bakar Jamur Tuna: Siapkan dulu bahan2nya.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Bakmi Godok Jowo Semarangan yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/522-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-bakmi-godok-jowo-semarangan-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 08:53:02 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/522-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-bakmi-godok-jowo-semarangan-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep Bakmi Godok Jowo Semarangan anti gagal dengan 8 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Bakmi Godok Jowo Semarangan: mie basah ukuran besar diameternya 2 genggam dada ayam 1 potong kol rajang kasar 2 genggam sawi hijau 1 genggam kekian tepung bikin sendiri 2 genggam tomat besar 1 buah daun bawang rajang kasar 1 tangkai telur 2 butir air 2 gelas garam 1/2 sdt gula pasir 1/4 sdt kecap manis 3 sdm Bumbu yang dihaluskan bw putih 5 siung bw merah 2 siung ebi kering 1 sdm kemiri 3 butir merica 1/4 sdt Bahan Kekian Tepung tepung terigu 5 sdm tepung beras 2 sdm bw putih haluskan 1 siung garam 1/4 sdt merica 1/4 sdt lemak sapi jika suka rajang kecil2 1 sdm Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Bakmi Godok Jowo Semarangan: Pertama bikin dulu kekian tepungnya.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Goreng Kari Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/766-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-goreng-kari-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 08:41:00 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/766-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-goreng-kari-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Goreng Kari cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Kari: nasi 1 piring penuh Bumbu halus bawang merah 8 siung bawang putih 4 siung ketumbar 2 sdm kemiri 3 butir cabe merah 3 buah cabe rawit hijau 2 buah kunyit 1 ruas kecil Bahan lain ayam kuning goreng suwir2 3 potong sosis potong2 3 buah telur ayam 2 butir Garam secukupnya Gula secukupnya kaldu jamur Secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Goreng Kari: Tumis bumbu halus sampai wangi.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Peyek/tumpi teri medan yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/676-cara-gampang-membuat-peyek-tumpi-teri-medan-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 08:27:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/676-cara-gampang-membuat-peyek-tumpi-teri-medan-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara mengolah Peyek/tumpi teri medan cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Peyek/tumpi teri medan: tepung beras 500 gr tepung tapioka 6 sdm teri medanme segenggam secukupnya air di kira2 aja lp nakar secukupnya bumbu halus kemiri 3 butir ketumbar 1 sdt bawang putih 6 siung daun jeruk buang tengahnya 3 lembar garam dan kaldu bubukmasako ayam secukupnya Peyek Tumpi juga menyedikan varian lain—made by order—dengan taburan kacang hijau, kedelai, ikan teri, dan sebagainya.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi tim ayam jamur Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/715-cara-gampang-membuat-nasi-tim-ayam-jamur-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 07:59:02 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/715-cara-gampang-membuat-nasi-tim-ayam-jamur-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi tim ayam jamur dengan 7 langkahcepat dan mudah yang wajib bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi tim ayam jamur: Nasi 2 porsi daging ayam 100 gr jamur tiram Segenggam Saos tiram kecap ikan kaldu jamur kecap manos bawang putih iris 2 siung bawang bombai iris 1/4 buah Bahan kuah daun bawang 1 btg Air 200 ml Kaldu jamur dan garam secukupnya My Homemade NASI TIM AYAM JAMUR dengan menggunakan air kaldu ayam kampung untuk mengaron nasinya.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi 😄 yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/206-resep-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 05:33:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/206-resep-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi uduk betawi 😄 yang harus kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi 😄: beras cuci bersih 1/2 kg garam 1 sdt gula pasir 1 sdt serai keprek 2 batang daun salam 5 lembar kara 1 bks air secukupnya Nasi Uduk is one of the Betawi culinary culture which in Malay society is known as &amp;quot;fat rice&amp;quot;.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk magiccom Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/151-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-magiccom-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 05:11:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/151-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-magiccom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk magiccom sederhana dengan 3 langkahmudah dan cepat yang musti bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi uduk magiccom: beras 2 cup Santan uk kecilme pake kara Serai 1 lembar daun jeruk 1 lembar daun pandan 1 lembar daun salam 1 lembar Bahan pelengkap boleh ayam goreng perkedel telor suwir Bawang goreng untuk taburan Siapkan piring saji lalu tata nasi uduk beserta lauk pelengkap nya seperti semur jengkol, bihun goreng,telur balado &amp;amp; orek tempe.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi goreng teri medan, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/654-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-goreng-teri-medan-enak-banget/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 03:35:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/654-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-goreng-teri-medan-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi goreng teri medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi goreng teri medan: nasi 1 mangkuk bawang merah 5 bawang putih 2 kencur 1/2 ruas jari tomat 1 buah cabe rawit 3 biji teri medan yang sdh digoreng setengah matang secukupnya bawang daunprai 1 batang sayuran kolsawiwortel Secukupnya nya bumbu garamkecaproyco ayammericakecap asinraja rasa Secukup Padahal ya tetep masak nasi dan lauk pauk buat Yodha dan papinya.</description></item><item><title>Resep Nasi bakar yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/923-resep-nasi-bakar-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 03:24:39 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/923-resep-nasi-bakar-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia Nasi bakar sederhana dengan 3 langkahmudah yang harus ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi bakar: berasbs pakek kg 1 liter kelapa 1 butir Teri medanudang rebon Daun salamserehdaun jeruksckup nya Bahan isi Wortel sckup nya potong korek api Ayam suir Bumbu tumis bawang putih 3 siung bawang bombaibs pakek bawang merahbawang daun 1 siung lada bubuksy merica dblender sndr 1/2 sdt Bumbu pelengkap Saorisaos pedasroycogula Aroma harum dari nasi dibungkus daun pisang yang dibakar semakin nikmat saat dipadu ayam.</description></item><item><title>Resep Bubur ayam kacang teri medan 😊😊 Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/658-resep-bubur-ayam-kacang-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 01:09:23 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/658-resep-bubur-ayam-kacang-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep Bubur ayam kacang teri medan 😊😊 sederhana dengan 4 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Bubur ayam kacang teri medan 😊😊: Beras 1/2 cup Air 4 liter Ayam 4 potongan paha atas Jahe 1 ruas Bawang putih 3 siung Bawang merag 2 siung Kaldu ayam Ikan teri medan goreng Kacang tanah goreng Merica dan garam secukupnya Minyak goreng Kerupuk singkong optional seledri secukupnya Irisan RESEP BUBUR AYAM - Bubur ayam merupakan salah satu menu sarapan pagi yang banyak digemari.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk magic com simple Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/162-resep-nasi-uduk-magic-com-simple-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 00:38:15 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/162-resep-nasi-uduk-magic-com-simple-anti-gagal/</guid><description>5 langkah cepat dan mudah membuat Nasi Uduk magic com simple yang harus bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk magic com simple: beras 3 cup daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serai 2 batang daun pandan 1 lembar jahe geprek 2 ruas lengkuas geprek 2 ruas bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung santan instan 1 bungkus Garam dan kadu jamur secukupnya Air secukupnya Bawang goreng buat taburan Cara Menyiapkan Nasi Uduk magic com simple: Cuci beras sisihkan Cuci semua bumbu masukan kedalam beras dan untuk bawang merah,bawang putih iris tipis tambah air secukupnya Masukan santan instan, garam dan kaldu dan aduk Masak sampe matang sesuai instruksi dari magic comnya Taraa&amp;hellip;jadi deh&amp;hellip;Tinggal ditaburi bawang goreng yaa&amp;hellip;.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Resep Nasi Ayam Kentucky Rice Cooker Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/531-cara-gampang-membuat-resep-nasi-ayam-kentucky-rice-cooker-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 22:46:35 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/531-cara-gampang-membuat-resep-nasi-ayam-kentucky-rice-cooker-anti-gagal/</guid><description>5 langkah mudah dan cepat membuat Resep Nasi Ayam Kentucky Rice Cooker yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Resep Nasi Ayam Kentucky Rice Cooker: ayam 300 gram 3 potong Kobe Tepung Kentucky SuperCrispy 1 bungkus Lada Kobe 1 sendok teh garam 1 sendok teh beras cuci bersih 250 gram air 400 ml Tata Cara Menyiapkan Resep Nasi Ayam Kentucky Rice Cooker: Buat adonan basah dari 2 sendok makan Kobe Tepung Kentucky Super Crispy dan 8 sendok makan air.</description></item><item><title>Resep Soto Medan (Best Soto I Ever made) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/565-resep-soto-medan-best-soto-i-ever-made-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 22:40:45 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/565-resep-soto-medan-best-soto-i-ever-made-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Soto Medan (Best Soto I Ever made) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Soto Medan (Best Soto I Ever made): Bumbu ungkep ayam ayam buang kulit dan ceker 1 ekor bawang putih 5 siung jahe 1/2 ruas lengkuas 1/2 ruas Bumbu halus bawang putih halus 6 siung jahe 1 ruas lengkuas 1 ruas kunyit 1/2 ruas kemiri 3 btr Bumbu Tumis bawang merah iris 8 siung serai 1 btg daun salam 3 lbr daun jeruk 3 lbr kapulaga 3 btr bunga lawangpekak 2 btr bumbu sop bubuk 1 sdt jintan bubuk 1 sdt ketumbar bubuk 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt kaldu bubuk 1 sdt garam Secukupnya udang rebon haluskan 100 gr tauco 1 sdm santan kental 1/2 ltr daun bawang 3 btg Pelengkap Ketupatnasi Soun rebus Touge Tahu goreng Pergedel kentang resep ada di post sebelumnya Bawang goreng Jeruk nipis Tomat Kerupuk emping Sambal cabe rawit ijo 20 bh cabe lombok ijo 10 bh bawang putih 2 siung garam Secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Soto Medan (Best Soto I Ever made): Haluskan bumbu ungkep ayam, lalu ungkep ayam sampai empuk.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Daun Jeruk Rice Cooker yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/243-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-yang-enak-banget/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 11:28:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/243-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-yang-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Rice Cooker: nasi putih 2 cup sereh serai 2 batang bawang putih 6 siung daun jeruk 10 lembar kaldu jamur 1 sdm garam 1 sdt Minyak secukupnya utk menumis bawang putih Air cengek opsional 3 buah Cara Membuat Nasi Daun Jeruk Rice Cooker: Cuci beras hingga bersih lalu masukkan ke dalam panci rice cooker.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Ayam sambal matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1119-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 07:56:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1119-cara-gampang-membuat-ayam-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Ayam sambal matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ayam sambal matah: Ayam Goreng dada ayam utuh potong dadu 1 x 1 cm 1 tepung terigu protein sedang 100 gr tepung beras 50 gr tepung maizena 20 gr Garam dan merica secukupnya telur kocok lepas plus 12 sdt garam dan 12 sdt merica 2 butir bawang putih dihaluskan 2 siung Sambal Matah bawang merah iris halus 7 rawit merah iris halus 10 serai iris halus bagian putihnya 1 batang daun jeruk buang tulangnya iris tipis 3 lembar jeruk limo 1 minyak goreng 4 sdm Nah, buat kamu yang penasaran ingin membuat ayam geprek dengan sambal matah sendiri, simak resep berikut.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Minyak yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/758-cara-gampang-menyiapkan-nasi-minyak-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 06:41:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/758-cara-gampang-menyiapkan-nasi-minyak-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi Minyak ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Minyak: beras setara 400gr Lbh enak pakai beras basmathi 3 cup susu cair 200 ml Daun pandan simpul paha ayam rebus dan sisihkan kaldunya setara 300ml 2 potong margarin 2 sdm Garam Bumbu bawang merah geprek 3 siung bawang putih geprek 2 siung kapulaga 2 butir cengkeh 2 butir lawangpekak 2 bunga kayu manis 2 cm kunyit haluskan 1 ruas Cara Membuat Nasi Minyak: Panaskan panci, tumis semua bumbu dengan margarin.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Tongkol Kecombrang Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/903-resep-nasi-bakar-tongkol-kecombrang-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 04:39:45 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/903-resep-nasi-bakar-tongkol-kecombrang-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Tongkol Kecombrang ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Tongkol Kecombrang: Beras 4 Cup Santan Kemasan Kara 1 Bks Kecombrang iris tipis 1 Batang Bawang Merah iris tipis 4 Siung Bawang Putih iris tipis 4 Siung Minyak Goreng 2 Sdm Daun Salam 2 Lembar serai memarkan 1 Batang Kaldu Ayam Bubuk Royco 1 Bks Garam 1/2 Sdm Air Secukupnya Isian Ikan Tongkol suir 10 Potong Bawang Merah iris tipis 5 Siung Bawang Putih iris tipis 3 Siung Kecombrang iris tipis 1 Batang Cabai Merah iris tipis 2 Buah Cabai Hijau iris tipis 3 Buah Garam 1 Sdt Kaldu Ayam Bubuk 1 Sdt Gula Pasir 1/2 Sdt Minyak goreng secukupnya Air Secukupnya Pelengkap Daun Pisang Gigi Tusuk Cara Mudah Menyiapkan Nasi Bakar Tongkol Kecombrang: Cuci bersih beras lalu tambahkan santan, kaldu ayam, garam, daun salam, serai dan air secukupnya seperti memasak nasi.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi briyani ayam Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/890-bagaimana-menyiapkan-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 04:34:52 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/890-bagaimana-menyiapkan-nasi-briyani-ayam-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi briyani ayam cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi briyani ayam: Beras basmati 500 gram Fiber creme 400 ml Minyak kelapa kara secukupnya Ayam frozen so good 10 potong Air secukupnya Bumbu Bawang putih parut 3 siung Jahe 1 ruas jari parut Bumbu indian curry 2 sdm Tomat potong dadu 3 buah ukuran besar Bawang bombang potong dadu 3 buah ukuran besar Kapulaga 4 buah Cengkeh 4 buah Kayu manis 5 cm Cabe merah kriting 3 buah Kunyit 1ruas jari parut Garam secukupnya Gula secukupnya Kaldu ayam jays secukupnya Saos tomat delmonte secukupnya Kalo menurutku timun jepang juga punya rasa yang berperan di sini.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi (Magic Com) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/54-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 03:38:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/54-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi Uduk Betawi (Magic Com) dengan 7 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): beras pulen cuci bersih seperti biasa memasak beras 2 cup santan instan 100 ml air disesuaikan dengan magic com masingmasing 4 cup bawang merah parut 5 siung jahe parut 1 ruas sereh geprek lebih banyak lebih wangi dan sedap 3 batang lengkuas geprek 1 ruas daun salam sobeksobek 7 lembar kayumanis bubuk bisa pakai batang lebih bagus 2 sdt garam sesuai selera 1 sdm kaldu bubuk Sejumput Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): Cuci bersih beras seperti biasa memasak beras.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice cooker, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/705-cara-gampang-menyiapkan-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 23:24:20 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/705-cara-gampang-menyiapkan-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-bisa-manjain-lidah/</guid><description>9 langkah mudah mengolah Nasi Ayam Hainan Rice cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice cooker: Bahan Nasi Hainan Beras cuci dan rendam 30 menit 2 Cup Air Kaldu Ayam dari rebusan ayam 2 cup Minyak Wijen 1 sdm Saus Tiram 1 sdm Kecap Asin 2 sdm Garam 2 sdt Gula 1/2 sdm Lada Bubuk 1/2 sdt Bahan Minyak Bawang putih Minyak Goreng 75 ml Bawang Putih 12 siung Russ Jahe parut 2 Bahan Ayam Hainan Secukpnya Ayam bagian apa saja Garam 1/2 sdm Gula 1/2 sdm Bahan Minyak Daun Bawang Daun Bawang cincang halus 2 batang Jahe Parut 1 ruas Bawang Putih cincang 2 siung Minyak Goreng 40 ml Saus Tiram 1 sdm Garam 1/2 sdm Gula Pasir 1 sdt Merica Bubuk 1/2 sdt Bahan Kuah Kaldu Ayam Ceker atau tulang ayam 250 gr Air 2 liter Bawang Putih 3 siung Gula garam merica kaldu bubuk Secukupnya Bahan Sambal Cabai Merah Keriting 8 buah Cabai Rawit Merah 8 buah Bawang Putih 6 siung Gula garam cuka dan air Secukupnya Pelengkap Bawang Goreng Secukupnya Pokcoy yang direbus sebentar Sesuai Selera Irisan cabai Secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice cooker: Siapkan bahan utama.</description></item><item><title>Resep Malacca Hainanese Chicken Rice Balls, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/783-resep-malacca-hainanese-chicken-rice-balls-bikin-ngiler/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 20:14:56 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/783-resep-malacca-hainanese-chicken-rice-balls-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Malacca Hainanese Chicken Rice Balls ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Malacca Hainanese Chicken Rice Balls: Bahan A Ayam Ayam Fillet 500 Gr bawang putih tumbuk 5 siung jahe segar tumbuk 2 cm daun bawang iris halus untuk taburan penyajian akhir 1 batang garam 1 Sdt kaldu ayam bubuk 1 sdm air 1 liter daun pandan simpulkan 1 lbr Bahan B Nasi Bola minyak sayur 200 cc bawang putih memarkan 1 siung garam 1 Sdt beras cuci lalu tiriskan 1 ltr kaldu ayam bisa pakai sisa rebusan ayam 600 ml Bahan C Sambal Bawang kecap asin 1 Sdt cabe merah 5 Buah cabe Lombok 2 buah jahe muda 15 Gr bawang putih 3 siung air kaldu ayam bisa pakai air sisa rebusan ayam 5 sdm lemon segar peras lalu ambil airnya 2 buah garam 1 Sdt minyak wijen untuk penyajian akhir 1 Sdt Cara Mudah Menyiapkan Malacca Hainanese Chicken Rice Balls: Bahan A (Ayam).</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar AYAM KEMANGI yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/846-resep-nasi-bakar-ayam-kemangi-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 19:54:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/846-resep-nasi-bakar-ayam-kemangi-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep Nasi Bakar AYAM KEMANGI dengan 8 langkahmudah yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Bakar AYAM KEMANGI: Bahan Nasi Beras 2 cup Santan instan 1 bungkus Serei 1 batang daun Salam 2 lembar daun Jeruk 2 lembar daun Pandan simpulkan 1 Garam Secukupnya Air Secukupnya Bahan Ayam Kemangi Ayam 250 gram Serei geprek 1 batang Lengkuas geprek 1 ruas daun Salam 2 lembar daun Jeruk 2 lembar daun Kemangi 2 ikat Gula Garam dan Lada Secukupnya Kaldu bubuk Secukupnya Air Secukupnya Bumbu halus bawang Merah 6 siung bawang Putih 3 siung Cabe merah besar 5 buah Kemiri 2 buah Kunyit 1 ruas Jahe 1/2 ruas Gula jawa sisir 1 sdm air Asam jawa 2 sdm Bahan Pelengkap daun Pisang Secukupnya Cara Menyiapkan Nasi Bakar AYAM KEMANGI: Cuci beras, lalu campur semua bahan nasi dan masak menggunakan ricecooker.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Rice bowl Ikan Kaca Piring Krispy Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1057-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ikan-kaca-piring-krispy-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 16:54:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1057-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ikan-kaca-piring-krispy-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Rice bowl Ikan Kaca Piring Krispy Sambal Matah enak dengan 3 langkahmudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Rice bowl Ikan Kaca Piring Krispy Sambal Matah: ikan kaca piring 1/2 kg garam Secukupnya cuka Secukupnya Minyak untuk menggoreng Sambal Matah bawang putih jumbo iris tipis 6 siung sereh putihnya saja cincang 1 batang daun jeruk buang bagian tengah iris tipis 5 lembar Cabai rawit iris tipis Secukupnya Cabai merah keriting iris tipis Secukupnya jeruk nipis 1/4 gula 1 sdm garam 1 sdt minyak 3-4 sdm Cara Menyiapkan Rice bowl Ikan Kaca Piring Krispy Sambal Matah: Ikan potong bagian kepalanya, beri garam dan cuka rata.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/337-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 16:45:43 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/337-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk: beras pake cup bawaan magiccom 3 Cup santan instan aku pake kara 65 gr daun jeruk 3 lembar daun salam 4 lembar serai 2 batang air untuk memasak nasi seperti biasa Secukupnya garam dan penyedap rasa Secukupnya Taburan daun jeruk buang tulangnya iris tipis 4 lembar Pelengkap lauk Lalapan tahu tempe sambal dan ayam goreng Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Briani ayam super wangi dan enak Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/893-bagaimana-menyiapkan-nasi-briani-ayam-super-wangi-dan-enak-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 16:10:36 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/893-bagaimana-menyiapkan-nasi-briani-ayam-super-wangi-dan-enak-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi Briani ayam super wangi dan enak enak dengan 9 langkahcepat yang harus bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Briani ayam super wangi dan enak: Beras Briani 1 kg Daging ayam 1,5 kg Kentang 2 buah Terong 2 buah Cabe ijo 10 buah Cabe rawit secukupnya Jeruk nipis secukupnya Bahan salad sesuai selera Tomat 1 kg Rempah Brianicengkehhelbiji ketumbar lada hitamjinten Bubuk masalah Briani Bawang putih 1 one Bawang merah 1/4 Bawang bombai 2 biji Garam secukupnya Perasa secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Briani ayam super wangi dan enak: Beras Briani di rendam sekitar 30 menit karna beras ini gak bisa dadakan di masak Cuci bersih daging ayam,lalu masukan ke dalam wajan beserta rempah² Briani ungkep sampai matang lalu di angkat dan sisa airnya buat masak beras Briani Cuci bersih beras Briani,masukan beras ke dalam wajan ukur airnya seibu jari didihkan sampai air meresap Lalu kukus beras Briani kurang lebih 30 menit Goreng ayam yang sudah di ungkep dengan rempah² tadi Bahan salad d iris di aduk jadi satu jangan lupa kasih irisan cabe dan bawang putih beserta tomat Bahan sambel.</description></item><item><title>Resep Nasi kuning Balikpapan atau Banjarmasin, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/378-resep-nasi-kuning-balikpapan-atau-banjarmasin-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 06:55:23 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/378-resep-nasi-kuning-balikpapan-atau-banjarmasin-menggugah-selera/</guid><description>9 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi kuning Balikpapan atau Banjarmasin yang bisa ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi kuning Balikpapan atau Banjarmasin: nasi kuning Beras putih 750 gr daun salam 4 lembar daun jeruk 5 lembar daun pandan 4 lembar kunyit 10cm haluskan 1 ruas 2 bungkus Santan kental 1.1 santan encer 1 bungkus masak habang Cabai merah kering hilangkan bijinya 25 Buah bawang merah 20 Buah bawang putih 15 Buah Kemiri 8 Buah santan kental 1/2 Bungkus air asam jawa 2 Sdm Sereh 1 Ruas terasi bakar 1 Sdt kelingking ruas kayu manis 1/2 kelingking kunyit 1/2 kelingking kencur 1/2 gula merah 2 Sdm daging sapi 1 kg ikan tuna goreng 500 gram telur bebek rebus 10 butir Saya ambil nasi putih sebungkus, dengan lauk ikan Haruan masak Habang.</description></item><item><title>Resep 241.Nasi uduk betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/68-resep-241nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 06:43:40 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/68-resep-241nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>5 langkah cepat dan mudah mengolah 241.Nasi uduk betawi yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan 241.Nasi uduk betawi: beras 4 cup santan 65 ml 1 bungkus Daun pandan 1 lembar Serai dgeprek 1 batang Daun salam 2 lembar Garam secukupnya Air secukupnya Bumbu halus Bawang merah Bawang putih jahe 3 ruas jahe 2 ruas Pelengkap Ayam bumbu kecap Bihun goreng Kering tempe Serundeng Paling terkenal nasi uduk kebun kacang di wilayah kami.</description></item><item><title>Resep Nasi Soto Ayam Medan, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/546-resep-nasi-soto-ayam-medan-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 03:16:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/546-resep-nasi-soto-ayam-medan-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Nasi Soto Ayam Medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Soto Ayam Medan: daging ayam bagian dada 1/2 kg tauge buang akarnya 250 gr sere 1 batang lengkuas ukuran sedang 1 buah kelapa ambil kentalnya saja 1 butir daun jeruk 3 lbr daun salam 2 lbr Kapulagabunga lawangcengkehkayu manis daun bawang 1 batang Garam secukupnya Minyak secukupnya Bumbu bawang merahme pake 1 siung bawang merah bombay 8 siung bawang putih 2 siung kemirime tdk pakai 2 butir ketumbar 1 sdt jinten 1/2 sdt kunyit 1 buah Pelengkap nasi 1 piring Kerupuk me tdk pakai Pergedel kentangme tdk pakai Bawang goreng Daun sop Sambal cabe jeruk nipis Potongan Tata Cara Membuat Nasi Soto Ayam Medan: Cuci bersih ayam lalu beri perasan air jeruk+garam.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Ayam Goreng Berempah Malaysia #198 yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/793-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-goreng-berempah-malaysia-198-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 03:06:58 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/793-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-goreng-berempah-malaysia-198-yang-menggugah-selera/</guid><description>5 langkah cepat memasak Ayam Goreng Berempah Malaysia #198 yang harus bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Ayam Goreng Berempah Malaysia #198: Ayam di potong2 dan cuci bersih me 500 g paha ayam 750 gr Bahan bumbu A Daun kari me 1 sdm daun kari kering 3 Batang Telur 1 butir Tepung JagungMaizena 2 Sdm Tepung Beras 2 Sdm serbuk kari me 1 sdm 1 1/2 Sdm Chili Flakes me 1 sdm cabe bubuk 1 1/2 Sdm Garam me 1 sdt 2 Sdt chicken Stock me 1 sdt kaldu bubuk 2 Sdt gula pasir 1 Sdt Pasta Asam Jawa me 12 sdt 1 Sdt Bahan Bumbu B dihaluskan Bawang Merah 7 Siung (50 gr) Bawang putih 5 Siung (25 gr) Serai bagian putihnya me 1 batang putihnya 2 batang (55 gr) Lengkuas muda me 35 g 5 iris 75 gr Jahe me 1 iris tebal 12 cm 20 gr Kemiri 3 butir Ketumbar me 12 sdm ketumbar bubuk 1 Sdm Jintan 1/2 Sdm Air utk mnghaluskan bumbu Secukupnya minyak utk menggoreng ayam Secukupnya Langkah-langkah Untuk Membuat Ayam Goreng Berempah Malaysia #198: Potong-potong bahan bumbu B, kemudian blender hingga halus Siapkan ayam dalam wadah agak besar&amp;hellip;masukkan semua bahan A dan bahan B kedlm ayam.</description></item><item><title>Resep Nasi Hujan Panas Pelangi 🌈 / Rainbow rice 🌾 Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/749-resep-nasi-hujan-panas-pelangi-rainbow-rice-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 22:40:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/749-resep-nasi-hujan-panas-pelangi-rainbow-rice-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Hujan Panas Pelangi 🌈 / Rainbow rice 🌾 yang bisa ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Hujan Panas Pelangi 🌈 / Rainbow rice 🌾: beras 2 cup kaldu ayam sy santan 2 cup daun pandan 3 lbr garam Dikit mentega 1 sdm Bahan tumis bawang merah 4 butir bawang putih 2 butir jahe iris 1 cm bunga lawangpekak 1 bh kapulaga 2 bh bunga cengkeh2 bh bunga cengkeh 2 bh kayu manis 1 cm serai geprek 2 bh Pewarna sy guna bunga telang pandan juice air kunyit dan ros Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Hujan Panas Pelangi 🌈 / Rainbow rice 🌾: Cuci beras kemudian masukkan kaldu ayam, sisihkan.</description></item><item><title>Resep Nasi Liweut Magic Com yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/416-resep-nasi-liweut-magic-com-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 22:40:08 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/416-resep-nasi-liweut-magic-com-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>7 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Liweut Magic Com cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Liweut Magic Com: beras 2 gelas belimbing Air disesuaikan jenis beras dan banyaknya beras bawang putih 3 siung bawang merah 3 siung daun salam 2 lembar sereh 1 batang ikan teri asin 1 sdm garam dan kaldu ayam bubuk sesuai selera Sedikit Pelengkap Goreng Ikan Teri Asin Sambal bawang Lalapan Tempe goreng Tata Cara Membuat Nasi Liweut Magic Com: Cuci bersih beras, beri air 1 buku atau air disesuaikan jenis beras ya agar tidak kelembekan Iris bawang Tumis bawang, lalu masukan daun salam dan sereh.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi goreng teri medan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/633-cara-gampang-menyiapkan-nasi-goreng-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 22:13:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/633-cara-gampang-menyiapkan-nasi-goreng-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi goreng teri medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi goreng teri medan: nasi putih 4 piring teri medan di goreng terlebih dahulu Secukupnya telur ayam 2 butir frozen vegetable Secukupnya garam dan lada secukupnya jus buah naga plan untuk pewarna 6 sendok Bumbu halus bawang merah 6 siung bawang putih 3 siung kemiri 2 buah cabe rawit merah 8 Padahal ya tetep masak nasi dan lauk pauk buat Yodha dan papinya.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Pisang Rai Khas Bali, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1116-bagaimana-menyiapkan-pisang-rai-khas-bali-menggugah-selera/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 21:50:35 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1116-bagaimana-menyiapkan-pisang-rai-khas-bali-menggugah-selera/</guid><description>9 langkah mudah dan cepat memasak Pisang Rai Khas Bali yang bisa ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Pisang Rai Khas Bali: pisang kepokpisang batu 4 buah air utk merebus 1 liter daun pandan utk merebus 1 lembar Adonan tepung tepung beras putih 100 gram air kapur sirih saya ganti pakai 12 sdt soda kue 1 sdt pasta pandan 1 sdt air 75 ml garam Sejumput Baluran kelapa setengah tua parut saya kira2 60 gram 1/4 butir garam 1/4 sdt Saus Gula Merah gula merah saya 70 gram karna gulmer saya cukup pekat 100 gram air 100 ml gula pasir 25 gram daun pandan 1 lembar maizena larutkan dengan 25 ml air 1 sdt garam Sejumput Olahan pisang itu berbentuk mirip pisang ijo khas Makassar.</description></item><item><title>Resep Nasi Ayam KFC Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/532-resep-nasi-ayam-kfc-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 21:14:17 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/532-resep-nasi-ayam-kfc-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Ayam KFC cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Ayam KFC: ayam kfc 2 potong beras 150grcup 2 cup bawang putih cincang 1 siung kecap asin 1 sdm kaldu bubuk ayam 1/2 sdt lada bubuk 1/4 sdt Air secukupnya Cara Mudah Membuat Nasi Ayam KFC: Cuci bersih beras. Masukkan semua bahan kedalam magicom Masak seperti biasa.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Bakar Tongkol Rica Rica, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/912-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-tongkol-rica-rica-menggugah-selera/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 21:11:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/912-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-tongkol-rica-rica-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia Nasi Bakar Tongkol Rica Rica sederhana dengan 4 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Bakar Tongkol Rica Rica: ikan tongkol cue uk agak besar goreng suwir 1 ekor daun kemangi siangi 2 ikat daun pisang secukupnya nasi putih secukupnya gigi tusuk margarin 1 sdm Bumbu Halus bawang merah 8 bh bawang putih 4 siung cabe merah besar 1 bh cabe merah kriting 10 bh cabe rawit merah 10 bh kunyit 2 cm jahe 2 cm ketumbar bubuk 1/2 sdm kemiri 3 bh Bumbu Cemplung serai geprek 1 btg daun jeruk tunggal 3 lbr lengkuas belah geprek 5 cm gula merah sisir 1 sdm garam penyedap secukupnya Cara Gampang Membuat Nasi bakar ayam suwir bumbu rica rica yang Menggugah Selera - RESEP.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk sisa nasi semalam, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/199-resep-nasi-uduk-sisa-nasi-semalam-menggugah-selera/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 19:13:37 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/199-resep-nasi-uduk-sisa-nasi-semalam-menggugah-selera/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi uduk sisa nasi semalam yang harus ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk sisa nasi semalam: Nasi sisa semalam 4 piring Santan instan 2 sachet 130 ml daun salam 2 lembar Garam merica secukupnya penyedap rasa Topping telur dadar ayam suwir tempe goreng kering abon Di sisi lain, semalam nia juga sedang memerlukan akan kebutuhan rohaninya. Pak broto tak segan-segan memuaskan kebutuhan seksualnya semalam.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi brayani, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/755-cara-gampang-membuat-nasi-brayani-lezat/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 18:48:09 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/755-cara-gampang-membuat-nasi-brayani-lezat/</guid><description>7 langkah mudah dan cepat memasak Nasi brayani yang musti kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi brayani: Paha ayam 7 Beras 3 gelas Tomat 3 biji Cabe merah besar 3 biji Bawang bombay 2 biji Bawang putih 2 siung Kunyit 3 cm Kayu manis 1 batang kapulaga 4 biji cengkeh 4 biji santan 400 ml bumbu kari 2 sdm Daun karisuka suka brp helai As an important part of Malaysian Indian cuisine, they Nasing biringyi is similar to the nasi briyani dish of Malaysia in style and taste.</description></item><item><title>Resep Nasi ayam kfc ricecooker, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/537-resep-nasi-ayam-kfc-ricecooker-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 15:25:30 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/537-resep-nasi-ayam-kfc-ricecooker-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi ayam kfc ricecooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi ayam kfc ricecooker: ayam kfc 2 potong beras 2 cup bawang putih 2 bh margarin untuk menumis 1 sdm minyak wijen 1 sdm kaldu bubuk 1 st Ternyata ini rasanya nasi ayam KFC ricecooker?</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk + Kulit Crispy, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/311-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-kulit-crispy-enak/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 13:09:16 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/311-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-kulit-crispy-enak/</guid><description>Resep Nasi Daun Jeruk + Kulit Crispy sederhana dengan 7 langkahmudah dan cepat yang wajib kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk + Kulit Crispy: Nasi Daun Jeruk Beras 2 piring Nasi Putih 1 cup Daun Jeruk 10-12 lbr Bawang Putih 6 siung Margarin mentega 1 sdm Kaldu Jamur Secukupnya Minyak Goreng Secukupnya Kulit Ayam Crispy Kulit Ayam 500 gr Bawang Putih cincang 5 siung Garam 1/2 sdt Kaldu Jamur 1 sdt Cabe Bubuk me boncabe 1/2 sdm Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk + Kulit Crispy: Cincang halus daun jeruk dan bawang putih.</description></item><item><title>Resep Nasi tim + Tum/pepes Tahu Keju. MpAsi 11bulan, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1042-resep-nasi-tim-tum-pepes-tahu-keju-mpasi-11bulan-enak-banget/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 11:18:27 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1042-resep-nasi-tim-tum-pepes-tahu-keju-mpasi-11bulan-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi tim + Tum/pepes Tahu Keju. MpAsi 11bulan yang wajib kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi tim + Tum/pepes Tahu Keju. MpAsi 11bulan: Nasi Tim beras 3 sendok makan buncis iris tipis 4 batang wortel parut pakai parutan keju 6-7 cm Air secukupnya Tumpepes tahu keju tahu putih peras buang air nya 1 buah wortel Parut 1 ruas jari keju ceddar 1/2 ruas bawang putih 1 siung bawang merah 1 siung Daun pisang untuk membungkus Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi tim + Tum/pepes Tahu Keju.</description></item><item><title>Resep 236. Cumi Asin Disambelin (Bisa utk isian nasi bakar) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/909-resep-236-cumi-asin-disambelin-bisa-utk-isian-nasi-bakar-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 11:01:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/909-resep-236-cumi-asin-disambelin-bisa-utk-isian-nasi-bakar-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia 236. Cumi Asin Disambelin (Bisa utk isian nasi bakar) dengan 3 langkahcepat yang harus ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan 236. Cumi Asin Disambelin (Bisa utk isian nasi bakar): cumi asin rendam air panas 15 mnt lalu cuci bersih 150 gr Bumbu halus cabai rawit merah 5 bh cabai merah keriting 5 bh bawang merah 6 siung bawang putih 4 siung kemiri 2 butir Bumbu cemplung daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lbr jahe geprek 2 cm sereh geprek 1 btg cabe rawit merah iris miring 5 bh garam 1 sdt gula pasir 1 sdt kaldu bubuk opsional 1/2 sdt minyak goreng utk menumis 3 sdm Cara Mudah Menyiapkan 236.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Ayam Geprek Sambal Matah, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1127-bagaimana-menyiapkan-ayam-geprek-sambal-matah-lezat-sekali/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 09:14:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1127-bagaimana-menyiapkan-ayam-geprek-sambal-matah-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia Ayam Geprek Sambal Matah sederhana dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Ayam Geprek Sambal Matah: ayam 4 potongan tp terigu 10 sdm tp maizena 2 sdm tp beras 2 sdm garam 2 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt lada bubuk 1 sdt air dingin secukupnya Bumbu Marinasi bawang putih parut 4 siung garam 2 sdt lada bubuk 1 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt Bahan Sambal cabe rawit iris 20 buah bawang merah iris 6 siung serai iris 2 batang daun jeruk buang tangkai tengahnya iris 4 lembar garam 2 sdt sdt kaldu bubuk 1 jeruk nipis 1/2 buah minyak goreng secukupnya Penyajian: Geprek ayam hingga hancur, lalu beri taburan sambal matah di atasnya.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/95-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 04:12:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/95-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>3 langkah mudah membuat Nasi Uduk Betawi yang musti bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras cuci bersih 800 gr kara 65ml lebih bagus lagi santan fresh dari kelapa tua 1 sachet bawang merah 8 siung bawang putih 3 siung sereh geprek bagian putihnya biat simpul 2 btg ruas lengkuas geprek 3 iris daun salam 3 lmbr daun jeruk sobek2 6 lmbr garam Secukupnya kaldu jamur bubuk Secukupnya air masak Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Haluskan bawang merah &amp;amp; putih.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/937-resep-nasi-bakar-ayam-suwir-kemangi-enak-banget/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 02:21:20 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/937-resep-nasi-bakar-ayam-suwir-kemangi-enak-banget/</guid><description>3 langkah cepat dan mudah membuat Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi: Bahan Ayam Suwir ayam suwir 120 gr cabe merah besar buang biji 5 buah cabe rawit 7 buah bawang merah 6 butir bawang putih 3 siung daun jeruk 3 lembar irisan cabe merah besar 2 buah penuh kemangi 1 genggam Garam secukupnya Gula secukupnya Bahan Nasi Gurih nasi 450 gr penyedap rasa ayam 1/2 sdt Bahan Tambahan Daun pisang secukupnya Minyak secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi: Haluskan bumbu ayam suwir kecuali daun jeruk dan irisan cabe merah besar.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk khas betawi megicom, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/57-resep-nasi-uduk-khas-betawi-megicom-enak/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:33:58 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/57-resep-nasi-uduk-khas-betawi-megicom-enak/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk khas betawi megicom ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk khas betawi megicom: beras rendam 1 jam 2 cup Santan sesuai keinginan nasi ingin pera lembek Serai Lengkuas Jahe Daun salam Garam I'm sharing how you can make it easily with a rice cooker but it can be cooked on the stove and Instant Pot too.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi goreng pattaya (นาซีโกเร็ง พัทยา) yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/738-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-pattaya-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:28:29 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/738-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-pattaya-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng pattaya (นาซีโกเร็ง พัทยา) enak dengan 7 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi goreng pattaya (นาซีโกเร็ง พัทยา): nasi putih 1 piring (150 g) ayam cincang boleh juga pakai sosis bakso dll 2 sdm (50 g) bawang putih cincang 2-3 siung wortel potong dadu kecil 2 sdm kecap asin 1/2 sdm saos tiram 1/2 sdm saos tomat 1 sdm merica 1/4 sdt garam 1/4 sdt daun bawang cincang 1 minyak goreng 2 sdm Bahan omelet telur 2 butir garam 1/2 sdt maizena dilarutkan dalam 1 sdt air 1/2 sdt Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi goreng pattaya (นาซีโกเร็ง พัทยา): Panaskan wajan dengan api sedang, masukkan 2 sdm minyak.</description></item><item><title>Resep Nasi Liwet Ricecooker yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/405-resep-nasi-liwet-ricecooker-yang-enak-banget/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:18:53 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/405-resep-nasi-liwet-ricecooker-yang-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Liwet Ricecooker cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Ricecooker: beras 4 cup teri goreng hingga kuning kecoklatan 1 gengam daun salam 2 lbr serai memarkan 2 batang bawang putih iris tipis 3 siung bawang merah iris tipis 5 bh cabai merah besar iris serong 2 bh garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdt Cara Menyiapkan Nasi Liwet Ricecooker: Cuci beras, taruh dalam rice cooker Goreng bumbu bawang merah, bawang putih, daun salam, cabe, sereh, sisihkan, goreng teri hingga kuning kecoklatan, sisihkan Masukkan bumbu bumbu dan teri ke rice cooker, tambahkan garam, kaldu bubuk dan gula pasir, tambahkan air seperti kita masak nasi biasanya, cek rasa, lalu masak Setelah matang, aduk aduk, sajikan Selamat menikmati hidangan spesial ini bersama keluarga.</description></item><item><title>Resep MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/187-resep-mpasi-6-bubur-uduk-ayam-wortel-tahu-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 17:48:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/187-resep-mpasi-6-bubur-uduk-ayam-wortel-tahu-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu dengan 3 langkahmudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu: Beras 30 ml Ayam Wortel Tahu Santan 2 sdm Daun salam Daun jeruk Serai Air putih 200 ml Evoo Tata Cara Menyiapkan MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu: Cuci bersih dan masukkan semua bahan ke dalam slow cooker kemudian beri air Setelah 2 jam, sisihkan daun salam, serai, daun jeruknya.</description></item><item><title>Resep Nasi Liwet Teri Medan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/605-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 14:54:52 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/605-resep-nasi-liwet-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi Liwet Teri Medan dengan 4 langkahmudah yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Liwet Teri Medan: beras 2 cup bawang merah iris 3 siung bawang putih iris 2 siung jahe geprek 1/2 cm teri nasi 2 sdm sereh geprek 1 btg daun pandan 2 lbr daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lbr gula garam merica Secukupnya Secukupnys air Pelengkap Ayam goreng Ikan asin Telur asin Tempe goreng tepung Sambel lalapan Tata Cara Membuat Nasi Liwet Teri Medan: Panaskan wajan, tuang minyak lalu tumis duo bawang hingga wangi kemudian masukkan sereh jahe daun salam daun jeruk dan daun pandan aduk2 lalu masukkan teri aduk rata kembali.</description></item><item><title>Resep MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/850-resep-mpasi-14-nasi-bakar-ayam-kemangi-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 12:51:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/850-resep-mpasi-14-nasi-bakar-ayam-kemangi-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi sederhana dengan 8 langkahmudah dan cepat yang harus bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi: Bahan nasi beras 1 cup santan instan 1 bungkus air 240 ml sereh 1 lembar salam 1 lembar daun pandan 1 batang Kaldu jamur dan kaldu ayam Ayam kemangi Bumbu halus kunyit bawang putih bawang merah jahe cabe merah tanpa biji ayam fillet rebus 200 gram Kemangi secukupnya Salam sereh daun jeruk Daun pisang untuk membungkus Cara Mudah Membuat MPASI 14+ Nasi Bakar Ayam Kemangi: Campurkan bahan nasi dirice cooker lalu masak seperti biasa Tumis bumbu halus bersama salam, sereh dan daun jeruk Setelah bumbu sedikit asat.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ikan Tuna yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/364-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-yang-lezat/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 10:22:36 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/364-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-yang-lezat/</guid><description>4 langkah mudah dan cepat memasak Nasi Bakar Ikan Tuna yang harus bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Bakar Ikan Tuna: Bumbu untuk nasi beras 2 cup santan kara bungkus kotak kecil 12 nya aja 1/2 bgks air hangat Secukupnya garam 1 sdt daun salam 2 lbr serai keprek 1 btg Untuk isian ikan tuna uk sedang 1 ekor cabai rawit aku mix iris 8 bh cabai merah besar iris serong buang biji 2 bh bwg putih cacah 2 siung bwg merah iris 6 siung daun salam 2 lbr garam gula lada bubuk penyedap rasa Secukupnya air 150 ml kecap manis 3 sdm daun kemangi 1 ikat daun pisang dicuci bersih lalu di lap Secukupnya Cara Menyiapkan Nasi Bakar Ikan Tuna: Untuk nasinya : cuci bersih beras lalu masukkan dlm wadah rice cooker,tuang air dan santan kara (sama banyaknya ya), masukkan daun salam, serai dan garam.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ikan Tuna Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/352-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 08:57:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/352-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ikan Tuna ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ikan Tuna: Isian ikan tuna goreng suir 300-400 g daun jeruk 3 lbr kemangi Segenggam serai 1 buah Garam kaldu sesuai selera Bumbu halus bawang merah 7 siung bawang putih 4 siung cabai rawit merah 10 buah cabai rawit hijau 10 buah kunyit 1 telunjuk Nasi Nasi untuk 4 porsi Kaldu jamur Cara Mudah Membuat Nasi Bakar Ikan Tuna: Tumis bumbu yang sudah dihaluskan dengan 6-7 sdm minyak.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Bubur Gongso Telur Yampung (Mpasi 9m+) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/496-bagaimana-membuat-bubur-gongso-telur-yampung-mpasi-9m-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 08:48:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/496-bagaimana-membuat-bubur-gongso-telur-yampung-mpasi-9m-anti-gagal/</guid><description>Resep Bubur Gongso Telur Yampung (Mpasi 9m+) dengan 5 langkahcepat dan mudah yang musti ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Bubur Gongso Telur Yampung (Mpasi 9m+): Berasnasi putih 1 centong Telur Ayam Kampung 1 butir Sawi Hijau 1 lembar Bawang Putih 1 siung Minyak 1 sdm Garam kaldu jamur kecap Air secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Bubur Gongso Telur Yampung (Mpasi 9m+): Cuci dan siapkan bahan.</description></item><item><title>Resep Choipan medan yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/678-resep-choipan-medan-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 03:06:36 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/678-resep-choipan-medan-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Choipan medan yang bisa bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Choipan medan: Bahan kulit tepung beras 150 gr tepung sagu 1 sdm minyak goreng 2 sdm air panas 250 ml Garam secukupnya Bahan isian bengkoang parut 400 gr ebi rendam dahulu dgn air hangat lalu cincang 1 sdt bawang putih cincang 5 siung Garamkaldu jamurayamlada secukupnya Yang dipakai isian adalah bengkuang yang diserut halus atau pepaya muda.</description></item><item><title>Resep Nasi Magic Com Ayam KFC yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/528-resep-nasi-magic-com-ayam-kfc-yang-sempurna/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 00:14:48 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/528-resep-nasi-magic-com-ayam-kfc-yang-sempurna/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Magic Com Ayam KFC yang musti ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Magic Com Ayam KFC: beras 2 cangkir air takaran cangkir beras 4 cangkir ayam KFC Original 2 buah kecap asin 3 sdm buah wortel ukuran sedang parut halus 1 Cara Membuat Nasi Magic Com Ayam KFC: Cuci bersih beras Parut halus wortel Tuang air ke dalam wadah magic com yang berisi beras, tambahkan 1 buah ayamnutuh, 1 lagi disuwir suwir Tambahkan parutan wortel dan kecap asin, jangan diaduk, tutup magic comdan masak seperti masak nasi biasa hingga matang Setelah matang aduk hingga rata nasi dan bumbu, lalu tutup magic com kembali selama beberapa saat sebelum disajikan dengan sambal Daripada ibu beli Nasi Magic Com Ayam KFC diluar terus, ibu bisa membuatnya sendiri dirumah.</description></item><item><title>Resep Nasi Ayam Singapura (Pakai Rice Cooker) yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/703-resep-nasi-ayam-singapura-pakai-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 21:00:42 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/703-resep-nasi-ayam-singapura-pakai-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>6 langkah mudah dan cepat memasak Nasi Ayam Singapura (Pakai Rice Cooker) yang harus bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Singapura (Pakai Rice Cooker): ayam kampungnegri potong kecil 1 ekor beras 650 g air sesuaikan dengan masing2 beras dan rice cooker 800 ml bawang putih kupas cincang 1 bonggol minyak goreng 5 sdm daun bawang iris tipis 2 batang Bahan Marinasi saus tiram 3 sdm arak masak aku skip 2 sdm minyak wijen homemade .</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Tumpeng mini nasi uduk bunga telang Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/214-cara-gampang-membuat-tumpeng-mini-nasi-uduk-bunga-telang-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 19:49:20 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/214-cara-gampang-membuat-tumpeng-mini-nasi-uduk-bunga-telang-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Tumpeng mini nasi uduk bunga telang sederhana dengan 3 langkahmudah dan cepat yang harus ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Tumpeng mini nasi uduk bunga telang: beras 250 gr santan instan65 sun kara 1 sachet mlt air bunga Telang 250 Bumbu cemplung sereh geprek 1 batang daun salam 2 lembar jahe geprek 1 ruas jari lengkuas geprek 2 ruas jari daun pandan 1 lembar kaldu jamur 1 sdt garam 1 sdt Pelengkap Bihun goreng lihat resep ayam mini poplihat resep Telor samballihat resep Perkedel kentang kornetlihat resep Untuk menunya sendiri, Anda juga bisa menyesuaikan dengan biaya yang dianggarkan atau memilih menu paket yang telah disediakan oleh Kami.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk rice cooker yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/148-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 17:50:42 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/148-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi uduk rice cooker: beras yg sdh di cuci bersih 1 lt santan kara 65ml 2 bh sereh geprek 2 tangkai daun salam 2 lembar daun jeruk sobek 3 lembar lengkuas irisgeprek 1 ruas jari garam disesuaikan dgn selera masing 2-3 sdt air seperti masak nasi biasa Secukupnya Selain dengan rice cooker, nasi uduk juga bisa dibuat menggunakan magic com.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk (Asli Betawi), Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/105-bagaimana-membuat-nasi-uduk-asli-betawi-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 11:49:45 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/105-bagaimana-membuat-nasi-uduk-asli-betawi-enak-banget/</guid><description>3 langkah cepat membuat Nasi Uduk (Asli Betawi) yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk (Asli Betawi): Beras premium 4 mug Santan yg isi 65ml 1 saccet Sereh geprek lalu ikat simpul 1 batang Daun Pandan sobek2 lalu ikat simpul 3 lmbr Daun Salam 3 lmbr Masako rasa dgsapi 1 saccet Garam secukupnya Bumbu haluskan Bawang merah 5 siung kencur 1 ruas Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk (Asli Betawi): Cuci bersih beras lalu masukkan santan saccet dan air masak secukupnya, ukur air seperti kita masak nasi biasanya lalu aduk rata dan nyalakan api kompor.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Bubur Lambuk Ayam Versi Ummu Maryam, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/778-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-bubur-lambuk-ayam-versi-ummu-maryam-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 10:05:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/778-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-bubur-lambuk-ayam-versi-ummu-maryam-enak-banget/</guid><description>Resep dan cara mengolah Bubur Lambuk Ayam Versi Ummu Maryam yang bisa kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Bubur Lambuk Ayam Versi Ummu Maryam: bombay iris2 1/2 butir bawang putih cincang halus 5 siung jahe iris2 1 ruas jari rempah2 kering bunga lawang kapulaga cengkeh Secukupnya serai geprek 1 batang lada hitam ulek kasar 2 sdt lada putih 1 sdt fillet dada ayam Secukupnya wortel dan kentang potong dadu kecil Secukupnya kaldu ayam Secukupnya beras cuci bersih 1 cup santan kental 1 cup minyak untuk menumis Secukupnya air atau lebih 8 cup Garam secukupnya irisan daun bawang dan seledri Secukupnya Taburan bawang goreng Secukupnya cabe merah Irisan Cara Menyiapkan Bubur Lambuk Ayam Versi Ummu Maryam: Tumis bawang bombay, bawang putih, jahe dan rempah2 kering sampai menguning dan harum.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat JUKUT PULUNG-PULUNG AYAM (BALI) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1111-cara-gampang-membuat-jukut-pulung-pulung-ayam-bali-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 04:39:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1111-cara-gampang-membuat-jukut-pulung-pulung-ayam-bali-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat JUKUT PULUNG-PULUNG AYAM (BALI) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan JUKUT PULUNG-PULUNG AYAM (BALI): dada ayam 1/2 kg jepangmanisa 2 buah Bumbu Halus Bumbu Genep Bali diblender bawang merah 8 siung bawang putih 7 siung jahe 1 ruas kunyit 1 ruas kencur 3cm 1 ruas lengkuas 1 ruas ketumbar 1 1/2 sdt kemiri 2 buah cabai besar buang biji 1 buah cabai keriting 5 buah cabai rawit sesuai selera 7 buah terasi 1/2 sdt Bumbu pelengkap Garam Merica Masako daun salam 2 lembar Air 500 ml minyak goreng 2 sdm Tepung kobe super crispy kentucky ada di foto resep 1/2 bks tepung beras 2 sdm tepung terigu 2 sdm telur ayam 1 butir Pulung-pulung ubi dinikmati sebagai camilan atau sajian tamu saat upacara adat.</description></item><item><title>Resep Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis) yang Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/750-resep-sambal-nasi-lemak-sambal-bilis-yang-enak/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 03:26:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/750-resep-sambal-nasi-lemak-sambal-bilis-yang-enak/</guid><description>Ingin membuat Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis): bawang merah 8 siung bawang putih 6 siung cabe merah keriting 15 cabe rawit 10 ikan teri besar bilis goreng 40 gr air asam jawa kental 1 sdm terasi ABC 1/2 sachet kaldu ayam bubuk 1/2 sdm garam gula Secukupnya minyak 6 sdm air 50 ml Langkah-langkah Untuk Membuat Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis): Blender bawang merah dan bawang putih dengan sebagian air, tumis dengan minyak panas.</description></item><item><title>Resep Serombotan Urap+Pecelnya Bali Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1069-resep-serombotan-urappecelnya-bali-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 02:08:18 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1069-resep-serombotan-urappecelnya-bali-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Serombotan Urap+Pecelnya Bali ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Serombotan Urap+Pecelnya Bali: Bahan sayuran bayam 2 ikat tauge 1/4 kg kacang panjang potong 1 ikat pare 1 bh terong bulat 2 bh Bumbu urap kelapa parut 1/4 btr cabe merah besar 1 bj cabe rawit optional 2 bh bawang putih 2 siung kencur 1 bulat kecil lengkuas 1 ruas trasi 1 bulat kecil Gula merah garam secukupnya minyak goreng unt menumis 2 sdm Sambal kables kacang tanah goreng 1 ons cabe merah besar 1/2 bj cabe rawit optional 2 bj Gula merah garam secukupnya Minyak kelapa secukupnya minyak goreng biasa jeruk lemo ambil airnya 1 bh Pelengkap Kacang mentikkacang Tolo redam semalam lalu goreng garing Klo gak ada ganti dng kacang tanah goreng aja Krupuk beras Cara Mudah Menyiapkan Serombotan Urap+Pecelnya Bali: Siapkan bahan cuci bahan lalu potong&amp;quot; sayuran rebus sayuran kecuali terong pertama tauge lalu kacang panjang potong lalu bayam terakhir pare tiriskan sisihkan Setelah itu buat bumbu urap: uleg/haluskan bumbu lalu tumis dng sedikit minyak bau langu bawang putih hilang masukin Klapa parut aduk hgg 1/2 kering angkat sisihkan Buat sambal kables: pertama haluskan sisihkan haluskan kacang goreng sisihkan lalu bumbu tumis bumbu halus hingga Tanak masukkan air Setelah air mendidih masukin kacang tanah goreng aduk2 masukan Gula Garam tes rasa apa bila terlalu kental bisa tambah air lagi masak hgg mendidih dan kekentalan yg d inginkan matikan api tunggu hgg uap hilang masukkan air jeruk lemo pindah ke mangkok Penyajian: petama masukin bayam dalam piring d susul kacang panjang lalu tauge taburi bumbu urap siram sambal kables pinggirnya taruh pare potong bulat dan terong jangan lupa kacang goreng dan kerupuk pulihnya kalau mau maem tinggal campur semua Demikian informasi resep Serombotan Urap+Pecelnya Bali yang bisa Anda coba di rumah.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ikan Tuna Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/354-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 23:05:31 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/354-resep-nasi-bakar-ikan-tuna-anti-gagal/</guid><description>6 langkah mudah dan cepat membuat Nasi Bakar Ikan Tuna cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Bakar Ikan Tuna: beras cuci bersih 500 gr santan kental dari 1btr kelapa 750 ml sereh geprek bagian putihnya buat simpul 2 btg daun salam 2 lmbr daun pandan buat simpul 2 lmbr garam Secukupnya daun pisang Secukupnya lidi untuk menyemat optional saya tidak pakai Secukupnya Bahan isian tuna tunarebussuwir 200 gr daun salam 2 lmbr daun jeruk memarkan 2 lmbr sereh memarkan 1 btg lengkuas memarkan 2 cm santan dengan kekentalan sedang dari 12btr kelapa 250 ml kemangi petiki daunnya cuci bersih 2 btg garam Secukupnya gula Secukupnya minyak goreng untuk menumis Secukupnya Bumbu halus bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung kunyit kupas bakar 1 cm kemiri sangrai 4 btr cabe keriting merah 5 bh cabe rawit merah 5 bh cabe merah besar 1 bh Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Bakar Ikan Tuna: Rebus santan sampai mendidih.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ketagihan (versi resep nasinya saja dulu yaa..) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/954-resep-nasi-bakar-ketagihan-versi-resep-nasinya-saja-dulu-yaa-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 22:42:26 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/954-resep-nasi-bakar-ketagihan-versi-resep-nasinya-saja-dulu-yaa-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ketagihan (versi resep nasinya saja dulu yaa..) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ketagihan (versi resep nasinya saja dulu yaa..): Bahan nasi beras pulen 1 liter santan sedang 1 liter daun pisang batupotong sesuai besaran nasi 4 lbr Secukupkan biting lidi dipotong lancip atau tusuk gigi plastik uk 1 kg dibelah untuk mengepalkan nasi 1 lbr kain saringan nasi untuk mengukus nasi 1 lbr Bumbu halus nasi bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung ketumbar 1 sdt lada 1/2 sdt jahe 2 cm lengkoas iris tipis agar bisa dihaluskan biar lebih sedap 3 cm kemiri bisa di skip 2 btr kunyit bisa pakai bisa tidak 2 cm Bumbu cemplung lengkoas geprek potongpotong ukuran kirakira 7 cm sereh geprek 2 btg daun salam 3 lbr daun jeruk 3 lbr garam 1 sdm gula 1/2 sdt kaldu bubuk bisa di skip 1 sdm Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ketagihan (versi resep nasinya saja dulu yaa.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Goreng Sosis ala Medan 😁 Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/553-bagaimana-membuat-nasi-goreng-sosis-ala-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 21:14:38 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/553-bagaimana-membuat-nasi-goreng-sosis-ala-medan-anti-gagal/</guid><description>3 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Goreng Sosis ala Medan 😁 cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Sosis ala Medan 😁: Nasi putih 3 sendok nasi bawang merah 2 siung bawang putih 4 siung cabai merah besar buang biji 2 pcs garam 1/2 sdt gula 1/4 sdt terasi Seujung sdt tomat ukuran kecil potong 18 sisa simpan ketumbar 5 btr merica 3 btr sosis ayam potong kecil2 goreng terlebih dahulu hingga matang 4 pcs telur kocok lepas 1 btr Cara Membuat Nasi Goreng Sosis ala Medan 😁: Buat bumbu, haluskan.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi ricecookers Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/102-resep-nasi-uduk-betawi-ricecookers-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 20:54:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/102-resep-nasi-uduk-betawi-ricecookers-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi ricecookers dengan 1 langkahmudah yang bisa bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi ricecookers: beras 400 gr santan 700 ml garam 1 sdt daun salam 2 lbr serehgeprek 2 tangkai Dan beri jus daun pandan atau daun suji untuk hasil nasi uduk warna hijau, dan. Coba resep nasi uduk betawi klasik untuk sarapan. Cara membuat nasi uduk betawi bisa menggunakan rice cooker.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi bakar ayam suwir yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/430-cara-gampang-membuat-nasi-bakar-ayam-suwir-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 19:29:24 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/430-cara-gampang-membuat-nasi-bakar-ayam-suwir-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia Nasi bakar ayam suwir anti gagal dengan 5 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi bakar ayam suwir: Nasi uduk harumnasi biasa 1 cup . daun kemangi 1 ikat dada ayam 1/2 daun salam 1 garam Sejumput air Secukupnya daun pisang Secukupnya Bumbu halus bawang putih 3 bawang merah 3 kemiri sangrai 1 butir cabe merah 1 cabai keriting 2 Bumbu lainnya kunyit bubuk 1/2 sdt lada bubuk 1/2 sdt garam 1/4 sdt kaldu bubuk 1/4 sdt kecap manis 1 sdm air Secukupnya Ini Resep mudah Membuat Nasi Bakar isi Ayam Suwir yang paling enak dan lezat.</description></item><item><title>Resep Nasi bakar ayam suwir pete yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/929-resep-nasi-bakar-ayam-suwir-pete-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 19:28:20 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/929-resep-nasi-bakar-ayam-suwir-pete-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi bakar ayam suwir pete cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi bakar ayam suwir pete: ayam sya pake dada 1/4 pete kupas 2 papan Bawang merah 4 sihung bawang putih 3 sihung Cabe merah 7 biji Kunyit 2 cm Daun salam sereh Garam mecin gula merah Daun pisang Tahu tempe sambal kalo mau Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi Pedas Gurih.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Pisang Rai, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1129-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-pisang-rai-enak-banget/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 19:15:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1129-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-pisang-rai-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia Pisang Rai dengan 4 langkahcepat yang harus kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Pisang Rai: Pisang kepok dipotong 3 tiap 1buah 4 buah Tepung beras 200 gram Tepung tapioka 4 sdm Garam 1 sdt Gula 2 sdm Daun suji diblender lalu disaring 4sdm 6 lembar Daun pandan diblender lalu disaring 4sdm 4 lembar Santan instant 150 ml Air Kelapa parut dikukus sbntar campur sdikit garam Easy to prepare, low failure rate, and for sure you'll get a very delicious exotic dessert.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/150-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-tips-spy-nasi-tdk-gosong-dibawah-enak/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 17:13:43 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/150-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-tips-spy-nasi-tdk-gosong-dibawah-enak/</guid><description>Resep rahasia Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah anti gagal dengan 7 langkahmudah yang harus ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah: Beras 500 gram air 650 ml santan instan 65 ml bawang merah 4-5 siung bawang putih 3 siung besar lengkuas 1 ruas sereh 1 buah salam 1 lembar Garam Kaldu jamur Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah: Cuci bersih beras, sisihkan.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Sambal Matah Kecombrang yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1062-cara-gampang-menyiapkan-sambal-matah-kecombrang-yang-lezat/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 15:13:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1062-cara-gampang-menyiapkan-sambal-matah-kecombrang-yang-lezat/</guid><description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Sambal Matah Kecombrang cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Sambal Matah Kecombrang: Bawang merah saya kecil bawangnya 5 siung Kecombrang 2 bh Cabe rawit 4 bh Cabe besar ijo 2 bh Daun jeruk 5 lembar air perasan Jeruk nipis 1 sdt Garam 1/2 sdt Minyak goreng me 2 sdm minyak Secukupnya Pelengkap Nasi goreng Sanga .</description></item><item><title>Resep MILO Chicken Strips yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/810-resep-milo-chicken-strips-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 13:43:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/810-resep-milo-chicken-strips-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>10 langkah mudah dan cepat memasak MILO Chicken Strips yang wajib bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan MILO Chicken Strips: dada ayam filet 250 gr telur kocok lepas 1 butir milo bubuk 20 gr minyak goreng Secukupnya Bumbu marinasi bawang putih paruthaluskan 2 siung paprika bubuk 1/2 sdt bawang bombay bubuk 1/2 sdt susu cair 50-100 ml kaldu ayam 1 sdt Bahan pelapis tepung terigu protein rendahserbaguna 90 gr tepung maizena 20 gr tepung beras 15 gr baking powder 1/2 sdt garam 1 sdt kaldu jamur 1 sdt milo bubuk 1 sdm Cara Mudah Membuat MILO Chicken Strips: Potong ayam memanjang.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Sate lilit kentang ayam bocah 2Y Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1078-bagaimana-menyiapkan-sate-lilit-kentang-ayam-bocah-2y-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 09:52:47 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1078-bagaimana-menyiapkan-sate-lilit-kentang-ayam-bocah-2y-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Sate lilit kentang ayam bocah 2Y yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Sate lilit kentang ayam bocah 2Y: kentang ukuran sedang 1 buah ayam giling 60 gr Wortel parut tepung beras 1 sdm santan bubuk 1 sdt Garam Lada Kaldu ayam Daun bawang cincang eskrim Stik Nasi Balap itu Nasi semacam Nasi bungkus yang lauk utamnya itu Ayam Pelalah.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi daun jeruk rice cooker tanpa santan, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/242-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-tanpa-santan-menggugah-selera/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 07:39:42 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/242-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-tanpa-santan-menggugah-selera/</guid><description>4 langkah mudah mengolah Nasi daun jeruk rice cooker tanpa santan cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk rice cooker tanpa santan: beras 3 cangkir bawang putih 4 siung daun jeruk 10-15 lembar daun salam 2 lembar sereh 1 batang kaldu jamur 2 sendok teh Nasi Uduk Rice Cooker tanpa SantanПодробнее. Resep Nasi uduk rice cooker tanpa santan. Nasi Liwet Rice cooker Tanpa santan super gampangПодробнее.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi bakar kemangi tuna suir Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/904-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-kemangi-tuna-suir-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 05:04:29 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/904-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-kemangi-tuna-suir-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi bakar kemangi tuna suir ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi bakar kemangi tuna suir: sprempat nasi uduk ikan tuna 800 g cabe rawit 8 cabe kriting 10 bawang putih 4 bawang merah 4 sere daun salam daun jeruk gula garam secukupnya Angkat nasi dan Nasi Bakar Ikan Tuna Serai Kemangi siap dihidangkan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi liwet daun jeruk rice cooker yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/343-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 03:18:22 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/343-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-yang-lezat-sekali/</guid><description>Ingin membuat Nasi liwet daun jeruk rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi liwet daun jeruk rice cooker: beras 2 cup sereh 2 batang cabe rawit 4 buah cabe keriting 1 buah masakoroyco ayam 1 bungkus daun jeruk 3-4 lembar lengkuas 1 buah bawang merah 4 bawang putih 3 Cara membuat nasi liwet rice cooker.</description></item><item><title>Resep Teri Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1059-resep-teri-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 02:34:11 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1059-resep-teri-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>3 langkah cepat memasak Teri Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Teri Sambal Matah: teri nasi 2 sdm bawang merah 2 siung cabai rawit bisa ditambah 3 buah jeruk nipis 1 buah daun jeruk 2 lembar Cara Membuat Teri Sambal Matah: Goreng teri nasih hingga keemasan. Angkat sisihkan. Iris tipis bawang merah, cabai, daun jeruk yang dibuang tulangnya.</description></item><item><title>Resep Tahu Tepung Sambal Matah yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 01:44:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</guid><description>Ingin membuat Tahu Tepung Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Tahu Tepung Sambal Matah: tahu kuning 7 bh resep sambal matah Cek resep sambal matah . 1 Bahan pelapis tepung muncung tepung terigu 4 sdm tepung beras 1 sdm baking powder 1/2 sdt garam 1/2 sdt royco ayam optional Sedikit Make this delicious and famous sambal matah from the island of Bali that goes perfectly with your meat or seafood dishes.</description></item><item><title>Resep Nasi + Ayam Hainan Kukus, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/707-resep-nasi-ayam-hainan-kukus-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 00:28:48 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/707-resep-nasi-ayam-hainan-kukus-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep Nasi + Ayam Hainan Kukus enak dengan 12 langkahcepat dan mudah yang wajib ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi + Ayam Hainan Kukus: Bahan Air Kaldu Ayam untuk nasi tulang dada ayam potong potong 1 jeruk nipis 1/2 buah air untuk merebus secukupnya Bahan Untuk Nasi beras cup magic com 5 cup bawang putih ukuran besar 3 siung jahe 1 potong minyak wijen 2-3 sdm garam secukupnya air kaldu ayam disesuaikan dengan beras yg dimasak secukupnya Bahan Ayam Hainan ayam bagian paha paha atas bawah 4 potong jeruk nipis 1 buah bawang putih 5 siung jahe 1 potong daun bawang 8 batang kecap asin 3-4 sdm minyak wijen 2 sdm garam 1,5 sdt lada bubuk 1/2 sdt gula pasir 2 sdt air 100 ml kaldu jamur totole 1 sdt pelengkap optional sambal kecap timun bawang merah goreng untuk taburan nasi Cara Membuat Nasi + Ayam Hainan Kukus: 👉 membuat air kaldu ayam : cuci tulang ayam lalu beri perasan air jeruk nipis, diamkan sebentar&amp;hellip;.</description></item><item><title>Resep Nasi Daun Jeruk yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/326-resep-nasi-daun-jeruk-yang-lezat/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 22:28:00 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/326-resep-nasi-daun-jeruk-yang-lezat/</guid><description>Resep Nasi Daun Jeruk dengan 6 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk: beras 1 cup daun jeruk iris halus 4 lbr bawang merah 3 btr daun salam 1 lbr serai 1 btg santak kental 3 sdm Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasgor baso matah, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1070-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasgor-baso-matah-sempurna/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 20:02:57 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1070-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasgor-baso-matah-sempurna/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasgor baso matah yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasgor baso matah: Bumbu cabe rawit selera 6 bawang merah 4 siung bawang putih 1 siung bt sere 1 daun jeruk purut 2 lbr jeruk nipis 1/4 buah Terasi garam Bahan baso 5 biji nasi 1 piring Kali ini, kita akan mengulik menu nasgor sambal matah yang pedasnya meriah di lidah.</description></item><item><title>Resep Semur telur + tahu (lauk nasi uduk) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/218-resep-semur-telur-tahu-lauk-nasi-uduk-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 15:57:43 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/218-resep-semur-telur-tahu-lauk-nasi-uduk-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Semur telur + tahu (lauk nasi uduk) dengan 5 langkahcepat dan mudah yang musti kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Semur telur + tahu (lauk nasi uduk): telur rebus 4 buah tahu Secukupnya bawang merah 4 buah sereh geprek 1 batang lengkuas 2 potong daun salam 2 lembar pala bubuk Sedikit Setemgah sendok teh merica ketumbar 1 sendok teh garam Secukupnya Secukupnya gula merah kecap manis Secukupnya penyedap rasa Secukupnya air Secukupnya Tata Cara Membuat Semur telur + tahu (lauk nasi uduk): Rebus telur kemudian kupas kulitnya.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/290-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 14:48:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/290-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-bikin-ngiler/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Daun Jeruk yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk: beras 2 gelas teh daun jeruk iris tipis 10 lembar mentega 2 sdm lengkuas geprek 2 cm sereh 1 batang daun salam 1 Bumbu halus baput 4 siung daun jeruk 3 lembar garam Secukupnya Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Daun Jeruk: Cuci beras seperti biasa.</description></item><item><title>Resep Nasi liwet campur (khas sunda) yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/989-resep-nasi-liwet-campur-khas-sunda-yang-enak-banget/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 05:07:36 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/989-resep-nasi-liwet-campur-khas-sunda-yang-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi liwet campur (khas sunda) cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi liwet campur (khas sunda): beras 6 cup cumi asin yg sudah di rebus lalu iris 4 biji teri yang sudah di rebus 1/2 bks petai yang sudah di iris 2 papan cabe rawit utuh atau sesuai selera 10 buah cabe merah besar iris kurleb 1 cm 2 buah daun bawang iris 2 cm 1 daun salam 8 lmbr daun jeruk 4 lmbr lengkuas 2 cm penyedap masako 1 bks sereh iris tipis 2 buah minyak goreng 2 sdm Nasi liwet rupanya tidak hanya terkenal sebagai makanan khas Sunda, tetapi juga banyak yang mengenal nasi liwet sebagai makanan asli asal Sukoharjo.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/316-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-lezat/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 04:30:15 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/316-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-lezat/</guid><description>2 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk: beras 250 gram daun jeruk buang tulangnya lalu iris tipis tipis 10 lembar serai digeprek dulu 2 batang penyedap rasa saya pakai royco ayam 1 sdm garam 1/2 sdt santan 200 ml air secukupnya Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description></item><item><title>Resep Day. 433 Nasi Ayam Hainan Ricecooker (20 month+) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/452-resep-day-433-nasi-ayam-hainan-ricecooker-20-month-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 04:28:56 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/452-resep-day-433-nasi-ayam-hainan-ricecooker-20-month-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Day. 433 Nasi Ayam Hainan Ricecooker (20 month+) anti gagal dengan 6 langkahmudah yang musti ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Day. 433 Nasi Ayam Hainan Ricecooker (20 month+): daun bawang iris tipis 2 batang Nasi Ayam Hainan paha ayam 1 kg beras 850 gram bawang merah cincang halus 5 buah bawang putih cincang halus 8 siung jahe geprek 2 cm daun pandan simpul 1 lembar margarine 1 sdm minyak wijen 2 sdm air 850 ml Tumisan Bawang Putih bawang putih cincang halus 3 siung jahe cincang halus 3 cm minyak wijen 2 sdm minyak sayur 2 sdm kecap manis 1 sdm kecap asin 2 sdm saos tiram 1/2 sdt Pokcoy Kuah pokcoy 3 bonggol air 800 ml garam 1/4 sdt kaldu jamur 1/2 sdt Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Day.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/46-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-praktis-anti-gagal-dan-enak-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 03:28:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/46-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-praktis-anti-gagal-dan-enak-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah memasak Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak: beras 5 cup air 1 liter bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung santan instan 65 ml garam 1 1/2 sdt gula 1 sdt sereh 1 batang daun salam 2 lembar daun pandan 2 lembar kayu manis 2 cm jahe 1 jempol lengkuas 1 jempol Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak: Cuci beras lalu rendam selama 2 jam,setelah 2 jam tiriskan Iris bawang merah dan bawang putih,geprek jahe,sereh,lengkuas,untuk daun2an di remas aj,siapkan wajan,masukan semua bumbu kedalam wajan dan masukan jg santan berikut air,masak sambil terus diaduk sampai mendidih Tuang santan panas ke dalam panci rice cooker berisi beras yg sudah dicuci,direndam dan di tiriskan,aduk rata Nyalakan rice cooker dan masak sampai matang,nasi uduk siap di santap Demikian informasi resep Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak yang bisa Anda coba di rumah.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan Pete Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/626-resep-nasi-goreng-teri-medan-pete-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 03:28:05 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/626-resep-nasi-goreng-teri-medan-pete-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi Goreng Teri Medan Pete sederhana dengan 7 langkahmudah dan cepat yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Teri Medan Pete: nasi 1 piring teri medan 2 sendok makan pete 1/2 papan bawang putih 2 bawang merah 2 cabe rawit optional sesuai selera 10 buah telur ayam 1 butir Cara Mudah Membuat Nasi Goreng Teri Medan Pete: Goreng ikan teri medan menggunakan wajan dengan sedikit minyak hingga berbau harum dan warnanya kecoklatan, angkat kemudian tiriskan Haluskan bawang putih, bawang merah, dan 5 cabe rawit, 5 cabe rawit lainnya saya potong2 sesuai selera saya hehehe jadi disesuaikan saja sama lidah masing2 yah Tuang sedikit minyak ke wajan, api kecil saja kemudian masukkan telur ayam, orak arik setengah matang, pinggirkan di pinggiran wajan, masukkan bumbu yang sudah dihaluskan tumis hingga harum kemudian masukkan cabe potong serta pete sesuaikan tingkat kematangan pete ya jangan terlalu lama karena telur dan bumbu sudah cukup matang.</description></item><item><title>Resep NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/278-resep-nasi-daun-jeruk-bakar-isi-ayam-suwir-lezat-sekali/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 02:30:45 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/278-resep-nasi-daun-jeruk-bakar-isi-ayam-suwir-lezat-sekali/</guid><description>9 langkah cepat dan mudah membuat NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR: Bahan nasi daun jeruk beras 4 cup baput cincang halus 4 daun jeruk buang tulang iris tipis 10 serai geprek 2 batang kaldu jamur 2 sdm garam 1 sdt air secukupnya sesuai takaran memasak nasi daun pisang secukupnya bersihkan dan jemur sebelum digunakan Bahan ayam suwir ayam fillet potong kecil panjang 400 gr cabe rawit merah 10 bamer iris tipis 5 baput iris tipis 4 kecap manis 5 sdm saos tiram 1 sdm kaldu jamur 1 sdm parsley bisa diganti daun kemangi lada garam Bahan pelengkap sambal goreng ati kentang selada timun potongan kerupuk Aduk rata, masak sampai Taruh nasi secukupnya lalu beri isian ayam suwir di atasnya.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi bakar ayam suwir kemangi, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/856-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-suwir-kemangi-sempurna/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 23:11:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/856-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-suwir-kemangi-sempurna/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi bakar ayam suwir kemangi yang wajib kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi bakar ayam suwir kemangi: ayam 1 kg daun kemangi 2 ikat daun salam 3 lembar daun jeruk 5 lembar serai 1 buah laos Sejempol bawang merah 10 butir bawang putih 8 butir cabai merah besar 4 buah kunir Sejempol jahe Sejempol ketumbar 2 sdm Garam gula penyedap rasa secukupnya Nasi Daun pisang gigi Tusuk Lalu suwir-suwir daging Baru taruh suwiran daging ayam kemangi di tengah nasi secukupnya.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Daun Jeruk simple Magiccom, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/273-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-simple-magiccom-menggugah-selera/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 18:39:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/273-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-simple-magiccom-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Daun Jeruk simple Magiccom yang bisa ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Daun Jeruk simple Magiccom: Beras 1 ltr sereh 2 buah Bumbu Tumis bawang putih 6 siung Daun jeruk secukupnya Margarin 2 sdm Minyak 1 sdm Air secukupnya Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk simple Magiccom: Rajang halus Bawang putih &amp;amp; Iris halus Daun jeruk (buang batang daun).</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk Jakarta (memakai magic com) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/90-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-memakai-magic-com-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 13:52:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/90-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-memakai-magic-com-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk Jakarta (memakai magic com) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk Jakarta (memakai magic com): Beras sesuai keinginan Santan sasuai takaran biasa masak nasi sereh memarkan 2 batang daun salam 3 lembar Garam minyak goreng 1 SDM Bahan pelengkap orek tempesambal bawang goreng telur dadar bihun goreng Sambal dan kerupuk Nasi Uduk adalah nasi ala Melayu jakarta Betawi yang dimasak dengan kuah santan yang berasal dari Batavia.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Betawi Gurih Simple yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/128-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-gurih-simple-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 08:53:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/128-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-gurih-simple-yang-lezat-sekali/</guid><description>3 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Uduk Betawi Gurih Simple cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Gurih Simple: Beras cuci bersih 1 liter kara besar 1 liter santan sedang 1 kotak Serai Memarkan 2 Batang Jahe Memarkan 5 cm Lengkuas Memarkan 5 cm Kayu Manis 10 cm bawang putih cincang halus 2 siung daun pandan 2 lembar Garam secukupnya Air aku ukurannya 1 12 ruas jari dari atas beras secukupnya Pelengkap Telur balado Bihun Goreng Gorengan Bawang merah goreng Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Gurih Simple: Campur semua bahan didalam panci.</description></item><item><title>Resep Kripik Tahu Pong, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/524-resep-kripik-tahu-pong-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 08:39:22 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/524-resep-kripik-tahu-pong-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Kripik Tahu Pong ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Kripik Tahu Pong: tahu pong goreng 12 buah Minyak untuk menggoreng Bahan rendaman garam 1 sdt ketumbar 1 sdt merica 1/2 sdt bawang putih bubuk 1 sdt air 250 ml Bahan pelapis tepung terigu serbaguna 80 gr tepung beras 40 gr tepung tapioka 15 gr baking powder 1/4 sdt bubuk royko rasa ayam 1/2 sdt garam 1/4 sdt merica 1/4 sdt Cara Mudah Membuat Kripik Tahu Pong: A.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Pisang Rai Khas Bali, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1137-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-sempurna/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 05:37:30 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1137-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-sempurna/</guid><description>Resep rahasia Pisang Rai Khas Bali anti gagal dengan 5 langkahcepat yang harus ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Pisang Rai Khas Bali: pisang kepok 10 buah kelapa kukus dgn sedikit garam 1/4 butir Bahan pencelup tepung beras 100 gram tepung kanji 2 sdm air panas 75 ml gula pasir 4 sdm santan kental 2 sdm garam 1/4 sdt pewarna makanan secukupnya Bahan kuah kinca gula merah 100 gram gula pasir 2 sdm air 150 ml garam 1/4 sdt daun pandan 1 lembar tepung maizena dan larutkan dgn sedikit air 1/2 sdm Olahan pisang itu berbentuk mirip pisang ijo khas Makassar.</description></item><item><title>Resep Soto Bening ala Semarangan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/493-resep-soto-bening-ala-semarangan-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 01:56:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/493-resep-soto-bening-ala-semarangan-anti-gagal/</guid><description>5 langkah cepat memasak Soto Bening ala Semarangan yang bisa kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Soto Bening ala Semarangan: ayam paha atas dan bawah 12kg 6 potong air utk kuah 1,5 ltr Bumbu Halus bawang merah 7 siung bawang putih 7 siung kemiri sangrai 3 btr garam 1 sdm merica bubuk 1/2 sdt Bumbu cemplung daun jeruk 4 helai daun salam 3 helai sereh geprek 1 batang lengkuas geprek 1 cm Bahan tambahan gula pasir 1 sdm gula jawa 1 sdt pala bubuk 1/4 sdt Tambahan koldaun bawangsambalkecapjeruk nipiskrupuknasi Secukupnya Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Soto Bening ala Semarangan: Rebus ayam dgn remasan daun salam,daun jeruk,lengkuas geprek,sereh geprek,saya pake api kecil biar kaldunya keluar banyak dan bisa disambi😊 Masukkan bumbu halus dan bumbu tambahan.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Goreng Pattaya, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/740-bagaimana-menyiapkan-nasi-goreng-pattaya-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 01:54:43 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/740-bagaimana-menyiapkan-nasi-goreng-pattaya-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia Nasi Goreng Pattaya dengan 6 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Pattaya: nasi beras padang perak 1 mangkok bawang putih 4 siung bawang merah sesuai selera 6 buah daun bawang 1 batang telur 2 butir garam Sejumput gula Sejumput ayam sesuai selera Potongan cabe giling galus bisa lebih banyak sesuai selera 1 sdm Kecap manis jika diperlukan Minyak goreng secukupnya Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Goreng Pattaya: Siapkan bahan (potong dadu kecil-kecil bawah putih, potong bawah merah dan daun bawang) Panaskan wadah (teflon), masukkan sedikit minyak dan bawah putih.</description></item><item><title>Resep Ikan Dori Sambal Matah, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1133-resep-ikan-dori-sambal-matah-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 23:06:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1133-resep-ikan-dori-sambal-matah-menggugah-selera/</guid><description>4 langkah cepat mengolah Ikan Dori Sambal Matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Ikan Dori Sambal Matah: ikan dori filet potong2 sesuai selera 500 gr sagu 100 gr tepung beras 100 gr Sambal Matah Cabai rawit sesuai selera kecombrang direbus dan diiris tipis 1 batang bawang merah dikupas dan diiris tipis 10 siung serai ambil bagian lunak diiris tipis 1 batang terasi bakar 50 gr minyak kelapa 100 ml jeruk limau 1 daun jeruk iris tipis 3 lembar Garam gula dan penyedap sesuai selera Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Ikan Dori Sambal Matah: Campurkan sagu dan tepung beras sampai rata.</description></item><item><title>Resep Nasi goreng ayam hijau, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/739-resep-nasi-goreng-ayam-hijau-enak/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 20:41:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/739-resep-nasi-goreng-ayam-hijau-enak/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi goreng ayam hijau cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi goreng ayam hijau: ayam fillet atau daging ayam tanpa tulang 100 g bawang putih 1 siung bawang merah 4 siung cabai hijau aku buang biji karena anak2 gak suka pedes 3 buah terasi udang Sepotong Garam secukupnya Minyak goreng secukupnya untuk menumis Semangkuk nasi putih Rasanya yang enak dan gurih serta praktis cara membuatnya menjadikan salah satu alasan kenapa masakan ini disukai banyak orang.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Soto Medan, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/560-bagaimana-membuat-soto-medan-lezat-sekali/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 19:08:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/560-bagaimana-membuat-soto-medan-lezat-sekali/</guid><description>6 langkah cepat membuat Soto Medan yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Soto Medan: ayam potong besar aja 1/2 kg jeruk nipis 1 buah bihun jagung 1 keping kentang besar 2 buah tauge 1 genggam Bahan kuah santan 1 liter kunyit 2 ruas lengkuas 1 ruas jahe 1 ruas serei 2 batang daun jeruk 3 lembar daun salam 2 lembar ketumbar 1 sdt lada bubuk 1 sdt garam Secukupnya daun bawang 3 batang bawang merah 5 siung tomat besar 1 buah kapulaga 2 buah lawang 2 buah cengkeh 2 buah kayu manis 1 ruas Bumbu halus kemiri 3 buah bawang putih 3 buah jinten sy skip krn stock ga ad 1 sdm pala 1 buah Bahan pelengkap Kerupuk Nasi Sambel cabe Daun seledri iris halus Tata Cara Menyiapkan Soto Medan: Siapkan bahan, blender bumbu halus.</description></item><item><title>Resep Nasi bakar ayam teri medan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/579-resep-nasi-bakar-ayam-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 17:21:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/579-resep-nasi-bakar-ayam-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi bakar ayam teri medan dengan 13 langkahmudah yang bisa kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi bakar ayam teri medan: bahan nasi beras saya mug nya kaleng susu 1 1/2 mug santan secukupnya dikira2 aja ya bund trgantung beras masing2 garam scukupnya royco rasa ayam 1/2 sdt bawang merah 6 siung bwg putih 3 siung srai 1 btg daun salam 2 lbr bahan isi daging ayam fillet n ptg dadu 100 gr teri medan digoreng 1 genggam bawang bombay 1/2 butir bwang merah 4 siung jahe 1 cm bwg putih 2 siung saos tiram 2 sdm saos sambal 2 sdm cabe merah cabe rawit cabe hijau ssuai selera garam secukupnya air daun kemangi secukupnya petik2 dan cuci bersih Ulasan mengenai resep nasi bakar dengan beragam rasa dan variasi mulai dari resep ayam bakar teri pedas, ati Tambahkan teri goreng, aduh sebentar saja, kemudian bi di tambahkan nasi dan kemangi lalu di lakukan resep nasi bakar.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Simple, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/142-resep-nasi-uduk-simple-sempurna/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:20:20 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/142-resep-nasi-uduk-simple-sempurna/</guid><description>Resep rahasia Nasi Uduk Simple sederhana dengan 1 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Simple: beras 4 gelas takar Santan serai 1 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar nya Garam fetsin lada Secukup Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Simple: Cuci bersih beras masukan santan (sesuai takaran memasak nasi), serai, daun salam, daun jeruk lada garam fetsin.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk RiceCooker yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/164-bagaimana-membuat-nasi-uduk-ricecooker-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:19:09 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/164-bagaimana-membuat-nasi-uduk-ricecooker-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Uduk RiceCooker yang musti bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Uduk RiceCooker: beras 1 cangkir santan instant 65ml air 1,5 cangkir garam 1/2 sdt serai geprek 1 lengkuas geprek 1 ruas jahe geprek 1 ruas daun salam 2 lembar daun pandan 1 lembar Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk RiceCooker: Siapkan rempah rempah,daun salam,sereh,lengkuas,jahe dan santan kara.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi bakar ayam suwir Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/941-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-suwir-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 09:19:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/941-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-suwir-anti-gagal/</guid><description>9 langkah mudah membuat Nasi bakar ayam suwir cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi bakar ayam suwir: beras 1 kg santan siap pakai 200 ML Kaldu bubuk Secukupnya garam Secukupnya daun salam 7 Lembar serai digeprek 3 batang air untuk mengaron beras Secukupnya Bahan isi ayam fillet 200 gram bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung kemiri 2 butir kunyit 1 ruas jari jahe 1 ruas jari cabe besar buang biji 1 biji daun jeruk 2 lembar serai 1 batang Daun Kemangi optional Agar lebih spesial gunakan ayam kampung.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Tumini Nasi Uduk Ungu, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/188-bagaimana-menyiapkan-tumini-nasi-uduk-ungu-bikin-ngiler/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 09:18:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/188-bagaimana-menyiapkan-tumini-nasi-uduk-ungu-bikin-ngiler/</guid><description>4 langkah mudah membuat Tumini Nasi Uduk Ungu cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Tumini Nasi Uduk Ungu: Bahan Nasi Uduk Ungu beras putih 2.5 gelas belimbing santan kara dicairin dengan air 250ml 65 ml pewarna makanan ungu 2 tetes sereh geprek 1 buah daun salam 2 buah daun jeruk iris tipis 4 buah lengkuas geprek 3 ruas royco 1 sdt garam 1 sdt Bahan Telor Dadar Rawis telor ayam kocok lepas 2 butir garam 2 jumput Bahan Ayam Goreng ayam bagian paha 1/2 kg bumbu dasar putih .</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Lumpiang / Lumpia Bali, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1117-langkah-mudah-untuk-membuat-lumpiang-lumpia-bali-bikin-ngiler/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 08:34:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1117-langkah-mudah-untuk-membuat-lumpiang-lumpia-bali-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Lumpiang / Lumpia Bali ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Lumpiang / Lumpia Bali: tepung terigu 150 gr tepung beras 3 sdm baking powder 1/2 sdt wortel serut 1 buah kol iris tipis 100 gr daun bawang potongpotong 5 batang seledri iris tipis 2 batang bawang putih haluskan 4 siung garam gula dan merica secukupnya air secukupnya Bahan Lumpia bawang merah haluskan 5 buah bawang putih haluskan 4 buah merica 1 sdt garam 1/2 sdt gula 2 sdt bihun rebus 2 keping daun bawang iris tipis 2 buah kulit lumpia 10 lembar Bahan saos tauco Cabai Cabe Merah 4 buah Bawang Putih 3 siung Gula Merah 2 sendok makan Tauco 2 sendok makan Garam 1 sendok teh Air 1 cangkir Jeruk Nipis 1 buah Lumpiang hubad (&amp;quot;naked spring roll&amp;quot;) is lumpiang sariwa (fresh lumpia) served without the crêpe wrapping.</description></item><item><title>Resep Bihun Nasi Uduk Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/133-resep-bihun-nasi-uduk-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 07:46:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/133-resep-bihun-nasi-uduk-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Bihun Nasi Uduk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Bihun Nasi Uduk: bihun jagung 1 bungkus wortel 2 buah kol 1/4 daun bawang 1 batang kecap manis 3 sdm Garam dan penyedap Minyak untuk menumis Bumbu Halus bawang putih 3 Siung lada 1/2 sdt Cara Membuat Bihun Nasi Uduk: Didihkan air, masukkan bihun jagung.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/578-resep-nasi-goreng-sambal-ijo-toping-baso-sapi-dan-teri-medan-simple-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 06:25:00 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/578-resep-nasi-goreng-sambal-ijo-toping-baso-sapi-dan-teri-medan-simple-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple: nasi putih 2 piring Teri Medan secukupnya Baso Sapi 3 buah Wortel kecil 1 buah Bawang Merah 5 Siung Bawang Putih 3 Siung Cabe Rawit Ijo sesuai selera Telur Ayam 1 buah Bumbu Instan Royco Nasi Goreng Cabe Ijo Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Ijo (Toping Baso Sapi dan Teri Medan) Simple: Siapkan teri medan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Sego Ruwet Semarangan (Nasi+Mie Goreng) yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/473-langkah-mudah-untuk-membuat-sego-ruwet-semarangan-nasimie-goreng-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 02:59:22 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/473-langkah-mudah-untuk-membuat-sego-ruwet-semarangan-nasimie-goreng-yang-menggugah-selera/</guid><description>3 langkah mudah mengolah Sego Ruwet Semarangan (Nasi+Mie Goreng) yang harus ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sego Ruwet Semarangan (Nasi+Mie Goreng): nasi 1 piring mie instan tanpa bumbu rebus dan tiriskan 1 keping buncis potong tambahan saya sendiri 8 buah bawang merah 5 siung bawang putih 4 siung cabai merah keriting me 3 diuleg dan 2 di iris 5 buah kecap manis 4 sdm kaldu bubuk 1 sdm garam 1 sdt paha ayam suwir atau potongpotong 1 buah telur 1 butir Cara Menyiapkan Sego Ruwet Semarangan (Nasi+Mie Goreng): Uleg halus bawang merah, putih dan cabai merah keriting.</description></item><item><title>Resep Nasi daun jeruk, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/329-resep-nasi-daun-jeruk-sempurna/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 00:21:37 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/329-resep-nasi-daun-jeruk-sempurna/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi daun jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk: bawang merah brebes 3 siung bawang putih 5 siung cabe caplak hijau boleh lebih 3 cabe kriting hijau boleh lebih 3 daun jeruk uk sedang 4-5 lembar Bahan lain Minyak sayur Nasi Garam Gula Kaldu jamur Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk untuk nasi ayam semarang Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/462-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-untuk-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 21:11:22 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/462-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-untuk-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk untuk nasi ayam semarang enak dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk untuk nasi ayam semarang: beras 250 gr santan instan kecil 1 sachet kaldu ayam 100 ml bawang merah 3 siung bawang putih 1 siung daun salam 1 lembar sereh dibagi 2 1 buah Air secukupnya Garam dan gula secukupnya Mari, simak artikel ini untuk membantu anda membuat/memsak Nasi uduk merupakan hidanga utama khas di Indonesia.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk kampung (jkt) rice cooker Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/93-resep-nasi-uduk-kampung-jkt-rice-cooker-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 19:21:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/93-resep-nasi-uduk-kampung-jkt-rice-cooker-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi uduk kampung (jkt) rice cooker anti gagal dengan 5 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi uduk kampung (jkt) rice cooker: beras cuci bersih 4 liter telor ayam kocok lepas 3 tempe 1 papan mie kuning 2 keping sereh 3 batang daun salam 4 lengkuas ruas jempol 2 bawang putih 9 bawang merah 4 cabe merah 3 cabe rawit 1 ons penyedap rasa sapi 2 sachet santan kental 300 ml tomat sedang 1 buah terasi udang 2 sachet Membuat nasi uduk dengan rice cooker merupakan cara memasak yang paling mudah dan praktis.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk Betawi yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/125-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 18:55:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/125-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras cuci bersih 4 cup santan kental campur dengan air secukupnya 400 ml garam Secukupnya sereh geprek 1 batang daun jeruk sobek2 5 lbr daun salam 2 lbr cengkeh 2 butir pala bubuk 1/2 sdt kayu manis bubuk 1/2 sdt jahe geprek saya pake 12 sdt jahe bubuk 1 ruas ketumbar bubuk 1 sdt lengkuas geprek atau 12 sdt lengkuas bubuk 1 ruas Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, tiriskan.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Pisang Rai Khas Bali yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1083-bagaimana-membuat-pisang-rai-khas-bali-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 17:09:35 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1083-bagaimana-membuat-pisang-rai-khas-bali-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep dan cara memasak Pisang Rai Khas Bali cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Pisang Rai Khas Bali: pisang kepok matang belah dua 2 buah tepung beras 100 gram air 75 ml kelapa muda parut 1/5 pasta durian 1/4 sdt vanili extract 1/4 sdt garam Seujung sdt daun pandan saya skip 1 lembar gula pasir 1/4 sdt Cara Mudah Membuat Pisang Rai Khas Bali: Campur kelapa parut dengan garam dan gula, lalu kukus sebentar kurleb 10 menit, biarkan hingga dingin tetap di dalam kukusan lalu pindahkan di piring Larutkan tepung beras dengan air, vanili dan pasta durian, konsistensi jangan terlalu encer - Potong serong pisang, sambil didihkan air - Celupkan pisang ke dalam larutan tepung lalu cemplungkan ke dalam air mendidih, rebus hingga mengapung, angkat lalu gulingkan dalam parutan kelapa yang sudah dikukus tadi Sajikan dengan atau tanpa topping - Saya menambahkan taburan kental manis coklat untuk melengkapi Salah satu kuliner yang cukup praktis dalam pembuatannya adalah Pisang Rai Khas Bali.</description></item><item><title>Resep Nasi daun jeruk magic com gampang banget by mamom_ernie Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/260-resep-nasi-daun-jeruk-magic-com-gampang-banget-by-mamom-ernie-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 15:54:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/260-resep-nasi-daun-jeruk-magic-com-gampang-banget-by-mamom-ernie-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi daun jeruk magic com gampang banget by mamom_ernie cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk magic com gampang banget by mamom_ernie: Beras 5 gelas ukur magic com Daun jeruk saya beli Rp1000 nah saya pakai semua itu sereh 5 batang Daun salam 7 lembar Bawang merah 5 siung Bawang putih 8 siung Jahe 1 jari Garam Penyedap rasa Mama ternyata tidak mengenakan beha, sehingga puting mama yang kecokelatan menjadi tontonan banyak orang.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi goreng teri medan Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/690-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-teri-medan-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 15:51:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/690-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-teri-medan-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng teri medan anti gagal dengan 5 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi goreng teri medan: Nasi putih lebih enak beras pera padang wortel potong dadu 1 Kacang polong sesuai selera tomat diiris 1 buah cb merah diiriis tipis mau pedas bisa dikasih cabe rawit 10 bawang putih diiris 5 siung Teri Medan sesuai selera bw Bombay 6 siung bawang merah diiris 1 saus tiram 1 sendok makan Royco rasa ayam dan garam disesuaikan aja Saladeri daun bawang sesuai selera Padahal ya tetep masak nasi dan lauk pauk buat Yodha dan papinya.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar ayam teri medan yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/574-resep-nasi-bakar-ayam-teri-medan-yang-sempurna/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 12:35:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/574-resep-nasi-bakar-ayam-teri-medan-yang-sempurna/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Bakar ayam teri medan cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar ayam teri medan: putih 12 centong nasi mentega 4 sdm Daun untukmembungkus gigi Tusuk Bahan isian dada ayam cincang 150 gr teri medan 100 gr bawang putih iris 4 butir bawang merah iris 5 butir cabe merah keriting ulek 4 bh cabe rawit merah 8 bh kemangi 1 ikat sere 1 bh daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lbr kaldu jamur 1 sdt Garam dan gula secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi Bakar ayam teri medan: Siapkan bahan.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Pisang Rai Khas Bali, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1097-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 12:34:42 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1097-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Pisang Rai Khas Bali ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Pisang Rai Khas Bali: pisang raja yang matang ukuran kecil 2 buah daun pandan 1 lembar air untuk merebus 400 ml Bahan tepung Tepung beras putih 40 gram air kapur sirih opsional Seujung sdt garam 1/2 sdt pasta merah muda Seujung sdt air 40 ml Bahan pembalut kelapa parut 5 sdm garam Seujung sdt Bahan saus kinca air 100 ml gula merah 50 gram gula pasir 25 g garam 1/2 sdt daun pandan potongpotong 1 lembar tepung maizena larutkan dengan sedikit air 1 sdt Olahan pisang itu berbentuk mirip pisang ijo khas Makassar.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Jamur Teri, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/877-resep-nasi-bakar-jamur-teri-lezat/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 11:27:24 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/877-resep-nasi-bakar-jamur-teri-lezat/</guid><description>5 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Bakar Jamur Teri cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Bakar Jamur Teri: Nasi gurih beras untuk sekitar 20 porsi 8 cup Kelapa parut untuk dibuat santan 1/2 daun salam 2 lbr lengkuas 2 cm Garam secukupnya Kaldu jamur secukupnya Bumbu halus cabe keriting 15 bh cabe rawit 10 bh bawang merah 8 siung bawang putih 8 siung Rempah2 lengkuas Seruas daun jeruk 3 lbr serai 1 btg kemangi 1 ikat Toping teri nasi goreng 100 g teri jengki tawar goreng 100 g jamur kancing iris tipis 5 bh Minyak untuk menumis Daun pisang secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Bakar Jamur Teri: Cuci beras, kemudian masukan santan sesuai dengan biasa mom masak.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Ayam Pete Sambel Matah yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1027-bagaimana-membuat-nasi-ayam-pete-sambel-matah-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 08:36:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1027-bagaimana-membuat-nasi-ayam-pete-sambel-matah-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep Nasi Ayam Pete Sambel Matah dengan 3 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Pete Sambel Matah: Bahan sambel matah bawang merah 8 siung sereh 2 buah daun jeruk 5 lembar jeruk nipis 1/2 buah cabe rawit setan 15 buah minyak kelapa 3 sdm Garam Gula pasir secukupnya Kaldu bubuk Ayam goreng bumbu kuning paha ayam utuh 2 buah bawang merah 6 siung bawang putih 3 siung Garam Gula pasir Kaldu bubuk sereh 1 buah daun salam 2 lembar jahe 2 iris lengkuas 2 iris Air secukupnya Lainnya Nasi merah masak biasa Pete digoreng tanpa bumbu Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Ayam Pete Sambel Matah: Sambel matah, semua bahan diiris tipis (kecuali jeruk nipis) untuk daun jeruk jangan lupa buang tulang daunnya biar tidak pahit&amp;hellip; setelah itu campur di mangkuk tabur garam, gula, kaldu bubuk, campur.</description></item><item><title>Resep Tahu pong isi ayam💓, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/505-resep-tahu-pong-isi-ayam-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 08:31:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/505-resep-tahu-pong-isi-ayam-bikin-ngiler/</guid><description>5 langkah mudah dan cepat membuat Tahu pong isi ayam💓 yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Tahu pong isi ayam💓: tahu pong 10 biji Suwiran daging dada ayam yang sudah direbus tepung beras 4 sdm tepung terigu 5 sdm royco ayam 1 sdm merica bubuk 1 sdt telur 1 butir Air 200 ml Tahu Baxo aka Tahu Bakso isi ayam cincang, dagingnya pake paha ayam ya supaya lembut, enak di goreng buat buka puasa hay gays, pengen tahu cara membuat tahu bakso ayam, resep tahu bakso kali ini sangat cocok untuk ide jualan, maupun untuk.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi bakar ayam suir pedas, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/816-cara-gampang-membuat-nasi-bakar-ayam-suir-pedas-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 05:55:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/816-cara-gampang-membuat-nasi-bakar-ayam-suir-pedas-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi bakar ayam suir pedas ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi bakar ayam suir pedas: nasi sisa semalam yang masih bagus Secukupnya ayam rebus suir 250 gr Bumbu halus bawang putih 3 siung bawang merah 4 siung cabai merah 3 buah Beberapa cabai rawit merah optional Bumbu pelengkap lengkuas 1 cm daun salam 3 lembar daun jeruk 2 lembar bawang putih bubuk 2 sdt garam kaldu ayam dan sedikit gula pasir Secukupnya Alat bungkus Daun pisang yg sudah dilemaskan bakarjemur Salah satunya adalah tumis tuna pedas.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Biryani al mumtazza, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/833-bagaimana-membuat-nasi-biryani-al-mumtazza-menggugah-selera/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 03:44:26 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/833-bagaimana-membuat-nasi-biryani-al-mumtazza-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Biryani al mumtazza cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Biryani al mumtazza: daging iga sapi 1/2 kg bawang bombay ukurang sedang cincang 1 buah bawang putih cincang 3 siung margarin untuk menumis 2 sendok kayumanis 3 cm pala geprek 1/4 biji bearbrand 1/2 kaleng susu kismis 1 sdm Air merebus daging 1 liter Pelengkap acar nanas dan kerupuk emping nasi biryani instant Al mumtazza 350gr 1 bungkus Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Biryani al mumtazza: Potong2 daging iga ukuran dadu 3cm yang sudah dj cuci bersih lalu masukan dalam panci presto tambahkan kayumanis dan biji pala rebus 20 menit.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Ayam Suir (vegan) yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/928-resep-nasi-bakar-ayam-suir-vegan-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 03:20:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/928-resep-nasi-bakar-ayam-suir-vegan-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ayam Suir (vegan) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Suir (vegan): daun pisang yg sudah di bersihkan dan di panggang di atas api tempe potong selera dan goreng nasi putih jamur tiram cuci bersih cabai rawit daun tangkil iris tipis pete gluten yg disuir2 lalu di goreng garam kaldu jamur secukupnya bumbu halus kunyit kemiri cabai merah keriting daun jeruk buang tulang laoslengkuas serai minyak goreng Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Suir (vegan): Haluskan bumbunya menggunakan blender, menggunakan minyak sedikit, harus benar2 halus yah.</description></item><item><title>Resep Nasi campur Bali JCCO 1st Anniversary - tumpeng mini bali Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1002-resep-nasi-campur-bali-jcco-1st-anniversary-tumpeng-mini-bali-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 03:14:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1002-resep-nasi-campur-bali-jcco-1st-anniversary-tumpeng-mini-bali-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi campur Bali JCCO 1st Anniversary - tumpeng mini bali dengan 4 langkahmudah yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi campur Bali JCCO 1st Anniversary - tumpeng mini bali: Nasi putih Bahan Sate Lilit Ayam fillet dada sy pke paha sesuai stock 350 gr kelapa parut 40 gr santan kental 2 sdm daun jeruk purut buang tulang daun iris halus 3 lembar bawang merah 3 siung bawang putih 4 siung kemiri 3 butir kunyit bubuk sy pake 1cm kunyit Sedikit sereh ambil bagian putih dalam sj 1 batang garam 1 sdt sereh untuk stick sate 12 pc Bahan Urap Bali Kacang panjang 5 batang Daun Bayam 2 genggam kecambah direbus sy skip 100 gr Kelapa parut 2 genggam bawang putih 2 siung Cabe sesuaikan dgn selera pedas kencur 3 cm Garam 1/2 sdt terasi 1/2 sdt daun jeruk purut buang tulangnya 2 gula aren 1 sdm Bahan sambal matah Cek di link berikut .</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Goreng Tuna, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/375-bagaimana-membuat-nasi-goreng-tuna-sempurna/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 23:39:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/375-bagaimana-membuat-nasi-goreng-tuna-sempurna/</guid><description>4 langkah cepat membuat Nasi Goreng Tuna cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Tuna: Nasi Putih 300 gr Ikan Tuna buang airnya 1 kaleng Bawang Merah haluskan 5 btr Bawang Putih haluskan 2 siung Daun Bawang iris halus 1 tangkai Kunyit Bakar haluskan 1/2 ruas Cabai Merah haluskan 2 bh Terasi Bakar haluskan 1 sdt Kecap Manis 2 sdm Garam dan Merica secukupnya Cara Membuat Nasi Goreng Tuna: Campurkan minyak sayur dan daun bawang.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Rice Bowl Ayam Gongso, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/474-bagaimana-membuat-rice-bowl-ayam-gongso-bikin-ngiler/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 23:16:15 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/474-bagaimana-membuat-rice-bowl-ayam-gongso-bikin-ngiler/</guid><description>4 langkah cepat dan mudah mengolah Rice Bowl Ayam Gongso cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Rice Bowl Ayam Gongso: dada ayam 300 gr kol potongpotong 50 gr tomat kecil potongpotong 2 buah cabe rawit utuh sesuai selera 5 buah cabe merah iris serong 2 buah Nasi putih 1 mangkuk telur ceplok 12 matang 1 butir daun salam 2 lembar lengkuas geprek 1 ruas lada bubuk 1 sdt garam 1/2 sdt kaldu jamurpenyedap 1 sdt kecap manis 3 sdm air 200 ml Minyak goreng Bumbu halus bawang putih 4 siung bawang merah 2 siung kemiri 2 butir cabe rawit 1 buah Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Rice Bowl Ayam Gongso: Bersihkan dada ayam, rebus selama 10 menit, angkat dan tiriskan, potong dadu/suwir-suwir, sisihkan.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Tim Ayam yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/712-cara-gampang-menyiapkan-nasi-tim-ayam-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 21:41:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/712-cara-gampang-menyiapkan-nasi-tim-ayam-yang-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Nasi Tim Ayam ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Tim Ayam: Bahan utk ayam semur ayam rebus setengah matang potong dadu sesuai selera 150 gram Bumbu halus bawang merah 5 siung bawang putih 2 siung ketumbar 1 sdt kecap manis 3 sdm saus tiram 1 sdm Garam Gula pasir Lada Air secukupnya utk mematangkan ayam minyak utk menumis 2 sdm Bahan pelengkap Telur rebus belah 2 2 Nasi Cara Membuat Nasi Tim Ayam: Semur ayam : - - Rebus ayam sampai setengah matang.</description></item><item><title>Resep Nasi Ayam Hainan Rice Cooker, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/444-resep-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-lezat-sekali/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 20:06:27 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/444-resep-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-lezat-sekali/</guid><description>Ingin membuat Nasi Ayam Hainan Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: beras 2 cup air atau menyesuaikan ukuran beras masingmasing 2 cup Bumbu paha ayam 250 gr jahe bubuk 1/2 sdt garam 1/2 sdt kaldu jamur bubuk 1/4 sdt saos tiram 2 sdm kecap asin 1/2 sdt minyak goreng 2 sdm bawang putih goreng .</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Cumi Krispy Sambel Matah, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1113-bagaimana-membuat-cumi-krispy-sambel-matah-sempurna/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 15:42:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1113-bagaimana-membuat-cumi-krispy-sambel-matah-sempurna/</guid><description>8 langkah mudah dan cepat mengolah Cumi Krispy Sambel Matah yang bisa kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Cumi Krispy Sambel Matah: cumi 1/2 kg Bahan tepung maizena 2 sdm tepung beras 2 sdm terigu serbaguna 6 sdm Bumbu halus garam 1/2 sdt gula Sejumput bawang putih 3 siung bawang merah 2 siung merica bubuk 1/4 sdt Sambel Matah bawang merah 15 siung cabai rawit 10 daun jeruk 3 lembar bagang sereh 2 garam 1/2 sdt gula Sejumput Minyak untuk menumis 3 sdm Resep ikan goreng tepung super krispi viral!</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi bakar teri medan+ayam yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/978-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-teri-medanayam-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 07:06:54 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/978-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-teri-medanayam-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi bakar teri medan+ayam cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi bakar teri medan+ayam: bawang merah 3 siung bawang putih 4 siung daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serai 1 biji air santan kelapa 4 sdm nasi 1 piring dada ayam sesuai selera teri medan secukupnya garam dan penyedap secukupnya Cara Mudah Menyiapkan Nasi bakar teri medan+ayam: Cuci bersih teri medan lalu rendam di air panas, cuci bersih daging ayam lalu potong kecil2 dan rebus ayam di air mendidih lalu masukkan garam Haluskan bawang merah dan bawang putih, lalu tumis hingga harum Jika tumisan sudah harum masukkan daun salam, daun jeruk, dan sereh yang sudah digepruk Lalu masukkan santan di tumisan tadi lalu kasih air sedikit, lalu masukkan ayam yang sudah direbus+ ikan teri medan yg sudah direndam air panas, lalu aduk rata sampai harum lalu masukkan nasi secukupnya.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan MPASI nasi tim + tumis ayam tahu Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/704-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-nasi-tim-tumis-ayam-tahu-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 06:02:38 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/704-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-mpasi-nasi-tim-tumis-ayam-tahu-anti-gagal/</guid><description>6 langkah cepat memasak MPASI nasi tim + tumis ayam tahu yang bisa ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan MPASI nasi tim + tumis ayam tahu: ayam fillet 2 potong kecil tahu susu putih 1/2 buah Bawang bombay secukupnya Bawang putih secukupnya saya pake yang udah diblender Minyak kanola secukupnya untuk menumis Saori saus tiram sedikit aja Kaldu ayam cair secukupnya Kaldu jamur bubuk secukupnya Nasi tim beras 2 cup kecil ayam fillet 1 potong kecil Bawang bombay secukupnya Bawang putih secukupnya saya pake yang udah diblender Langkah-langkah Untuk Membuat MPASI nasi tim + tumis ayam tahu: Rebus ayam, kemudian potong kecil-kecil.</description></item><item><title>Resep Nasi daun jeruk tampah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/339-resep-nasi-daun-jeruk-tampah-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 02:14:39 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/339-resep-nasi-daun-jeruk-tampah-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi daun jeruk tampah dengan 8 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk tampah: beras 2 kg sun kara 400 ml daun jeruk buang tulangiris tipis 1 ons lengkuas iris tipis 25 gr jahe iris tipis 15 gr daun salam 7 lembar sereh 5 btg bawang merah 20 gr bawang putih 20 gr royco 2 sdm garam 2 sdt Aromanya yang khas memang bisa membuat siapa saja.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Daun Jeruk yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/312-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 01:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/312-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk yang musti kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk: beras 500 gr daun jeruk buang tulangnya itis tipis 20 lembar daun pandan cuci ikat simpul 3 lbr serai geprek 3 btg garam 1 sdm kaldu jamur 1/2 sdm fiber creme air hingga 650 ml sesuaikan jenis beras 5 sdm Bahan tambahan Ayam geprek Lalapan Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi✨ Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/862-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-suwir-kemangi-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:34:08 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/862-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-suwir-kemangi-anti-gagal/</guid><description>7 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi✨ yang musti kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi✨: bahan utama dada ayam ambil air kaldu 500 gr kemangi 1 ikat daun jeruk 7 lembar daun salam 7 lembar serai 3 batang air jeruk nipis 1 sdm saus tiram 2,5 sdm minyak wijen 1 sdm gula pasir 1,5 sdm garam halus 2 sdt kaldu jamur 1 sdm lada bubuk 1 sdt kaldu ayam 8 sdm bumbu halus cabai rawit merah cabai setan 20 buah cabai merah keriting 20 buah tomat buang biji 1 buah bawang merah 10 siung bawang putih 5 siung kunyit 2 cm jahe 2 cm kencur 2 cm minyak goreng 3 sdm Cara Membuat Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi✨: Kukus ayam dengan 2 batang serai, 4 lembar daun jeruk, 4 lembar daun salam.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Peyek teri medan, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/689-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-peyek-teri-medan-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:27:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/689-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-peyek-teri-medan-lezat/</guid><description>Resep dan cara mengolah Peyek teri medan cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Peyek teri medan: tepung beras 6 sendok makan teri medan secukupnya telur ayam 1 butir air ketumbar 1 sendok kemiri 1 buah garam secukupnya bawang putih ukuran besar 2 siung minyak goreng Mulai dari teri Medan, teri jengkol, dan beberapa jenis teri lain yang kerap menjadi buruan pencinta kuliner Indonesia.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Ayam Goreng Rempah Malaysia Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/792-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-goreng-rempah-malaysia-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:18:58 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/792-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-goreng-rempah-malaysia-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah memasak Ayam Goreng Rempah Malaysia yang wajib bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Ayam Goreng Rempah Malaysia: daging ayam bagian apa saja 750 gr Bumbu A daun kari 3 batang tepung beras 2 sdm tepung maizena 2 sdm telur 1 butir bubuk kari 1,5 sdm chilli flakes sy bubuk balado 1,5 sdm garam 2 sdt gula pasir 1 sdt sdt kaldu ayam bubuk 1 pasta asam jawa sy 2 mata asam 1 sdm air 1 sdt Bumbu B bawang merah 50 gr bawang putih 25 gr serai ambil intinya 35 gr lengkuas muda 75 gr jahe 20 gr kemiri 3 butir ketumbar 1 sdm jintan 1/2 sdm Tata Cara Menyiapkan Ayam Goreng Rempah Malaysia: Haluskan bumbu B dengan cara diulek atau diblender dengan sedikit air.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:02:48 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</guid><description>3 langkah cepat membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk rice cooker simpel wangi: beras 2,5 cup air 2-3 gelas santan kara 1 bungkus serai geprek 1 batang garam 1 sdt daun salam 4 lembar daun jeruk 1 lembar minyak goreng 1 sdm daun pandan tambahan dr sy 1 lembar Bumbu halus jahe 1/2 ruas lengkuas 1 ruas kencur 1 ruas bawang putih 4 siung Nasi uduk rice cooker super wangi pulen dan simpel bikinnyaПодробнее.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/400-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-kemangi-bikin-ngiler/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 21:57:19 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/400-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-kemangi-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Kemangi: Nasi Uduk beras 2 cangkir santan instan 1 bks serai 1 btg daun salam 2 lembar garam Secukupnya Bahan Isian dada ayam 100 gr daun kemangi 1 ikat Rawit 4 bh Bumbu Halus cabe keriting merah 7 bh bawang merah 5 butir bawang putih 4 siung serai 1 btg garam kaldu dan gula Secukupnya Daun pisang utk membungkus Resep dan cara memasak nasi bakar.</description></item><item><title>Resep Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng), Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1001-resep-nasi-campur-goreng-nasi-campur-bali-goreng-sempurna/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 18:07:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1001-resep-nasi-campur-goreng-nasi-campur-bali-goreng-sempurna/</guid><description>1 langkah mudah dan cepat memasak Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng): sendokcentong nasi putih 5 bumbu geneplengkap saya beli dipasar yg sudah halus 2 sdm Topingcampuran bebas sesuai selera Garam dan penyedap secukupnya Minyak gorengmargarinbutter secukupnya Semboyan yang pas untuk sajian nasi goreng kampung ini adalah penampilan boleh sederhana tetapi rasa harus luar biasa.</description></item><item><title>Resep Nasi daun jeruk yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/330-resep-nasi-daun-jeruk-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 16:59:26 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/330-resep-nasi-daun-jeruk-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi daun jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk: beras pulen 3 cup daun salam 3 lembar daun jeruk buang tulang iris2 tipis 7 lembar sereh geprek ikat simpul 1 buah daun pandan ikat simpul 1 lembar santan fe skip 1 gelas garam 1 sdt bawang putih cincang halus lalu digoreng kering 1 siung bawang merah iris2 goreng kering 1 sdm Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description></item><item><title>Resep Bubur Bali Bumbu Kacang dengan Ayam Suwir Sambal Matah yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1060-resep-bubur-bali-bumbu-kacang-dengan-ayam-suwir-sambal-matah-yang-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 16:58:54 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1060-resep-bubur-bali-bumbu-kacang-dengan-ayam-suwir-sambal-matah-yang-enak-banget/</guid><description>Resep dan cara memasak Bubur Bali Bumbu Kacang dengan Ayam Suwir Sambal Matah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Bubur Bali Bumbu Kacang dengan Ayam Suwir Sambal Matah: Bahan Bubur beras cuci bersih 250 gram garam atau sesuai selera 1/2 sdt daun salam 1 lembar air jika kurang bisa tambahkan 1 liter santan cair 200-250 ml Bahan Bumbu Kacang kacang goreng 100 gram cabe rawit 6 buah cabe merah besar 1 buah terasi 1/2 sdt air matang 100 ml garam dan kaldu bubuk 1/2 sdt Bahan Ayam Suwir Sambal Matah daging ayam ungkep .</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi uduk Betawi, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/96-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 16:50:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/96-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk Betawi: beras putih 300 gram santan kental 400 ml Bumbu Cengkeh 7 biji Kayu manis 2 ruas pala 12 Biji Laos 1 ruas Serai 3 batang Jahe 1 ruas jari Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Resep Chicken Curry Rice Noodles yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/782-resep-chicken-curry-rice-noodles-yang-sempurna/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 15:24:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/782-resep-chicken-curry-rice-noodles-yang-sempurna/</guid><description>Ingin membuat Chicken Curry Rice Noodles ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Chicken Curry Rice Noodles: bihun beras AAA 2 genggam jagung manis serut bijinya 1 buah rumput laut panjang 1015 cm gunting 2 cm 3 batang santan kental Kara 2 sdm bubuk kari instant 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt wijen sangrai 1 sdt cabe bubuk 1 sdt air 1 liter garam secukupnya Topping Ayam dada ayam 100 gram bawang putih geprak cincang halus 2 siung minyak wijen 1 sdm merica bubuk 1/2 sdt saus tiram 1 sdt kecap manis 1 sdm kecap asin 2 sdm air 1 cup minyak goreng 2 sdm garam secukupnya Tata Cara Menyiapkan Chicken Curry Rice Noodles: Membuat topping : panaskan minyak goreng, tumis bawang putih sampai harum, masukkan ayam, tumis sampai berubah warna, aduk.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/101-resep-nasi-uduk-betawi-versi-magic-com-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 14:54:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/101-resep-nasi-uduk-betawi-versi-magic-com-yang-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com: beras 1 liter 125 ml santan kental air takaran seperti biasa memasak secukupnya garam 1 sdt kaldu bubuk 2 sdt Bumbu Rempah sereh geprek 3 batang daun salam 3 lembar lengkuas geprekiris 3 ruas jari jahe geprekiris 2 ruas jari kencur geprekiris sejempol Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com: Cuci bersih beras, didihkan air santan beserta bumbu dan rempah setelah mendidih masukkan beras dan masak di magic com dengan tekan cook Setelah matang aduk nasi dan siap disajikan dengan pelengkap sambel bawang kerupuk dan ayam goreng lengkuas Terima kasih telah membaca resep yang kami tampilkan di sini.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1048-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-saus-keju-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 14:53:37 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1048-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-saus-keju-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah: Ayam Tepung dada ayam fillet 400 gr garam 1/2 sdt lada bubuk 1/4 sdt maizena 1 sdm putih telur 1 butir terigu serbaguna 6 sdm minyak goreng 400 ml Sambal Matah bawan merah .</description></item><item><title>Resep Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/647-resep-nasi-goreng-teri-medannugget-bumbu-diiris-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 13:54:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/647-resep-nasi-goreng-teri-medannugget-bumbu-diiris-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris dengan 6 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris: putih 3 centong nasi bawang putih diiris halus 3 siung bawang bombay kecil 1 siung cabe galak diiris tipis 3 pcs teri medan 2 sendok makan chicken nugget diiris kecil 3 pcs telur ayam 1 saos tiram secukupnya garam secukupnya coconut oil 1 sendok makan Cara Mudah Membuat Nasi goreng teri medan+nugget bumbu diiris: Panaskan coconut oil.</description></item><item><title>Resep Nasi Hujan Panas (Rainbow Rice) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/746-resep-nasi-hujan-panas-rainbow-rice-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 13:03:17 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/746-resep-nasi-hujan-panas-rainbow-rice-anti-gagal/</guid><description>7 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Hujan Panas (Rainbow Rice) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Hujan Panas (Rainbow Rice): beras bhasmati beras biasa 500 gr susu cair evaporated 250 ml air panas 600 ml Bahan Tumisan butter margarin 2 sdm minyak samin 2 sdm daun pandan 3 lbr bunga lawang 2 buah cengkeh 5 buah kapulaga 5 buah kayu manis 5 cm bawang putih cincang 3 siung bawang bombay cincang 1/2 buah chicken cubekaldu bubuk ayam 10 gr garam 2 sdt Pewarna hijau secukupnya Pewarna oranyekuning me biru secukupnya Pewarna merahpink secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Hujan Panas (Rainbow Rice): Beras di cuci bersih, kemudian rendam selama 1 menit.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Pisang Rai khas Bali yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1075-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 12:14:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1075-cara-gampang-membuat-pisang-rai-khas-bali-yang-lezat/</guid><description>Resep dan cara mengolah Pisang Rai khas Bali yang bisa kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Pisang Rai khas Bali: pisang kepok potong serong 4 buah tepung beras 100 gr tepung terigu 25 gr gula pasir 25 pewarna hijau pandan 3 tetes mlt air 50-100 Bahan topping kelapa parut Secukupnya daun pandan 1 lembar garam Sejumput Olahan pisang itu berbentuk mirip pisang ijo khas Makassar.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi daun jeruk Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/335-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 08:51:15 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/335-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi daun jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk: takaran beras 3 air Secukupnya daun jeruk 5 lembar bawang merah 5 siung sereh 1 batang garam 1 sdm Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk ala hotel, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/213-resep-nasi-uduk-ala-hotel-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 08:08:08 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/213-resep-nasi-uduk-ala-hotel-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk ala hotel anti gagal dengan 8 langkahmudah dan cepat yang harus bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk ala hotel: Beras 1,5 liter Santan 1 buah kelapa Bawang merah 6 siung Bawang putih 4 siung Daun salam 5 lembar Royco ayam 2 bks Garam 1 sendok makan Sasa 2 sendok makan Daun jeruk 8 lembar Serai 2 batang Daun pandan lembar Daun pisang 1 batang Air secukupnya Pernah coba makan Nasi Uduk Betawi Bang Udin Pakai Jengkol di Rawa Belong - Jakarta Street Food, ciamik banget.</description></item><item><title>Resep Nasi Briyani, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/838-resep-nasi-briyani-sempurna/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 07:39:11 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/838-resep-nasi-briyani-sempurna/</guid><description>Ingin membuat Nasi Briyani ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Briyani: Rebusan Daging daging sapi 500 gram Cabe keriting skip Air mendidih untuk merebus daging Secukupnya jahe 5 cm himsalt 1 sdt Bahan Tumisan minyak samin 2 sdm bawang bombai iris tipis 1 buah bawang putih cincang 3 butir tomat iris skip 1 buah daun salam 2 lembar serai geprek 1 bunga Lawang 3 butir cengkeh 5 butir kapulaga 6 butir cabe ijo iris 1 kunyit bubuk 1 sdt lada 1/2 sdt ketumbar 1 sdt pala 1 sdt kayumanis 1 sdt jinten 2 sdt Beras Basmati 2 Cup air matang sisa rebusan daging 3 cup himsalt 1 sdt Pelengkap Kismis Kacang Mede skip Cara Menyiapkan Nasi Briyani: Didihkan air, masukkan daging yang sudah dicuci dan dipotong, rebus hingga empuk, sesekali buang lemak yang mengapung Masukkan minyak Samin, tumis bawang bombai dan bawang putih hingga harum, masukkan bahan Cemplung lainnya kemudian masukkan daging aduk merata hingga bumbu meresap Masukkan beras dan air aduk hingga air meresap, panaskan kukusan dan kukus nasi hingga matang Daripada bunda beli Nasi Briyani diluar terus, kamu bisa membuatnya sendiri dirumah.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Ayam Hainan yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/453-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-hainan-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 03:22:54 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/453-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-hainan-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia Nasi Ayam Hainan enak dengan 7 langkahmudah dan cepat yang musti bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Hainan: Rebusan Ayam ayam potong ukuran sedang 1 ekor bawang bombay potong kasar 1/2 daun bawang ikat jadi satu 3 jahe iris tipis 5 cm air 3 Liter garam 1,25 sdm Nasi beras cuci bersih 500 gr air rebusan ayam 1 Liter bawang putih geprek 3 siung jahe geprek 1 ruas jari Garam merica bubuk secukupnya minyak wijen 1,5 sdm Kaldu Kaldu sisa rebusan ayam Air bawang putih geprek 5 siung daun bawang iris sekitar 1 cm 2 batang gula pasir 1/2 sdt Garam merica bubuk secukupnya minyak wijen 1 sdm Saus cocolan bawang putih parut 3 siung jahe parut 5 cm kecap asin 5 sdm Cara Menyiapkan Nasi Ayam Hainan: Masukkan bawang bombay, jahe, dan daun bawang yang telah diikat ke dalam rongga ayam.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/851-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-kemangi-menggugah-selera/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 01:03:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/851-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-kemangi-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Kemangi: Nasi Uduk beras 2 cangkir santan instan 1 bks serai 1 btg daun salam 2 lembar garam Secukupnya Bahan Isian dada ayam 100 gr daun kemangi 1 ikat Rawit 4 bh Bumbu Halus cabe keriting merah 7 bh bawang merah 5 butir bawang putih 4 siung serai 1 btg garam kaldu dan gula Secukupnya Daun pisang utk membungkus Resep dan cara memasak nasi bakar.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Ayam Hainan Rice Cooker, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/711-bagaimana-membuat-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-sempurna/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 22:43:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/711-bagaimana-membuat-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-sempurna/</guid><description>4 langkah cepat memasak Nasi Ayam Hainan Rice Cooker yang musti ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: beras 2 cup air atau menyesuaikan ukuran beras masingmasing 2 cup Bumbu paha ayam 250 gr jahe bubuk 1/2 sdt garam 1/2 sdt kaldu jamur bubuk 1/4 sdt saos tiram 2 sdm kecap asin 1/2 sdt minyak goreng 2 sdm bawang putih goreng .</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan Praktis yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/641-resep-nasi-goreng-teri-medan-praktis-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 22:29:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/641-resep-nasi-goreng-teri-medan-praktis-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia Nasi Goreng Teri Medan Praktis anti gagal dengan 3 langkahcepat yang musti bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan Praktis: nasi putih simpan di suhu ruangan semaleman 2 porsi teri medan 12 ons 1 bungkus telur ayam 1 butir wortel potong dadu kecil2 1 buah bawang merah iris tipis 6 siung bawang putih cincang halus 4 siung cabe merah keriting potong serong 2 buah cabe mercon potong serong 2 buah garam Secukupnya gula Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan Praktis: Teri medan saya rendam air panas dulu biar ga terlalu asin,setelah itu digoreng sampai garing,sisihkan Tumis bawang merah,bawang putih,cabe merah dan cabe mercon sampai harum,lalu masukan wortel dan tambahkan telur ayam,beri sedikit garam,aduk (discramble) Masukan nasi putih,tambahkan garam dan gula,aduk rata,koreksi rasa,jika sudah pas rasanya,tambahkan teri medan yang telah digoreng,aduk kembali (masak sampai nasi agak kering),sajikan Salah satu kuliner yang cukup praktis pembuatannya adalah Nasi Goreng Teri Medan Praktis.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/627-resep-nasi-goreng-teri-medan-ala-solaria-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 21:42:38 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/627-resep-nasi-goreng-teri-medan-ala-solaria-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria: nasi 1 piring bakso ikan potong2 3 wortel potong2 1 buah kacang polong aku skip Secukupnya Cabai merah dan Cabai rawit potong2 5 telur ayam 1 butir teri Medan Segenggam garlic Powder 1 sdm garam 1/2 sdm lada bubuk 1 sdm lada hitam bubuk 1 sdm kaldu bubuk 1 sdm Tata Cara Menyiapkan Nasi Goreng Teri Medan ala Solaria: Siapkan wajan, masukan telur ayam lalu orak arik, masukan teri Medan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi bakar ayam dijamin enak yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/956-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-dijamin-enak-yang-enak-banget/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 21:14:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/956-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-dijamin-enak-yang-enak-banget/</guid><description>Resep Nasi bakar ayam dijamin enak anti gagal dengan 5 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi bakar ayam dijamin enak: Beras 3.5 cup Serai Jahe L3ngkuas Cabe Duo Bawang Daun salam Kemiri Kunyit Ayam Nasi bakar layak disajikan untuk menu makan siang bersama keluarga atau teman. Nasi bakar biasanya hadir dengan aroma kemangi yang wangi. Baca juga: Kumpulan Resep Ceker Ayam yang Mudah Dibuat Lengkap dengan Cara Memasak Ceker Ayam agar Empuk.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Bakar sambal Teri Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/863-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-sambal-teri-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 19:32:39 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/863-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-sambal-teri-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar sambal Teri ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Bakar sambal Teri: nasi lemaknasi uduk . 1 porsi daun kemangi daun pisang Secukupnya sambal teri resep menyusul Secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Bakar sambal Teri: Daun pisang di lap bersih, tuang nasi uduk dijereng, lalu beri daun kemangi, tumpangin sambal teri, tutup daun kemangi lg, lalu gulungkan bungkus membentuk seperti lemper, bakar di atas teflon smp garing daun pisangnya.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Bakar Ikan tuna yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/348-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-ikan-tuna-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 17:03:19 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/348-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-ikan-tuna-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia Nasi Bakar Ikan tuna dengan 8 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ikan tuna: ikan tuna fillet 250 g bumbu halus bawang merah 8 biji bawang putih 4 biji bawang bombai bisa skipp 1 biji cabai merah 5 biji cabe rawit 10 biji daun bawang sukupnya ambil batangx jahe 2 ruas pelengkap daun jeruk secukupnya daun pisang kecap 4 sdm garam secukupnya kaldu atau penyedap rasa secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Bakar Ikan tuna: Potong- potong dadu ikan tuna Haluskan bumbu dengan blender atau d ulek.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Pulut Ayam Thai (Danok), Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/799-cara-gampang-membuat-pulut-ayam-thai-danok-menggugah-selera/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 14:05:50 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/799-cara-gampang-membuat-pulut-ayam-thai-danok-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Pulut Ayam Thai (Danok) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Pulut Ayam Thai (Danok): Beras ketanpulut 10 genggam Garam Sedikit Daun pandan 2 lembar Chicken thigh fillet atau bagian lain ayam 6 potong Bahan Perapan Ayam Bumbu kari daging 2 sdm Kunyit bubuk 1 sdt Tepung beras 1/4 cup Garam Secukupnya Bumbu halus Bawang putih 4 siung Jahe 1 cm Serai 1 batang Lada hitam bubuk 1 sdt Bahan Saus Cabe merah besar 3 buah Bawang putih 2 siung Gula 1 sendok sayur Air 1 cup Wijen Sedikit Garam Sedikit Maizena untuk pengental 1 sdt Pelengkap Bawang goreng secukupnya untuk taburan Tata Cara Membuat Pulut Ayam Thai (Danok): Beras pulut/ketan : masak beras pulut/ketan dan daun pandan sampai menjadi nasi aron lalu kukus.</description></item><item><title>Resep Nasi Lemak Malaysia, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/729-resep-nasi-lemak-malaysia-lezat-sekali/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 10:50:21 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/729-resep-nasi-lemak-malaysia-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia Nasi Lemak Malaysia dengan 4 langkahmudah yang wajib ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Lemak Malaysia: Nasi Lemak beras 200 gr serai 1 btg daun jeruk 2 lbr daun salam 1 lbr jahe 1 ruas kecil santan kara kecil 1 bgks garam 1 sdt Sambal lemak cabe merah kriting kering 200 gr bawang merah 6 siung bawang putih 6 siung ikan asin bilis 10 gr garam 1 sdt gula merah 2 sdm gula pasir 2 sdm Asem jawa ambil air nya terasi bakar 1 buah kaldu ayam 1 bgks Bahan pelengkap Timunkacang goreng ikan bilis goreng telor rebus Ayam goreng dan bawang goreng Menjamu tamu dari Yogyakarta dengan nasi lemak, dan ternyata ini kata mereka.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Bubur uduk sayur - baby 8mount&amp;amp;#39;h Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/190-cara-gampang-membuat-bubur-uduk-sayur-baby-8mount-and-39-h-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:39:23 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/190-cara-gampang-membuat-bubur-uduk-sayur-baby-8mount-and-39-h-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Bubur uduk sayur - baby 8mount'h ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Bubur uduk sayur - baby 8mount'h: ikan teri basah 50 gr nasi bisa diganti beras 100 gr jagung 1/2 bagian kacang panjang 1 buah bawang putih dan bawang merah 1 siung kemiri 1 buah lengkuas 1/2 ruas serai 1 btg daun salam 1 lembar Tim Daging Brokoli, Promina Bubur Tim Ikan Bilis dan Sayur, Promina Bubur Tim Beras Merah Pasta Ayam Promina Nutritious Biskuit, Promina Baby Rusk Beras Merah, Promina Baby Rusk Rasa Susu, Promina Cake, mount blanc, black forrest, tiramisu, blueberry cheese cake.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Rice Cooker yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:05:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</guid><description>4 langkah cepat mengolah Nasi Uduk Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker: beras aslinya 4 cup 3 cup santan aslinya 3 cangkir 4 cup serai memarkan 3 batang daun salam 5 lembar daun pandan simpulkan 2 lembar garam 1 sdt kaldu jamur 1/2 sdt bunga telang 25 kuntum Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Rice Cooker: Seduh bunga Telang bersama air panas.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Resep bola nasi isi ayam, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/423-cara-gampang-membuat-resep-bola-nasi-isi-ayam-enak-banget/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 02:13:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/423-cara-gampang-membuat-resep-bola-nasi-isi-ayam-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia Resep bola nasi isi ayam sederhana dengan 6 langkahmudah yang harus bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Resep bola nasi isi ayam: minyak goreng 5 sendok makan daging ayam giling 100 gram Saus Tiram Selera 1 sachet nasi putih 200 gram cuka 1/2 sendok makan gula pasir 1 sendok makan air 50 ml BonCabe level 10 rasa Original 75gr 2 sachet Bola Bola Nasi Sayuran By Aurellia Hening Langsungenak Com from www.</description></item><item><title>Resep Sambal matah rice box chicken katsu, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 01:24:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara memasak Sambal matah rice box chicken katsu yang wajib kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambal matah rice box chicken katsu: cabe keriting 4 buah cabe rawit kalau suka pedasbisa ditambah 3 buah serai 1 batang daun jeruk 4 lembar bawang merah 4 siung Kaldu jamur secukupnya Minyak goreng 4 sdm Berikut adalah resep Chicken katsu sambal matah asli bali yang bisa kamu coba.</description></item><item><title>Resep Nasi Goreng Sambal Matah yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:21:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1034-resep-nasi-goreng-sambal-matah-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Goreng Sambal Matah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Goreng Sambal Matah: nasi putih 1 mangkuk telur 1 butir pindang suwir 1/2 iris Bahan Sambal cabai rawit iris 4 buah bawang merah iris 4 siung serai putihnya iris 1 batang daun jeruk iris 1 lembar air jeruk nipis 1 sdm minyak panas 3 sdm garam gula pasir Secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Goreng Sambal Matah: Campur sebuah bahan sambal, beri perasan jeruk nipis, garam dan gula, remas-remas Kucuri minyak panas, aduk rata Panaskan mentega, masukkan 1 sdm sambal matah, tumis.</description></item><item><title>Resep Nasi Liwet Sunda Rice Cooker, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/404-resep-nasi-liwet-sunda-rice-cooker-lezat-sekali/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:03:22 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/404-resep-nasi-liwet-sunda-rice-cooker-lezat-sekali/</guid><description>10 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Liwet Sunda Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Liwet Sunda Rice Cooker: beras 3 cup santan instan bisa skip 1 sachet bawang merah 6 buah bawang putih 5 siung daun salam 5 lembar serai ambil putihnya geprek 1 batang daun jeruk 2 lembar garam 1/2 sdt kaldu bubuk 1/2 sachet pete kupas 2 papan teri nasi yang sudah digoreng Secukupnya cabe rawit 10 buah minyak goreng sisa gpreng ikan asin Sedikit air tinggi air seruas jari diatas permukaan beras Secukupnya Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Liwet Sunda Rice Cooker: Cuci bersih beras Tambahkan santan yg telah diberi air kira2 seruas jari diatas permukaan beras (dalam panci rice cooker) Iris tipis bawang merah &amp;amp; bawang putih Tumis bawang merah, bawang putih, serai, salam dan daun jeruk Masukan tumisan bumbu, tambahkan kaldu bubuk dan garam Tambahkan minyak sisa goreng ikan asin (sedikit saja untuk aroma) Tambahkan pete dan cabe rawit, aduk Nyalakan rice cooker tunggu hingga matang Setelah matang buka rice cooker aduk hingga santan diatas tercampur rata Hidangkan nasi liwet dg lauk sesuai selera Terima kasih telah menggunakan resep yang kami tampilkan di sini.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/289-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-ala-sei-sapi-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 22:58:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/289-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-ala-sei-sapi-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi sederhana dengan 3 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi: beras pulen me Pandan Wangi 4 cup air Secukupnya garam Sejumput daun jeruk buang tulangnya iris tipis 15 lembar bawang putih geprek cincang lihat tips 4 siung daun salam buang tulang iris tipis 2 lembar sereh geprek 2 batang butter 1 sdm Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi: Cuci beras seperti biasa memasak nasi.</description></item><item><title>Resep Soto semarang ala soto ayam pak eko blangkon yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/476-resep-soto-semarang-ala-soto-ayam-pak-eko-blangkon-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 21:06:19 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/476-resep-soto-semarang-ala-soto-ayam-pak-eko-blangkon-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia Soto semarang ala soto ayam pak eko blangkon enak dengan 5 langkahmudah dan cepat yang musti ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Soto semarang ala soto ayam pak eko blangkon: dada ayam 250 gram air 1,5 liter daun salam 2 lembar daun jeruk 4 lembar sereh digeprek 1 batang kecap manis 2 sdm kaldu bubuk ayam 2 sdt garam halus 1 sdt kecil gula merah 1/4 keping daun bawang potongpotong 1 batang bawang putih iris tipis 3 siung Bumbu halus bawang putih 5 siung jahe 2 ruas ketumbar bubuk 1 sdt kunyit bubuk 1/2 sdt pala bubuk 1/2 sdt lada bubuk 1 sdt Bahan pelengkap Nasi putih Soun rebus Sambal soto .</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi bakar ayam suir pedas Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/427-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-suir-pedas-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 20:39:56 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/427-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-suir-pedas-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi bakar ayam suir pedas dengan 7 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi bakar ayam suir pedas: nasi sisa semalam yang masih bagus Secukupnya ayam rebus suir 250 gr Bumbu halus bawang putih 3 siung bawang merah 4 siung cabai merah 3 buah Beberapa cabai rawit merah optional Bumbu pelengkap lengkuas 1 cm daun salam 3 lembar daun jeruk 2 lembar bawang putih bubuk 2 sdt garam kaldu ayam dan sedikit gula pasir Secukupnya Alat bungkus Daun pisang yg sudah dilemaskan bakarjemur Salah satunya adalah tumis tuna pedas.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi ala magicom Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 15:17:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi ala magicom yang wajib ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi ala magicom: beras cuci bersih 750 gr Santan 2 sun kara kecil bawang merah 20 butir daun salam 2 lembar sereh geprek 2 batang jahe geprek 5 cm kerupuk 1/4 kg Minyak goreng Ditambah ayam goreng atau lele goreng dengan sayuran lalapan membuat rasa nasi uduk menjadi bintang lima dengan Dengan uang kurang dari sepuluh ribu, anda bisa menikmati sensasi nasi uduk Betawi.</description></item><item><title>Resep MPASI 10 Month : bubur uduk brokoli yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/195-resep-mpasi-10-month-bubur-uduk-brokoli-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 13:06:50 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/195-resep-mpasi-10-month-bubur-uduk-brokoli-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>7 langkah cepat dan mudah memasak MPASI 10 Month : bubur uduk brokoli cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan MPASI 10 Month : bubur uduk brokoli: beras 2 genggam dada ayam cincang 50 gram ceker 1 buah daun salam 2 lembar sereh geprek ukuran kecil 2 buah santan 1 sdm air 300 ml brokoli ukuran sedang 3 potong labu kuning 25 gram bawang putih 1 siung Garam secukupnya Supaya tidak bosan dan membuat si Kecil ogah makan.</description></item></channel></rss>