<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>jeruk on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/jeruk/</link><description>Recent content in jeruk on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Tue, 12 Oct 2021 02:14:39 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/jeruk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi daun jeruk tampah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/339-resep-nasi-daun-jeruk-tampah-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 02:14:39 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/339-resep-nasi-daun-jeruk-tampah-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi daun jeruk tampah dengan 8 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk tampah: beras 2 kg sun kara 400 ml daun jeruk buang tulangiris tipis 1 ons lengkuas iris tipis 25 gr jahe iris tipis 15 gr daun salam 7 lembar sereh 5 btg bawang merah 20 gr bawang putih 20 gr royco 2 sdm garam 2 sdt Aromanya yang khas memang bisa membuat siapa saja.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Daun Jeruk yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/312-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 01:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/312-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk yang musti kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk: beras 500 gr daun jeruk buang tulangnya itis tipis 20 lembar daun pandan cuci ikat simpul 3 lbr serai geprek 3 btg garam 1 sdm kaldu jamur 1/2 sdm fiber creme air hingga 650 ml sesuaikan jenis beras 5 sdm Bahan tambahan Ayam geprek Lalapan Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description></item><item><title>Resep Nasi daun jeruk yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/330-resep-nasi-daun-jeruk-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 16:59:26 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/330-resep-nasi-daun-jeruk-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi daun jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk: beras pulen 3 cup daun salam 3 lembar daun jeruk buang tulang iris2 tipis 7 lembar sereh geprek ikat simpul 1 buah daun pandan ikat simpul 1 lembar santan fe skip 1 gelas garam 1 sdt bawang putih cincang halus lalu digoreng kering 1 siung bawang merah iris2 goreng kering 1 sdm Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi daun jeruk Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/335-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 08:51:15 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/335-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi daun jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk: takaran beras 3 air Secukupnya daun jeruk 5 lembar bawang merah 5 siung sereh 1 batang garam 1 sdm Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/289-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-ala-sei-sapi-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 22:58:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/289-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-ala-sei-sapi-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi sederhana dengan 3 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi: beras pulen me Pandan Wangi 4 cup air Secukupnya garam Sejumput daun jeruk buang tulangnya iris tipis 15 lembar bawang putih geprek cincang lihat tips 4 siung daun salam buang tulang iris tipis 2 lembar sereh geprek 2 batang butter 1 sdm Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi: Cuci beras seperti biasa memasak nasi.</description></item></channel></rss>