<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>katsu on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/katsu/</link>
    <description>Recent content in katsu on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 14:17:47 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/katsu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Chicken Katsu Curry Rice, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/776-resep-chicken-katsu-curry-rice-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 14:17:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/776-resep-chicken-katsu-curry-rice-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Chicken Katsu Curry Rice ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Chicken Katsu Curry Rice:  fillet dada ayam masingmasing belah tipis menjadi 2 2 potong Bumbu marinasi air perasan jeruk nipis 2 sdm bawang putih bubuk 1 sdm lada putih bubuk 1 sdt garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdm Pelapis tepung maizena 5 sdm telur kocok lepas 1 butir tepung rotitepung panir Secukupnya Curry bawang putih cincang 3 siung bawang bombay cincang 1 siung kentang potong dadu 2 buah wortel potong dadu 2 buah pasta kari3 sdm bubuk kari 1 bungkus tepung maizena larutkan dengan sedikit air 2 sdm garam gula lada bubuk dan kaldu bubuk Secukupnya air Secukupnya biji wijen sebagai taburan untuk hidangan Secukupnya   Cara Menyiapkan Chicken Katsu Curry Rice:  Lumuri potongan ayam dengan bumbu marinasi hingga merata ke semua permukaan daging.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1017-resep-nasi-katsu-telur-krispi-sambal-matah-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Oct 2021 08:08:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1017-resep-nasi-katsu-telur-krispi-sambal-matah-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah:  Nasi Panas Secukupnya Telur Katsu Krispi telur 2 butir Garam lada secukupnya campur ke kocokan telur tepung krispi serbaguna Bagi ke 2 mangkuk 1 bungkus Sambel Matah bawang merah 5 siung cabe rawit merah dan ijo 10 butir tomat ijo besar 1 daun jeruk iris setipis mungkin 3 lembar cuka makanjeruk nipis 1 sdm terasi haluskan 1 cm Garam gula totole secukupnya minyak zaitun untuk menumis terasi 1 Sdt   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah:  Buat Katsu: Dadar telur, lalu potong menjadi 4 bagian.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>