<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sayur on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/sayur/</link>
    <description>Recent content in sayur on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 21:25:54 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/sayur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi goreng sayur #PR_BukaNasiBiasa, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/765-bagaimana-membuat-nasi-goreng-sayur-pr-bukanasibiasa-enak/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 21:25:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/765-bagaimana-membuat-nasi-goreng-sayur-pr-bukanasibiasa-enak/</guid>
      <description>Resep Nasi goreng sayur #PR_BukaNasiBiasa dengan 2 langkahmudah yang harus ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi goreng sayur #PR_BukaNasiBiasa:  nasi Sepiring Kubisworteldaun seledriiris tipis Ayam sdh di rebus qu ganti tahu Bumbu Bawang putihcincang haLus 2 siung bawang merahcincang halus 5 btr Lada bubukbutiraN secukupnya Garam secukupnya PenyedaP secukupnya  Nasi goreng mudah ditemukan karena banyak disajikan di warung hingga restoran mewah Tanah Air.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sayur Asem &#43; Nasi Bakar Teri, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/874-resep-sayur-asem-nasi-bakar-teri-enak-banget/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 15:25:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/874-resep-sayur-asem-nasi-bakar-teri-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Sayur Asem + Nasi Bakar Teri ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Sayur Asem + Nasi Bakar Teri:  Sayur Asem Bumbu halus bawang merah 8 buah bawang putih 3 buah kemiri sangrai 2 terasi bakar 1 Bahan isi sayur asem Kikil jagung potong 4 2 buah Labu siam secukupnya potong2 Nangka muda secukupnya potong2 Pepaya muda secukupnya potong2 kacang panjang potong2 2 lenjer Melinjo secukupnya Daun salam 5 lengkuas bagi 2 geprek 4 cm Asam jawa 2 buah panjang Gula garam kaldu jamur Nasi Bakar Nasi putih Teri medan secukupnya Daun pisang Cabe bawang merah bawang putih secukupnya iris2 daun singkong sebagai pelengkao Segenggam Sambal sesuai selera sambal terasi goreng cabe merah kriting 10 buah cabe rawit merah besar 3 buah tomat 1/2 buah terasi 1 buah   Cara Membuat Sayur Asem + Nasi Bakar Teri:  Didihkan air dalam panci sambil Cuci semua bahan sayur asam dan potong2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Sayur kari (sayur nasi uduk betawi) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/59-cara-gampang-menyiapkan-sayur-kari-sayur-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 06:48:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/59-cara-gampang-menyiapkan-sayur-kari-sayur-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Sayur kari (sayur nasi uduk betawi) enak dengan 4 langkahmudah yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Sayur kari (sayur nasi uduk betawi):  Bahan bahan Tempe 1 papan Tahu putih besar di ganti tahu goreng model segitiga juga boleh 1 Cabe merah keriting secukup ny Kentang 4 buah Santan kara 1 bungkus Daun bawang Bumbu halus bawang putih 2 siung bawang merah 5 siung Lada secukup ny Ketumbar secukup nya Kemiri bisa di tambah kalo suka lebih medok kuah nya 4 butir kunyit 1 ruas Garam dan penyedap rasa daun salam 2 lembar Bumbu di geprek sereh 1 batang lengkuas 1 ruas  Add stock and coconut milk, salt and daun salam and bring slowly to a boil, stirring occasionally.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi goreng sayur matah mentega BBQ Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1028-cara-gampang-menyiapkan-nasi-goreng-sayur-matah-mentega-bbq-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 10:39:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1028-cara-gampang-menyiapkan-nasi-goreng-sayur-matah-mentega-bbq-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi goreng sayur matah mentega BBQ dengan 6 langkahcepat yang bisa ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi goreng sayur matah mentega BBQ:  sawi hijau 1 ikat kelupas kubis optional saja 3 ayam paha fillet 1 potong telur 1 butir bakso 3 butir mentega BBQ Khusus nasi 1 sachet bumbu nasi goreng sambal matah 1/2 bks  Nasi goreng menjadi salah satu menu masakan andalan berasal dari Indonesia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Bubur uduk sayur - baby 8mount&amp;amp;#39;h Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/190-cara-gampang-membuat-bubur-uduk-sayur-baby-8mount-and-39-h-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:39:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/190-cara-gampang-membuat-bubur-uduk-sayur-baby-8mount-and-39-h-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Bubur uduk sayur - baby 8mount&#39;h ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Bubur uduk sayur - baby 8mount&#39;h:  ikan teri basah 50 gr nasi bisa diganti beras 100 gr jagung 1/2 bagian kacang panjang 1 buah bawang putih dan bawang merah 1 siung kemiri 1 buah lengkuas 1/2 ruas serai 1 btg daun salam 1 lembar  Tim Daging Brokoli, Promina Bubur Tim Ikan Bilis dan Sayur, Promina Bubur Tim Beras Merah Pasta Ayam Promina Nutritious Biskuit, Promina Baby Rusk Beras Merah, Promina Baby Rusk Rasa Susu, Promina Cake, mount blanc, black forrest, tiramisu, blueberry cheese cake.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>