<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>best on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/best/</link>
    <description>Recent content in best on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Oct 2021 22:40:45 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/best/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Soto Medan (Best Soto I Ever made) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/565-resep-soto-medan-best-soto-i-ever-made-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 22:40:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/565-resep-soto-medan-best-soto-i-ever-made-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Soto Medan (Best Soto I Ever made) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Soto Medan (Best Soto I Ever made):  Bumbu ungkep ayam ayam buang kulit dan ceker 1 ekor bawang putih 5 siung jahe 1/2 ruas lengkuas 1/2 ruas Bumbu halus bawang putih halus 6 siung jahe 1 ruas lengkuas 1 ruas kunyit 1/2 ruas kemiri 3 btr Bumbu Tumis bawang merah iris 8 siung serai 1 btg daun salam 3 lbr daun jeruk 3 lbr kapulaga 3 btr bunga lawangpekak 2 btr bumbu sop bubuk 1 sdt jintan bubuk 1 sdt ketumbar bubuk 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt kaldu bubuk 1 sdt garam Secukupnya udang rebon haluskan 100 gr tauco 1 sdm santan kental 1/2 ltr daun bawang 3 btg Pelengkap Ketupatnasi Soun rebus Touge Tahu goreng Pergedel kentang resep ada di post sebelumnya Bawang goreng Jeruk nipis Tomat Kerupuk emping Sambal cabe rawit ijo 20 bh cabe lombok ijo 10 bh bawang putih 2 siung garam Secukupnya   Cara Mudah Menyiapkan Soto Medan (Best Soto I Ever made):  Haluskan bumbu ungkep ayam, lalu ungkep ayam sampai empuk.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>