<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>uduk on Criptron</title><link>https://www.criptron.com/tags/uduk/</link><description>Recent content in uduk on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sun, 10 Oct 2021 06:39:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.criptron.com/tags/uduk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Gampang Membuat Bubur uduk sayur - baby 8mount&amp;amp;#39;h Anti Gagal</title><link>https://www.criptron.com/post/190-cara-gampang-membuat-bubur-uduk-sayur-baby-8mount-and-39-h-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:39:23 +0000</pubDate><guid>https://www.criptron.com/post/190-cara-gampang-membuat-bubur-uduk-sayur-baby-8mount-and-39-h-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Bubur uduk sayur - baby 8mount'h ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Bubur uduk sayur - baby 8mount'h: ikan teri basah 50 gr nasi bisa diganti beras 100 gr jagung 1/2 bagian kacang panjang 1 buah bawang putih dan bawang merah 1 siung kemiri 1 buah lengkuas 1/2 ruas serai 1 btg daun salam 1 lembar Tim Daging Brokoli, Promina Bubur Tim Ikan Bilis dan Sayur, Promina Bubur Tim Beras Merah Pasta Ayam Promina Nutritious Biskuit, Promina Baby Rusk Beras Merah, Promina Baby Rusk Rasa Susu, Promina Cake, mount blanc, black forrest, tiramisu, blueberry cheese cake.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Rice Cooker yang Lezat</title><link>https://www.criptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:05:51 +0000</pubDate><guid>https://www.criptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</guid><description>4 langkah cepat mengolah Nasi Uduk Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker: beras aslinya 4 cup 3 cup santan aslinya 3 cangkir 4 cup serai memarkan 3 batang daun salam 5 lembar daun pandan simpulkan 2 lembar garam 1 sdt kaldu jamur 1/2 sdt bunga telang 25 kuntum Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Rice Cooker: Seduh bunga Telang bersama air panas.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi ala magicom Anti Gagal</title><link>https://www.criptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 15:17:10 +0000</pubDate><guid>https://www.criptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi ala magicom yang wajib ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi ala magicom: beras cuci bersih 750 gr Santan 2 sun kara kecil bawang merah 20 butir daun salam 2 lembar sereh geprek 2 batang jahe geprek 5 cm kerupuk 1/4 kg Minyak goreng Ditambah ayam goreng atau lele goreng dengan sayuran lalapan membuat rasa nasi uduk menjadi bintang lima dengan Dengan uang kurang dari sepuluh ribu, anda bisa menikmati sensasi nasi uduk Betawi.</description></item></channel></rss>