<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>uduk on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/uduk/</link><description>Recent content in uduk on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Wed, 03 Nov 2021 05:17:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/uduk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Khas Betawi, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/82-bagaimana-membuat-nasi-uduk-khas-betawi-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 05:17:04 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/82-bagaimana-membuat-nasi-uduk-khas-betawi-bikin-ngiler/</guid><description>5 langkah cepat membuat Nasi Uduk Khas Betawi yang musti ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Khas Betawi: beras pulen 1 ltr santan dari 1 btr kelapa 1000 ml garam halus 2 sdt serai geprek 1 btg daun salam 3 lbr jahe geprek 2 ruas lengkuas geprek 2 ruas kencur geprek 2 ruas bawang goreng Secukupnya Cara Mudah Membuat Nasi Uduk Khas Betawi: Cuci bersih beras kemudian rendam beberapa saat Rebus santan bersama garam, serai, daun salam, jahe, lengkuas, kencur yg sudah digeprek semuanya.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/37-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 14:40:57 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/37-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>7 langkah cepat memasak Nasi uduk betawi yang wajib kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi: beras sedang jgn terlalu pulen 1 liter serai memarkan 2 batang kencur geprek 2 ruas jahe geprek 1 ruas daun salam 5 lembar bawang merah 5 siung santan atau 2 bungkus kara yg ukuran kecil 1 liter garam 1 1/2 sdm minyak goreng 2 sdm Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi uduk magic com, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/220-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-magic-com-lezat/</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 07:09:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/220-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-magic-com-lezat/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk magic com cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk magic com: beras 3 cup daun salam 2 lembar daun pandan 2 lembar sereh geprek 1 batang kara segitiga 1 bungkus garam Secukupnya Air sampai 1 ruas jari tangan dari beras Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Hot wheels kini ada nasi uduk yang terbaru dari bootleg yang saya buatJangan Lupa ' LIKE dan SUBSCRIBE ' Dengan LIKE dan SUBSCRIBE akan membantu channel Hot.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk yang Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/157-resep-nasi-uduk-yang-enak/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 21:41:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/157-resep-nasi-uduk-yang-enak/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk: beras 500 gr santan cair dari 12 butir kelapa 700 ml garam 1/4 sdt daun salam 3 lbr daun pandan 2 lbr sereh 2 btg lengkuas 1 ruas cengkeh 3 butir Bumbu halus bawang merah 5 siung bawang putih 4 siung garam 1/4 sdt My favorite way of cooking nasi uduk is with a rice cooker or Instant Pot.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi &amp;amp;#34;Rice Cooker&amp;amp;#34; yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/155-resep-nasi-uduk-betawi-and-34-rice-cooker-and-34-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 18:07:11 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/155-resep-nasi-uduk-betawi-and-34-rice-cooker-and-34-yang-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi &amp;quot;Rice Cooker&amp;quot; ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi &amp;quot;Rice Cooker&amp;quot;: beras pulen 1 liter santan kelapa tua 1 liter daun sereh 1 Ikat daun salam 3 Lembar daun jeruk 3 Lembar gula pasir 1 Sendok teh garam 1 Sendok teh Tata Cara Membuat Nasi Uduk Betawi &amp;quot;Rice Cooker&amp;quot;: Pertama-tama, cuci beras sampai bersih.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi uduk betawi yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/63-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 14:50:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/63-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi: Beras 3 cup Santan 2 gelas Sereh 2 batang geprek Salam 5 lembar Lengkuas geprek Jahe iris tipis Kayu manis diit Cengkeh 4 biji Pelengkap Empal goreng Bawang goreng Timun iris Emping saya skip Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi (magic com) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/78-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 13:57:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/78-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Betawi (magic com) cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi (magic com): Bahan Nasi Uduk beras pulen cuci bersih tiriskan 1 ltr air 1 1/4 liter garam 1 sdt daun pandan diikat 1 lbr serai memarkan 2 btg jahe memarkan 1 cm daun salam 2 lbr santan kara 65 ml Bahan Telur Balado telur rebus 5 btr cabe merah keriting 8 bh cabe rawit merah 3 bh bawang merah 5 bh tomat besar 1 bh Gula dan garam secukupnya Bahan Pelengkap Bihun goreng Perkedel kentang Telur dadar iris halus Orek tempe Bawang goreng Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (magic com): Masukkan beras, garam, serai, jahe, daun saka, daun pandan, dalam panci magic com, lalu tuangi air.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/71-resep-nasi-uduk-betawi-lezat/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 11:28:05 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/71-resep-nasi-uduk-betawi-lezat/</guid><description>5 langkah mudah membuat Nasi uduk betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi: Bahanbahan beras 4 cup serai geprek 1 btng daun pandan 1 lembar daun salam 2 lbr daun jeruk 2 lembar santan kara 65ml 1 bks Garam dan penyedap secukupnya Air secukupnya Bumbu halus bawang merah 4 siung bawang putih 3 siung lengkuas 3 ruas jahe 2 ruas Pelengkap Ayam Bumbu kecap Bihun goreng Kering tempe manis Serundeng Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk merah putih 🇮🇩 Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/177-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-merah-putih-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 10:18:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/177-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-merah-putih-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk merah putih 🇮🇩 sederhana dengan 4 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk merah putih 🇮🇩: Nasi uduk putih beras putih 1 cup santan instan 65ml 1 bks Air secukupnya daun salam 1 lembar daun pandan 1 lembar garam 1 sdt Nasi uduk secang kayu secang 1 genggam air 300 ml beras 1 cup santan instan 65ml 1 bks daun salam 1 lembar daun pandan 1 lembar garam 1 sdt Pelengkap Mie goreng Ayam gorengoporbakar Telur bumbu bali Sambel goreng kentang Urapan sayur Nasi uduk memiliki cita rasa yang enak, dilengkapi dengan lauk-pauk yang Nasi uduk yang berasal dari Betawi sangat terkenal, meskipun berwarna putih akan tetapi butiran nasi tidak lengket bahkan proses memasaknya menggunakan.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi uduk magicom, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/178-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-magicom-menggugah-selera/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:51:17 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/178-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-magicom-menggugah-selera/</guid><description>Resep Nasi uduk magicom dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk magicom: beras 1 kg daun salam 3 lembar lengkuas digeprek 2 ruas serai digeprek 2 batang santan bubuk 1 sdm Ryko Bumbu halus bawang merah 5 bawang putih 4 kencur bisa skip 1 ruas garam 1 sdt Dari bahan - bumbu nasi uduk betawi istimewa hingga, detail cara membuat nasi uduk spesial untuk jualan / konsumsi pribadi yang paling enak dan gurih.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk jakarta (pake magicom) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/97-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-pake-magicom-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 31 Oct 2021 23:58:40 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/97-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-pake-magicom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi uduk jakarta (pake magicom) cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk jakarta (pake magicom): Beras cuci bersih 400 gr Sereh memarkan 2 batang Daun pandan 2 lembar Daun salam 2 lembar cengkeh 3 butir Santan dari 1 butir kelapa 600 ml garam 1 sdt Menjual Nasi Uduk Jakarta, AYAM &amp;amp; BEBEK Remek. Nasi Uduk Jakarta.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Khas Betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/26-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 31 Oct 2021 10:17:15 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/26-resep-nasi-uduk-khas-betawi-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah dan cepat membuat Nasi Uduk Khas Betawi yang harus bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Khas Betawi: beras cuci bersih 1 liter santan sedang Secukupnya garam Secukupnya Bumbu yang di haluskan bawang merah 5 bh jahe Seruas Bumbu cemplung lengkuas di geprek Seruas sereh 3 batang daun salam 7 lembar Nasi uduk terbuat dari beras yang dimasak dengan santan, garam juga bumbu rempah lainnya hingga menghasilkan nasi yang gurih dan memiliki aroma khas yang menggugah selera.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Khas Betawi yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/85-resep-nasi-uduk-khas-betawi-yang-sempurna/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 04:52:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/85-resep-nasi-uduk-khas-betawi-yang-sempurna/</guid><description>5 langkah cepat mengolah Nasi Uduk Khas Betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Khas Betawi: beras pulen 1 liter air santan dengan kekentalan sedang Secukupnya sereh 3 batang bawang merah agak besar diparut 5 buah daun salam 7 lembar jahe kupas kulitnya di parutgeprek 1 ruas kayu manis bisa di skip 1 ruas garam Secukupnya lengkuas di geprek 1 ruas Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Khas Betawi: Cuci beras hingga bersih, sisihkan Rebus air santan beri garam, aduk2 sampai mendidih Setelah itu, masukkan jahe parut/geprek dan bawang merah parutnya, aduk2 kembali Berturut-turut masukkan daun salam, sereh, lengkuas, kemudian masukkan berasnya, aduk2 sampai menjadi aron, koreksi rasa Kukus nasi uduk aronnya, kurleb selama 30 menit hingga matang, angkat dan siap disajikan bersama menu kesukaan kamu tips : kalau membuat nasi uduk jangan takut menggunakan bumbu rempah, seperti daun salam dan sereh yang agak banyak Terima kasih telah membaca resep yang tim kami tampilkan di halaman ini.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Simple Dengan Ricecooker, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/138-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-simple-dengan-ricecooker-lezat/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 21:02:03 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/138-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-simple-dengan-ricecooker-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi Simple Dengan Ricecooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Simple Dengan Ricecooker: beras di cuci bersih 1 1/2 cup santan instan sun kara 65 ml daun salam 3 lembar sereh 1 buah jahe utuh 1 ruas lengkuas di geprek 1 ruas cengkeh 3 butir kayu manis 2 batang garam sambal kacang kacang tanah di sangrai 100 gr cabe merah 50 gr gula merah sisir 1 sdm garam secukupnya air My Mom still use that method to make her nasi uduk.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi yang Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/131-resep-nasi-uduk-betawi-yang-enak/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 14:39:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/131-resep-nasi-uduk-betawi-yang-enak/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi: beras 2 liter daun salam 10 lembar sereh 3 batang munjung garam 3 sdt santan dari 34 atau 1 butir kelapa yg tua dikupas y kulit na biar nasi uduk na bersih air 2 gayung Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy), Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/116-resep-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-ala-silvy-enak-banget/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 05:49:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/116-resep-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-ala-silvy-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy): beras putih 3 gelas belimbing sereh 2 batang jahe 1 ruas ibu jari lengkuas 1/2 ruas ibu jari kencur 3 buah bawang merah 7 siung daun salam 3 lbr garam 1 sdm minyak bekas menggoreng bawang 1 sdk sayur Santan dengan kekentalan sedang secukupnya Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy): Rendam beras semalaman atau paling tidak selama 2 jam.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Semur Jengkol betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/127-bagaimana-membuat-nasi-uduk-semur-jengkol-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 02:14:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/127-bagaimana-membuat-nasi-uduk-semur-jengkol-betawi-anti-gagal/</guid><description>3 langkah cepat memasak Nasi Uduk Semur Jengkol betawi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Semur Jengkol betawi: Semur Jengkol jengkol tua 1/4 kg bawang putih 3 siung bawang merah 5 siung cabe keriting 5 bh tomat merah besar 1 buah pala 1 biji merica butir 1 sdt garam daun salam daun sereh geprek kecap bango Nasi uduk beras santan kara jahe potong tipis2 saya suka agak banyak biar wangi 1 ruas garam daun salam daun sereh daun jeruk Tata Cara Membuat Nasi Uduk Semur Jengkol betawi: Nasi uduk : cuci beras, lgsg masukan santan, potongan jahe, daun salam, sereh, jeruk dan garam (klo ada yg mw nambahin royco boleh)jumlah air seperti masak nasi biasanya ya, nyalakan rice cooker hingga nasi matang #Semur jengkol : Rebus jengkol (klo saya pake daun salam utk menghilangkan bau)klo sdh agak empuk angkat, buang kulitnya,bagi 2 trus geprek, lalu tumis semua bumbu yg sdh dihaluskan hingga harum ya biar ga bau langu masukan juga daun salam dan sereh lalu masukan jengkol, aduk bentar lalu masukan air, kecap manis dan garam secukupnya, masak hingga air menyusut dan bumbu sdh menyerap kejengkol Hidangkan nasi uduk dgn tambahan bawang goreng, emping, sambel kacang.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/152-resep-nasi-uduk-betawi-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 08:16:33 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/152-resep-nasi-uduk-betawi-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi dengan 6 langkahmudah yang musti kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi: nasi 3 cup daun salam 6 lembar serai 2 batang lengkuas 1 ruas garam santal kental kara 1 buah air secukupnya minyak goreng Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet. Be the first to write a review!</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Wajan (Bento panda) yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/153-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-wajan-bento-panda-yang-sempurna/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 20:26:19 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/153-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-wajan-bento-panda-yang-sempurna/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi Uduk Wajan (Bento panda) yang wajib ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Wajan (Bento panda): Beras 1 liter air perasan santan dari 1 kelapa tua 1 liter Bumbu halus Bawang merah di parut halus 5 Jahe di parut Halus 1 cm Garam halus 3 sdt Bumbu pelengkap sereh geprek 6 Batang Daun salam 8 lembar lengkuas geprek 2 cm Kayu Manis 2 cm Cara Membuat Nasi Uduk Wajan (Bento panda): Cuci beras tiriskan Air nya.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk Betawi (magic com) yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/47-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-enak-banget/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 15:03:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/47-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk Betawi (magic com) yang harus bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk Betawi (magic com): beras cup magic com 4 cup santan kara 65 ml bawang merah dihaluskan 2 siung daun pandan ikat simpul 2 lembar daun salam 5 lembar serai 2 batang kayu manis sepanjang jari kelingking 1 batang garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdt air banyaknya air sama seperti masak nasi biasa 600 ml Setiap daerah punya menunya masing-masing dan ada yang diaduk.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/167-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 12:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/167-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi: beras 3 gelas santan kara 1 bks air sesuai kebutuhan membuat nasi secukupnya bumbu cemplung tdk diapa apakan sereh di geprek 2 buah daun salam 5 lembar daun jeruk 4 buah bumbu ulek kencur 1 ruas jahe 1 ruas bawang putih 4 siung sasa dan garam secukupnya pelengkap emping telor dadar ayam goreng bawang goreng sambal kacang kacang 100 gram cabe merah 10 buah rawit merah 5 buah cuka air asam 1 sdt Be the first to write a review!</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/28-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 08:25:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/28-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>12 langkah mudah dan cepat memasak Nasi Uduk Betawi Anti Gagal yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Anti Gagal: beras 1 Kg santan sedang 1.200 ml minyak goreng 3 sdm (45 ml) bawang putih iris tipis cincang 3 siung bawang merah iris tipis 6 siung sereh geprek dan buat jadi simpul 3 batang garam 2 sdt jahe yang digeprek 1 ruas jempol lengkuas yang digeprek 1 ruas jempol 46 cm kayu manis 2 ruas jari kecil daun salam jika besar pakai 2 lembar saja 4 lembar Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal: Cuci beras sampai bersih dan air menjadi jernih, lalu rendam selama 1 jam.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Pandan yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/223-bagaimana-membuat-nasi-uduk-pandan-yang-enak-banget/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 06:04:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/223-bagaimana-membuat-nasi-uduk-pandan-yang-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Pandan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Pandan: bawang putih 5 siung bawang merah 3 siung beras 1200 gr serai 2-3 batang daun jeruk 5 lbr daun salam 5 lbr daun pandan 2 lbr santan instan kara 400 ml air putih 10 daun suji 20 daun pandan diblender peras dgn kain 300 ml air putih 700 ml garam 1,5 sdt kaldu jamur 1 sdm Minyak secukupnya untuk menumis Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Pandan: Panaskan wajan, tuang minyak dan masukkan bawang putih, bawang putih, serai, daun jeruk, daun salam, garam.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Kimbab Nasi Uduk, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/227-cara-gampang-menyiapkan-kimbab-nasi-uduk-enak-banget/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 05:25:42 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/227-cara-gampang-menyiapkan-kimbab-nasi-uduk-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia Kimbab Nasi Uduk enak dengan 4 langkahcepat yang bisa kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Kimbab Nasi Uduk: Bahan nasi uduk beras biasa bukan pulen 2 cup beras ketan 2/3 cup air sesuaikan dengan jenis beras Secukupnya lengkuas iris lalu geprek 1 jempol serai ambil putihnya lalu geprek 2-3 batang dan salam 2-3 lembar fiber creme 1 saset santan instan 65ml 4 sdm garam sy jg pakai kaldu jamur Secukupnya Bahan lainnya nori Secukupnya abon Secukupnya telur dadar iris Secukupnya ketimun buang bijinya iris panjang2 Secukupnya sambal Secukupnya daun kemangi petiki Secukupnya Cara Mudah Membuat Kimbab Nasi Uduk: Campur bahan nasi uduk lalu aduk.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/122-resep-nasi-uduk-betawi-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 03:29:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/122-resep-nasi-uduk-betawi-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi anti gagal dengan 4 langkahmudah yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi: beras 3 cangkir santan 1 bungkus sereh geprek 1 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 4 lembar garam 1 sdm air atau sesuaikan selera 600 ml Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat 🍚 Nasi Uduk Dandang yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/748-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-dandang-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 15:52:39 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/748-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-dandang-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia 🍚 Nasi Uduk Dandang dengan 4 langkahmudah dan cepat yang musti bunda coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan 🍚 Nasi Uduk Dandang: beras 6 cangkir santan kara 1 bungkus 200 ml air Bumbu penyedap garam bisa disesuaikan 2 sdt kaldu ayam bubuk 1,5 bungkus Bumbu cemplung sereh geprek 2 batang daun salam 6 lembar daun jeruk me skip Tata Cara Membuat 🍚 Nasi Uduk Dandang: Cuci beras lalu dalam wadah panci beri air sampai kurang lebih 1 ruas jari diatas permukaan beras.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/62-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-87-nasi-uduk-betawi-ala-gadih-minang-lezat/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 13:58:36 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/62-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-87-nasi-uduk-betawi-ala-gadih-minang-lezat/</guid><description>Resep rahasia 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang enak dengan 3 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan 87. Nasi Uduk Betawi ala Gadih Minang: beras pake cup dari hadiah rice cooker 2 cup Santan sebanyak takaran masak nasi biasasantan instan cairair jahe geprek 1 ruas jari lengkoas geprek irisiris 1 ruas jari cengkeh 5 butir daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serei geprek 1 batang merica bubuk 1 sdt garam dan kaldu bubuk secukupnya PELENGKAP Bawang goreng resepnya pernah di posting Perkedel tahu kornet resep nya sudah pernah di posting timun kerupuk udang telor asin homemade resep nya nanti diketik yaa Cara Mudah Membuat 87.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/18-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 11:03:53 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/18-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>4 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Uduk Betawi yang wajib ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: beras 500 gram air santan me 65 ml santan kara dicampur air 600 ml garam 7 gram Bumbu daun salam 3 lembar sereh 1 batang kayu manis ukuran kecil 1 batang cengkeh 3 butir jahe Sejempol lengkuas Sejempol Cara Membuat Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, masukkan santan ke beras, beri garam, dan bumbu.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi 😄 yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/206-resep-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 05:33:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/206-resep-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi uduk betawi 😄 yang harus kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi 😄: beras cuci bersih 1/2 kg garam 1 sdt gula pasir 1 sdt serai keprek 2 batang daun salam 5 lembar kara 1 bks air secukupnya Nasi Uduk is one of the Betawi culinary culture which in Malay society is known as &amp;quot;fat rice&amp;quot;.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk magiccom Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/151-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-magiccom-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 05:11:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/151-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-magiccom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk magiccom sederhana dengan 3 langkahmudah dan cepat yang musti bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi uduk magiccom: beras 2 cup Santan uk kecilme pake kara Serai 1 lembar daun jeruk 1 lembar daun pandan 1 lembar daun salam 1 lembar Bahan pelengkap boleh ayam goreng perkedel telor suwir Bawang goreng untuk taburan Siapkan piring saji lalu tata nasi uduk beserta lauk pelengkap nya seperti semur jengkol, bihun goreng,telur balado &amp;amp; orek tempe.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk magic com simple Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/162-resep-nasi-uduk-magic-com-simple-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 00:38:15 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/162-resep-nasi-uduk-magic-com-simple-anti-gagal/</guid><description>5 langkah cepat dan mudah membuat Nasi Uduk magic com simple yang harus bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk magic com simple: beras 3 cup daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serai 2 batang daun pandan 1 lembar jahe geprek 2 ruas lengkuas geprek 2 ruas bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung santan instan 1 bungkus Garam dan kadu jamur secukupnya Air secukupnya Bawang goreng buat taburan Cara Menyiapkan Nasi Uduk magic com simple: Cuci beras sisihkan Cuci semua bumbu masukan kedalam beras dan untuk bawang merah,bawang putih iris tipis tambah air secukupnya Masukan santan instan, garam dan kaldu dan aduk Masak sampe matang sesuai instruksi dari magic comnya Taraa&amp;hellip;jadi deh&amp;hellip;Tinggal ditaburi bawang goreng yaa&amp;hellip;.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi (Magic Com) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/54-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 03:38:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/54-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi Uduk Betawi (Magic Com) dengan 7 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): beras pulen cuci bersih seperti biasa memasak beras 2 cup santan instan 100 ml air disesuaikan dengan magic com masingmasing 4 cup bawang merah parut 5 siung jahe parut 1 ruas sereh geprek lebih banyak lebih wangi dan sedap 3 batang lengkuas geprek 1 ruas daun salam sobeksobek 7 lembar kayumanis bubuk bisa pakai batang lebih bagus 2 sdt garam sesuai selera 1 sdm kaldu bubuk Sejumput Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): Cuci bersih beras seperti biasa memasak beras.</description></item><item><title>Resep 241.Nasi uduk betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/68-resep-241nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 06:43:40 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/68-resep-241nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>5 langkah cepat dan mudah mengolah 241.Nasi uduk betawi yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan 241.Nasi uduk betawi: beras 4 cup santan 65 ml 1 bungkus Daun pandan 1 lembar Serai dgeprek 1 batang Daun salam 2 lembar Garam secukupnya Air secukupnya Bumbu halus Bawang merah Bawang putih jahe 3 ruas jahe 2 ruas Pelengkap Ayam bumbu kecap Bihun goreng Kering tempe Serundeng Paling terkenal nasi uduk kebun kacang di wilayah kami.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk sisa nasi semalam, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/199-resep-nasi-uduk-sisa-nasi-semalam-menggugah-selera/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 19:13:37 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/199-resep-nasi-uduk-sisa-nasi-semalam-menggugah-selera/</guid><description>Resep dan cara memasak Nasi uduk sisa nasi semalam yang harus ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk sisa nasi semalam: Nasi sisa semalam 4 piring Santan instan 2 sachet 130 ml daun salam 2 lembar Garam merica secukupnya penyedap rasa Topping telur dadar ayam suwir tempe goreng kering abon Di sisi lain, semalam nia juga sedang memerlukan akan kebutuhan rohaninya. Pak broto tak segan-segan memuaskan kebutuhan seksualnya semalam.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/95-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 04:12:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/95-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>3 langkah mudah membuat Nasi Uduk Betawi yang musti bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras cuci bersih 800 gr kara 65ml lebih bagus lagi santan fresh dari kelapa tua 1 sachet bawang merah 8 siung bawang putih 3 siung sereh geprek bagian putihnya biat simpul 2 btg ruas lengkuas geprek 3 iris daun salam 3 lmbr daun jeruk sobek2 6 lmbr garam Secukupnya kaldu jamur bubuk Secukupnya air masak Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Haluskan bawang merah &amp;amp; putih.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk khas betawi megicom, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/57-resep-nasi-uduk-khas-betawi-megicom-enak/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:33:58 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/57-resep-nasi-uduk-khas-betawi-megicom-enak/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk khas betawi megicom ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk khas betawi megicom: beras rendam 1 jam 2 cup Santan sesuai keinginan nasi ingin pera lembek Serai Lengkuas Jahe Daun salam Garam I'm sharing how you can make it easily with a rice cooker but it can be cooked on the stove and Instant Pot too.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk rice cooker yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/148-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 17:50:42 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/148-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi uduk rice cooker: beras yg sdh di cuci bersih 1 lt santan kara 65ml 2 bh sereh geprek 2 tangkai daun salam 2 lembar daun jeruk sobek 3 lembar lengkuas irisgeprek 1 ruas jari garam disesuaikan dgn selera masing 2-3 sdt air seperti masak nasi biasa Secukupnya Selain dengan rice cooker, nasi uduk juga bisa dibuat menggunakan magic com.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk (Asli Betawi), Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/105-bagaimana-membuat-nasi-uduk-asli-betawi-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 11:49:45 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/105-bagaimana-membuat-nasi-uduk-asli-betawi-enak-banget/</guid><description>3 langkah cepat membuat Nasi Uduk (Asli Betawi) yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk (Asli Betawi): Beras premium 4 mug Santan yg isi 65ml 1 saccet Sereh geprek lalu ikat simpul 1 batang Daun Pandan sobek2 lalu ikat simpul 3 lmbr Daun Salam 3 lmbr Masako rasa dgsapi 1 saccet Garam secukupnya Bumbu haluskan Bawang merah 5 siung kencur 1 ruas Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk (Asli Betawi): Cuci bersih beras lalu masukkan santan saccet dan air masak secukupnya, ukur air seperti kita masak nasi biasanya lalu aduk rata dan nyalakan api kompor.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi ricecookers Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/102-resep-nasi-uduk-betawi-ricecookers-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 20:54:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/102-resep-nasi-uduk-betawi-ricecookers-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi ricecookers dengan 1 langkahmudah yang bisa bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi ricecookers: beras 400 gr santan 700 ml garam 1 sdt daun salam 2 lbr serehgeprek 2 tangkai Dan beri jus daun pandan atau daun suji untuk hasil nasi uduk warna hijau, dan. Coba resep nasi uduk betawi klasik untuk sarapan. Cara membuat nasi uduk betawi bisa menggunakan rice cooker.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah, Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/150-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-tips-spy-nasi-tdk-gosong-dibawah-enak/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 17:13:43 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/150-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-tips-spy-nasi-tdk-gosong-dibawah-enak/</guid><description>Resep rahasia Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah anti gagal dengan 7 langkahmudah yang harus ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah: Beras 500 gram air 650 ml santan instan 65 ml bawang merah 4-5 siung bawang putih 3 siung besar lengkuas 1 ruas sereh 1 buah salam 1 lembar Garam Kaldu jamur Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah: Cuci bersih beras, sisihkan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/46-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-praktis-anti-gagal-dan-enak-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 03:28:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/46-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-praktis-anti-gagal-dan-enak-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah memasak Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak: beras 5 cup air 1 liter bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung santan instan 65 ml garam 1 1/2 sdt gula 1 sdt sereh 1 batang daun salam 2 lembar daun pandan 2 lembar kayu manis 2 cm jahe 1 jempol lengkuas 1 jempol Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak: Cuci beras lalu rendam selama 2 jam,setelah 2 jam tiriskan Iris bawang merah dan bawang putih,geprek jahe,sereh,lengkuas,untuk daun2an di remas aj,siapkan wajan,masukan semua bumbu kedalam wajan dan masukan jg santan berikut air,masak sambil terus diaduk sampai mendidih Tuang santan panas ke dalam panci rice cooker berisi beras yg sudah dicuci,direndam dan di tiriskan,aduk rata Nyalakan rice cooker dan masak sampai matang,nasi uduk siap di santap Demikian informasi resep Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak yang bisa Anda coba di rumah.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk Jakarta (memakai magic com) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/90-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-memakai-magic-com-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 13:52:44 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/90-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-jakarta-memakai-magic-com-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk Jakarta (memakai magic com) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi uduk Jakarta (memakai magic com): Beras sesuai keinginan Santan sasuai takaran biasa masak nasi sereh memarkan 2 batang daun salam 3 lembar Garam minyak goreng 1 SDM Bahan pelengkap orek tempesambal bawang goreng telur dadar bihun goreng Sambal dan kerupuk Nasi Uduk adalah nasi ala Melayu jakarta Betawi yang dimasak dengan kuah santan yang berasal dari Batavia.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Betawi Gurih Simple yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/128-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-gurih-simple-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 08:53:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/128-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-gurih-simple-yang-lezat-sekali/</guid><description>3 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Uduk Betawi Gurih Simple cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Gurih Simple: Beras cuci bersih 1 liter kara besar 1 liter santan sedang 1 kotak Serai Memarkan 2 Batang Jahe Memarkan 5 cm Lengkuas Memarkan 5 cm Kayu Manis 10 cm bawang putih cincang halus 2 siung daun pandan 2 lembar Garam secukupnya Air aku ukurannya 1 12 ruas jari dari atas beras secukupnya Pelengkap Telur balado Bihun Goreng Gorengan Bawang merah goreng Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Gurih Simple: Campur semua bahan didalam panci.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Simple, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/142-resep-nasi-uduk-simple-sempurna/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:20:20 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/142-resep-nasi-uduk-simple-sempurna/</guid><description>Resep rahasia Nasi Uduk Simple sederhana dengan 1 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Simple: beras 4 gelas takar Santan serai 1 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar nya Garam fetsin lada Secukup Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Simple: Cuci bersih beras masukan santan (sesuai takaran memasak nasi), serai, daun salam, daun jeruk lada garam fetsin.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk RiceCooker yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/164-bagaimana-membuat-nasi-uduk-ricecooker-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:19:09 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/164-bagaimana-membuat-nasi-uduk-ricecooker-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi Uduk RiceCooker yang musti bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Uduk RiceCooker: beras 1 cangkir santan instant 65ml air 1,5 cangkir garam 1/2 sdt serai geprek 1 lengkuas geprek 1 ruas jahe geprek 1 ruas daun salam 2 lembar daun pandan 1 lembar Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk RiceCooker: Siapkan rempah rempah,daun salam,sereh,lengkuas,jahe dan santan kara.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Tumini Nasi Uduk Ungu, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/188-bagaimana-menyiapkan-tumini-nasi-uduk-ungu-bikin-ngiler/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 09:18:55 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/188-bagaimana-menyiapkan-tumini-nasi-uduk-ungu-bikin-ngiler/</guid><description>4 langkah mudah membuat Tumini Nasi Uduk Ungu cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Tumini Nasi Uduk Ungu: Bahan Nasi Uduk Ungu beras putih 2.5 gelas belimbing santan kara dicairin dengan air 250ml 65 ml pewarna makanan ungu 2 tetes sereh geprek 1 buah daun salam 2 buah daun jeruk iris tipis 4 buah lengkuas geprek 3 ruas royco 1 sdt garam 1 sdt Bahan Telor Dadar Rawis telor ayam kocok lepas 2 butir garam 2 jumput Bahan Ayam Goreng ayam bagian paha 1/2 kg bumbu dasar putih .</description></item><item><title>Resep Bihun Nasi Uduk Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/133-resep-bihun-nasi-uduk-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 07:46:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/133-resep-bihun-nasi-uduk-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Bihun Nasi Uduk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Bihun Nasi Uduk: bihun jagung 1 bungkus wortel 2 buah kol 1/4 daun bawang 1 batang kecap manis 3 sdm Garam dan penyedap Minyak untuk menumis Bumbu Halus bawang putih 3 Siung lada 1/2 sdt Cara Membuat Bihun Nasi Uduk: Didihkan air, masukkan bihun jagung.</description></item><item><title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk untuk nasi ayam semarang Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/462-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-untuk-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 21:11:22 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/462-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-untuk-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk untuk nasi ayam semarang enak dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk untuk nasi ayam semarang: beras 250 gr santan instan kecil 1 sachet kaldu ayam 100 ml bawang merah 3 siung bawang putih 1 siung daun salam 1 lembar sereh dibagi 2 1 buah Air secukupnya Garam dan gula secukupnya Mari, simak artikel ini untuk membantu anda membuat/memsak Nasi uduk merupakan hidanga utama khas di Indonesia.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk kampung (jkt) rice cooker Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/93-resep-nasi-uduk-kampung-jkt-rice-cooker-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 19:21:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/93-resep-nasi-uduk-kampung-jkt-rice-cooker-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi uduk kampung (jkt) rice cooker anti gagal dengan 5 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi uduk kampung (jkt) rice cooker: beras cuci bersih 4 liter telor ayam kocok lepas 3 tempe 1 papan mie kuning 2 keping sereh 3 batang daun salam 4 lengkuas ruas jempol 2 bawang putih 9 bawang merah 4 cabe merah 3 cabe rawit 1 ons penyedap rasa sapi 2 sachet santan kental 300 ml tomat sedang 1 buah terasi udang 2 sachet Membuat nasi uduk dengan rice cooker merupakan cara memasak yang paling mudah dan praktis.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk Betawi yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/125-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 18:55:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/125-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras cuci bersih 4 cup santan kental campur dengan air secukupnya 400 ml garam Secukupnya sereh geprek 1 batang daun jeruk sobek2 5 lbr daun salam 2 lbr cengkeh 2 butir pala bubuk 1/2 sdt kayu manis bubuk 1/2 sdt jahe geprek saya pake 12 sdt jahe bubuk 1 ruas ketumbar bubuk 1 sdt lengkuas geprek atau 12 sdt lengkuas bubuk 1 ruas Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, tiriskan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:02:48 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</guid><description>3 langkah cepat membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk rice cooker simpel wangi: beras 2,5 cup air 2-3 gelas santan kara 1 bungkus serai geprek 1 batang garam 1 sdt daun salam 4 lembar daun jeruk 1 lembar minyak goreng 1 sdm daun pandan tambahan dr sy 1 lembar Bumbu halus jahe 1/2 ruas lengkuas 1 ruas kencur 1 ruas bawang putih 4 siung Nasi uduk rice cooker super wangi pulen dan simpel bikinnyaПодробнее.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi uduk Betawi, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/96-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 16:50:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/96-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk Betawi: beras putih 300 gram santan kental 400 ml Bumbu Cengkeh 7 biji Kayu manis 2 ruas pala 12 Biji Laos 1 ruas Serai 3 batang Jahe 1 ruas jari Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/101-resep-nasi-uduk-betawi-versi-magic-com-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 14:54:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/101-resep-nasi-uduk-betawi-versi-magic-com-yang-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com: beras 1 liter 125 ml santan kental air takaran seperti biasa memasak secukupnya garam 1 sdt kaldu bubuk 2 sdt Bumbu Rempah sereh geprek 3 batang daun salam 3 lembar lengkuas geprekiris 3 ruas jari jahe geprekiris 2 ruas jari kencur geprekiris sejempol Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com: Cuci bersih beras, didihkan air santan beserta bumbu dan rempah setelah mendidih masukkan beras dan masak di magic com dengan tekan cook Setelah matang aduk nasi dan siap disajikan dengan pelengkap sambel bawang kerupuk dan ayam goreng lengkuas Terima kasih telah membaca resep yang kami tampilkan di sini.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk ala hotel, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/213-resep-nasi-uduk-ala-hotel-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 08:08:08 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/213-resep-nasi-uduk-ala-hotel-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk ala hotel anti gagal dengan 8 langkahmudah dan cepat yang harus bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk ala hotel: Beras 1,5 liter Santan 1 buah kelapa Bawang merah 6 siung Bawang putih 4 siung Daun salam 5 lembar Royco ayam 2 bks Garam 1 sendok makan Sasa 2 sendok makan Daun jeruk 8 lembar Serai 2 batang Daun pandan lembar Daun pisang 1 batang Air secukupnya Pernah coba makan Nasi Uduk Betawi Bang Udin Pakai Jengkol di Rawa Belong - Jakarta Street Food, ciamik banget.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Bubur uduk sayur - baby 8mount&amp;amp;#39;h Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/190-cara-gampang-membuat-bubur-uduk-sayur-baby-8mount-and-39-h-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:39:23 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/190-cara-gampang-membuat-bubur-uduk-sayur-baby-8mount-and-39-h-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Bubur uduk sayur - baby 8mount'h ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Bubur uduk sayur - baby 8mount'h: ikan teri basah 50 gr nasi bisa diganti beras 100 gr jagung 1/2 bagian kacang panjang 1 buah bawang putih dan bawang merah 1 siung kemiri 1 buah lengkuas 1/2 ruas serai 1 btg daun salam 1 lembar Tim Daging Brokoli, Promina Bubur Tim Ikan Bilis dan Sayur, Promina Bubur Tim Beras Merah Pasta Ayam Promina Nutritious Biskuit, Promina Baby Rusk Beras Merah, Promina Baby Rusk Rasa Susu, Promina Cake, mount blanc, black forrest, tiramisu, blueberry cheese cake.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Rice Cooker yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:05:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</guid><description>4 langkah cepat mengolah Nasi Uduk Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker: beras aslinya 4 cup 3 cup santan aslinya 3 cangkir 4 cup serai memarkan 3 batang daun salam 5 lembar daun pandan simpulkan 2 lembar garam 1 sdt kaldu jamur 1/2 sdt bunga telang 25 kuntum Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Rice Cooker: Seduh bunga Telang bersama air panas.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi ala magicom Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 15:17:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi ala magicom yang wajib ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi ala magicom: beras cuci bersih 750 gr Santan 2 sun kara kecil bawang merah 20 butir daun salam 2 lembar sereh geprek 2 batang jahe geprek 5 cm kerupuk 1/4 kg Minyak goreng Ditambah ayam goreng atau lele goreng dengan sayuran lalapan membuat rasa nasi uduk menjadi bintang lima dengan Dengan uang kurang dari sepuluh ribu, anda bisa menikmati sensasi nasi uduk Betawi.</description></item></channel></rss>