<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>tepung on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/tepung/</link><description>Recent content in tepung on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Tue, 02 Nov 2021 01:27:46 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/tepung/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bagaimana Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1079-bagaimana-menyiapkan-ikan-tepung-sambal-matah-disuka-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 01:27:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1079-bagaimana-menyiapkan-ikan-tepung-sambal-matah-disuka-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Resep rahasia Ikan Tepung Sambal Matah Disuka enak dengan 3 langkahmudah dan cepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka: fillet ikan sunukerapu 300 gr telur ayam kocok 2 sdm air 1 butir Minyak goreng Racikan Tepung Bumbu tepung bumbu instan mama suka 5 sdm tepung beras 5 sdm tapioka 3 sdm bawang putih bubuk 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt Cara Menyiapkan Ikan Tepung Sambal Matah Disuka: Campur jadi satu tepung bumbu, aduk rata.</description></item><item><title>Resep Tahu Tepung Sambal Matah yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 01:44:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1105-resep-tahu-tepung-sambal-matah-yang-lezat-sekali/</guid><description>Ingin membuat Tahu Tepung Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Tahu Tepung Sambal Matah: tahu kuning 7 bh resep sambal matah Cek resep sambal matah . 1 Bahan pelapis tepung muncung tepung terigu 4 sdm tepung beras 1 sdm baking powder 1/2 sdt garam 1/2 sdt royco ayam optional Sedikit Make this delicious and famous sambal matah from the island of Bali that goes perfectly with your meat or seafood dishes.</description></item></channel></rss>