<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>telur on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/telur/</link>
    <description>Recent content in telur on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Oct 2021 08:08:04 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/telur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1017-resep-nasi-katsu-telur-krispi-sambal-matah-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Oct 2021 08:08:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1017-resep-nasi-katsu-telur-krispi-sambal-matah-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah:  Nasi Panas Secukupnya Telur Katsu Krispi telur 2 butir Garam lada secukupnya campur ke kocokan telur tepung krispi serbaguna Bagi ke 2 mangkuk 1 bungkus Sambel Matah bawang merah 5 siung cabe rawit merah dan ijo 10 butir tomat ijo besar 1 daun jeruk iris setipis mungkin 3 lembar cuka makanjeruk nipis 1 sdm terasi haluskan 1 cm Garam gula totole secukupnya minyak zaitun untuk menumis terasi 1 Sdt   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Katsu Telur Krispi Sambal Matah:  Buat Katsu: Dadar telur, lalu potong menjadi 4 bagian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Telur dadar suir(pelengkap nasi kuning dan nasi uduk) yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/233-bagaimana-menyiapkan-telur-dadar-suirpelengkap-nasi-kuning-dan-nasi-uduk-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Oct 2021 09:28:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/233-bagaimana-menyiapkan-telur-dadar-suirpelengkap-nasi-kuning-dan-nasi-uduk-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Telur dadar suir(pelengkap nasi kuning dan nasi uduk) yang wajib bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Telur dadar suir(pelengkap nasi kuning dan nasi uduk):  telur 3 butir garam lada bubuk kaldu bubuk sedikit  Sulit untuk ditebak karena hidangan semacam telur dadar seperti omelet sangat umum ditemukan pada berbagai negara. Hidangan telur dadar/omelet berasal dari Iran. Setelah orang Arab menguasai Iran Menu sarapan apa yang paling mudah dibuat selain telur dadar dan nasi goreng?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Bubur Gongso Telur Yampung (Mpasi 9m&#43;) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/496-bagaimana-membuat-bubur-gongso-telur-yampung-mpasi-9m-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 08:48:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/496-bagaimana-membuat-bubur-gongso-telur-yampung-mpasi-9m-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Bubur Gongso Telur Yampung (Mpasi 9m+) dengan 5 langkahcepat dan mudah yang musti ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Bubur Gongso Telur Yampung (Mpasi 9m+):  Berasnasi putih 1 centong Telur Ayam Kampung 1 butir Sawi Hijau 1 lembar Bawang Putih 1 siung Minyak 1 sdm Garam kaldu jamur kecap Air secukupnya   Cara Mudah Menyiapkan Bubur Gongso Telur Yampung (Mpasi 9m+):  Cuci dan siapkan bahan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Semur telur &#43; tahu (lauk nasi uduk) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/218-resep-semur-telur-tahu-lauk-nasi-uduk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 15:57:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/218-resep-semur-telur-tahu-lauk-nasi-uduk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Semur telur + tahu (lauk nasi uduk) dengan 5 langkahcepat dan mudah yang musti kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Semur telur + tahu (lauk nasi uduk):  telur rebus 4 buah tahu Secukupnya bawang merah 4 buah sereh geprek 1 batang lengkuas 2 potong daun salam 2 lembar pala bubuk Sedikit Setemgah sendok teh merica ketumbar 1 sendok teh garam Secukupnya Secukupnya gula merah kecap manis Secukupnya penyedap rasa Secukupnya air Secukupnya   Tata Cara Membuat Semur telur + tahu (lauk nasi uduk):  Rebus telur kemudian kupas kulitnya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>