<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>27 on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/27/</link>
    <description>Recent content in 27 on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Dec 2021 13:44:06 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/27/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep 27. Nasi bakar ayam suwir yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/401-resep-27-nasi-bakar-ayam-suwir-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Dec 2021 13:44:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/401-resep-27-nasi-bakar-ayam-suwir-yang-enak-banget/</guid>
      <description>4 langkah mudah membuat 27. Nasi bakar ayam suwir cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan 27. Nasi bakar ayam suwir:  Nasi gurihuduk Beras 4 kaleng cuci bersih Air 3 gelas tuang rice cooker Santan kental 100ml ditambahin air lagi hingga nyaris 1 gelas garam masukin ricecooker aduk biar merata 3 sdt Bahan tumisan utk cemplung masak Nasi uduk bawang putih iris 3 siung bawang merah iris 5 siung daun Salam robek 2 serai iris serong 2 btg lengkuas 3cm iris 1 Ruas minyak utk menumis Sedikit Bahan utk sambal ayam suwirtelor Rebus telor bulet Lalu goreng tiriskan Rebus ayam fillet suwir2 cabe keriting merah 5 potong kecil 5 buat blender 10 cabe rawit setan 7 blender 7 potong kecil 14 bawang putih 3 siung bawang merah 5 siung kemiri geprek 2 butir daun jeruk robek 2 lbr garam 1 sdt gula 1 sdt gula merah 1 keping merica 1/4 sdt kaldu jamur 1 sdt air 150 ml Daun bawang 2 btg Bahan pelengkap Daun kemangi Daun pisang gigi Tusuk  Nasi bakar merupakan salah satu kuliner khas Indonesia yang banyak digemari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan 27. Nasi uduk betawi yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/94-cara-gampang-menyiapkan-27-nasi-uduk-betawi-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 17:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/94-cara-gampang-menyiapkan-27-nasi-uduk-betawi-yang-sempurna/</guid>
      <description>2 langkah mudah mengolah 27. Nasi uduk betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan 27. Nasi uduk betawi:  beras 2 liter santan 1 kg daun salam 10 daun jeruk 8 lembar Jahe Laos Swcukupnya Garampenyedap  Bebek dg ukuran besar diungkep dg bumbu lezat. Nasi Uduk Khas Betawi in Surabaya. Menyediakan nasi uduk asli jakarta lengkap dengan lauk andalan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>