<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bibimbab on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/bibimbab/</link>
    <description>Recent content in bibimbab on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Nov 2021 00:26:54 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/bibimbab/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Bibimbab / Nasi Campur Sayur Korea yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/990-resep-bibimbab-nasi-campur-sayur-korea-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 00:26:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/990-resep-bibimbab-nasi-campur-sayur-korea-yang-sempurna/</guid>
      <description>Ingin membuat Bibimbab / Nasi Campur Sayur Korea ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Bibimbab / Nasi Campur Sayur Korea:  Bayam resep sdh pernah ada yaabayam ala hanamasa 1-2 ikat Toge resep juga sudah ada kongnamul muchim 1 genggam wortel tumis dan bumbui dengan garam sisihkan 1/2 zucini tumis sm bawang bombay dan bumbui dengan garam sisihkan 1/2 Acar lobakkimchi juga boleh Nasi telur ceplok dan sisihkan 1 butir Saus gochujang   Tata Cara Membuat Bibimbab / Nasi Campur Sayur Korea:  Bumbu acar lobak : - Iris tipis lobak baluri garam diamkan 5 menit cuci peras air sisihkan - Bumbu ; - Bombay iris tipis - 1-2 sdm bubuk cabe - 1-3 sdm cuka apel - 2 sdm gula - 1/4 sdt garam - Biji wijen - Aduk rata sisihkan dan simpan dikulkas biarkan dingin Siapkan mangkok, letakkan nasi terlebih dulu lalu beri masing2 topping sayuran yang sudah disiapkan - Bayam, toge, zucini, wortel dan acar lobak Beri tengah nya saos gochujang dan paling atas letakkan telur ceplok Bibimbab siap disajikan^^  Salah satu masakan yang cukup praktis pembuatannya adalah Bibimbab / Nasi Campur Sayur Korea.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>