<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sate on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/sate/</link>
    <description>Recent content in sate on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Dec 2021 11:44:06 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/sate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Sate Lilit Ikan Tenggiri - Part Nasi Campur Bali, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1009-bagaimana-menyiapkan-sate-lilit-ikan-tenggiri-part-nasi-campur-bali-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 11:44:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1009-bagaimana-menyiapkan-sate-lilit-ikan-tenggiri-part-nasi-campur-bali-enak-banget/</guid>
      <description>3 langkah cepat mengolah Sate Lilit Ikan Tenggiri - Part Nasi Campur Bali cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Sate Lilit Ikan Tenggiri - Part Nasi Campur Bali:  ikan tenggiri yang dihaluskan dan masukkan kulkas 30 menit 250 gram kelapa parut sesuai selera 50 gram Bumbu Halus minyak goreng 3 sdm bawang merah 3 bawang putih 2 kencur 4 cm jahe 3 cm laos 3 cm cabai merah 2 serai 1 batang kunyit 7 cm kemiri 2 butir gula merah 1/2 sdm daun jeruk buang tulangnya 2 lembar garam 1 sdt kaldu jamur 1 sdt   Cara Mudah Membuat Sate Lilit Ikan Tenggiri - Part Nasi Campur Bali:  Campur ikan dengan kelapa parut dan bumbu halus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sate ayam saos Padang Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/801-resep-sate-ayam-saos-padang-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 01:09:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/801-resep-sate-ayam-saos-padang-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Sate ayam saos Padang ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Sate ayam saos Padang:  daging ayam 1/2 Kg tepung beras 5 sdm air 1 gelas garam 1 sdt penyedap rasa 2 sdt gula pasir 1/2 sdt Bumbu halus bawang merah 5 siung bawang putih 5 siung kemiri 3 buah merica 1 sdt ketumbar 1 sdt cabe merah 10 buah cabai rawit optional 10 buah jahe 1 ruas kunyit 1 ruas jinten 1 sdt Bumbu cemplung seraimemarkan 3 batang lengkuas geprek 1 ruas daun jerukbuang tulang 5 lembar daun salam 2 lembar kapulaga 2 buah bunga lawang 2 buah cengkeh 2 buah  Cobalah membuat saus sate yang mirip dengan saus sate padang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi campur sate lilit Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1013-resep-nasi-campur-sate-lilit-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 19:06:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1013-resep-nasi-campur-sate-lilit-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi campur sate lilit ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi campur sate lilit:  dada ayam bmb 1/2 kg bawang putih bawang merah kencur kunyit jahe kemiri  Bahasa Indonesia: Nasi Campur Bali dengan dua macam sate lilit, daging dan ikan. Ditambah telur, ayam, tempe, dan sayuran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Sate lilit kentang ayam bocah 2Y Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1078-bagaimana-menyiapkan-sate-lilit-kentang-ayam-bocah-2y-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 09:52:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1078-bagaimana-menyiapkan-sate-lilit-kentang-ayam-bocah-2y-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Sate lilit kentang ayam bocah 2Y yang bisa kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Sate lilit kentang ayam bocah 2Y:  kentang ukuran sedang 1 buah ayam giling 60 gr Wortel parut tepung beras 1 sdm santan bubuk 1 sdt Garam Lada Kaldu ayam Daun bawang cincang eskrim Stik  Nasi Balap itu Nasi semacam Nasi bungkus yang lauk utamnya itu Ayam Pelalah.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>