<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ketagihan on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/ketagihan/</link><description>Recent content in ketagihan on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sun, 17 Oct 2021 22:42:26 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/ketagihan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi Bakar Ketagihan (versi resep nasinya saja dulu yaa..) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/954-resep-nasi-bakar-ketagihan-versi-resep-nasinya-saja-dulu-yaa-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 22:42:26 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/954-resep-nasi-bakar-ketagihan-versi-resep-nasinya-saja-dulu-yaa-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ketagihan (versi resep nasinya saja dulu yaa..) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ketagihan (versi resep nasinya saja dulu yaa..): Bahan nasi beras pulen 1 liter santan sedang 1 liter daun pisang batupotong sesuai besaran nasi 4 lbr Secukupkan biting lidi dipotong lancip atau tusuk gigi plastik uk 1 kg dibelah untuk mengepalkan nasi 1 lbr kain saringan nasi untuk mengukus nasi 1 lbr Bumbu halus nasi bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung ketumbar 1 sdt lada 1/2 sdt jahe 2 cm lengkoas iris tipis agar bisa dihaluskan biar lebih sedap 3 cm kemiri bisa di skip 2 btr kunyit bisa pakai bisa tidak 2 cm Bumbu cemplung lengkoas geprek potongpotong ukuran kirakira 7 cm sereh geprek 2 btg daun salam 3 lbr daun jeruk 3 lbr garam 1 sdm gula 1/2 sdt kaldu bubuk bisa di skip 1 sdm Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ketagihan (versi resep nasinya saja dulu yaa.</description></item></channel></rss>