<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>6 on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/6/</link>
    <description>Recent content in 6 on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 09:02:58 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep 15 - 6 Pisang Rai Khas Bali yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1145-resep-15-6-pisang-rai-khas-bali-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 09:02:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1145-resep-15-6-pisang-rai-khas-bali-yang-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah 15 - 6 Pisang Rai Khas Bali cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan 15 - 6 Pisang Rai Khas Bali:  Kepok Kuning 10 buah tepung beras 100 gram tepung tapioka 2 sdm gula pasir Selera 5 sdm santan instan 2 sdm garam 1/4 sdt air panas 75 ml pasta pandan 1-2 tetes air untuk merebus 1 L kelapa di parut panjang 1/4 butir Bahan Kinca Gula Merah gula merah sisir 100 gram air 100 ml Gula pasir 2 sdm garam Sejumput daun pandan potong2 1 lembar tepung maizena larutkan dengan 1 sdm air 1 sdt  Rasa dari pisang rai ini semakin gurih karena diberi kelapa parut dan garam setelah matang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep MPASI 6&#43; Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/187-resep-mpasi-6-bubur-uduk-ayam-wortel-tahu-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 17:48:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/187-resep-mpasi-6-bubur-uduk-ayam-wortel-tahu-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu dengan 3 langkahmudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu:  Beras 30 ml Ayam Wortel Tahu Santan 2 sdm Daun salam Daun jeruk Serai Air putih 200 ml Evoo   Tata Cara Menyiapkan MPASI 6+ Bubur Uduk Ayam Wortel Tahu:  Cuci bersih dan masukkan semua bahan ke dalam slow cooker kemudian beri air Setelah 2 jam, sisihkan daun salam, serai, daun jeruknya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>