<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>untuk on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/untuk/</link>
    <description>Recent content in untuk on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Dec 2021 12:58:51 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/untuk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Jipang/labu siam untuk nasi ayam semarang, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/463-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-jipang-labu-siam-untuk-nasi-ayam-semarang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 12:58:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/463-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-jipang-labu-siam-untuk-nasi-ayam-semarang-enak-banget/</guid>
      <description>8 langkah cepat dan mudah memasak Jipang/labu siam untuk nasi ayam semarang yang wajib bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Jipang/labu siam untuk nasi ayam semarang:  labu siam iris korek api 1/2 kg santan kental 100 ml santan cair 200 ml kaldu ayam cair 100 ml Air secukupnya kaldu ayam bubuk 1 sdm terasi bakar Sedikit daun salam 2 lembar serai geprek 1 buah laos 3 cm Gula dan garam secukupnya Gula jawa secukupnya Bumbu halus bawang merah 8 butir bawang putih 4 butir cabe merah 15 kunyit bakar 5 cm ketumbar sangrai 1 sdm kemiri sangrai 2 butir  Ketika sudah wangi masukkan jipang, sosis, &amp;amp; hati ayam kampung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 12:08:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/58-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-atau-lontong-atau-nasi-uduk-betawi-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Sambal kacang untuk gorengan atau lontong atau nasi uduk betawi:  kacang tanah harga 3000 1 bks bawang putih 1 cabai rawit 15 cabai merah keriting 5 cuka 1 sdm garam 3 sdt gula 2 sdt Air panas secukupnya  Sambal Kacang Sambal kacang adalah konon katanya adalah sambal citarasa asli dari nasi uduk betawi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/219-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-dan-nasi-uduk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 22:29:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/219-resep-sambal-kacang-untuk-gorengan-dan-nasi-uduk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Sambal kacang untuk gorengan dan nasi uduk:  kacang tanah 1 genggam bawang merah 3 buah bawang putih 1 buah cabai merah besar atau bisa ditambah cabai rawit 3 buah air matang Secukupnya gula pasir Secukupnya garam Secukupnya penyedap rasa Secukupnya  Sambal kacang pelengkap nasi uduk ini, kadang-kadang disebut sebagai sambal kacang cuka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk untuk nasi ayam semarang Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/462-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-untuk-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Oct 2021 21:11:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/462-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-untuk-nasi-ayam-semarang-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk untuk nasi ayam semarang enak dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk untuk nasi ayam semarang:  beras 250 gr santan instan kecil 1 sachet kaldu ayam 100 ml bawang merah 3 siung bawang putih 1 siung daun salam 1 lembar sereh dibagi 2 1 buah Air secukupnya Garam dan gula secukupnya  Mari, simak artikel ini untuk membantu anda membuat/memsak Nasi uduk merupakan hidanga utama khas di Indonesia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>