<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>balinese on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/balinese/</link>
    <description>Recent content in balinese on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Dec 2021 15:26:13 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/balinese/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi goreng balinese sambel matah #MasakanHotel yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1046-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-balinese-sambel-matah-masakanhotel-yang-enak/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Dec 2021 15:26:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1046-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-goreng-balinese-sambel-matah-masakanhotel-yang-enak/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi goreng balinese sambel matah #MasakanHotel ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi goreng balinese sambel matah #MasakanHotel:  Nasi Bumbu kuning Ayam telor 2 butir Bumbu kacang Kerupuk udang bawang merah 3 biji sereh 2 batang cabe merah 4 biji jeruk limo 1/4  Nasi goreng (English pronunciation: /ˌnɑːsi ɡɒˈrɛŋ/) refers to &amp;quot;fried rice&amp;quot; in both the Indonesian and Malay languages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Banana Balinese (Pisang Rai) yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1144-bagaimana-menyiapkan-banana-balinese-pisang-rai-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 13:10:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1144-bagaimana-menyiapkan-banana-balinese-pisang-rai-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Banana Balinese (Pisang Rai) anti gagal dengan 5 langkahcepat yang bisa bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Banana Balinese (Pisang Rai):  pisang rajakepok 5 tepung beras 100 gr tepung tapioka 3 sdt daun suji yg diencerkan dg air susu uht putihsantan 80 ml 3 Warna mermud bisa jg dg buah naga garam 1/2 sdt Air rebusan air 1 lt daun pandan ikat 1 garam 2 sdt Topping selera kelapa parut 100 gr garam 1/2 sdt Kelapa dikukus dg garam skm Keju parut Coklat Gula pasir  The bananas are first coated in a homemade batter of rice flour.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>