<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>betawi on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/betawi/</link><description>Recent content in betawi on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Fri, 15 Oct 2021 08:53:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/betawi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Betawi Gurih Simple yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/128-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-gurih-simple-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 08:53:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/128-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-gurih-simple-yang-lezat-sekali/</guid><description>3 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Uduk Betawi Gurih Simple cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Gurih Simple: Beras cuci bersih 1 liter kara besar 1 liter santan sedang 1 kotak Serai Memarkan 2 Batang Jahe Memarkan 5 cm Lengkuas Memarkan 5 cm Kayu Manis 10 cm bawang putih cincang halus 2 siung daun pandan 2 lembar Garam secukupnya Air aku ukurannya 1 12 ruas jari dari atas beras secukupnya Pelengkap Telur balado Bihun Goreng Gorengan Bawang merah goreng Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Gurih Simple: Campur semua bahan didalam panci.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk Betawi yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/125-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 18:55:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/125-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras cuci bersih 4 cup santan kental campur dengan air secukupnya 400 ml garam Secukupnya sereh geprek 1 batang daun jeruk sobek2 5 lbr daun salam 2 lbr cengkeh 2 butir pala bubuk 1/2 sdt kayu manis bubuk 1/2 sdt jahe geprek saya pake 12 sdt jahe bubuk 1 ruas ketumbar bubuk 1 sdt lengkuas geprek atau 12 sdt lengkuas bubuk 1 ruas Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, tiriskan.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi uduk Betawi, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/96-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 16:50:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/96-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk Betawi: beras putih 300 gram santan kental 400 ml Bumbu Cengkeh 7 biji Kayu manis 2 ruas pala 12 Biji Laos 1 ruas Serai 3 batang Jahe 1 ruas jari Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/101-resep-nasi-uduk-betawi-versi-magic-com-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 14:54:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/101-resep-nasi-uduk-betawi-versi-magic-com-yang-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com: beras 1 liter 125 ml santan kental air takaran seperti biasa memasak secukupnya garam 1 sdt kaldu bubuk 2 sdt Bumbu Rempah sereh geprek 3 batang daun salam 3 lembar lengkuas geprekiris 3 ruas jari jahe geprekiris 2 ruas jari kencur geprekiris sejempol Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com: Cuci bersih beras, didihkan air santan beserta bumbu dan rempah setelah mendidih masukkan beras dan masak di magic com dengan tekan cook Setelah matang aduk nasi dan siap disajikan dengan pelengkap sambel bawang kerupuk dan ayam goreng lengkuas Terima kasih telah membaca resep yang kami tampilkan di sini.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi ala magicom Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 15:17:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi ala magicom yang wajib ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi ala magicom: beras cuci bersih 750 gr Santan 2 sun kara kecil bawang merah 20 butir daun salam 2 lembar sereh geprek 2 batang jahe geprek 5 cm kerupuk 1/4 kg Minyak goreng Ditambah ayam goreng atau lele goreng dengan sayuran lalapan membuat rasa nasi uduk menjadi bintang lima dengan Dengan uang kurang dari sepuluh ribu, anda bisa menikmati sensasi nasi uduk Betawi.</description></item></channel></rss>