<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>betawi on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/betawi/</link><description>Recent content in betawi on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Fri, 29 Oct 2021 14:39:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/betawi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi uduk betawi yang Enak</title><link>https://www.kreeptron.com/post/131-resep-nasi-uduk-betawi-yang-enak/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 14:39:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/131-resep-nasi-uduk-betawi-yang-enak/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi: beras 2 liter daun salam 10 lembar sereh 3 batang munjung garam 3 sdt santan dari 34 atau 1 butir kelapa yg tua dikupas y kulit na biar nasi uduk na bersih air 2 gayung Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy), Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/116-resep-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-ala-silvy-enak-banget/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 05:49:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/116-resep-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-ala-silvy-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy): beras putih 3 gelas belimbing sereh 2 batang jahe 1 ruas ibu jari lengkuas 1/2 ruas ibu jari kencur 3 buah bawang merah 7 siung daun salam 3 lbr garam 1 sdm minyak bekas menggoreng bawang 1 sdk sayur Santan dengan kekentalan sedang secukupnya Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi rice cooker (ala silvy): Rendam beras semalaman atau paling tidak selama 2 jam.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/152-resep-nasi-uduk-betawi-menggugah-selera/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 08:16:33 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/152-resep-nasi-uduk-betawi-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi dengan 6 langkahmudah yang musti kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk betawi: nasi 3 cup daun salam 6 lembar serai 2 batang lengkuas 1 ruas garam santal kental kara 1 buah air secukupnya minyak goreng Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet. Be the first to write a review!</description></item><item><title>Resep Nasi uduk Betawi (magic com) yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/47-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-enak-banget/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 15:03:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/47-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-yang-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk Betawi (magic com) yang harus bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk Betawi (magic com): beras cup magic com 4 cup santan kara 65 ml bawang merah dihaluskan 2 siung daun pandan ikat simpul 2 lembar daun salam 5 lembar serai 2 batang kayu manis sepanjang jari kelingking 1 batang garam 1 sdt kaldu bubuk 1 sdt air banyaknya air sama seperti masak nasi biasa 600 ml Setiap daerah punya menunya masing-masing dan ada yang diaduk.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/167-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 12:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/167-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi uduk betawi: beras 3 gelas santan kara 1 bks air sesuai kebutuhan membuat nasi secukupnya bumbu cemplung tdk diapa apakan sereh di geprek 2 buah daun salam 5 lembar daun jeruk 4 buah bumbu ulek kencur 1 ruas jahe 1 ruas bawang putih 4 siung sasa dan garam secukupnya pelengkap emping telor dadar ayam goreng bawang goreng sambal kacang kacang 100 gram cabe merah 10 buah rawit merah 5 buah cuka air asam 1 sdt Be the first to write a review!</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal yang Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/28-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal-yang-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 08:25:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/28-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal-yang-bisa-manjain-lidah/</guid><description>12 langkah mudah dan cepat memasak Nasi Uduk Betawi Anti Gagal yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Anti Gagal: beras 1 Kg santan sedang 1.200 ml minyak goreng 3 sdm (45 ml) bawang putih iris tipis cincang 3 siung bawang merah iris tipis 6 siung sereh geprek dan buat jadi simpul 3 batang garam 2 sdt jahe yang digeprek 1 ruas jempol lengkuas yang digeprek 1 ruas jempol 46 cm kayu manis 2 ruas jari kecil daun salam jika besar pakai 2 lembar saja 4 lembar Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal: Cuci beras sampai bersih dan air menjadi jernih, lalu rendam selama 1 jam.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/122-resep-nasi-uduk-betawi-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 03:29:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/122-resep-nasi-uduk-betawi-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi anti gagal dengan 4 langkahmudah yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi: beras 3 cangkir santan 1 bungkus sereh geprek 1 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 4 lembar garam 1 sdm air atau sesuaikan selera 600 ml Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan. There are no reviews for Nasi Uduk Betawi Bang Acim, Indonesia yet.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/18-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 11:03:53 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/18-resep-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>4 langkah cepat dan mudah mengolah Nasi Uduk Betawi yang wajib ibu coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: beras 500 gram air santan me 65 ml santan kara dicampur air 600 ml garam 7 gram Bumbu daun salam 3 lembar sereh 1 batang kayu manis ukuran kecil 1 batang cengkeh 3 butir jahe Sejempol lengkuas Sejempol Cara Membuat Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, masukkan santan ke beras, beri garam, dan bumbu.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi 😄 yang Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/206-resep-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 05:33:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/206-resep-nasi-uduk-betawi-yang-menggugah-selera/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi uduk betawi 😄 yang harus kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi 😄: beras cuci bersih 1/2 kg garam 1 sdt gula pasir 1 sdt serai keprek 2 batang daun salam 5 lembar kara 1 bks air secukupnya Nasi Uduk is one of the Betawi culinary culture which in Malay society is known as &amp;quot;fat rice&amp;quot;.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi (Magic Com) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/54-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 03:38:06 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/54-resep-nasi-uduk-betawi-magic-com-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi Uduk Betawi (Magic Com) dengan 7 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): beras pulen cuci bersih seperti biasa memasak beras 2 cup santan instan 100 ml air disesuaikan dengan magic com masingmasing 4 cup bawang merah parut 5 siung jahe parut 1 ruas sereh geprek lebih banyak lebih wangi dan sedap 3 batang lengkuas geprek 1 ruas daun salam sobeksobek 7 lembar kayumanis bubuk bisa pakai batang lebih bagus 2 sdt garam sesuai selera 1 sdm kaldu bubuk Sejumput Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi (Magic Com): Cuci bersih beras seperti biasa memasak beras.</description></item><item><title>Resep 241.Nasi uduk betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/68-resep-241nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 06:43:40 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/68-resep-241nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>5 langkah cepat dan mudah mengolah 241.Nasi uduk betawi yang harus kamu coba segera
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan 241.Nasi uduk betawi: beras 4 cup santan 65 ml 1 bungkus Daun pandan 1 lembar Serai dgeprek 1 batang Daun salam 2 lembar Garam secukupnya Air secukupnya Bumbu halus Bawang merah Bawang putih jahe 3 ruas jahe 2 ruas Pelengkap Ayam bumbu kecap Bihun goreng Kering tempe Serundeng Paling terkenal nasi uduk kebun kacang di wilayah kami.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/95-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 04:12:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/95-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-anti-gagal/</guid><description>3 langkah mudah membuat Nasi Uduk Betawi yang musti bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras cuci bersih 800 gr kara 65ml lebih bagus lagi santan fresh dari kelapa tua 1 sachet bawang merah 8 siung bawang putih 3 siung sereh geprek bagian putihnya biat simpul 2 btg ruas lengkuas geprek 3 iris daun salam 3 lmbr daun jeruk sobek2 6 lmbr garam Secukupnya kaldu jamur bubuk Secukupnya air masak Secukupnya Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Haluskan bawang merah &amp;amp; putih.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi ricecookers Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/102-resep-nasi-uduk-betawi-ricecookers-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 20:54:07 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/102-resep-nasi-uduk-betawi-ricecookers-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi uduk betawi ricecookers dengan 1 langkahmudah yang bisa bunda coba segera
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi uduk betawi ricecookers: beras 400 gr santan 700 ml garam 1 sdt daun salam 2 lbr serehgeprek 2 tangkai Dan beri jus daun pandan atau daun suji untuk hasil nasi uduk warna hijau, dan. Coba resep nasi uduk betawi klasik untuk sarapan. Cara membuat nasi uduk betawi bisa menggunakan rice cooker.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/46-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-praktis-anti-gagal-dan-enak-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 03:28:46 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/46-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-betawi-rice-cooker-praktis-anti-gagal-dan-enak-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah memasak Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak: beras 5 cup air 1 liter bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung santan instan 65 ml garam 1 1/2 sdt gula 1 sdt sereh 1 batang daun salam 2 lembar daun pandan 2 lembar kayu manis 2 cm jahe 1 jempol lengkuas 1 jempol Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak: Cuci beras lalu rendam selama 2 jam,setelah 2 jam tiriskan Iris bawang merah dan bawang putih,geprek jahe,sereh,lengkuas,untuk daun2an di remas aj,siapkan wajan,masukan semua bumbu kedalam wajan dan masukan jg santan berikut air,masak sambil terus diaduk sampai mendidih Tuang santan panas ke dalam panci rice cooker berisi beras yg sudah dicuci,direndam dan di tiriskan,aduk rata Nyalakan rice cooker dan masak sampai matang,nasi uduk siap di santap Demikian informasi resep Nasi Uduk Betawi Rice Cooker praktis,anti gagal dan enak yang bisa Anda coba di rumah.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk Betawi Gurih Simple yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/128-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-gurih-simple-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Fri, 15 Oct 2021 08:53:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/128-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-gurih-simple-yang-lezat-sekali/</guid><description>3 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Uduk Betawi Gurih Simple cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Gurih Simple: Beras cuci bersih 1 liter kara besar 1 liter santan sedang 1 kotak Serai Memarkan 2 Batang Jahe Memarkan 5 cm Lengkuas Memarkan 5 cm Kayu Manis 10 cm bawang putih cincang halus 2 siung daun pandan 2 lembar Garam secukupnya Air aku ukurannya 1 12 ruas jari dari atas beras secukupnya Pelengkap Telur balado Bihun Goreng Gorengan Bawang merah goreng Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi Gurih Simple: Campur semua bahan didalam panci.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk Betawi yang Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/125-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 18:55:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/125-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-betawi-yang-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Betawi: beras cuci bersih 4 cup santan kental campur dengan air secukupnya 400 ml garam Secukupnya sereh geprek 1 batang daun jeruk sobek2 5 lbr daun salam 2 lbr cengkeh 2 butir pala bubuk 1/2 sdt kayu manis bubuk 1/2 sdt jahe geprek saya pake 12 sdt jahe bubuk 1 ruas ketumbar bubuk 1 sdt lengkuas geprek atau 12 sdt lengkuas bubuk 1 ruas Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Betawi: Cuci bersih beras, tiriskan.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi uduk Betawi, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/96-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-enak-banget/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 16:50:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/96-bagaimana-membuat-nasi-uduk-betawi-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Nasi uduk Betawi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk Betawi: beras putih 300 gram santan kental 400 ml Bumbu Cengkeh 7 biji Kayu manis 2 ruas pala 12 Biji Laos 1 ruas Serai 3 batang Jahe 1 ruas jari Menu siap saji, tinggal goreng dan siap disantap dengan.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/101-resep-nasi-uduk-betawi-versi-magic-com-yang-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 14:54:13 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/101-resep-nasi-uduk-betawi-versi-magic-com-yang-lezat/</guid><description>Ingin membuat Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com: beras 1 liter 125 ml santan kental air takaran seperti biasa memasak secukupnya garam 1 sdt kaldu bubuk 2 sdt Bumbu Rempah sereh geprek 3 batang daun salam 3 lembar lengkuas geprekiris 3 ruas jari jahe geprekiris 2 ruas jari kencur geprekiris sejempol Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk Betawi Versi Magic Com: Cuci bersih beras, didihkan air santan beserta bumbu dan rempah setelah mendidih masukkan beras dan masak di magic com dengan tekan cook Setelah matang aduk nasi dan siap disajikan dengan pelengkap sambel bawang kerupuk dan ayam goreng lengkuas Terima kasih telah membaca resep yang kami tampilkan di sini.</description></item><item><title>Resep Nasi uduk betawi ala magicom Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 15:17:10 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/110-resep-nasi-uduk-betawi-ala-magicom-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk betawi ala magicom yang wajib ibu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk betawi ala magicom: beras cuci bersih 750 gr Santan 2 sun kara kecil bawang merah 20 butir daun salam 2 lembar sereh geprek 2 batang jahe geprek 5 cm kerupuk 1/4 kg Minyak goreng Ditambah ayam goreng atau lele goreng dengan sayuran lalapan membuat rasa nasi uduk menjadi bintang lima dengan Dengan uang kurang dari sepuluh ribu, anda bisa menikmati sensasi nasi uduk Betawi.</description></item></channel></rss>