<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>day on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/day/</link>
    <description>Recent content in day on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Dec 2021 15:23:11 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/day/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Day. 421 Nasi Bakar Ayam Kemangi (20 month&#43;) yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/855-resep-day-421-nasi-bakar-ayam-kemangi-20-month-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Dec 2021 15:23:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/855-resep-day-421-nasi-bakar-ayam-kemangi-20-month-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep rahasia Day. 421 Nasi Bakar Ayam Kemangi (20 month+) dengan 5 langkahmudah yang musti ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Day. 421 Nasi Bakar Ayam Kemangi (20 month+):  putih 2 centong nasi ayam suwir 2 sdm daun kemangi Segenggam gula pasir 1/2 sdt kaldu jamur 1 sdt minyak Secukupnya daun pisang Secukupnya Bumbu Halus bawang merah 3 buah bawang putih 1 siung Bumbu Geprek lengkuas 1 ruas jempol serai 1 batang Bumbu Daun daun salam 1 lembar daun jeruk 2 lembar   Langkah-langkah Untuk Membuat Day.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Day. 433 Nasi Ayam Hainan Ricecooker (20 month&#43;) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/452-resep-day-433-nasi-ayam-hainan-ricecooker-20-month-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 04:28:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/452-resep-day-433-nasi-ayam-hainan-ricecooker-20-month-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Day. 433 Nasi Ayam Hainan Ricecooker (20 month+) anti gagal dengan 6 langkahmudah yang musti ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Day. 433 Nasi Ayam Hainan Ricecooker (20 month+):  daun bawang iris tipis 2 batang Nasi Ayam Hainan paha ayam 1 kg beras 850 gram bawang merah cincang halus 5 buah bawang putih cincang halus 8 siung jahe geprek 2 cm daun pandan simpul 1 lembar margarine 1 sdm minyak wijen 2 sdm air 850 ml Tumisan Bawang Putih bawang putih cincang halus 3 siung jahe cincang halus 3 cm minyak wijen 2 sdm minyak sayur 2 sdm kecap manis 1 sdm kecap asin 2 sdm saos tiram 1/2 sdt Pokcoy Kuah pokcoy 3 bonggol air 800 ml garam 1/4 sdt kaldu jamur 1/2 sdt   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Day.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>