<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>jamur on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/jamur/</link><description>Recent content in jamur on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sun, 31 Oct 2021 16:11:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/jamur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Jamur Crispy Sambal Matah, Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1071-resep-jamur-crispy-sambal-matah-enak-banget/</link><pubDate>Sun, 31 Oct 2021 16:11:11 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1071-resep-jamur-crispy-sambal-matah-enak-banget/</guid><description>Ingin membuat Jamur Crispy Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Jamur Crispy Sambal Matah: jamur tiram 100 gr tep Bumbu 1 bks tep beras 3 sdm tep kanji atau tapioka 2 sdm Sedikkit garam halus Minyak untuk mengoreng Bahan sambal matah aduk jadi satu cabe rawit iris 8 bawang putih iris 1 siung bawang merah iris 3 buah serai ambil putihnya iris halus 1 btg daun jeruk iris halus 1 lembar terasi bakar Sedikit Garam gula pasir Air jeruk nipis dari 1/2 buah Minyak yang dipanaskan Tata Cara Membuat Jamur Crispy Sambal Matah: Bersihkan jamur suir2 sesukanya, cuci bersih kemudian peras biar kering.</description></item><item><title>Resep Nasi bakar Jamur Tuna, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/930-resep-nasi-bakar-jamur-tuna-menggugah-selera/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 09:16:34 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/930-resep-nasi-bakar-jamur-tuna-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Nasi bakar Jamur Tuna ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi bakar Jamur Tuna: jamur tiram 250 gram jamur kancing 5 buah tuna saya pakai yang kalengan 2 sdm Bumbu yang diiris bawang putih 4 butir bawang merah 8 butir cabe merah sesuai selera 6 buah Garam secukupnya Daun kemangi Daun pisang untuk membungkus Nasi 1/2 liter Mentega untuk menumis Merica secukupnya Tata Cara Membuat Nasi bakar Jamur Tuna: Siapkan dulu bahan2nya.</description></item><item><title>Resep Nasi Bakar Jamur Teri, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/877-resep-nasi-bakar-jamur-teri-lezat/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 11:27:24 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/877-resep-nasi-bakar-jamur-teri-lezat/</guid><description>5 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Bakar Jamur Teri cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Bakar Jamur Teri: Nasi gurih beras untuk sekitar 20 porsi 8 cup Kelapa parut untuk dibuat santan 1/2 daun salam 2 lbr lengkuas 2 cm Garam secukupnya Kaldu jamur secukupnya Bumbu halus cabe keriting 15 bh cabe rawit 10 bh bawang merah 8 siung bawang putih 8 siung Rempah2 lengkuas Seruas daun jeruk 3 lbr serai 1 btg kemangi 1 ikat Toping teri nasi goreng 100 g teri jengki tawar goreng 100 g jamur kancing iris tipis 5 bh Minyak untuk menumis Daun pisang secukupnya Tata Cara Membuat Nasi Bakar Jamur Teri: Cuci beras, kemudian masukan santan sesuai dengan biasa mom masak.</description></item></channel></rss>