<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bibimbap on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/bibimbap/</link>
    <description>Recent content in bibimbap on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Dec 2021 22:38:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/bibimbap/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Bibimbap (nasi campur korea) simple praktis Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/985-bagaimana-menyiapkan-bibimbap-nasi-campur-korea-simple-praktis-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 22:38:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/985-bagaimana-menyiapkan-bibimbap-nasi-campur-korea-simple-praktis-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Bibimbap (nasi campur korea) simple praktis dengan 6 langkahmudah dan cepat yang harus ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Bibimbap (nasi campur korea) simple praktis:  Nasi putih di resep asli pake nasi jepang sosis 3 buah Wortel secukupnya dipotong lidi Jamur Chicken katsu Tauge Saus gochujang Kecap ikan Bawang putih parut Minyak wijen Garam Kaldu jamur  Bibimbap atau nasi campur khas Korea yang kaya gizi dan sangat mudah untuk dibuat ini bisa kamu jadikan variasi menu di rumah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Bibimbap Ayam &#43; Sosis (Nasi campur ala Korea), Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/986-resep-bibimbap-ayam-sosis-nasi-campur-ala-korea-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 19:57:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/986-resep-bibimbap-ayam-sosis-nasi-campur-ala-korea-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Bibimbap Ayam + Sosis (Nasi campur ala Korea) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Bibimbap Ayam + Sosis (Nasi campur ala Korea):  nasi 4 porsi Tumis ayam sosis daging ayam tanpa tulang potong agak kecilkecil 100 gr sosis cocktail atau sosis biasa potong bentuk korek api 8 buah bawang bombay iris agak tebal 1/2 buah bawang putih cincang halus 4 buah apel parut 1 sdm shoyu 1 sdm saus tiram 1 sdm minyak wijen 1 sdm gula pasir 2 sdt garam 1/2 sdt lada bubuk 1/2 sdt hondashi 1 sdt wijen sangrai 1 sdm Tumis jamur Champignon jamur champignon iris agak tebal 5-8 buah minyak wijen 1 sdm wijen sangrai 1 sdm shoyu 1 sdm Garam secukupnya Tumis bayam wijen bayam ambil daunya saja 1 ikat minyak wijen 1 sdm wijen sangrai 1 sdm garam Sejumput Tumis wortel wortel ukuran sedang potong korek api kemudian diblansir 2 buah minyak wijen 1 sdm Tauge rebus Bumbu Gochujang untuk 1 porsi saus gochujang 4 sdm shoyu 1 sdm minyak wijen 1 sdm madu atau gula pasir 1 sdt hondashi 1 sdt wijen sangrai 1 sdm  Susun melingkar aneka sayuran dan tumisan daging.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Bibimbap / nasi campur Korea yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/995-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-bibimbap-nasi-campur-korea-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 09:00:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/995-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-bibimbap-nasi-campur-korea-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Bibimbap / nasi campur Korea cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Bibimbap / nasi campur Korea:  nasi putih 4 sdm telur rebus 1 bayam Segenggam kecil taoge Segenggam kecil timun potong korek api Segenggam kecil wortel potong korek api Segenggam jamur kuping hitam potong memanjang 1 lembar sate ayam buang tusuknya 3 tusuk Bumbu tumis sayur bawang putih cincang 2 minyak wijen Sedikit Sdkit garam Sdkit kecap asin Bahan topping gochujang 1 sdm minyak wijen 1 sdt  Bibimbap merupakan nasi campur khas Korea yang berisi daging cincang, sayuran, dan juga telur.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>