<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kemangi on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/kemangi/</link>
    <description>Recent content in kemangi on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Dec 2021 23:24:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/kemangi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi goreng kemangi, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/379-cara-gampang-menyiapkan-nasi-goreng-kemangi-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 23:24:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/379-cara-gampang-menyiapkan-nasi-goreng-kemangi-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi goreng kemangi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi goreng kemangi:  nasi 2 piring ikan tuna optional ya boleh ganti ayamtelur Secukupnya daun kemangi Secukupnya terasi udang bakar 1/4 bawang putih haluskan 1 siung bawang merah haluskan 1 siung cabe merah besar haluskan 1 bh rawit merah iris 4 bh gula garam merica kaldu bubuk Secukupnya  Rasanya yang enak dan gurih serta praktis cara membuatnya menjadikan salah satu alasan kenapa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi bakar kemangi tuna suir Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/904-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-kemangi-tuna-suir-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 05:04:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/904-bagaimana-menyiapkan-nasi-bakar-kemangi-tuna-suir-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi bakar kemangi tuna suir ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi bakar kemangi tuna suir:  sprempat nasi uduk ikan tuna 800 g cabe rawit 8 cabe kriting 10 bawang putih 4 bawang merah 4 sere daun salam daun jeruk gula garam secukupnya  Angkat nasi dan Nasi Bakar Ikan Tuna Serai Kemangi siap dihidangkan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>