<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kerabu on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/kerabu/</link>
    <description>Recent content in kerabu on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Nov 2021 20:03:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/kerabu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep 135.Nasi Kerabu Kelantan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/730-resep-135nasi-kerabu-kelantan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 20:03:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/730-resep-135nasi-kerabu-kelantan-anti-gagal/</guid>
      <description>4 langkah mudah memasak 135.Nasi Kerabu Kelantan cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan 135.Nasi Kerabu Kelantan:  Bahan nasi kerabu beras 4 gelas bunga telangbila kurang beri tambahan pewarna me ga 1 genggam air utk mengambil warna bunga 1 gelas sereh 2 btg daun salam 5 lmbr daun jeruk 5 lmbr jahe 1 cm kencur 1/2 cm lengkuas 2 cm Lauk Pauk ayam goreng 1 kg krg ikan tongkol tepung 2 telor ayam balado 10 btr Serundeng Kol Kacang panjang Timun Sambal terasi Kerupuk tempe  Nasi Kerabu Kelantan (Herb Rice) - a blue colored rice served with fresh herbs, salted egg, fish crackers, spiced sauce, and Crispy Skin Turmeric Salmon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Kerabu yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/736-resep-nasi-kerabu-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:04:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/736-resep-nasi-kerabu-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Kerabu anti gagal dengan 4 langkahmudah yang bisa bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Kerabu:  beras 3 cup bunga telang 1 genggam serai geprek 2 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 5 lembar kaldu bubuk ayam 1 bks Garam secukupnya Air secukupnya   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Kerabu:  Rendam bunga telang dengan air pana Cuci bersih beras, tambahkan air rendaman bunga telang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Kerabu Rice Cooker, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/728-resep-nasi-kerabu-rice-cooker-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 04:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/728-resep-nasi-kerabu-rice-cooker-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Kerabu Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Kerabu Rice Cooker:  Beras 3 cup Bunga Telang 1 genggam Sereh geprek 2 btg Daun Salam 2 lbr Daun Jeruk sobeksobek 5 lbr Kaldu JamurAyam 1 bks Garam Secukupnya Air Secukupnya   Cara Menyiapkan Nasi Kerabu Rice Cooker:  Siapkan semua bahan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>