<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>daun on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/daun/</link>
    <description>Recent content in daun on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Dec 2021 15:41:56 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/daun/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep 255. Nasi Daun Jeruk Ala Dapoer Budhe yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/299-resep-255-nasi-daun-jeruk-ala-dapoer-budhe-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Dec 2021 15:41:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/299-resep-255-nasi-daun-jeruk-ala-dapoer-budhe-yang-lezat/</guid>
      <description>Ingin membuat 255. Nasi Daun Jeruk Ala Dapoer Budhe ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan 255. Nasi Daun Jeruk Ala Dapoer Budhe:  beras 500 gr kara 65 ml 1 bungkus daun jeruk iris halus 30 lembar daun salam 3 lembar serai geprek 2 batang lengkuas geprek 10 cm jahe geprek 10 cm Garam secukupnya Kaldu jamur secukupnya Air secukupnya   Tata Cara Menyiapkan 255.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Daun Jeruk Rice cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/341-resep-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Dec 2021 07:57:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/341-resep-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Liwet Daun Jeruk Rice cooker anti gagal dengan 5 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Liwet Daun Jeruk Rice cooker:  beras cuci dan rendam 30 menit 4 mug bawang merah ukuran besar 3 siung bawang putih ukuran besar 3 siung sereh 2 batang daun jeruk besar bersihkan dari batang tengah 5 lembar garam 1 sdt makan mentega 1 sdm minyak goreng 1 sdm Daun pisang alas rice cooker Air untuk memasak nasi  Cara membuat nasi liwet rice cooker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi daun jeruk rice cooker, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/275-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 17:18:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/275-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi daun jeruk rice cooker yang harus bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi daun jeruk rice cooker:  beras 2 cup bawang putih dan 1 siung bawang merah 2 siung serepotong 2 1 btg daun salam 2 lembar daun jerukiris tipisbuang tulang daunnya 10 lembar kaldu jamur 1 sdt garam Sejumput air Secukupnya  Hai selamat pagi sahabat CWS, pagi ini saya share resep Nasi Daun Jeruk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/317-resep-nasi-daun-jeruk-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 21:42:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/317-resep-nasi-daun-jeruk-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Daun Jeruk dengan 4 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  serai 2 Batang bawang merah iris tipis 3 siung bawang putih cincang 3 siung daun jeruk buang tulangnya 3 lembar cabe rawit merah 4 Garam dan lada Beras secukupnya aku untuk 4x makan Olive oil  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/310-resep-nasi-daun-jeruk-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 23:41:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/310-resep-nasi-daun-jeruk-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  bawang merah 5 butir bawang putih 4 butir serai 1 batang lengkuas 2,5 cm daun jeruk 10 lembar cabai rawit 5 buah garam 1/2 sdm air 300 ml beras 250 g santan 100 ml  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/305-resep-nasi-daun-jeruk-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 22:00:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/305-resep-nasi-daun-jeruk-lezat/</guid>
      <description>3 langkah cepat memasak Nasi daun jeruk cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk:  beras 4 cup Air menyesuaikan banyaknya beras daun jeruk 20 lembar daun salam 3 lembar serai 1 batang margarin 2 sdm garam 1 sdt daun pandan 1 lembar  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep 7. Nasi Daun Jeruk yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/308-resep-7-nasi-daun-jeruk-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 10:55:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/308-resep-7-nasi-daun-jeruk-yang-lezat/</guid>
      <description>Ingin membuat 7. Nasi Daun Jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan 7. Nasi Daun Jeruk:  Beras pake cup bawaan magic com 3,5 cup Daun Jeruk Purut haluskan 20 lembar Sereh geprek 1 batang Daun Salam 4 lembar ButterMargarin 1 sdm Kaldu bubuk Secukupnya Garam Secukupnya   Cara Mudah Membuat 7.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/294-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 18:56:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/294-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Daun Jeruk enak dengan 4 langkahmudah dan cepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  beras 2 cup sereh 2 daun salam 4 daun jeruk di bejek 10 daun jeruk iris tipis 15 santan kara boleh pake santan yg fresh sesuai selera aja 2 mujung garam 1 sdt   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Daun Jeruk:  Bersihkan beras&amp;hellip; Masukan sereh, daun jeruk, daun salam, santan, garam dan tambahkan air.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/307-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 08:55:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/307-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  beras 2 cup daun jeruk 15 lembar sereh 1 batang daun salam 3 lembar mentega margarin 2 sdm merica garam dan kaldu bubuk secukupnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk rice cooker, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/245-resep-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:28:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/245-resep-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep Nasi daun jeruk rice cooker sederhana dengan 3 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi daun jeruk rice cooker:  beras 2 cup bawang putih cincang 2 bh daun jeruk buang tulang daun lalu iris tipis 8 lbr daun salam 3 lbr sereh geprek simpulkan 2 ruas margarine 1 1/2 sdm garam 1 sdt kaldu jamur totole 2 sdt air Secukupnya  Hai selamat pagi sahabat CWS, pagi ini saya share resep Nasi Daun Jeruk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/386-resep-nasi-daun-jeruk-bakar-isi-ayam-suwir-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 08:02:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/386-resep-nasi-daun-jeruk-bakar-isi-ayam-suwir-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR enak dengan 9 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR:  Bahan nasi daun jeruk beras 4 cup baput cincang halus 4 daun jeruk buang tulang iris tipis 10 serai geprek 2 batang kaldu jamur 2 sdm garam 1 sdt air secukupnya sesuai takaran memasak nasi daun pisang secukupnya bersihkan dan jemur sebelum digunakan Bahan ayam suwir ayam fillet potong kecil panjang 400 gr cabe rawit merah 10 bamer iris tipis 5 baput iris tipis 4 kecap manis 5 sdm saos tiram 1 sdm kaldu jamur 1 sdm parsley bisa diganti daun kemangi lada garam Bahan pelengkap sambal goreng ati kentang selada timun potongan kerupuk  Rasa nasi bakar sangat gurih dan aromanya pun sedap sekali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk tongkol suwir yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/279-resep-nasi-daun-jeruk-tongkol-suwir-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 07:54:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/279-resep-nasi-daun-jeruk-tongkol-suwir-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi daun jeruk tongkol suwir yang harus bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk tongkol suwir:  Nasi daun jeruk Beras 2-3 cup Daun jeruk 15 lembar sebagai remas sebagian buang tulang iris kecil sereh 1-2 batang Bawang putih 34siung geprek cincang Air secukupnya Garam sedikit Tumis Tongkol suwir ikan tongkol kukus suwir 500 gr sereh 1 batang Daun jeruk Bumbu halus bawang merah 5 buah bawang putih 4 siung Cabe keriting secukupnya jahe 1 ruas jari kunyit 1/2 ruas jari Garam dan kaldu secukupnya Gula sedikit aja  Apalagi, ditambahkan tongkol suwir di dalamnya, dijamin makin nagih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Tanpa Santan, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/322-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-tanpa-santan-lezat/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 07:53:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/322-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-tanpa-santan-lezat/</guid>
      <description>Resep Nasi Daun Jeruk Tanpa Santan dengan 3 langkahmudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Daun Jeruk Tanpa Santan:  beras pulen 2 cup daun jeruk iris 5 lembar daun salam 2 lembar serei 1 batang bawang putih 2 siung bawang merah 2 siung garam 1/2 sdt royko sapi 1/2 sdt minyak goreng 1 sdm   Cara Membuat Nasi Daun Jeruk Tanpa Santan:  Cuci beras, tambahkan air hingga satu ruas jari tingginya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk jambal roti (cook with magic com) yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/266-resep-nasi-daun-jeruk-jambal-roti-cook-with-magic-com-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 02:34:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/266-resep-nasi-daun-jeruk-jambal-roti-cook-with-magic-com-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi daun jeruk jambal roti (cook with magic com) dengan 4 langkahcepat yang musti bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk jambal roti (cook with magic com):  beras 500 gram ikan asin jambal roti 200 gram serai geprek iris bagian putihnya 2 batang cabe rawit utuh 15 buah garam 1 sdm santan kental 100 ml daun jeruk rajang tipis 25 lembar ruas lengkuas geprek 5 cm Bumbu halus bawang putih 7 siung bawang merah 10 siung  Roti can be stuffed with potatoes or lentils before it&#39;s cooked, used as a wrap, or simply served on the side of a plate of curry or dhal to help soak up all of the delicious sauce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep NASI DAUN JERUK (Rice Cooker) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/274-resep-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 17:15:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/274-resep-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep NASI DAUN JERUK (Rice Cooker) enak dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan NASI DAUN JERUK (Rice Cooker):  Beras 2 cup Daun Jeruk 8 lbr Serai digeprek 1 btg Daun Salam Saya skip karena di Siem Reap tidak ada 2 lbr Garam 1/2 sdt Kaldu Ayam Bubuk 1/2 sdt Gula pasir sedikit saja Air sesuaikan dengan karakter beras Boleh ditambah santan agar gurih   Cara Mudah Menyiapkan NASI DAUN JERUK (Rice Cooker):  Rajang halus daun jeruk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/301-resep-nasi-daun-jeruk-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 18:32:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/301-resep-nasi-daun-jeruk-sempurna/</guid>
      <description>6 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  Beras 2 gelas Daun jeruk 15 lembar Bawang putih 4 siung Serai 1 batang Penyedap rasa ayam 1/2 sdm Garam 1/2 sdm Margarin untuk menumis 1 sendok   Cara Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  Masukkan beras ke dalam wadah magic com. Cuci beras sampai bersih lalu isi dengan 1 gelas air.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/319-resep-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 23:36:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/319-resep-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</guid>
      <description>4 langkah cepat memasak Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  Beras secukupnya Daun jeruk 1 genggam Garam Kaldu ayam Santan encer sere optional saya nga Batang  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/323-resep-nasi-daun-jeruk-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 23:28:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/323-resep-nasi-daun-jeruk-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  beras 2 cup bawang putih 3 siung daun jeruk 10 lembar Garam Minyak untuk menumis  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk Magicom, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/238-resep-nasi-daun-jeruk-magicom-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 15:57:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/238-resep-nasi-daun-jeruk-magicom-sempurna/</guid>
      <description>Resep Nasi Daun Jeruk Magicom dengan 4 langkahmudah dan cepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Daun Jeruk Magicom:  beras 3 cup bawang putih besar 3 bh daun jeruk 10 lembar serai 2 bh daun salam 5 lmbr garam 1 sdt minyak kelapaminyak sayur 1 sdt   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Magicom:  Cuci beras lalu tambahkan air seperti memasak biasa, tambahkan garam dan aduk rata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat 99. Nasi Daun Jeruk Ricecooker yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/247-langkah-mudah-untuk-membuat-99-nasi-daun-jeruk-ricecooker-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 15:29:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/247-langkah-mudah-untuk-membuat-99-nasi-daun-jeruk-ricecooker-yang-sempurna/</guid>
      <description>Ingin membuat 99. Nasi Daun Jeruk Ricecooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan 99. Nasi Daun Jeruk Ricecooker:  beras 2 cup bawang putih 3 siung Daun jeruk sesuai selera iris tipis daun salam 2 lembar kaldu jamur 1 sdt sereh geprek 1 batang Garam optional   Cara Menyiapkan 99.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/288-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 18:13:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/288-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  Beras 1-2 Cup Air secukupnya Kaldu jamur bubuk 1-2 sdt Bumbu Tumis Bawang putih 4 Siung Daun jeruk 11 Lembar Daun salam 2-3 Lembar Sereh 1-2 Btg margarin 1-2 sdm minyak goreng Sedikit   Cara Membuat Nasi Daun Jeruk:  Potong halus daun jeruk, cincang bawang putih, memarkan sereh Panaskan minyak goreng, tumis semua bumbu hingga harum dengan api kecil (usahakan jgn sampai gosong baputnya) Setelah harum masukkan margarin, tunggu sampai meleleh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk (ala Se&amp;amp;#39;i Sapi Kana), Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/300-resep-nasi-daun-jeruk-ala-se-and-39-i-sapi-kana-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 10:20:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/300-resep-nasi-daun-jeruk-ala-se-and-39-i-sapi-kana-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk (ala Se&#39;i Sapi Kana) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang harus kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Daun Jeruk (ala Se&#39;i Sapi Kana):  nasi 2 cup bawang putih 2 daun jeruk 10 lembar cabe merah kriting buang biji 1 garam 1/2 sdt kaldu ayam 1/2 sdt kaldu jamur 1/2 sdt minyak goreng 1 sdm air untuk masak nasi Secukupnya   Cara Membuat Nasi Daun Jeruk (ala Se&#39;i Sapi Kana):  Siapkan bahan-bahan bumbu: cincang halus bawang putih, cincang cabe merah buang bijinya, iris tipis daun jeruk buang tukang tengahnya Cuci beras, siapkan air untuk takaran memasak pada umumnya     Tumis bawang putih terlebih dahulu, lalu masukan cabe dan daun jeruk  Tumis hingga matang  Tuangkan bumbu tumisan ke dalam wadah ricecooker, beri garam, kaldu ayam, kaldu jamur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi daun jeruk yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/334-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 09:12:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/334-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi daun jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk:  Bahan beras 1 kg Santan 200 cc bawang putih kecil 5 bawang merah kecil 4 daun salam 2 daun jeruk blender 10 daun jeruk iris tipis 10 Daun suci secukupnya blender ambil sarinya sbg pewarna Garam  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Daun Jeruk with Nila Matah yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1016-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-with-nila-matah-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 07:11:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1016-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-with-nila-matah-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk with Nila Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Daun Jeruk with Nila Matah:  Nila tepung fillet ikan dari 2 ekor 4 potong Tepung bumbu serbaguna baking powder 1/2 sdt garam 1 sdt ketumbar 1 sdt bawang putih 2 siung jeruk nipis 1/2 Nasi daun jeruk nasi putih 4 piring bawang merah iris 4 siung bawang putih iris 4 siung daun bawang iris 1 buah daun jeruk buang batangiris tipis 6 lembar margarine 2 sdm saus tiram 2 sdm Garam Penyedap rasa Sambal matah bawang merah 5 siung cabai rawit merah 10 buah daun jeruk buang batang tengahnya 4 lembar I batang sereh putihnya saja minyak 3 sdm Garam   Cara Mudah Menyiapkan Nasi Daun Jeruk with Nila Matah:  Marinasi fillet ikan dengan garam, ketumbar dan bawang putih yang sudah dihaluskan serta jeruk nipis, diamkan 30 menit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/285-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 04:50:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/285-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Daun Jeruk anti gagal dengan 2 langkahmudah dan cepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  beras 1.5 lt sereh 1 btg daun jeruk irisiris 11 lbr daun pandan 2 lbr santan kemasan 1 bh Royco dan garam secukupnya   Tata Cara Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  Cuci bersih beras, lalu masukan sereh, daun jeruk yg sdh di iris-iris, santan, royco dan garam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi daun jeruk fiber creme rice cooker (sayur lebaran) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/241-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-fiber-creme-rice-cooker-sayur-lebaran-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 15:07:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/241-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-fiber-creme-rice-cooker-sayur-lebaran-anti-gagal/</guid>
      <description>5 langkah mudah membuat Nasi daun jeruk fiber creme rice cooker (sayur lebaran) yang harus kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk fiber creme rice cooker (sayur lebaran):  cangkircup beras saya pakai cup takaran beras 2 minyak zaitun 2 sdm fiber creme 2 sdm lengkuas 1/2 ruas daun jeruk potong tipis tipis 5 lembar lada bubuk 1 sdt garam 1 sdt air untuk menanak Secukupnya  Nasi Goreng is the popular Indonesian fried rice which is traditionally served with a fried egg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan 36. Nasi Daun Jeruk (Rice Cooker) &#43; Daging Sapi Sambal Korek #GlutenFree, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/265-cara-gampang-menyiapkan-36-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-daging-sapi-sambal-korek-glutenfree-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 17:58:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/265-cara-gampang-menyiapkan-36-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-daging-sapi-sambal-korek-glutenfree-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat 36. Nasi Daun Jeruk (Rice Cooker) + Daging Sapi Sambal Korek #GlutenFree ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan 36. Nasi Daun Jeruk (Rice Cooker) + Daging Sapi Sambal Korek #GlutenFree:  Nasi Daun jeruk Beras 1 cup daun jeruk buang batang potong halus 8 bawang putih cincang 4 siung garam 1/2 sdt gula 1/2 sdt lada 1/2 sdt Air secukupnya Daging sapi goreng tepung Tepung bumbu serbaguna gluten free Air Sambal korek cabe rawit merah 5 bawang putih 1 siung bawang merah 2 siung cabe keriting 1 sdt garam 1 sdt gula 1 sdt kaldu jamur 1/2 sdt Minyak secukupnya   Langkah-langkah Untuk Membuat 36.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Daun Jeruk, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/314-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-enak/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 04:58:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/314-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-enak/</guid>
      <description>6 langkah mudah mengolah Nasi Daun Jeruk yang harus bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  Nasi Daun Jeruk beras 4 cup Santan kara yg 65 ml dicairkan untuk memasak nasi sesuai takaran sereh memarkan 2 batang daun salam 3 lembar daun jeruk iris tipis 15 lembar Ayam Goreng Lengkuas ayam potong 10 1 ekor bumbu ayam goreng royco 1 sachet sereh geprek 1 lengkuas di parut 5 ruas Orek Tempe Basah tempe 1 papan bawang merah 6 siung bawang putih 4 siung merica 1/4 sdt bawang putih iris tipis 3 siung cabe keriting merah iris serong 5 cabe keriting ijo iris serong 3 daun salam 2 lembar lengkuas geprek 1 ruas garam Secukupnya kaldu jamur Secukupnya gula merah 3 iris kecap manis 3 sdm Bihun Goreng bihun jagung berat kering 100 gram sawi hijau potong sesuai selera 6 lembar kol potong sesuai selera 1/4 bagian wortel saya di parut pake parutan keju yg besar 1 buah daun bawang iris tipis 1 batang kecap manis Secukupnya garam gula Secukupnya Bumbu Halus bawang merah 6 siung bawang putih 3 siung merica 1 sdt kemiri 3 butir ebi rendam air hangat sebentar 1 sdm Telor dadar tipis telor dadar 1 butir garam Secukupnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi daun jeruk Shirataki Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/333-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-shirataki-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 06:02:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/333-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-shirataki-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi daun jeruk Shirataki ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk Shirataki:  shirataki rice 1 cup bawang merah 2 siung bawang putih 2 siung sereh 1 daun salam 1 daun pandan disimpul 1 garam Sedikit minyak Sedikit daun jeruk disobek jadi 3 7-10  Cara memasak nasi daun jeruk ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi daun jeruk santan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/324-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-santan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 19:54:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/324-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-santan-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi daun jeruk santan yang harus bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk santan:  Beras 3 wadah bawaan rice cooker Santan sedang sesuaikan dgn biasa masak beras masing2 Serai 1 batang di geprek Daun Jeruk iris tipis bisa jg dihaluskan 15 lembar Daun salam 2 lembar Bawang merah 3 diiris Bawang Putih 3 dihaluskan Garam Gula pasir kaldu jamur secukupnya Butter secukupnya untuk menumis  Nasi Daun Jeruk Magicom Tanpa Santan Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk, Tempe Garit dan Ayam Goreng Bumbu Ngohiang Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/291-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-tempe-garit-dan-ayam-goreng-bumbu-ngohiang-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 18:43:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/291-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-tempe-garit-dan-ayam-goreng-bumbu-ngohiang-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk, Tempe Garit dan Ayam Goreng Bumbu Ngohiang ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk, Tempe Garit dan Ayam Goreng Bumbu Ngohiang:  Untuk Nasi Daun Jeruk beras cuci bersih lalu tiriskan 2 mug Daun jeruk 15 lembar Salam 2 lembar Sereh geprek Bawang putih 4 siung Garam secukupnya Air secukupnya kaldu ayam bubuk 1 sdm mentega untuk menumis 2 sdm Bahan Tempe Garit Tempe secukupnya bawang putih ulek halus 3 siung ketumbar bubuk 1/2 sdt kunyit bubuk 1/2 sdt Garam secukupnya air 4 sdm Minyak goreng secukupnya untuk menggoreng tempe Bahan ayam bumbu Ngohiang ayam cuci bersih lalu tiriskan 500 gr garam untuk marinasi 1 sdt bumbu Ngohiang 5 spices 1 1/2 sdt kecap asin 1/2 sdt Garam 1 sdt Minyak goreng secukupnya untuk menggoreng Bahan pelengkap lainnya Tomat timun bawang goreng telur dadar   Tata Cara Menyiapkan Nasi Daun Jeruk, Tempe Garit dan Ayam Goreng Bumbu Ngohiang:  Untuk Nasi Daun Jeruknya : tumis daun jeruk yang sudah digunting tipis - tipis, bawang putih, sereh dan salam hingga harum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Daun Jeruk Cumi Goreng Tepung Sambel Dabu yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/325-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-cumi-goreng-tepung-sambel-dabu-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 10:12:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/325-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-cumi-goreng-tepung-sambel-dabu-yang-lezat/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk Cumi Goreng Tepung Sambel Dabu ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk Cumi Goreng Tepung Sambel Dabu:  beras 1/2 kg Air secukupnya bawang putih 7 pcs bawang merah 3 pcs serai 1 pcs daun jeruk iris tipistipis 7 lembar garam Secukupnya kaldu jamur Secukupnya Serai secukupnya Cumi goreng tepung Cumi 1 buah garam Secukupnya kunyit Secukupnya bawang putih 3 pcs telor 1 butir Tepung terigu secukupnya Tepung bumbu secukupnya Sambel dabu bawang merah 5 pcs serai yg muda 3 Jeruk nipis secukupny cabe rawit 10 pcs Garam secukupnya   Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk Cumi Goreng Tepung Sambel Dabu:  Pertama kita bikin nasi nya dulu ya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/320-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 06:44:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/320-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi daun jeruk cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk:  beras 2 cup bawang putih cincang kasar 5 siung daun jeruk iris panjang 8 lembar serai memarkan 2 buah cabai rawit potong sesuai selera 3 buah garam secukupnya gula secukupnya kaldu jamur secukupnya Air secukupnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi daun jeruk magicom Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/270-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-magicom-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 21:52:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/270-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-magicom-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi daun jeruk magicom ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk magicom:  beras 500 gr daun jeruk 8 lembar daun salam 3 lembar bawang putihiris 3 siung bawang merahiris 2 siung royco ayam 1 sachet garam 1 sdm air Secukupnya  Nasi Uduk Rice Cooker tanpa SantanПодробнее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Daun Jeruk Praktizz magicom, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/277-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-praktizz-magicom-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 21:46:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/277-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-praktizz-magicom-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk Praktizz magicom ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk Praktizz magicom:  beras aq buat sedikit org cuci bersih 2 cup Taruh pd magicom beri air kira2 seperti masak nasi diamkan dlu serai 2 kecil atau 1 besar dan dibagi 2 keprak Batang Daun salam cuci sobek2 sedikit pinggirnya 3 helai Daun jeruk sobek sdkt n remas bersama beras pd magicom 6 pcs Daun jeruk iris halus tipis 10 pcs Daun pandan cuci dan ikat simpul aja 1 Kara 1 Garam sesuaikan   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Daun Jeruk Praktizz magicom:  Masukkan daun jeruk pertama untuk diremas2 dlu bersama beras dlm magicom Setelahnya masukkan semua bahan termasuk garam, aduk2 terlebih dahulu supaya rata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep [121] Nasi Daun Jeruk Rice Cooker, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/249-resep-121-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 07:51:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/249-resep-121-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-lezat-sekali/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat mengolah [121] Nasi Daun Jeruk Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan [121] Nasi Daun Jeruk Rice Cooker:  beras 4 cup Air secukupnya daun jeruk 5 lembar daun salam 2 lembar sereh 1 batang bawang merah 3 siung bawang putih 1 siung garam 1/2 sdt   Tata Cara Membuat [121] Nasi Daun Jeruk Rice Cooker:  Siapkan bahan, cuci bersih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk rice cooker, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/236-resep-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 19:33:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/236-resep-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi daun jeruk rice cooker cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi daun jeruk rice cooker:  beras 2 cup Santan kekentalan sesuai selera banyaknya spt masak nasi biasa sereh 1 batang daun salam 2 lembar daun jeruk guntingiris tipis 7 lembar garam Secukupnya  Hai selamat pagi sahabat CWS, pagi ini saya share resep Nasi Daun Jeruk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/336-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 18:17:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/336-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  cup magicom beras putih 5 santan karra 1 bungkus daun salam 2 lembar daun jeruk 6 lembar serehmemarkan 1 batang garam 2 sdt Air secukupnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi daun jeruk magic com yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/261-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-magic-com-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 01:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/261-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-magic-com-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi daun jeruk magic com yang wajib ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk magic com:  beras cuci bersih 1 gelas daun salam 1 lembar sereh 1 batang mentega Secukupnya garam Secukupnya kaldu jamur Secukupnya air Secukupnya santan kara Sedikit Bahan iris bawang putih 1 siung bawang merah 3 siung daun jeruk 5 lembar  Pada umumnya kita tidak tahu manfaat kandungan daun jeruk,tetapi sangat banya sekali manfaat dan kandungan yang terdapat didalamnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/287-resep-nasi-daun-jeruk-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Nov 2021 05:06:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/287-resep-nasi-daun-jeruk-yang-sempurna/</guid>
      <description>5 langkah mudah dan cepat memasak Nasi daun jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk:  beras 3 cup bawang merah cincang halus 5 siung bawang putihcincang halus 5 siung Air untuk masak beraspada umumnya biasa masak nasi buk ibuk Garam secukupnya Kaldu ayam secukupnya seraigeprek 1 batang daun jerukdaun y ajah tengah batang y buang 6/7 lembar Daun jeruk y di cincang sampe bner2 halus atau d blender dll  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi daun jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/313-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 21:57:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/313-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi daun jeruk cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk:  beras 2.5 cup air Secukupnya daun jeruk iris tipis 8 lembar bawang putih 3 siung mentega 4 sdm lada bubuk 1 sdt  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk Ricecooker ala #buayu Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/240-resep-nasi-daun-jeruk-ricecooker-ala-buayu-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 21:16:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/240-resep-nasi-daun-jeruk-ricecooker-ala-buayu-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk Ricecooker ala #buayu yang harus ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Ricecooker ala #buayu:  beras cuci bersih 3 cup daun salam 3 lembar daun jeruk buang tulang potong tipis 10 lembar bawang putih 3siung cincang 1 sdt garam 1/2 sdt minyak goreng 1 sdm Air secukupnya   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Daun Jeruk Ricecooker ala #buayu:  Masukkan minyak goreng ke teflon kecil, tumis bawang putih + irisan daun jeruk sampai harum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Tumis Daun Melinjo Teri Medan Khas Sunda yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/677-resep-tumis-daun-melinjo-teri-medan-khas-sunda-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 18:10:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/677-resep-tumis-daun-melinjo-teri-medan-khas-sunda-yang-enak-banget/</guid>
      <description>5 langkah cepat dan mudah mengolah Tumis Daun Melinjo Teri Medan Khas Sunda yang bisa ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Tumis Daun Melinjo Teri Medan Khas Sunda:  daun melinjo muda saya beli 4000an teri nasimedan sesuai selera 1 ons bawang putih rajang utk teri 1 jeruk nipis peras airnya 1 buah lengkuas geprek 1 cm kelingking terasi 1 ruas jari garam gula penyedap rasa ayam air secukupnya minyak goreng bumbu rajang bawang putih 6 bawang merah 5 cabai rawit sesuai selera 4 tomat 1 buah   Cara Mudah Menyiapkan Tumis Daun Melinjo Teri Medan Khas Sunda:  Cuci bersih daun melinjo, potong-potong sesuai selera (saya potong seukuran korek api), sisihkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Daun Jeruk yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/315-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 13:54:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/315-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  Beras 1,5 cup serai geprek 1 margarin 1 sdm daun jeruk iris kecil2 11 daun salam 3 royko 1/2 sdt garam secukupnya lada secukupnya Air  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/328-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 11:28:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/328-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang harus bunda coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  Bahan beras 1 cup air 300 ml serai 1 daun jeruk 4 lembar garam dan kaldu bubuk Secukupnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi kuning daun jeruk rice cooker tanpa santan, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/342-resep-nasi-kuning-daun-jeruk-rice-cooker-tanpa-santan-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 19:54:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/342-resep-nasi-kuning-daun-jeruk-rice-cooker-tanpa-santan-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi kuning daun jeruk rice cooker tanpa santan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi kuning daun jeruk rice cooker tanpa santan:  beras 1,5 cup air sesuai takaran memasak seperti biasa ya 2.5 cup kunyit bubuk 1/2 sdt margarine 1 sdm daun jeruk 10 lembar sereh geprek 1 batang daun salam 2 lembar garam dan kaldu jamur secukupnya  Ceritanya temen-temen di kosan mau ngadain syukuran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk Rice Cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/268-resep-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 05:11:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/268-resep-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk Rice Cooker yang musti ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Rice Cooker:  Beras 1 liter bawang putih cincang 4 siung daun jeruk iris 10 lembar mentega 4 sendok makan sereh geprek 1 Garam secukupnya kaldu jamur Secukupnya   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Rice Cooker:  Cuci beras hingga bersih Tumis bawang putih cincang hingga kecokelatan Letakkan beras pada rice cooker lalu air, irisan daun jeruk, margarine, garam dan kaldu jamur Tekan tombol &amp;quot;cook&amp;quot;, tunggu sampai berubah menjadi warm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi daun jeruk magic com, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/253-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-magic-com-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 15:08:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/253-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-magic-com-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi daun jeruk magic com anti gagal dengan 3 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk magic com:  beras 3 cup serai geprek biar ntar wangi 2 btg daun salam 2 lbr daun jeruk 5 lbr daun jeruk iris halus 4 lbr bawang putih 3 siung bawang merah 5 siung santan kara 1 Garam Air secukupnya  Pada umumnya kita tidak tahu manfaat kandungan daun jeruk,tetapi sangat banya sekali manfaat dan kandungan yang terdapat didalamnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi daun jeruk (rice cooker) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/239-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 05:20:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/239-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>3 langkah mudah dan cepat membuat Nasi daun jeruk (rice cooker) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk (rice cooker):  Beras 3 cup Air untuk masak nasi Santan kara 1 kecil Daun jeruk 6 lembar iris halus Bawang putih 4 Sereh 1 batang geprek Garam 1,5 sdt Gula 2 sdm Kaldu jamur 1 sdt non msg  Penanak nasi (rice cooker) adalah pilihan yang mudah dan efektif digunakan untuk memasak nasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/292-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:18:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/292-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>5 langkah mudah mengolah Nasi Daun Jeruk cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  beras 4 cup daun jeruk 20 lembar sereh 2 batang daun salam 2 lembar bawang putih 3 siung bawang merah 2 siung margarin 2 sdm santan instan opt bisa diganti 3 sdm fiber creme 1 bungkus bubuk kaldu rasa ayam 1 sachet Sekitar 12 1 sdt garam   Cara Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  Masukkan beras yang sudah dicuci ke dalam magic com.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Limau, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/286-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-limau-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 19:36:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/286-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-limau-enak-banget/</guid>
      <description>7 langkah cepat dan mudah membuat Nasi Daun Jeruk Limau yang musti ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Limau:  Beras Putih 3 cup Air Santan 500 mL Bumbu Tumis Minyak Goreng 1 sdt Margarin 1 sdm Daun Jeruk 10 lembar Serai dijembarkan 4 batang Daun Salam 2 lembar Bawang Merah 5 siung Bawang Putih 3 siung Garam 1 sdt Gula Pasir 1/2 sdt Royco saya pakai Rasa Ayam sedikit   Cara Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Limau:  Cuci bersih beras dan tiriskan di Panci Rice Cooker Iris halus daun jeruk, bawang merah, bawang putih Tumis semua bumbu dengan minyak dan margarin sampai harum Masukkan santan dan air secukupnya ke dalam Panci isi beras tadi Masukkan bumbu tumis yang sudah matang tadi Masak di penanak nasi seperti biasa selama kurang lebih 45 menit Setelah matang, sajikan nasi hangat dengan lauk yang ada  Demikian informasi resep Nasi Daun Jeruk Limau yang bisa Anda coba di rumah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Oseng daun singkong cambah teri medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/659-resep-oseng-daun-singkong-cambah-teri-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 09:49:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/659-resep-oseng-daun-singkong-cambah-teri-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Oseng daun singkong cambah teri medan yang harus ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Oseng daun singkong cambah teri medan:  daun singkong 2 ikat teri nasi 2 ons cambah 1 bungkus kecil Bumbu iris bawang putih 4 bawang merah 6 cabe rawit merah 2 cabe merah besar 10 Bumbu pelengkap daun salam 2 lembar lengkuas geprek 1 ruas Bumbu perasagula merahtotole rasa ayam  Cuci ikan teri dan semua bumbu tadi lalu iris-iris semua bumbu kecuali daun salam dan teri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Liwet Daun Jeruk Rice Cooker Masakan Rumahan, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/346-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-masakan-rumahan-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 06:46:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/346-bagaimana-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-masakan-rumahan-lezat/</guid>
      <description>3 langkah cepat memasak Nasi Liwet Daun Jeruk Rice Cooker Masakan Rumahan cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Daun Jeruk Rice Cooker Masakan Rumahan:  canting beras 2 air 1 gelas garam 1 sdt Bumbu Tumis bawang merah iris 5 siung bawah putih cincang halus 3 siung cabai merah potong panjang 4 bh serai 2 batang daun jeruk 5 lembar daun salam 2 lembar daun suji 2 lembar   Tata Cara Menyiapkan Nasi Liwet Daun Jeruk Rice Cooker Masakan Rumahan:  Tumis bumbu dengan sedikit minyak/margarine Cuci beras, berikan air secukupnya (seperti masak nasi biasa) berikan 1 sdt garam Masukan bumbu tumis ke dalam rice cooker, tekan cook!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/302-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 00:53:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/302-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  beras putih 300 gram daun jeruk purut kalau dipotong jd 8 lembar 4 tangkai santan instan 65 ml air putih 250 minyak goreng 1 SDM bawang merah 4 siung serai 1 batang garam 1 SDM   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Daun Jeruk:  Cuci bersih semua bahan Iris tipis bawang merah, daun jeruk dan sereh Cuci bersih beras, rendam 15 menit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Daun Jeruk yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/331-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Oct 2021 01:12:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/331-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>4 langkah cepat memasak Nasi Daun Jeruk yang harus kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  beras 2 gelas takar santan kental 100 ml garam 1 sdm sereh geprek 1 batang daun jeruk sobeksobek 4 lembar daun jeruk buang tulang daunnya iris tipis 12 lembar daun salam 2 lembar Air secukupnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Kulit Ayam (Versi Rice Cooker) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/263-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-kulit-ayam-versi-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 20:49:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/263-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-kulit-ayam-versi-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk Kulit Ayam (Versi Rice Cooker) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk Kulit Ayam (Versi Rice Cooker):  beras 1 Cup bawang putih cincang 2 siung daun jeruk rajang halus 4 Lembar Kaldu bubuk 1 sdt garam Sejumput MargarinMentega 2 sdm Untuk Kulit Ayam kulit Ayam cuci potong kecil2 300 gr bawang putih cincang 2 siung bubuk cabe 1 sdt Kaldu bubuk 1 sdt garam 1/2 sdt   Cara Mudah Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Kulit Ayam (Versi Rice Cooker):  Tumis bawang putih cincang sampai harum dan kecoklatan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/309-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 08:08:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/309-resep-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Daun Jeruk anti gagal dengan 3 langkahmudah dan cepat yang wajib ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  beras jumlahnya tergantung dengan kebutuhan masingmasing yaa 2 1/2 cup daun salam 2 lembar daun pandan potong menjadi lebih kecilikat simpul 1 helai daun jeruk buang tulangnya dan iris tipis 10-15 serai ukuran besar ambil bagian putihnya dan memarkan 1 buah lengkuas memarkan 2 ruas santan instan 65 ml garam atau sesuai selera 1 sdt Air secukupnya untuk memasak nasi seperti biasa hasil nasi jangan lembek pulen tapi tetap terpisah bulirnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/304-resep-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 01:14:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/304-resep-nasi-daun-jeruk-yang-enak/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  Nasi secukupnya sesuai selera daun jeruk 10 buah bawang putih cincang halus 3 siung margarin 2-3 sdm kaldu jamur secukupnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi daun jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/296-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 22:16:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/296-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi daun jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk:  beras 750 gr santan kental Saya kara instant 65 gr garam 1 sdt kaldu bubuk Saya rasa ayam 1 sdt Bahan cair daun jeruk buang tangkainya 7 lembar daun pandan 1 lembar serai 1 batang air 600 ml Taburan daun jeruk cincang halus 10 lembar bawang goreng .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat NASI KUNING DAUN JERUK (Rice Cooker) yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/345-cara-gampang-membuat-nasi-kuning-daun-jeruk-rice-cooker-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 08:59:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/345-cara-gampang-membuat-nasi-kuning-daun-jeruk-rice-cooker-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat NASI KUNING DAUN JERUK (Rice Cooker) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan NASI KUNING DAUN JERUK (Rice Cooker):  beras 300 gr bawang merah 4 siung bawang putih 3 siung daun bawang selera 1 tangkai kemiri 2 butir daun salam ukuran sedang 4 lembar daun jeruk ukuran sedang 5 lembar sirih 2 tangkai lengkuas selera garam 1 sdt gula pasir 1/2 sdt penyedap rasa bubuk lada selera bubuk ketumbar selera kunyit ukuran sedang 2 batang cabe rawit 4 biji Santan secukupnya tomat ukuran sedang selera 1/4   Tata Cara Membuat NASI KUNING DAUN JERUK (Rice Cooker):  Cuci beras sampai bersih, tiriskan Haluskan bumbu2 (bawang putih, bawang merah, kemiri, kunyit dan tomat) Tumis irisan daun bawang sampai tercium harum, masukkan bumbu yang sudah di haluskan dan tambahkan santan yang sudah dicampur dengan air Masukkan sirih yang sudah digeprek, daun salam, lengkus dan irisan daun jeruk Masukkan garam, gula pasir, penyedap, bubuk lada dan bubuk ketumbar Tunggu sampai mendidih dan tercium harum Masukkan santan rebusan yang sudah dimasak ke dalam penanak nasi (rice cooker) Masak nasi kuning sampai matang di dalam rice cooker Nasi kuning daun jeruk siap dihidangkan&amp;hellip;  Terima kasih telah menggunakan resep yang kami tampilkan di sini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Daun Jeruk #RiceCooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/254-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-ricecooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 11:41:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/254-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-ricecooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Daun Jeruk #RiceCooker enak dengan 3 langkahmudah dan cepat yang harus ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk #RiceCooker:  beras 2 cup daun jeruk iris2 me8lembar 15 lembar sereh ikat geprek 1 btg daun salam 3 lmbr butter margarin 1 sdm kaldu jamur garam merica Secukupnya   Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk #RiceCooker:  Cuci bersih beras dan berikan air seperti takaran air mau masak nasi biasa Siapkan daun jeruk, daun salam, sereh, butter/ mentega, garam, kaldu jamur dan merica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Daun Jeruk masak di RiceCooker ala Tiger Kitchen Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/256-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-masak-di-ricecooker-ala-tiger-kitchen-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 16:25:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/256-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-masak-di-ricecooker-ala-tiger-kitchen-anti-gagal/</guid>
      <description>4 langkah mudah dan cepat mengolah Nasi Daun Jeruk masak di RiceCooker ala Tiger Kitchen yang harus bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk masak di RiceCooker ala Tiger Kitchen:  Beras daun jeruk dibuang tulangnya dan diiris tipis2 16 lembar daun salam 2 sereh digeprek 1 garam kaldu blok secukupnya bawang putih 2 siung   Cara Membuat Nasi Daun Jeruk masak di RiceCooker ala Tiger Kitchen:  Tumis bawang putih, daun jeruk, d salam, sereh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Daun Jeruk Rice Cooker yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/243-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 11:28:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/243-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Daun Jeruk Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Rice Cooker:  nasi putih 2 cup sereh serai 2 batang bawang putih 6 siung daun jeruk 10 lembar kaldu jamur 1 sdm garam 1 sdt Minyak secukupnya utk menumis bawang putih Air cengek opsional 3 buah   Cara Membuat Nasi Daun Jeruk Rice Cooker:  Cuci beras hingga bersih lalu masukkan ke dalam panci rice cooker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/337-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 16:45:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/337-bagaimana-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  beras pake cup bawaan magiccom 3 Cup santan instan aku pake kara 65 gr daun jeruk 3 lembar daun salam 4 lembar serai 2 batang air untuk memasak nasi seperti biasa Secukupnya garam dan penyedap rasa Secukupnya Taburan daun jeruk buang tulangnya iris tipis 4 lembar Pelengkap lauk Lalapan tahu tempe sambal dan ayam goreng  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk &#43; Kulit Crispy, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/311-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-kulit-crispy-enak/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 13:09:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/311-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-kulit-crispy-enak/</guid>
      <description>Resep Nasi Daun Jeruk + Kulit Crispy sederhana dengan 7 langkahmudah dan cepat yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk + Kulit Crispy:  Nasi Daun Jeruk Beras 2 piring Nasi Putih 1 cup Daun Jeruk 10-12 lbr Bawang Putih 6 siung Margarin mentega 1 sdm Kaldu Jamur Secukupnya Minyak Goreng Secukupnya Kulit Ayam Crispy Kulit Ayam 500 gr Bawang Putih cincang 5 siung Garam 1/2 sdt Kaldu Jamur 1 sdt Cabe Bubuk me boncabe 1/2 sdm   Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk + Kulit Crispy:  Cincang halus daun jeruk dan bawang putih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi daun jeruk rice cooker tanpa santan, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/242-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-tanpa-santan-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 07:39:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/242-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-daun-jeruk-rice-cooker-tanpa-santan-menggugah-selera/</guid>
      <description>4 langkah mudah mengolah Nasi daun jeruk rice cooker tanpa santan cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk rice cooker tanpa santan:  beras 3 cangkir bawang putih 4 siung daun jeruk 10-15 lembar daun salam 2 lembar sereh 1 batang kaldu jamur 2 sendok teh  Nasi Uduk Rice Cooker tanpa SantanПодробнее. Resep Nasi uduk rice cooker tanpa santan. Nasi Liwet Rice cooker Tanpa santan super gampangПодробнее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi liwet daun jeruk rice cooker yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/343-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 03:18:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/343-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-liwet-daun-jeruk-rice-cooker-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi liwet daun jeruk rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi liwet daun jeruk rice cooker:  beras 2 cup sereh 2 batang cabe rawit 4 buah cabe keriting 1 buah masakoroyco ayam 1 bungkus daun jeruk 3-4 lembar lengkuas 1 buah bawang merah 4 bawang putih 3  Cara membuat nasi liwet rice cooker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Daun Jeruk yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/326-resep-nasi-daun-jeruk-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 22:28:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/326-resep-nasi-daun-jeruk-yang-lezat/</guid>
      <description>Resep Nasi Daun Jeruk dengan 6 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  beras 1 cup daun jeruk iris halus 4 lbr bawang merah 3 btr daun salam 1 lbr serai 1 btg santak kental 3 sdm  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/290-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 14:48:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/290-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Daun Jeruk yang musti ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  beras 2 gelas teh daun jeruk iris tipis 10 lembar mentega 2 sdm lengkuas geprek 2 cm sereh 1 batang daun salam 1 Bumbu halus baput 4 siung daun jeruk 3 lembar garam Secukupnya   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Daun Jeruk:  Cuci beras seperti biasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/316-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 04:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/316-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-lezat/</guid>
      <description>2 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Daun Jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk:  beras 250 gram daun jeruk buang tulangnya lalu iris tipis tipis 10 lembar serai digeprek dulu 2 batang penyedap rasa saya pakai royco ayam 1 sdm garam 1/2 sdt santan 200 ml air secukupnya  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/278-resep-nasi-daun-jeruk-bakar-isi-ayam-suwir-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 02:30:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/278-resep-nasi-daun-jeruk-bakar-isi-ayam-suwir-lezat-sekali/</guid>
      <description>9 langkah cepat dan mudah membuat NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan NASI DAUN JERUK BAKAR isi AYAM SUWIR:  Bahan nasi daun jeruk beras 4 cup baput cincang halus 4 daun jeruk buang tulang iris tipis 10 serai geprek 2 batang kaldu jamur 2 sdm garam 1 sdt air secukupnya sesuai takaran memasak nasi daun pisang secukupnya bersihkan dan jemur sebelum digunakan Bahan ayam suwir ayam fillet potong kecil panjang 400 gr cabe rawit merah 10 bamer iris tipis 5 baput iris tipis 4 kecap manis 5 sdm saos tiram 1 sdm kaldu jamur 1 sdm parsley bisa diganti daun kemangi lada garam Bahan pelengkap sambal goreng ati kentang selada timun potongan kerupuk  Aduk rata, masak sampai Taruh nasi secukupnya lalu beri isian ayam suwir di atasnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Daun Jeruk simple Magiccom, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/273-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-simple-magiccom-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 18:39:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/273-cara-gampang-membuat-nasi-daun-jeruk-simple-magiccom-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Daun Jeruk simple Magiccom yang bisa ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Daun Jeruk simple Magiccom:  Beras 1 ltr sereh 2 buah Bumbu Tumis bawang putih 6 siung Daun jeruk secukupnya Margarin 2 sdm Minyak 1 sdm Air secukupnya   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Daun Jeruk simple Magiccom:  Rajang halus Bawang putih &amp;amp; Iris halus Daun jeruk (buang batang daun).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/329-resep-nasi-daun-jeruk-sempurna/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 00:21:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/329-resep-nasi-daun-jeruk-sempurna/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi daun jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk:  bawang merah brebes 3 siung bawang putih 5 siung cabe caplak hijau boleh lebih 3 cabe kriting hijau boleh lebih 3 daun jeruk uk sedang 4-5 lembar Bahan lain Minyak sayur Nasi Garam Gula Kaldu jamur  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk magic com gampang banget by mamom_ernie Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/260-resep-nasi-daun-jeruk-magic-com-gampang-banget-by-mamom-ernie-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Oct 2021 15:54:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/260-resep-nasi-daun-jeruk-magic-com-gampang-banget-by-mamom-ernie-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi daun jeruk magic com gampang banget by mamom_ernie cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk magic com gampang banget by mamom_ernie:  Beras 5 gelas ukur magic com Daun jeruk saya beli Rp1000 nah saya pakai semua itu sereh 5 batang Daun salam 7 lembar Bawang merah 5 siung Bawang putih 8 siung Jahe 1 jari Garam Penyedap rasa  Mama ternyata tidak mengenakan beha, sehingga puting mama yang kecokelatan menjadi tontonan banyak orang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk tampah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/339-resep-nasi-daun-jeruk-tampah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 02:14:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/339-resep-nasi-daun-jeruk-tampah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi daun jeruk tampah dengan 8 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi daun jeruk tampah:  beras 2 kg sun kara 400 ml daun jeruk buang tulangiris tipis 1 ons lengkuas iris tipis 25 gr jahe iris tipis 15 gr daun salam 7 lembar sereh 5 btg bawang merah 20 gr bawang putih 20 gr royco 2 sdm garam 2 sdt  Aromanya yang khas memang bisa membuat siapa saja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Daun Jeruk yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/312-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 01:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/312-bagaimana-membuat-nasi-daun-jeruk-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Daun Jeruk yang musti kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi Daun Jeruk:  beras 500 gr daun jeruk buang tulangnya itis tipis 20 lembar daun pandan cuci ikat simpul 3 lbr serai geprek 3 btg garam 1 sdm kaldu jamur 1/2 sdm fiber creme air hingga 650 ml sesuaikan jenis beras 5 sdm Bahan tambahan Ayam geprek Lalapan  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi daun jeruk yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/330-resep-nasi-daun-jeruk-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 16:59:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/330-resep-nasi-daun-jeruk-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi daun jeruk ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi daun jeruk:  beras pulen 3 cup daun salam 3 lembar daun jeruk buang tulang iris2 tipis 7 lembar sereh geprek ikat simpul 1 buah daun pandan ikat simpul 1 lembar santan fe skip 1 gelas garam 1 sdt bawang putih cincang halus lalu digoreng kering 1 siung bawang merah iris2 goreng kering 1 sdm  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi daun jeruk Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/335-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 08:51:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/335-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi daun jeruk cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi daun jeruk:  takaran beras 3 air Secukupnya daun jeruk 5 lembar bawang merah 5 siung sereh 1 batang garam 1 sdm  Nasi daun jeruk siap dihidangkan dengan. Nasi daun jeruk ini memang sedang tren di kalangan masyarakat Indonesia, banyak sekali kaum muda mudi yang berlomba-lomba membuat makanan nasi putih spesial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/289-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-ala-sei-sapi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Oct 2021 22:58:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/289-cara-gampang-menyiapkan-nasi-daun-jeruk-ala-sei-sapi-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi sederhana dengan 3 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi:  beras pulen me Pandan Wangi 4 cup air Secukupnya garam Sejumput daun jeruk buang tulangnya iris tipis 15 lembar bawang putih geprek cincang lihat tips 4 siung daun salam buang tulang iris tipis 2 lembar sereh geprek 2 batang butter 1 sdm   Cara Mudah Membuat Nasi Daun Jeruk Ala Sei Sapi:  Cuci beras seperti biasa memasak nasi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>