<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>simple on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/simple/</link>
    <description>Recent content in simple on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Dec 2021 09:21:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/simple/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk simple, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/200-resep-nasi-uduk-simple-lezat/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 09:21:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/200-resep-nasi-uduk-simple-lezat/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi uduk simple cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi uduk simple:  beras 3 cup sereh geprek 2 batang daun salam 3 daun jeruk 3 garam gak usah terlalu penuh 1 sdm Santan kara  Nasi uduk is similar to nasi lemak, rice that&#39;s cooked with a variety of aromatics like lemongrass You can eat nasi uduk accompanied by a variety of different curries and Indonesian foods, but it&#39;s also.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Soto Semarang Simple (MPASI 21 BULAN) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/499-bagaimana-menyiapkan-soto-semarang-simple-mpasi-21-bulan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 23:46:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/499-bagaimana-menyiapkan-soto-semarang-simple-mpasi-21-bulan-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Soto Semarang Simple (MPASI 21 BULAN) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Soto Semarang Simple (MPASI 21 BULAN):  ayam kampung 1/2 kg daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar serai memarkan 1 batang Air 2 L mentega 1 sdm garam 1/2 sdm gula 1 sdm gula merah 1 butir ketumbar bubuk saya pakai desaku 1/2 sdm lada bubuk saya pakai ladaku 1/2 sdt kaldu jamur 1/2 sdm Pala bubuk secukupnya jinten 1/2 sdt Bumbu halus bawang merah 6 butir bawang putih 7 butir kunyit ambil yg besar 1 buah jahe 1 buah Pelengkap bihun beras saya pakai Indomaret bihun beras 1/2 Bks tomat 1 buah daun kol 1/2 tauge panjang Segenggam Jeruk nipis Telur rebus Bawang putih goreng Bawang merah goreng Sambal bawang mentah untuk mama dan papa Suwiran ayam   Tata Cara Menyiapkan Soto Semarang Simple (MPASI 21 BULAN):  Rebus ayam yang sudah di cuci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi briyani simple Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/830-bagaimana-membuat-nasi-briyani-simple-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 09:52:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/830-bagaimana-membuat-nasi-briyani-simple-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi briyani simple yang bisa bunda coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi briyani simple:  beras basmati cuci bersih 1/2 kg air 250 ml kapulaga india kapulaga hijau 5 buah cengkeh 3 buah daun salam 1 lembar kayu manis 3 cm garam masala 3 sdm kunyit bubuk 1 sdt bawang bombay iris 1 buah garam 2 sdt kaldu bubuk 1 sdt butter 1 sdm merica hitam 1 sdt kismis 1 sdm bunga pekaklawang 3 buah  Brought to India during the Mughal Era,briyani is almost like an adventure to the taste buds to spice seekers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk simple lauk orek tempe &amp;amp;amp; telur balado Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/156-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-simple-lauk-orek-tempe-and-amp-telur-balado-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 03:11:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/156-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-simple-lauk-orek-tempe-and-amp-telur-balado-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk simple lauk orek tempe &amp;amp; telur balado ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk simple lauk orek tempe &amp;amp; telur balado:  Nasi uduk beras cuci bersih 4 cup santan kara 1 bks lengkuas 2 cm butur cengkeh 10 sereh 2 batang daun jeruk 1 lembar Penyedap rasa Tempe orek httpscookpadcomidresep15421542orektempemantapinvite_tokenwQYAgGvQtHUgZVDDJ6oMEegoshared_at1630558930 Boleh di cek di resep sebelumnya ya karna bumbu nya sama mama mager nulis wkwk Telur balado bumbu halus telur 8 butir cabe kriting 15 buah cabe setan 15 buah bawang merah besar 3 buah bawang putih 2 buah kemiri 4 butir lengkuas geprek 2 cm Garam gula penyedap secukupnya salam 2 lembar  Orek tempe kerap dijadikan lauk pendamping nasi kuning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Simple, Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/142-resep-nasi-uduk-simple-sempurna/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:20:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/142-resep-nasi-uduk-simple-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Uduk Simple sederhana dengan 1 langkahcepat dan mudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Simple:  beras 4 gelas takar Santan serai 1 batang daun salam 2 lembar daun jeruk 2 lembar nya Garam fetsin lada Secukup   Cara Mudah Menyiapkan Nasi Uduk Simple:  Cuci bersih beras masukan santan (sesuai takaran memasak nasi), serai, daun salam, daun jeruk lada garam fetsin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>