<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>mie on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/mie/</link>
    <description>Recent content in mie on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Nov 2021 12:53:27 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/mie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Mie lidi / mie gomak medan Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/564-resep-mie-lidi-mie-gomak-medan-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 12:53:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/564-resep-mie-lidi-mie-gomak-medan-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Mie lidi / mie gomak medan ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Mie lidi / mie gomak medan:  Bahan utama mie lidi 1/2 kg Bahan sayur santan kentang uk Sedang Kupas cuci dan potong 8 bagian 1/4 kg labu siamjipang muda Potong kecil 1/4 kg tahu putih Potong 2 lalu goreng Secukupnya Bumbu kuah santan haluskan cabai merah sesuai selera 5 bh uk besar bawang putih 3 siung tangan jahe 1 ruas jempol tangan kunyit 2 ruas jempol kemiri 5 bh serai 1 btg tangan lengkuas 2 ruas jempol udang rebon teri nasi 2 sdm andaliman Boleh skip Sejumput kecombrang Boleh skip 1 bh Bumbu iris keprek kuah santan uk Besar bawang merah Iris tipis 3 siung serai Keprek 2 btg Sebesar kepala ayam lengkuas Keprek 1 bh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Mie Goreng Malaysia (Mee Mamak), Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/768-resep-mie-goreng-malaysia-mee-mamak-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 10:42:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/768-resep-mie-goreng-malaysia-mee-mamak-sempurna/</guid>
      <description>Resep rahasia Mie Goreng Malaysia (Mee Mamak) dengan 6 langkahcepat dan mudah yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Mie Goreng Malaysia (Mee Mamak):  mie telor sy pake mie burung dara pipih 140gr 1 bks telurkocok lepas 2 butir daging dada ayampotong kecil 150 gr bakso sapiiris 10 butir kolpotong lebar 1/4 bh daun bawang bagi 2sebagian buat garnish 1 btng kecap asin 2 sdm kecap manis 6 sdm minyak goreng secukupnya Bumbu halus bawang merah 5 siung bawang putih 3 siung cabai merah keriting 7 bh cabai kering 3 bh terasi abcbakar dulu 2 bh teri nasisangrai dulu 2 sdm   Langkah-langkah Untuk Membuat Mie Goreng Malaysia (Mee Mamak):  Didihkan air,rebus mie sampai lunak,angkat,tiriskan,lalu beri 1 sdm kecap manis &amp;amp; 1 sdm minyak goreng,aduk rata,sisihkan dulu Blender bahan bumbu halus dengan minyak goreng,lalu tumis sampai matang &amp;amp; harum Masukkan daging ayam &amp;amp; bakso,aduk rtaa,masak sampai setengah matang Tambahkan kol &amp;amp; kocokan telur,aduk rata Masukkan mie,daun bawang,air panas,kecap asin &amp;amp; kecap manis,aduk sampai merata &amp;amp; koreksi rasanya Angkat &amp;amp; sajikan  Terima kasih telah menggunakan resep yang kami tampilkan di sini.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>