<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>medan on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/medan/</link><description>Recent content in medan on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Tue, 19 Oct 2021 03:06:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/medan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Choipan medan yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/678-resep-choipan-medan-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 03:06:36 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/678-resep-choipan-medan-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Choipan medan yang bisa bunda coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Choipan medan: Bahan kulit tepung beras 150 gr tepung sagu 1 sdm minyak goreng 2 sdm air panas 250 ml Garam secukupnya Bahan isian bengkoang parut 400 gr ebi rendam dahulu dgn air hangat lalu cincang 1 sdt bawang putih cincang 5 siung Garamkaldu jamurayamlada secukupnya Yang dipakai isian adalah bengkuang yang diserut halus atau pepaya muda.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Soto Medan, Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/560-bagaimana-membuat-soto-medan-lezat-sekali/</link><pubDate>Thu, 14 Oct 2021 19:08:59 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/560-bagaimana-membuat-soto-medan-lezat-sekali/</guid><description>6 langkah cepat membuat Soto Medan yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Soto Medan: ayam potong besar aja 1/2 kg jeruk nipis 1 buah bihun jagung 1 keping kentang besar 2 buah tauge 1 genggam Bahan kuah santan 1 liter kunyit 2 ruas lengkuas 1 ruas jahe 1 ruas serei 2 batang daun jeruk 3 lembar daun salam 2 lembar ketumbar 1 sdt lada bubuk 1 sdt garam Secukupnya daun bawang 3 batang bawang merah 5 siung tomat besar 1 buah kapulaga 2 buah lawang 2 buah cengkeh 2 buah kayu manis 1 ruas Bumbu halus kemiri 3 buah bawang putih 3 buah jinten sy skip krn stock ga ad 1 sdm pala 1 buah Bahan pelengkap Kerupuk Nasi Sambel cabe Daun seledri iris halus Tata Cara Menyiapkan Soto Medan: Siapkan bahan, blender bumbu halus.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Peyek teri medan, Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/689-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-peyek-teri-medan-lezat/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:27:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/689-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-peyek-teri-medan-lezat/</guid><description>Resep dan cara mengolah Peyek teri medan cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Peyek teri medan: tepung beras 6 sendok makan teri medan secukupnya telur ayam 1 butir air ketumbar 1 sendok kemiri 1 buah garam secukupnya bawang putih ukuran besar 2 siung minyak goreng Mulai dari teri Medan, teri jengkol, dan beberapa jenis teri lain yang kerap menjadi buruan pencinta kuliner Indonesia.</description></item></channel></rss>