<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>jinggo on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/jinggo/</link>
    <description>Recent content in jinggo on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Jan 2022 06:18:22 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/jinggo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Jinggo Campur Kacang, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1005-resep-nasi-jinggo-campur-kacang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 06:18:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1005-resep-nasi-jinggo-campur-kacang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep Nasi Jinggo Campur Kacang dengan 4 langkahmudah dan cepat yang wajib bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Jinggo Campur Kacang:  Nasi Putih Kacang tanah goreng Bahan Mie Goreng mie cap Dara 1 Bks Bawang putih 3 Siung Lada bubuk 1 Sdt Bahan Ayam sisit dada ayam rebus 1 Kg Cabe rawit 15 Cabe keriting 7 bawang putih 3 Siung bawang merah 5 siung penyedap rasa 1 Sdt Bahan Sambal Matah Cabe Rawit 15 Cabe Hijau 7 bawang putih 3 Siung penyedap rasa 1 Sdt   Tata Cara Menyiapkan Nasi Jinggo Campur Kacang:  Buat mie : Rebus mie dan tiriskan,Lalu tumis bawang putih yg sudah dihaluskan bersama lada masukkan mie aduk hingga merata lalu sisihkan Buat ayam sisit : Rebus dada Ayam setelah itu suir2, Haluskan bumbu;Cabe,bawang merah,bawang putih tumis hingga harum tambakan kan penyedap rasa masukkan ayam yg sudah di suir2 aduk merata sisihkan Buat sambal : haluskan cabe,bawang putih setelah itu tambahkan penyedap rasa lalu siram dengan minyak panas Prepare ; Nasi putih,Tambkan mie goreng,Ayam sisit,Kacang goreng,tempe goreng lalu sambal matah dan siap unt disajikan  Daripada beli Nasi Jinggo Campur Kacang diluar terus, ibu bisa membuatnya sendiri dirumah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Jinggo dan Sate Lembat, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1045-cara-gampang-menyiapkan-nasi-jinggo-dan-sate-lembat-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 17:47:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1045-cara-gampang-menyiapkan-nasi-jinggo-dan-sate-lembat-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Jinggo dan Sate Lembat ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi Jinggo dan Sate Lembat:  daging ayam 250 gr kelapa di parut 1/4 bagian Bumbu halus bawang merah 3 butir bawang putih 2 butir kunyit 1 cm kencur 1 cm terasi 1/4 sdt jahe 1 cm ketumbar 1/2 sdt cabe merah 2 buah garam secukupnya beberapa batang serai   Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Jinggo dan Sate Lembat:  Haluskan daging ayam, campur dengan bumbu halus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>