<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ayam on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/ayam/</link><description>Recent content in ayam on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Tue, 12 Oct 2021 00:34:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/ayam/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi✨ Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/862-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-suwir-kemangi-anti-gagal/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:34:08 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/862-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-suwir-kemangi-anti-gagal/</guid><description>7 langkah cepat dan mudah memasak Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi✨ yang musti kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi✨: bahan utama dada ayam ambil air kaldu 500 gr kemangi 1 ikat daun jeruk 7 lembar daun salam 7 lembar serai 3 batang air jeruk nipis 1 sdm saus tiram 2,5 sdm minyak wijen 1 sdm gula pasir 1,5 sdm garam halus 2 sdt kaldu jamur 1 sdm lada bubuk 1 sdt kaldu ayam 8 sdm bumbu halus cabai rawit merah cabai setan 20 buah cabai merah keriting 20 buah tomat buang biji 1 buah bawang merah 10 siung bawang putih 5 siung kunyit 2 cm jahe 2 cm kencur 2 cm minyak goreng 3 sdm Cara Membuat Nasi Bakar Ayam Suwir Kemangi✨: Kukus ayam dengan 2 batang serai, 4 lembar daun jeruk, 4 lembar daun salam.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Ayam Goreng Rempah Malaysia Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/792-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-goreng-rempah-malaysia-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:18:58 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/792-langkah-mudah-untuk-membuat-ayam-goreng-rempah-malaysia-anti-gagal/</guid><description>4 langkah mudah memasak Ayam Goreng Rempah Malaysia yang wajib bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Ayam Goreng Rempah Malaysia: daging ayam bagian apa saja 750 gr Bumbu A daun kari 3 batang tepung beras 2 sdm tepung maizena 2 sdm telur 1 butir bubuk kari 1,5 sdm chilli flakes sy bubuk balado 1,5 sdm garam 2 sdt gula pasir 1 sdt sdt kaldu ayam bubuk 1 pasta asam jawa sy 2 mata asam 1 sdm air 1 sdt Bumbu B bawang merah 50 gr bawang putih 25 gr serai ambil intinya 35 gr lengkuas muda 75 gr jahe 20 gr kemiri 3 butir ketumbar 1 sdm jintan 1/2 sdm Tata Cara Menyiapkan Ayam Goreng Rempah Malaysia: Haluskan bumbu B dengan cara diulek atau diblender dengan sedikit air.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/400-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-kemangi-bikin-ngiler/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 21:57:19 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/400-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-kemangi-bikin-ngiler/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Kemangi: Nasi Uduk beras 2 cangkir santan instan 1 bks serai 1 btg daun salam 2 lembar garam Secukupnya Bahan Isian dada ayam 100 gr daun kemangi 1 ikat Rawit 4 bh Bumbu Halus cabe keriting merah 7 bh bawang merah 5 butir bawang putih 4 siung serai 1 btg garam kaldu dan gula Secukupnya Daun pisang utk membungkus Resep dan cara memasak nasi bakar.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1048-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-saus-keju-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 14:53:37 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1048-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-saus-keju-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah: Ayam Tepung dada ayam fillet 400 gr garam 1/2 sdt lada bubuk 1/4 sdt maizena 1 sdm putih telur 1 butir terigu serbaguna 6 sdm minyak goreng 400 ml Sambal Matah bawan merah lihat resep 5 siung Saus Keju keju saya pakai prociz yg spready 68 gr susu cair 200 ml maizena larutkan dengan 3 sdm air 1/2 sdm kuning telur 1 butir Cara Membuat Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah: Ayam tepung : cuci bersih ayam, iris tipis lalu campur dengan bahan² yang lain.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Ayam Hainan yang Lezat Sekali</title><link>https://www.kreeptron.com/post/453-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-hainan-yang-lezat-sekali/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 03:22:54 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/453-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-ayam-hainan-yang-lezat-sekali/</guid><description>Resep rahasia Nasi Ayam Hainan enak dengan 7 langkahmudah dan cepat yang musti bunda coba dirumah
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Hainan: Rebusan Ayam ayam potong ukuran sedang 1 ekor bawang bombay potong kasar 1/2 daun bawang ikat jadi satu 3 jahe iris tipis 5 cm air 3 Liter garam 1,25 sdm Nasi beras cuci bersih 500 gr air rebusan ayam 1 Liter bawang putih geprek 3 siung jahe geprek 1 ruas jari Garam merica bubuk secukupnya minyak wijen 1,5 sdm Kaldu Kaldu sisa rebusan ayam Air bawang putih geprek 5 siung daun bawang iris sekitar 1 cm 2 batang gula pasir 1/2 sdt Garam merica bubuk secukupnya minyak wijen 1 sdm Saus cocolan bawang putih parut 3 siung jahe parut 5 cm kecap asin 5 sdm Cara Menyiapkan Nasi Ayam Hainan: Masukkan bawang bombay, jahe, dan daun bawang yang telah diikat ke dalam rongga ayam.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/851-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-kemangi-menggugah-selera/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 01:03:25 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/851-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-kemangi-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Nasi Bakar Ayam Kemangi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Ayam Kemangi: Nasi Uduk beras 2 cangkir santan instan 1 bks serai 1 btg daun salam 2 lembar garam Secukupnya Bahan Isian dada ayam 100 gr daun kemangi 1 ikat Rawit 4 bh Bumbu Halus cabe keriting merah 7 bh bawang merah 5 butir bawang putih 4 siung serai 1 btg garam kaldu dan gula Secukupnya Daun pisang utk membungkus Resep dan cara memasak nasi bakar.</description></item><item><title>Bagaimana Membuat Nasi Ayam Hainan Rice Cooker, Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/711-bagaimana-membuat-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-sempurna/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 22:43:01 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/711-bagaimana-membuat-nasi-ayam-hainan-rice-cooker-sempurna/</guid><description>4 langkah cepat memasak Nasi Ayam Hainan Rice Cooker yang musti ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: beras 2 cup air atau menyesuaikan ukuran beras masingmasing 2 cup Bumbu paha ayam 250 gr jahe bubuk 1/2 sdt garam 1/2 sdt kaldu jamur bubuk 1/4 sdt saos tiram 2 sdm kecap asin 1/2 sdt minyak goreng 2 sdm bawang putih goreng lihat resep 2 sdm Cara Menyiapkan Nasi Ayam Hainan Rice Cooker: Cuci bersih ayam, tiriskan.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi bakar ayam dijamin enak yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/956-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-dijamin-enak-yang-enak-banget/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 21:14:28 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/956-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-bakar-ayam-dijamin-enak-yang-enak-banget/</guid><description>Resep Nasi bakar ayam dijamin enak anti gagal dengan 5 langkahmudah dan cepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi bakar ayam dijamin enak: Beras 3.5 cup Serai Jahe L3ngkuas Cabe Duo Bawang Daun salam Kemiri Kunyit Ayam Nasi bakar layak disajikan untuk menu makan siang bersama keluarga atau teman. Nasi bakar biasanya hadir dengan aroma kemangi yang wangi. Baca juga: Kumpulan Resep Ceker Ayam yang Mudah Dibuat Lengkap dengan Cara Memasak Ceker Ayam agar Empuk.</description></item><item><title>Cara Gampang Membuat Pulut Ayam Thai (Danok), Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/799-cara-gampang-membuat-pulut-ayam-thai-danok-menggugah-selera/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 14:05:50 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/799-cara-gampang-membuat-pulut-ayam-thai-danok-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Pulut Ayam Thai (Danok) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Pulut Ayam Thai (Danok): Beras ketanpulut 10 genggam Garam Sedikit Daun pandan 2 lembar Chicken thigh fillet atau bagian lain ayam 6 potong Bahan Perapan Ayam Bumbu kari daging 2 sdm Kunyit bubuk 1 sdt Tepung beras 1/4 cup Garam Secukupnya Bumbu halus Bawang putih 4 siung Jahe 1 cm Serai 1 batang Lada hitam bubuk 1 sdt Bahan Saus Cabe merah besar 3 buah Bawang putih 2 siung Gula 1 sendok sayur Air 1 cup Wijen Sedikit Garam Sedikit Maizena untuk pengental 1 sdt Pelengkap Bawang goreng secukupnya untuk taburan Tata Cara Membuat Pulut Ayam Thai (Danok): Beras pulut/ketan : masak beras pulut/ketan dan daun pandan sampai menjadi nasi aron lalu kukus.</description></item><item><title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi bakar ayam suir pedas Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/427-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-suir-pedas-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 20:39:56 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/427-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-bakar-ayam-suir-pedas-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi bakar ayam suir pedas dengan 7 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi bakar ayam suir pedas: nasi sisa semalam yang masih bagus Secukupnya ayam rebus suir 250 gr Bumbu halus bawang putih 3 siung bawang merah 4 siung cabai merah 3 buah Beberapa cabai rawit merah optional Bumbu pelengkap lengkuas 1 cm daun salam 3 lembar daun jeruk 2 lembar bawang putih bubuk 2 sdt garam kaldu ayam dan sedikit gula pasir Secukupnya Alat bungkus Daun pisang yg sudah dilemaskan bakarjemur Salah satunya adalah tumis tuna pedas.</description></item></channel></rss>