<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lemak on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/lemak/</link>
    <description>Recent content in lemak on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Dec 2021 03:12:43 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/lemak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Uduk/Nasi lemak (basic) yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/120-bagaimana-membuat-nasi-uduk-nasi-lemak-basic-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 03:12:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/120-bagaimana-membuat-nasi-uduk-nasi-lemak-basic-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>2 langkah mudah mengolah Nasi Uduk/Nasi lemak (basic) cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi Uduk/Nasi lemak (basic):  beras 1 kg santan kelapa kental unt mengaron smp setengah matang 1 butir sereh 2 lbr daun salam 2 batang garam penyedap me totole 1 sdm baceman bawang . 1 sdm   Tata Cara Membuat Nasi Uduk/Nasi lemak (basic):  Cuci bersih beras, tempatkan dlm panci, tuang santan dan semua bumbu sambil dimasak aduk² smp setengah matang/asat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi lemak yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/753-resep-nasi-lemak-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 07:27:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/753-resep-nasi-lemak-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi lemak ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi lemak:  beras basmati 250 gr air 200 ml susu cair 250 ml kaldu ayam organik 2 sdt garam 1/2 sdt daun pandan 1 lembar daun salam 3 lembar serai 1 batang daun jeruk 3 lembar jahe iris tipis 2 cm Bahan pelengkap Rendang Timun Sambal bajak Telur rebus dadar Kacang tanah Kalio ayam  She can often be found sunbathing on the beach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Lemak (Malaysia) yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/743-resep-nasi-lemak-malaysia-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 03:51:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/743-resep-nasi-lemak-malaysia-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Lemak (Malaysia) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Lemak (Malaysia):  beras rendam 1jam pake cup magicom 5 cup santan encer sy 8 cup magicom kenali beras masing2 secukupnya garam 1,5 sdt pandan disimpul 1 salam 4 lembar daun jeruk 4 lembar jahe iris tipis 1 jempol seraiambil putih geprek 2 batang pelengkap ayam bacem teri dan kacang tanah goreng telur dadar timun bawang goreng sambal cabe rawit goreng   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Lemak (Malaysia):  Persiapan bahan, jahenya lupa dipoto Cuci dan rendam beras selama 1jam Rebus santan, garam dan rempah daun smp mendidih sambil diaduk agar nda pecah (aku pake panci magicom lgsg 😁, jgn ditiru).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi lemak magicom #postinganrame2_nasi yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/771-resep-nasi-lemak-magicom-postinganrame2-nasi-yang-enak/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 06:41:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/771-resep-nasi-lemak-magicom-postinganrame2-nasi-yang-enak/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi lemak magicom #postinganrame2_nasi dengan 3 langkahcepat yang bisa kamu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi lemak magicom #postinganrame2_nasi:  beras 2 cup santan kara 100 ml garam 1/2 sdt daun salam 1 lembar daun jeruk 2 lembar daun pandansobek ikat simpul 2 lembar serehgeprek 1 batang air untuk beras secukupnya lauk pelengkap ada d postingan sblm telur dadar 2 butir sambal kering tempe secukupnya timun 1 buah bawang goreng sesuai selera kerupuk sesuai selera ayam goreng 2 potong  Nasi Lemak is not as light and refreshing as the name suggests!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Lemak Hijau Pandan (khas Malaysia) Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/725-cara-gampang-menyiapkan-nasi-lemak-hijau-pandan-khas-malaysia-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Nov 2021 04:06:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/725-cara-gampang-menyiapkan-nasi-lemak-hijau-pandan-khas-malaysia-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Lemak Hijau Pandan (khas Malaysia) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang musti bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Lemak Hijau Pandan (khas Malaysia):  Bahan beras 2 cup daun pandan blender ambil airnya 5 lembar sntan kara 65ml 2 bgkus garam Secukupnya kaldu bubuk Secukupnya minyak untuk menumis 2 sdm air untuk masak nasi Secukupnya Bumbu iris bawang merah 4 siung bawang putih 2 siung Rempah cemplung daun jeruk sobeksobek 3 lembar daun salam 2 lembar jahe geprek 2 ruas sereh geprek 1 batang daun pandan ikat simpul sy skip 1 lembar Pelengkap Ayam goreng Selada Timun Tomat Telur rebus Orek tempe Kacang tanah   Cara Mudah Membuat Nasi Lemak Hijau Pandan (khas Malaysia):  Cuci bersih beras lalu masukkan ke panci rice cooker bersama air yang biasa digunakan untuk memasak nasi, tuang air perasan pandan, santan jahe, daun salam, daun jeruk, daun pandan simpul, garam kaldu bubuk Tumis bawang putih dan bawang merah dengan sedikit minyak goreng hingga harum lalu masukkan ke panci rice cooker tadi, Tekan tombol ku dan biarkan sampai matang Jika sudah hampir matang aduk aduk nasi lalu Tutup kembali dan biarkan tanak, jika sudah matang buang daun-daunan lalu sajikan nasi lemak bersama pelengkap nya  Terima kasih telah membaca resep yang kami tampilkan di sini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Lemak ala Cooking with Sheila yang Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/759-resep-nasi-lemak-ala-cooking-with-sheila-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 09:55:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/759-resep-nasi-lemak-ala-cooking-with-sheila-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Lemak ala Cooking with Sheila ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Lemak ala Cooking with Sheila:  beras cuci bersih dan sisihkan 500 gram daun pandan ikat 3 lembar jahe iris menjadi 3 irisan tipis 3 cm bawang merah iris tipis 3 butir santan dari 1 butir kelapa 500 mL Garam 2 sdt Bahan pelengkap Ayam Goreng Rempah Teri goreng Kacang goreng Sambal terasi matang Telur rebus timun Irisan Bawang goreng   Cara Menyiapkan Nasi Lemak ala Cooking with Sheila:  – Siapkan alat pengukus dan kukus beras hingga setengah matang selama 10 menit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Lemak (rice cooker) yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/752-bagaimana-membuat-nasi-lemak-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 08:58:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/752-bagaimana-membuat-nasi-lemak-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Lemak (rice cooker) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Lemak (rice cooker):  beras 1 kg bawang putih 3 pcs bawang merah 6 pcs jahe 1ruas geprek lengkuas 1ruas geprek sereh 3btng geprek daun jeruk 3 lembar daun salam 1 lembar santan kental 800 ml air 450 ml daun pandan 1 lembar garam 2 sdm Bahan Ayam goreng ayam 1ekor potong 8bagian bawang putih 3 bawang merah 9 pcs jahe 1 ruas serai 3 btng kemiri 3 pcs kunyit 2 ruas lengkuas 1 ruas garam 2 sdm gula pasir 1 sdm Bahan sambal Bilis bawang merah 6 pcs bawang putih 2 pcs ebi kering 2 sdm cabe kering 100 gr gula merah 150 gr air asam jawa 3 sdm garam 1 sdm merica 1 sdt gula 1 sdt penyedap rasa 1 sdm minyak Pelengkap kacang tanah goreng telor rebus bilis goreng kerupuk acar   Tata Cara Membuat Nasi Lemak (rice cooker):  Pertama kita bikin nasi lemak,cuci bersih beras dengan air,siapkan panci utk merebus beras,tuang semua beras kdlm panci,tambahkan semua bahan yg sudah d siapkan,masak dan tunggu sampai setengah matang lalu du lanjut dengan mengukus(menanak) Kedua bikin ungkep ayam,cuci bersih ayam yg sudah d potong2,siapkan bahan utk d buat bumbu halus bisa d ulek atau d blender,setelah jadi bumbu halus lau d tumis sampai harum,baru masukan semua ayam yg sudah di cuci beri air sampai ayam terendam,biarkan masak ayam sampai air aga surut,angakat dan goreng sampai matang dengan warna ayam kecoklatan Ketiga kita bikin untuk sambalnya(sambal bilis),haluskan semua bahan seperti bawang putih,bawang merah,ebi kering sama cabe kering,gunakan blender biar halus dan cepat tumis sampai aga berubah warna lalu masukan gula merah dan air asam jawa aduk2 trs lanjut tambah garam,merica,gula pasir dan penyedap rasa Setelah semua step beres,baru d susun d atas piring(selagi hangat)nasi lemak,ayam goreng,sambal bilis dan bahan pelengkap seperti; kerupuk,kacang tanah yg sudah d goreng,ikan bilis yg sudah d goreng,telur rebus dan acar dan siap d santap👍👍 Lakukan step by step,dengan hati jangan terburu2 sajikan bersama keluarga tercinta dan happy eat together😉  Demikian informasi resep Nasi Lemak (rice cooker) yang bisa Anda coba di rumah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi lemak kepri, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/767-bagaimana-menyiapkan-nasi-lemak-kepri-enak-banget/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 13:11:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/767-bagaimana-menyiapkan-nasi-lemak-kepri-enak-banget/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi lemak kepri cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi lemak kepri:  beras pulen 1 kg kelapa jd kan Santan 1 btr sereh 3 btg laos 1 cm Daun salam garam 2 sdt Lauk pelengkap Serundeng kelapa Orak arik tempe Telur dadar iris tipis Ayam opor kuning Mentimun Mihun goreng Kerupukskip  It truly is a dish that symbolises the diversity of our country.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi Lemak Strawberry My Lovely Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/754-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-lemak-strawberry-my-lovely-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Oct 2021 20:44:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/754-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-lemak-strawberry-my-lovely-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Lemak Strawberry My Lovely sederhana dengan 4 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Lemak Strawberry My Lovely:  Nasi Lemak Strawberry Beras 250 gr Santan kara 100 gr Minyak Sayur 2 Sdt Air Sesuaikan dengan jenis beras 250 ml Strawberry Powder 2 Sdt Garam halus 1 Sdt Chicken stok powder non MSG 1/2 Sdt Daun Pandan disimpul 1 Lembar Bawang putih diiris tipis 1 Siung Bawang merah diiris tipis 2 Siung Jahe diiris tipis dan lebar 20 gr Sambal Ikan Bilis Strawberry Bawang putih 10 gr Bawang merah 50 gr Cabe merah kering di rebus 30 batang Terasi bakar 1/2 Sdt Strawberry di cincang halus 150 gr Ikan Bilis goreng 50 gr Bawang Bombay di iris tipis 30 gr Minyak sayur 100 ml Garam halus 1 Sdt Chicken stok powder non MSG 1 1/2 Sdt Gula pasir 2 Sdt Pelengkap Telur Ayam 2 butir Ayam Goreng 3 potong Timun Irisan Ikan Bilis goreng Kacang Tanah Goreng Garnish Strawberry   Tata Cara Membuat Nasi Lemak Strawberry My Lovely:  Cuci bersih Beras dan tiriskan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis) yang Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/750-resep-sambal-nasi-lemak-sambal-bilis-yang-enak/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 03:26:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/750-resep-sambal-nasi-lemak-sambal-bilis-yang-enak/</guid>
      <description>Ingin membuat Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang bisa kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis):  bawang merah 8 siung bawang putih 6 siung cabe merah keriting 15 cabe rawit 10 ikan teri besar bilis goreng 40 gr air asam jawa kental 1 sdm terasi ABC 1/2 sachet kaldu ayam bubuk 1/2 sdm garam gula Secukupnya minyak 6 sdm air 50 ml   Langkah-langkah Untuk Membuat Sambal Nasi Lemak (Sambal Bilis):  Blender bawang merah dan bawang putih dengan sebagian air, tumis dengan minyak panas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Lemak Malaysia, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/729-resep-nasi-lemak-malaysia-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 10:50:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/729-resep-nasi-lemak-malaysia-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Lemak Malaysia dengan 4 langkahmudah yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Lemak Malaysia:  Nasi Lemak beras 200 gr serai 1 btg daun jeruk 2 lbr daun salam 1 lbr jahe 1 ruas kecil santan kara kecil 1 bgks garam 1 sdt Sambal lemak cabe merah kriting kering 200 gr bawang merah 6 siung bawang putih 6 siung ikan asin bilis 10 gr garam 1 sdt gula merah 2 sdm gula pasir 2 sdm Asem jawa ambil air nya terasi bakar 1 buah kaldu ayam 1 bgks Bahan pelengkap Timunkacang goreng ikan bilis goreng telor rebus Ayam goreng dan bawang goreng  Menjamu tamu dari Yogyakarta dengan nasi lemak, dan ternyata ini kata mereka.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>