<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>rice on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/rice/</link><description>Recent content in rice on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Mon, 11 Oct 2021 15:24:51 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/rice/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Chicken Curry Rice Noodles yang Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/782-resep-chicken-curry-rice-noodles-yang-sempurna/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 15:24:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/782-resep-chicken-curry-rice-noodles-yang-sempurna/</guid><description>Ingin membuat Chicken Curry Rice Noodles ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Chicken Curry Rice Noodles: bihun beras AAA 2 genggam jagung manis serut bijinya 1 buah rumput laut panjang 1015 cm gunting 2 cm 3 batang santan kental Kara 2 sdm bubuk kari instant 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt wijen sangrai 1 sdt cabe bubuk 1 sdt air 1 liter garam secukupnya Topping Ayam dada ayam 100 gram bawang putih geprak cincang halus 2 siung minyak wijen 1 sdm merica bubuk 1/2 sdt saus tiram 1 sdt kecap manis 1 sdm kecap asin 2 sdm air 1 cup minyak goreng 2 sdm garam secukupnya Tata Cara Menyiapkan Chicken Curry Rice Noodles: Membuat topping : panaskan minyak goreng, tumis bawang putih sampai harum, masukkan ayam, tumis sampai berubah warna, aduk.</description></item><item><title>Cara Gampang Menyiapkan Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1048-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-saus-keju-sambal-matah-anti-gagal/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 14:53:37 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1048-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-saus-keju-sambal-matah-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah: Ayam Tepung dada ayam fillet 400 gr garam 1/2 sdt lada bubuk 1/4 sdt maizena 1 sdm putih telur 1 butir terigu serbaguna 6 sdm minyak goreng 400 ml Sambal Matah bawan merah lihat resep 5 siung Saus Keju keju saya pakai prociz yg spready 68 gr susu cair 200 ml maizena larutkan dengan 3 sdm air 1/2 sdm kuning telur 1 butir Cara Membuat Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah: Ayam tepung : cuci bersih ayam, iris tipis lalu campur dengan bahan² yang lain.</description></item><item><title>Resep Nasi Uduk Rice Cooker yang Lezat</title><link>https://www.kreeptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:05:51 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</guid><description>4 langkah cepat mengolah Nasi Uduk Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker: beras aslinya 4 cup 3 cup santan aslinya 3 cangkir 4 cup serai memarkan 3 batang daun salam 5 lembar daun pandan simpulkan 2 lembar garam 1 sdt kaldu jamur 1/2 sdt bunga telang 25 kuntum Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Rice Cooker: Seduh bunga Telang bersama air panas.</description></item><item><title>Resep Sambal matah rice box chicken katsu, Bisa Manjain Lidah</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 01:24:41 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</guid><description>Resep dan cara memasak Sambal matah rice box chicken katsu yang wajib kamu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambal matah rice box chicken katsu: cabe keriting 4 buah cabe rawit kalau suka pedasbisa ditambah 3 buah serai 1 batang daun jeruk 4 lembar bawang merah 4 siung Kaldu jamur secukupnya Minyak goreng 4 sdm Berikut adalah resep Chicken katsu sambal matah asli bali yang bisa kamu coba.</description></item></channel></rss>