<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>rice on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/rice/</link>
    <description>Recent content in rice on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Nov 2021 00:23:14 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/rice/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Rice Cooker, Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/168-resep-nasi-uduk-rice-cooker-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/168-resep-nasi-uduk-rice-cooker-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep Nasi Uduk Rice Cooker sederhana dengan 3 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker:  beras bersihkan 1 (1/2 cup) daun salam 3 lembar daun pandan me skip 1 lembar serai 2 batang santan instan 65 ml garam Sejumput Air secukupnya untuk memasak beras Tempe orek Bisa dilihat disini bahannya . Soun Bihun goreng Bisa dilihat disini bahannya ga pake minyak wijen .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Rice Bowl_Ayam gongso penuh cinta.., Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/489-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-gongso-penuh-cinta-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 17:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/489-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-gongso-penuh-cinta-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Rice Bowl_Ayam gongso penuh cinta.. cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Rice Bowl_Ayam gongso penuh cinta..:  filet dada ayam 1 daun salam 2 garam 1 sdt BUMBU HALUS cabe merah 7 bawang merah 8 bawang putih 4 kemiri sangra 3 BUMBU IRIS bawang merah 5 garam gula pasir kecap secukupnya hiasan pelengkap selada tomat timun Bawang goreng wijen   Cara Menyiapkan Rice Bowl_Ayam gongso penuh cinta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Kerabu Rice Cooker, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/728-resep-nasi-kerabu-rice-cooker-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 04:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/728-resep-nasi-kerabu-rice-cooker-enak-banget/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Kerabu Rice Cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi Kerabu Rice Cooker:  Beras 3 cup Bunga Telang 1 genggam Sereh geprek 2 btg Daun Salam 2 lbr Daun Jeruk sobeksobek 5 lbr Kaldu JamurAyam 1 bks Garam Secukupnya Air Secukupnya   Cara Menyiapkan Nasi Kerabu Rice Cooker:  Siapkan semua bahan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Ayam Rice cooker, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/699-cara-gampang-membuat-nasi-ayam-rice-cooker-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 08:45:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/699-cara-gampang-membuat-nasi-ayam-rice-cooker-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Ayam Rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Ayam Rice cooker:  ayam potong 1/2 kg beras cuci bersih 3 1/2 cangkir jahe geprek lalu cingcang 1 ruas bawang putih geprek cingcang 3 siung lada halus 1/2 sdt kaldu bubuk 1/2 sdt saus tiram 1 sdt kecap asin12 sdt garam 1 sdt air cangkir takaran beras 5 cangkir minyak sayur 3 sdm   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Ayam Rice cooker:  Tuang minyak, tumis bawang putih sampai harum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Liwet Rice Cooker Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/412-resep-nasi-liwet-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 15:57:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/412-resep-nasi-liwet-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep Nasi Liwet Rice Cooker enak dengan 5 langkahcepat dan mudah yang wajib ibu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Liwet Rice Cooker:  teri 1/2 ons beras 4 cup Air untuk memasak Bumbu tumis bawang merah 4 siung bawang putih 3 siung cabe merah keriting 3 buah Bumbu cemplung cabe rawit merah 10 buah sereh 2 buah lengkuas 1 ruas daun salam 4 lembar   Cara Mudah Menyiapkan Nasi Liwet Rice Cooker:  Cuci beras, masukkan air seperti biasa setinggi satu buku jari, aku agak dilebihkan Iris tipis bumbu tumis, panaskan minyak lalu tumis hingga harum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi liwet rice cooker, Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/414-cara-gampang-membuat-nasi-liwet-rice-cooker-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 21:34:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/414-cara-gampang-membuat-nasi-liwet-rice-cooker-lezat/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi liwet rice cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi liwet rice cooker:  beras 500 gr teri medan kering goreng 50 gr teri jengki kering goreng 50 gr cabai rawit 10 buah air Secukupnya garam Secukupnya kaldu bubuk Secukupnya Bumbu tumis bawang merah 5 siung bawang putih 2 siung cabai merah keriting 1 buah petai Secukupnya Serai 2 btg Daun salam 3 lbr minyak goreng Secukupnya  Gunakan Rice Cooker yang Anti Lengket.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Rice bowl Ikan Kaca Piring Krispy Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1057-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ikan-kaca-piring-krispy-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 16:54:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1057-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ikan-kaca-piring-krispy-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Rice bowl Ikan Kaca Piring Krispy Sambal Matah enak dengan 3 langkahmudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Rice bowl Ikan Kaca Piring Krispy Sambal Matah:  ikan kaca piring 1/2 kg garam Secukupnya cuka Secukupnya Minyak untuk menggoreng Sambal Matah bawang putih jumbo iris tipis 6 siung sereh putihnya saja cincang 1 batang daun jeruk buang bagian tengah iris tipis 5 lembar Cabai rawit iris tipis Secukupnya Cabai merah keriting iris tipis Secukupnya jeruk nipis 1/4 gula 1 sdm garam 1 sdt minyak 3-4 sdm   Cara Menyiapkan Rice bowl Ikan Kaca Piring Krispy Sambal Matah:  Ikan potong bagian kepalanya, beri garam dan cuka rata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk rice cooker yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/148-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 17:50:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/148-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi uduk rice cooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Menyiapkan Nasi uduk rice cooker:  beras yg sdh di cuci bersih 1 lt santan kara 65ml 2 bh sereh geprek 2 tangkai daun salam 2 lembar daun jeruk sobek 3 lembar lengkuas irisgeprek 1 ruas jari garam disesuaikan dgn selera masing 2-3 sdt air seperti masak nasi biasa Secukupnya  Selain dengan rice cooker, nasi uduk juga bisa dibuat menggunakan magic com.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk Rice Cooker &#43; Tips spy nasi tdk gosong dibawah, Enak</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/150-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-tips-spy-nasi-tdk-gosong-dibawah-enak/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 17:13:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/150-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-tips-spy-nasi-tdk-gosong-dibawah-enak/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah anti gagal dengan 7 langkahmudah yang harus ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah:  Beras 500 gram air 650 ml santan instan 65 ml bawang merah 4-5 siung bawang putih 3 siung besar lengkuas 1 ruas sereh 1 buah salam 1 lembar Garam Kaldu jamur   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk Rice Cooker + Tips spy nasi tdk gosong dibawah:  Cuci bersih beras, sisihkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Rice Bowl Ayam Gongso, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/474-bagaimana-membuat-rice-bowl-ayam-gongso-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 23:16:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/474-bagaimana-membuat-rice-bowl-ayam-gongso-bikin-ngiler/</guid>
      <description>4 langkah cepat dan mudah mengolah Rice Bowl Ayam Gongso cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Rice Bowl Ayam Gongso:  dada ayam 300 gr kol potongpotong 50 gr tomat kecil potongpotong 2 buah cabe rawit utuh sesuai selera 5 buah cabe merah iris serong 2 buah Nasi putih 1 mangkuk telur ceplok 12 matang 1 butir daun salam 2 lembar lengkuas geprek 1 ruas lada bubuk 1 sdt garam 1/2 sdt kaldu jamurpenyedap 1 sdt kecap manis 3 sdm air 200 ml Minyak goreng Bumbu halus bawang putih 4 siung bawang merah 2 siung kemiri 2 butir cabe rawit 1 buah   Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Rice Bowl Ayam Gongso:  Bersihkan dada ayam, rebus selama 10 menit, angkat dan tiriskan, potong dadu/suwir-suwir, sisihkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:02:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</guid>
      <description>3 langkah cepat membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk rice cooker simpel wangi:  beras 2,5 cup air 2-3 gelas santan kara 1 bungkus serai geprek 1 batang garam 1 sdt daun salam 4 lembar daun jeruk 1 lembar minyak goreng 1 sdm daun pandan tambahan dr sy 1 lembar Bumbu halus jahe 1/2 ruas lengkuas 1 ruas kencur 1 ruas bawang putih 4 siung  Nasi uduk rice cooker super wangi pulen dan simpel bikinnyaПодробнее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Chicken Curry Rice Noodles yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/782-resep-chicken-curry-rice-noodles-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 15:24:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/782-resep-chicken-curry-rice-noodles-yang-sempurna/</guid>
      <description>Ingin membuat Chicken Curry Rice Noodles ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Chicken Curry Rice Noodles:  bihun beras AAA 2 genggam jagung manis serut bijinya 1 buah rumput laut panjang 1015 cm gunting 2 cm 3 batang santan kental Kara 2 sdm bubuk kari instant 1 sdt merica bubuk 1/2 sdt wijen sangrai 1 sdt cabe bubuk 1 sdt air 1 liter garam secukupnya Topping Ayam dada ayam 100 gram bawang putih geprak cincang halus 2 siung minyak wijen 1 sdm merica bubuk 1/2 sdt saus tiram 1 sdt kecap manis 1 sdm kecap asin 2 sdm air 1 cup minyak goreng 2 sdm garam secukupnya   Tata Cara Menyiapkan Chicken Curry Rice Noodles:  Membuat topping : panaskan minyak goreng, tumis bawang putih sampai harum, masukkan ayam, tumis sampai berubah warna, aduk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1048-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-saus-keju-sambal-matah-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 14:53:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1048-cara-gampang-menyiapkan-rice-bowl-ayam-saus-keju-sambal-matah-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Rice Bowl Ayam Saus Keju Sambal Matah:  Ayam Tepung dada ayam fillet 400 gr garam 1/2 sdt lada bubuk 1/4 sdt maizena 1 sdm putih telur 1 butir terigu serbaguna 6 sdm minyak goreng 400 ml Sambal Matah bawan merah .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk Rice Cooker yang Lezat</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 06:05:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/197-resep-nasi-uduk-rice-cooker-yang-lezat/</guid>
      <description>4 langkah cepat mengolah Nasi Uduk Rice Cooker cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk Rice Cooker:  beras aslinya 4 cup 3 cup santan aslinya 3 cangkir 4 cup serai memarkan 3 batang daun salam 5 lembar daun pandan simpulkan 2 lembar garam 1 sdt kaldu jamur 1/2 sdt bunga telang 25 kuntum   Tata Cara Menyiapkan Nasi Uduk Rice Cooker:  Seduh bunga Telang bersama air panas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sambal matah rice box chicken katsu, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 01:24:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1052-resep-sambal-matah-rice-box-chicken-katsu-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Sambal matah rice box chicken katsu yang wajib kamu coba dirumah
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Sambal matah rice box chicken katsu:  cabe keriting 4 buah cabe rawit kalau suka pedasbisa ditambah 3 buah serai 1 batang daun jeruk 4 lembar bawang merah 4 siung Kaldu jamur secukupnya Minyak goreng 4 sdm  Berikut adalah resep Chicken katsu sambal matah asli bali yang bisa kamu coba.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>