<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>gurih on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/gurih/</link>
    <description>Recent content in gurih on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Dec 2021 09:35:47 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/gurih/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep 130. Nasi gurih / nasi uduk yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/231-resep-130-nasi-gurih-nasi-uduk-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Dec 2021 09:35:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/231-resep-130-nasi-gurih-nasi-uduk-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>3 langkah mudah mengolah 130. Nasi gurih / nasi uduk yang musti bunda coba segera
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan 130. Nasi gurih / nasi uduk:  beras 1 kg kelapa jadikan santan kental 1 butir daun salam 4 lbr lb daun jeruk 3 sereh 1 btg Garam secukupnya  Resep Nasi Uduk - Salah satu dari variasi nasi biasa yang memiliki banyak penggemar adalah nasi uduk. Selain rasa yang gurih nasi ini dijual dengan harga yang cukup terjangkau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi gurih ayam KFC Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/526-resep-nasi-gurih-ayam-kfc-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 18:50:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/526-resep-nasi-gurih-ayam-kfc-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi gurih ayam KFC dengan 6 langkahcepat yang wajib ibu coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi gurih ayam KFC:  ayam kfc 2 potong minyak wijen 2 sdt kecap asin aku pake kikoman 2 sdt kaldu ayam bubuk 2 sdt bubuk paprika 1 sdt bawang putih yg udah aku coppercincang 2 siung beras 3 cup  Dapatkan juga resep masakan sedap gurih dengan rasa kriuk renyah lainnya hanya di resepcaramasak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi gurih pandan / Nasi uduk pandan yang Lezat Sekali</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/189-resep-nasi-gurih-pandan-nasi-uduk-pandan-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 01:31:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/189-resep-nasi-gurih-pandan-nasi-uduk-pandan-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi gurih pandan / Nasi uduk pandan enak dengan 3 langkahcepat yang harus bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi gurih pandan / Nasi uduk pandan:  beras 400 gr santan instant me ss 65 ml daun pandan blender dengan sedikit air 5 lbr garam 1/4 sdt kaldu jamur 1/4 sdt daun pandan simpul 2 helai daun salam 2 lbr serei geprek dan simpul 2 btg  Nasinya yang gurih dan lauk telur dadar, ayam goreng, kering tempe, dan perkedel menjadi kombinasi nikmat Cara membuat nasi uduk dengan rice cooker sebenarnya sama seperti memasak nasi biasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Bakar Gurih Ayam Pedas Kemangi yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/961-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-gurih-ayam-pedas-kemangi-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 17:18:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/961-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-gurih-ayam-pedas-kemangi-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Bakar Gurih Ayam Pedas Kemangi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa ibu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Menyiapkan Nasi Bakar Gurih Ayam Pedas Kemangi:  Daun pisang Ayam pedas kemangi Nasi Gurihnasi uduk Kemangi Telur ayam rebus Lidi Bahan ayam pedas kemangi dada ayam 500 gram Kemangi Gula garam penyedap rasa kecap manis 1 sendok makan bawang putih cincang 2 daun salam 6 lembar daun jeruk purut 3 lembar Bumbu halus bawang putih 4 bawang merah 5 cabe merah 7 Merica secukupnya Jahe 1 cm kunyit 2 cm kemiri 2 buah Bahan Nasi Uduknasi gurih Beras secukupnya daun salam 3 lembar santan kara 1 bungkus daun pandan 3 lembar sereh geprek 2 bawang putih iris 2 bawang merah iris 2   Tata Cara Menyiapkan Nasi Bakar Gurih Ayam Pedas Kemangi:  Langkah membuat nasi uduk: tumis bawang merah, bawang putih dan sereh sampai harum Cuci bersih beras lalu masak seperti biasa di dalam magic jar (saya tambahkan air agak banyak dari biasa agar nasi agak lembut) lalu masukkan pandan, daun salam, dan tumisan bawang merah, bawang putih dan serehnya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>