<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>baksosayur on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/baksosayur/</link>
    <description>Recent content in baksosayur on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 12:40:34 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/baksosayur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Gimbal udang,tahu bakso,sayur bobor &#43; nasi putih, Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/504-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-gimbal-udang-tahu-bakso-sayur-bobor-nasi-putih-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 12:40:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/504-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-gimbal-udang-tahu-bakso-sayur-bobor-nasi-putih-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Ingin membuat Gimbal udang,tahu bakso,sayur bobor + nasi putih ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat yang wajib kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Gimbal udang,tahu bakso,sayur bobor + nasi putih:  Bahan sayur bobor daun kacangdaun lembayong 1/2 ikat bawang putih 4 bawang merah 3 ketumbar 1/2 sdt kencur Sedikit kemiri 2 biji santan encer 1 gelas Garamgula dn kaldu air 900 ml lmbar daun salam 1 lengkuas Sedikit gimbal udang tepung beras 4 sndm tepung terigu 1 sdm munjung tepung topioka 1 sdkm udan sedeng kebetulan cumn punya segiti 1/4 Bumbu bawang putih 3 siung kencur dn sedikit kunyit Sedikit ketumbar 1/2 sdt kemiri 2 biji lada bubuk skip Sejumput daun jeruk iris2 alus 4 lembar Garam dan kaldu ayam jamur Sambel terasi bawang merah 3 siung bawang putih 2 siung cabe rawet atau sesuai selera 5 buah terasi 1/2 sdt tomat kecil 1 buah perasan jeruk nipis 1/2 sdt Garam gula se ukupny tahu bakso tahu bakso yg sdh siap 5 atau lebih tepung terigu 2 sdkm garam dn kaldu Sedikit Air tingkat keenceran tergantung selera secukupnya Minyak untuk menggoreng   Cara Mudah Menyiapkan Gimbal udang,tahu bakso,sayur bobor + nasi putih:  Cuci bersih sayur lalu cincang Aluskan bumbu kecuali lengkuas cn daun salm.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>