<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>daging on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/daging/</link><description>Recent content in daging on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Thu, 04 Nov 2021 18:29:40 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/daging/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resep Nasi briyani daging kambing, Bikin Ngiler</title><link>https://www.kreeptron.com/post/839-resep-nasi-briyani-daging-kambing-bikin-ngiler/</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 18:29:40 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/839-resep-nasi-briyani-daging-kambing-bikin-ngiler/</guid><description>Resep dan cara mengolah Nasi briyani daging kambing yang wajib ibu coba dirumah
Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Nasi briyani daging kambing: daging kambing ber tulang 500 gr beras biasabasmaticuci sisihkan 1 liter air tuk merebus 1500 ml daun salam 4 lbr seraiseprek 1 btg bukharatbumbu daging 1 sdm penyedap micin 1 sdt masako 1 bawang merah 4 siung bawang bombay 1 bh bawang putih 2 siung tomat 1 bh jahe 1 ruas jari kunyit 2 ruas jari cabe 2 bh Garam bila di perlukan Kunyit bubuk bila kurang kuning Minyak tuk menumis Nasi kebuli dibuat dengan cara menanak nasi bersama kaldu dan susu kambing.</description></item><item><title>Resep Nasi bakar daging sapi dan kemangi, Menggugah Selera</title><link>https://www.kreeptron.com/post/970-resep-nasi-bakar-daging-sapi-dan-kemangi-menggugah-selera/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 00:20:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/970-resep-nasi-bakar-daging-sapi-dan-kemangi-menggugah-selera/</guid><description>Ingin membuat Nasi bakar daging sapi dan kemangi ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi bakar daging sapi dan kemangi: daging sapi secukupnya bawang merah bawang putih tomat cabe rawit lengkuas gula garam penyedap rasa secukupnya nasi putih kemangi daun pisang Biasa ditemukan di Pulau Jawa, nasi bakar berisi beragam protein.</description></item></channel></rss>