<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>wingko on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/wingko/</link>
    <description>Recent content in wingko on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Dec 2021 19:03:34 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/wingko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resep Wingko Babat Teflon yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/514-resep-wingko-babat-teflon-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 19:03:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/514-resep-wingko-babat-teflon-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep rahasia Wingko Babat Teflon sederhana dengan 5 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Dibutuhkan Dalam Menyiapkan Wingko Babat Teflon:  Tepung Beras Ketan 500 gram Telur Ayam 1 Butir Gula Pasir 10 SDM Mentega 3 Sdm Kelapa Parut Agak Muda Kupas Kulit Ari 1 Butir Air Kelapa Gels Belimbing 1 Gelas   Tata Cara Menyiapkan Wingko Babat Teflon:  Campurkan Semua Bahan Ke Dalam Wadah, Tuangkan Air Sedikit sedikit Agar Tidak Kelebihan    1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Wingko babat yang Bikin Ngiler</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/523-bagaimana-membuat-wingko-babat-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 03:44:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/523-bagaimana-membuat-wingko-babat-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Resep Wingko babat dengan 3 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Wingko babat:  tepung beras ketan 500 gr kelapa parut buang kulitnya 2 buah telur ayam 1 butir Vanili bubuk 1 sdt margarin untuk olesan Secukupnya gula pasir 250 gr air kelapa muda Secukupnya  Sesuai dengan namanya, wingko babat berasal dari Babat yang merupakan sebuah daerah kecil di Lamongan, Jawa Timur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Wingko yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/517-cara-gampang-menyiapkan-wingko-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 16:50:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/517-cara-gampang-menyiapkan-wingko-yang-sempurna/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Wingko yang musti kamu coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Wingko:  tepung beras ketan putih 300 gr gula pasir haluskan 200 gr telur ayam 1 btr air 200 ml scht santan kara 65 ml 1 kelapa parut putih 1/2 btr garam 1/2 sdt Margarin untuk oles cetakan  This font is partial and free for personal use. Wingko (ms); wingko (en); wingko babat (id); wingko babat (jv) kue tradisional Indonesia (id); Indonesian traditional pancake (en); jajanan khas indonesia (jv) wingko Babat, wingko (id); wingko.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>