<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tutug on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/tutug/</link>
    <description>Recent content in tutug on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Nov 2021 08:49:27 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/tutug/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi Bakar Tutug Oncom, Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/940-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-tutug-oncom-enak-banget/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 08:49:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/940-cara-gampang-menyiapkan-nasi-bakar-tutug-oncom-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Bakar Tutug Oncom yang bisa bunda coba dirumah
 Beberapa Bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi Bakar Tutug Oncom:  Bahan A Nasi Secukupnya saya pakai cetakan nasimangkok kecil penyedapgaram sesuai selera margarin 1 Sendok teh Bahan Tutug Oncom Oncom 1 papan bawang putih 4 bawang merah 3 cikurkencur 2 ruas daun kemangi secukupnya cabaicengek bisa skip 6 gula merah 1 garam penyedam royko   Cara Mudah Membuat Nasi Bakar Tutug Oncom:  Campurkan bawang merah,bapur,cikur,cabai, dan gula merah lalu ulek sampai lembut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi tutug oncom dengan sambal matah dan iga goreng yang Sempurna</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/1035-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-tutug-oncom-dengan-sambal-matah-dan-iga-goreng-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 10:13:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/1035-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-tutug-oncom-dengan-sambal-matah-dan-iga-goreng-yang-sempurna/</guid>
      <description>6 langkah cepat mengolah Nasi tutug oncom dengan sambal matah dan iga goreng cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi tutug oncom dengan sambal matah dan iga goreng:  Oncom kering kemasan yg sudah jadi bawang merah 2 buah bawang putih 1 buah Kencurbisa di skip Garam Gula Bawang goreng Daging iga yg sudah d ungkep Untuk sambal matah bawang merah 3 buah putih 2 buah cabe rawit kecil 4 cabe keriting 2 Sereh nasi hangat 300 gram Timun Bawang goreng untuk taburan  Hallo guys, assalamualaikum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Bakar Tutug Oncom Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/823-resep-nasi-bakar-tutug-oncom-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 15:25:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/823-resep-nasi-bakar-tutug-oncom-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi Bakar Tutug Oncom yang harus kamu coba segera
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi Bakar Tutug Oncom:  nasi 2 porsi oncom 1 papan teri 1 genggam kemangi resep asli tidak pakai 1 ikat garam gula kaldu Secukupnya daun pisang utk membungkus 2 lbr Bumbu Halus bawang merah 3 bh bawang putih 4 siung cabe keriting resep asli 3 cabe 3 rawit 6 bh kencur 2 ruas   Tata Cara Menyiapkan Nasi Bakar Tutug Oncom:  Oncom dipotong2 lalu dibakar menggunakan teflon.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>