<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kfc on Criptron</title>
    <link>https://www.kreeptron.com/tags/kfc/</link>
    <description>Recent content in kfc on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Nov 2021 07:50:22 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/kfc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Nasi Ayam KFC yang Enak Banget</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/539-bagaimana-membuat-nasi-ayam-kfc-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 07:50:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/539-bagaimana-membuat-nasi-ayam-kfc-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Ayam KFC cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Ayam KFC:  beras 2 cup air airnya disesuaikan dengan kebiasaan memasak 3,5 cup ayam kfc original saya pakai 1 dada 1 paha atas 2 bh Bahan Tumis bawang putih cincang 2 siung bawang bombay cincang 1/2 bh jahe geprek 2 cm margarin 1 sdm Bumbu Lainnya saus tiram 2 sdm kecap asin 1 sdm minyak wijen 1 sdm Garam Gula pasir sedikit tambahan dari saya Merica bubuk tambahan dari saya Kaldu bubuk Pelengkap Daun bawang iris Timun iris Acar Bawang merah goreng   Cara Mudah Membuat Nasi Ayam KFC:  Cuci beras, masukkan di wadah rice cooker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Ayam KFC di Magic Com, Menggugah Selera</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/540-resep-nasi-ayam-kfc-di-magic-com-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 22:18:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/540-resep-nasi-ayam-kfc-di-magic-com-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Nasi Ayam KFC di Magic Com yang wajib bunda coba segera
 Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Ayam KFC di Magic Com:  ayam dada KFC OR 1 ptg beras 1 cup air matang 1 1/2 cup kecap asin 1 sdm bawang putih geprek 1 siung margarin 1 sdm sawi hijau 1 bonggol   Cara Menyiapkan Nasi Ayam KFC di Magic Com:  Siapkan semua bahan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi Ayam KFC Anti Gagal</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/532-resep-nasi-ayam-kfc-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 21:14:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/532-resep-nasi-ayam-kfc-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi Ayam KFC cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Untuk Pembuatan Nasi Ayam KFC:  ayam kfc 2 potong beras 150grcup 2 cup bawang putih cincang 1 siung kecap asin 1 sdm kaldu bubuk ayam 1/2 sdt lada bubuk 1/4 sdt Air secukupnya   Cara Mudah Membuat Nasi Ayam KFC:  Cuci bersih beras. Masukkan semua bahan kedalam magicom Masak seperti biasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nasi ayam kfc ricecooker, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>https://www.kreeptron.com/post/537-resep-nasi-ayam-kfc-ricecooker-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 15:25:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.kreeptron.com/post/537-resep-nasi-ayam-kfc-ricecooker-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi ayam kfc ricecooker ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun hasilnya gurih dan lezat cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
 Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi ayam kfc ricecooker:  ayam kfc 2 potong beras 2 cup bawang putih 2 bh margarin untuk menumis 1 sdm minyak wijen 1 sdm kaldu bubuk 1 st  Ternyata ini rasanya nasi ayam KFC ricecooker?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>