<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>campur on Criptron</title><link>https://www.kreeptron.com/tags/campur/</link><description>Recent content in campur on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sat, 30 Oct 2021 18:04:38 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.kreeptron.com/tags/campur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng) Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/997-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-campur-goreng-nasi-campur-bali-goreng-anti-gagal/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 18:04:38 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/997-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-nasi-campur-goreng-nasi-campur-bali-goreng-anti-gagal/</guid><description>Resep rahasia Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng) dengan 1 langkahcepat cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng): sendokcentong nasi putih 5 bumbu geneplengkap saya beli dipasar yg sudah halus 2 sdm Topingcampuran bebas sesuai selera Garam dan penyedap secukupnya Minyak gorengmargarinbutter secukupnya Semboyan yang pas untuk sajian nasi goreng kampung ini adalah penampilan boleh sederhana tetapi rasa harus luar biasa.</description></item><item><title>Resep Nasi campur sate lilit Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1013-resep-nasi-campur-sate-lilit-anti-gagal/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 19:06:48 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1013-resep-nasi-campur-sate-lilit-anti-gagal/</guid><description>Ingin membuat Nasi campur sate lilit ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang musti kamu coba segera
Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Menyiapkan Nasi campur sate lilit: dada ayam bmb 1/2 kg bawang putih bawang merah kencur kunyit jahe kemiri Bahasa Indonesia: Nasi Campur Bali dengan dua macam sate lilit, daging dan ikan. Ditambah telur, ayam, tempe, dan sayuran.</description></item><item><title>Resep Nasi liwet campur (khas sunda) yang Enak Banget</title><link>https://www.kreeptron.com/post/989-resep-nasi-liwet-campur-khas-sunda-yang-enak-banget/</link><pubDate>Sat, 16 Oct 2021 05:07:36 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/989-resep-nasi-liwet-campur-khas-sunda-yang-enak-banget/</guid><description>Resep rahasia dan cara mengolah Nasi liwet campur (khas sunda) cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman
Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi liwet campur (khas sunda): beras 6 cup cumi asin yg sudah di rebus lalu iris 4 biji teri yang sudah di rebus 1/2 bks petai yang sudah di iris 2 papan cabe rawit utuh atau sesuai selera 10 buah cabe merah besar iris kurleb 1 cm 2 buah daun bawang iris 2 cm 1 daun salam 8 lmbr daun jeruk 4 lmbr lengkuas 2 cm penyedap masako 1 bks sereh iris tipis 2 buah minyak goreng 2 sdm Nasi liwet rupanya tidak hanya terkenal sebagai makanan khas Sunda, tetapi juga banyak yang mengenal nasi liwet sebagai makanan asli asal Sukoharjo.</description></item><item><title>Resep Nasi campur Bali JCCO 1st Anniversary - tumpeng mini bali Anti Gagal</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1002-resep-nasi-campur-bali-jcco-1st-anniversary-tumpeng-mini-bali-anti-gagal/</link><pubDate>Wed, 13 Oct 2021 03:14:12 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1002-resep-nasi-campur-bali-jcco-1st-anniversary-tumpeng-mini-bali-anti-gagal/</guid><description>Resep Nasi campur Bali JCCO 1st Anniversary - tumpeng mini bali dengan 4 langkahmudah yang harus ibu coba dirumah
Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi campur Bali JCCO 1st Anniversary - tumpeng mini bali: Nasi putih Bahan Sate Lilit Ayam fillet dada sy pke paha sesuai stock 350 gr kelapa parut 40 gr santan kental 2 sdm daun jeruk purut buang tulang daun iris halus 3 lembar bawang merah 3 siung bawang putih 4 siung kemiri 3 butir kunyit bubuk sy pake 1cm kunyit Sedikit sereh ambil bagian putih dalam sj 1 batang garam 1 sdt sereh untuk stick sate 12 pc Bahan Urap Bali Kacang panjang 5 batang Daun Bayam 2 genggam kecambah direbus sy skip 100 gr Kelapa parut 2 genggam bawang putih 2 siung Cabe sesuaikan dgn selera pedas kencur 3 cm Garam 1/2 sdt terasi 1/2 sdt daun jeruk purut buang tulangnya 2 gula aren 1 sdm Bahan sambal matah Cek di link berikut .</description></item><item><title>Resep Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng), Sempurna</title><link>https://www.kreeptron.com/post/1001-resep-nasi-campur-goreng-nasi-campur-bali-goreng-sempurna/</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 18:07:32 +0000</pubDate><guid>https://www.kreeptron.com/post/1001-resep-nasi-campur-goreng-nasi-campur-bali-goreng-sempurna/</guid><description>1 langkah mudah dan cepat memasak Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng) cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman
Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi campur goreng (Nasi campur Bali goreng): sendokcentong nasi putih 5 bumbu geneplengkap saya beli dipasar yg sudah halus 2 sdm Topingcampuran bebas sesuai selera Garam dan penyedap secukupnya Minyak gorengmargarinbutter secukupnya Semboyan yang pas untuk sajian nasi goreng kampung ini adalah penampilan boleh sederhana tetapi rasa harus luar biasa.</description></item></channel></rss>